<sburb>
<classes>
<action class='rebubble' command='presentActions' silent='true'>
	<args>
		<!-- click rebubble button, these commands appear. the response is randomly drawn from the list.  -->
<action command='randomTalk' name='Ребулькнуть это воспоминание?' silent='true'><args>
      @! Ты ребулькаешь воспоминания для своих читателей, даже особо не задумываясь. Оно не имеет никакого мыслимого отношения ни кому, кто читает твою ленту, и всем интересно, почему они вообще утруждали себя чтением этой херни. Некоторые личности, которые выжидали тебя, тихо отписываются от твоей ленты бульблера. Страхоужасы благодарят тебя за  вклад в энтропию загробной жизни.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание и практически тут же жалеешь об этом. Но оно уже находится здесь, на твоей ленте,  набирает 'лайки', 'хейты' и дополнительные ребульки. Ты бы хотела не делать этого, но оно уже здесь. Лопнув бульк теперь, ты выставишь себя слабачкой в глазах читателей.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание. И это ошеломительный успех! Народ похлопывает тебя по спине за ребульк этого контента, и ты срываешь существенно больше похвалы и признания за контент, чем настоящий автор воспоминания. Это потрясающее чувство, повторять чьи-то интересные воспоминания и получать с этого больше пользы, чтоб возвысить свое положение среди своих читателей. Должно быть, так себя чувствуют умные люди с настоящими достижениями ВСЁ ВРЕМЯ!
      @! Ты ребулькаешь воспоминание, и оно практически везде встречает ненависть. Ты теряешь половину своих читателей, не успев глазом моргнуть. Лучше быть осторожнее. Когда количество твоих читателей падает до нуля в загробной жизни, твоя душа умирает насовсем.
      @! Ты решаешь ребулькнуть воспоминание, но прежде, чем ты отсылаешь его в бездну, ты радикально изменяешь содержание воспоминания, лулзов ради. Целая куча людей тоже находит воспоминание достаточно лулзным, не понимая, что оно было изменено, и они ребулькают его тысячи раз. Ложь официально была ребулькнута достаточно, чтобы быть правдой. Древние боги улыбаются, глядя на твои злодеяния.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание, думая, что оно принесёт тебе радость. Но оно не приносит.  Неважно, как много воспоминаний ты любишь или ненавидишь ребулькать, ты всегда остаёшься с ощущением пустоты в душе. Как твоё существование на самом деле бессмысленно, что можно было ожидать, посреди бесконечной пустоты колоссально чудовищных монстров. Зачем ты делаешь это с собой? И, тем не менее, ты не можешь остановиться...
      @! Ты ребулькаешь воспоминание и тут же разжигаешь пламя войны между другими, кто ребулькает это. Они вмешиваются в воспоминание, добавляя свои пять дарпенни. Вражеская риторика начинает накапливаться, и вскоре ты пытаешься проследить доводы  в линейном порядке. Но ты не можешь. Это чистейший хаос, и бульки безнадёжно распространились за пределы кольца, превращая любые связанные когда-либо факты в ревущий белый шум. Тёмные боги наслаждаются небольшой победой над порядком и смыслом.
      @! Ты ребулькаешь его, добавляя к содержимому нахальный комментарий. Но шутка оборачивается тебе боком, и подписчики начинают наезжать на тебя из-за неё. Ты решаешь лопнуть пузырь и убрать с глаз долой, пока он тебя совсем не опозорил. Но позже подписчики вспоминают про старые пузыри, содержащие их воспоминания о твоём ребулькнутом воспоминании, и начинают глумиться над тобой. Этот ребульк, возможно, будет преследовать тебя снова и снова до того дня, когда твоя душа погибнет, что, увы, может быть, никогда не произойдёт.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание и... да!!! Народ ОБОЖАЕТ это воспоминание. Оно набирает больше лайков, чем всё, что ты до этого булькала! Ты купаешься в популярности несколько дней, пока всё не затихает. И потом... ничего. Знакомое чувство пустоты возвращается.  Это вечный экзистенциальный недуг жизни после смерти, и ближайший страхоужас объедается твоим духовным отчаянием. Жуткая тварь раздувается в два раза больше, чем была, и издает глубокое бульканье экстаза.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание, и оно отлично воспринято твоими подписчиками. Ты просто в ударе. Ты ребулькала последнее время на всех парах, и это привлекло весьма большое внимание. Ты просто не знаешь, куда девать всех этих подписчиков. Так держать! Если ты сможешь сделать так, чтобы на тебя подписались все в загробной жизни, темные боги наградят тебя даром воскрешения.
      @! Ты ребулькаешь воспоминание и собираешься двигаться дальше, когда замечаешь что-то странное в своей ленте. Судя по всему спамопризрак взломал твою душу, и она ребулькала странную рекламу для твоих подписчиков все последние... 50 МИЛЛИОНОВ ВАРИАЦИЙ??? Это катастрофа. У тебя почти не осталось подписчиков. Большинство рекламы посвящено мерзотной страхоужасовой порнухе и виагре для щупалец. фу
      @! Ты ребулькаешь воспоминание, но прежде чем ты делаешь это… ТЫ ЕГО ОБСИРАЕШЬ ПО ПОЛНОЙ! Ты основательно обхаиваешь первоначального автора этого воспоминания и пишешь на него разгромный обзор. Тебе нечего сказать особенно оригинального, и ты неважно чувствуешь себя из-за этого, так что можно просто построить всю свою загробную жизнь на тактике агрессивного опозоривания, чтобы привлечь к себе внимание, получить которое иным образом было бы трудно. Страхоужасы называют тебя Избранной и фантазируют о тебе во время случки.
      @! Ты случайно ребулькаешь это воспоминание не на тот канал. Оно оказывается совсем не по теме, и ты теряешь пару подписчиков. Ты немедленно отправляешь ещё один пузырь, в котором посылаешь их нахер.
      @! Ты ребулькаешь это воспоминание и забываешь добавить к нему тэги. Все твои подписчики резко спровоцированы его  содержимым. Ты слышишь их мучительные стоны от самого чистилища спровоцированных душ, находящегося в брюхе огромного чудища настолько гнусной наружности, что если бы ты даже взглянула на него, из твоих глаз немедленно потекли бы слёзы, образовали бы жидкий ботинок и треснули тебя в промежность. 
      @! Ты ребулькаешь это воспоминание, и один парень, который на тебя подписан, почему-то решает побыть редкой скотиной. Он затягивает тебя в публичный спор перепузырей, который длится целый день. Когда он, наконец, завершается, ты оглядываешься назад на бессмысленную перепалку и спрашиваешь себя: "что я творю со своей жизнью?" Под жизнью ты, конечно же, имеешь в виду смерть.
      @! Ты перебулькаешь это воспоминание и получаешь много комментариев. Похоже, ни один из комментариев не написан человеком, которых имеет хоть какое-то образование.
      @! Ты ребулькаешь это воспоминание, и никто понимает его полностью. Люди говорят такие невежественные вещи, что тебе хочется свернуться в маленький шарик и молить о быстрой второй смерти.
      @! Ты ребулькаешь это воспоминание и почти не получаешь за него ни плюсов, ни минусов. Похоже, вообще ни у кого нет определённого мнения о нём. Что, на самом деле – худший из возможных результатов. Эта судьба в 10 раз хуже смерти и в 100 раз хуже второй смерти.
      @! Поздравляю! Этот ребульк перевёл тебя через границу. Ты теперь ОФИЦИАЛЬНАЯ ЗНАМЕНИТОСТЬ БУЛЬБРА!
      @! Упс. Только что ребулькнутое тобою воспоминание нарушило политику контента Дальнего Кольца. Администраторы (страхоужасы) приостановили твою душу и теперь ты заблокирована от ребульканья воспоминаний (но если очень хочется, то можно).
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action command='cancel' name='Нет, спасибо.' silent='true'>
</action>	
	</args>
</action>
</classes>
</sburb>
