<sburb description="sixth room">

<dependencies>
	<dependency>chars/karkat.xml</dependency>
  <dependency>chars/terezi.xml</dependency>
</dependencies>

<assets>
<asset name='sixthRoomBG_0_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_0.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_0_1.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_0_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_0.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_1_1.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_1_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_0' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_0.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_1' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.htm</asset>
<asset name='sixthRoomBG_2_2' type='graphic'>backgrounds/slices/sixthRoomBG_2_1.htm</asset>
	<asset name='sixthRoomMap' type='graphic'>backgrounds/sixthRoomMap.htm</asset>

  <asset name='gamzeeSheet' type='graphic'>objects/gamzee.htm</asset>
  <asset name='tereziSit' type='graphic'>objects/terezi_sit.htm</asset>
  <asset name='gamzee_idle' type='graphic'>dialogs/gamzee/gamzee_idle.htm</asset>
  <asset name='snooze' type='graphic'>objects/snooze.htm</asset>

</assets>

<hud>
  <dialogsprites>
    <animation name='gamzee_idle' sheet='gamzee_idle' x='-220' y='-420'/>
  </dialogsprites>
</hud>

<character class='karkat' x='792' y='638'>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Поговорить с Каркатом.'>
        <args>
        @karkat_talk КАРКАТ: ЛАДНО, ЭТО УЖЕ ПРОСТО ОХЕРЕННО ТУПО.
        @dave_idle ДЕЙВ: чё
        @karkat_talk КАРКАТ: Я СПЛЮ, НО, НАВЕРНО, МЕТЕОР ФИЗИЧЕСКИ ПРОХОДИТ ЧЕРЕЗ ПУЗЫРЬ, В КОТОРОМ Я СПЛЮ?
        @karkat_talk КАРКАТ: И ТЕПЕРЬ МОЙ "ФАНТОМ СНА", ИЛИ КАК ВООБЩЕ, БЛЯТЬ, ДОЛЖНЫ НАЗЫВАТЬСЯ ЭТИ ВЕРСИИ ТЕБЯ, НА САМОМ ДЕЛЕ НАХОДИТСЯ В ТОМ ЖЕ ФИЗИЧЕСКОМ МЕСТЕ, ЧТО И МОЁ СПЯЩЕЕ ТЕЛО.
        @karkat_yell КАРКАТ: Я ПРОСТО СТОЯЛ ТУТ И СМОТРЕЛ, КАК СПЛЮ НА КУЧЕ РОЖКОВ. ТЕПЕРЬ ЭТО ОФИЦИАЛЬНО. МЫ ПРОБИЛИ КРИТИЧЕСКУЮ БРЕШЬ В ВЕРХНЕМ ПРЕДЕЛЕ ШИШКОСОСНОГО ДЕБИЛИЗМА. 
        @dave_huh ДЕЙВ: хмм
        @karkat_yell КАРКАТ: КАК ВООБЩЕ НАЗЫВАЮТСЯ ЭТИ СОННЫЕ КОПИИ НАС? ОНИ НЕ МОГУТ БЫТЬ "СНОБЛИЧИЯМИ", ПОТОМУ ЧТО ЭТОТ ТЕРМИН УЖЕ ЗАНЯТ. ДЛЯ ОБОЗНАЧЕНИЯ ВЕРСИИ СЕБЯ НА ДЕРСЕ ИЛИ ПРОСПИТЕ.
        @karkat_yell КАРКАТ: НО ЭТО БЫЛА БОЛЕЕ МАТЕРИАЛЬНАЯ, НАСТОЯЩАЯ ВЕРСИЯ, КОТОРАЯ ПРОСТО СЛУЖИЛА ЗАПАСНОЙ ЖИЗНЬЮ. ТУТ НЕЧТО СОВЕРШЕННО ДРУГОЕ, ВРОДЕ СТРАННОЙ ГОЛОГРАММЫ.
        @karkat_what КАРКАТ: ЭЙ, Я ДЛЯ ТЕБЯ ОСЯЗАЕМ ВООБЩЕ?
        @dave_huh ДЕЙВ: ээ
        @karkat_idle КАРКАТ: ПОТРОГАЙ МЕНЯ.
        @dave_huh ДЕЙВ: чё
        @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: ПРОСТО ТКНИ МЕНЯ СЛЕГКА.
        @dave_mad ДЕЙВ: нет
        @karkat_talk КАРКАТ: НЕ НАДО БЫТЬ ТАКИМ, ПРОСТО ВОЗЬМИ СЕБЯ В РУКИ И ДОТРОНЬСЯ ДО МЕНЯ. МОЖЕТ, ПРОСТО НЕЖНО ПОГЛАДЬ МОЮ ЩЁКУ ОБРАТНОЙ СТОРОНОЙ РУКИ. ЧТО-НИБУДЬ ТАКОЕ НЕДВУСМЫСЛЕННО ПЛАТОНИЧЕСКОЕ.
        @dave_mad ДЕЙВ: не пошёл ты нахер
        @dave_madtalk ДЕЙВ: я не собираюсь ласкать твою голограмму
        @karkat_facepalm КАРКАТ: У ТЕБЯ ПРОСТО ЖУТКО НЕЛЮБОПЫТНЫЙ РАЗУМ, ДЕЙВ. ЭТО РАДИ НАУКИ. ЕСЛИ БЫ ТЫ ОТВЕЧАЛ ЗА НАУКУ, ЧЕЛОВЕЧЕСТВО НИКОГДА БЫ НЕ ПОДНЯЛОСЬ ДО ТОГО ЖАЛКОГО УРОВНЯ ДЕРЬМОВОГО РАЗВИТИЯ, ДО КОТОРОГО ЕДВА СМОГЛО ДОПОЛЗТИ.
        @dave_talk ДЕЙВ: ты выглядишь очень усталым чел
        @dave_talk ДЕЙВ: твоему призрачному фантому стоит улечься в обнимку с твоей мясистой тушкой на куче рожков и попробовать малость вздремнуть
        @karkat_shout КАРКАТ: АГА, МОЖЕТ, Я ТАК И СДЕЛАЮ, МУДИЛА!
        @dave_idle ДЕЙВ: хорошо
        @dave_idle ДЕЙВ: запрыгивай
        @karkat_sullen КАРКАТ: НЕТ. ТОЛЬКО НЕ ТОГДА, КОГДА ТЫ СМОТРИШЬ.
        @dave_idle ДЕЙВ: чел
        @dave_talk ДЕЙВ: наши разговоры бывают такими постыдными
        @dave_talk ДЕЙВ: я так рад что большую часть из них мы проводим наедине
        @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: АГА
        @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: Я ТОЖЕ
        <!--  -->
        </args>
      </action>
    </character>

    <sprite name='gamzee' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='gamzeeSheet' x='-30' y='-90'/>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Поговорить с Гамзии.'>
            <args>
            @rose_talk РОУЗ: Тебе лучше не попадаться на глаза Канайе.
            @rose_talk РОУЗ: Она всё ещё ненавидит тебя, знаешь ли.
            @rose_talk РОУЗ: И не "таким" образом. По-моему, она до сих пор на самом деле хочет тебя убить.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ага, я, мать его, уже знаю.
            @rose_concern РОУЗ: Я тут задавалась вопросом, разве это никогда не сбивает с толку? Пытаться отличить платонические тёмные намерения и жесты чёрной романтики?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: НЕТ.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: как будто бы я дал этой светящейся сучке цепной пилой хоть малейшую возможность в любом квадранте.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: КРОМЕ ТОГО, МОЙ ЧЁРНЫЙ КВАДРАНТ УЖЕ ЗАНЯТ ДРУГОЙ БЛЯДЬЮ.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: встречался кое с кем в блядских тенях. между нами всё довольно мерзко. с головой окунулся в тёмное чудо под названием ненавистиженство. 
            @rose_concern РОУЗ: Стоп, правда?
            @rose_annoyed РОУЗ: Кто?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: :o)
            @rose_idle РОУЗ: Каркат?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: нет.
            @rose_laugh РОУЗ: Дейв??
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: НЕТ.
            @rose_sad РОУЗ: Не... Мэр???
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: нет.
            @rose_concern РОУЗ: Погоди...
            @rose_concern РОУЗ: Терези?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ХОНК.
            @rose_talk РОУЗ: Ты серьёзно?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: я чё, блять, выгляжу как блядский шутник на такие блядские темы?
            @rose_idle РОУЗ: Я...
            @rose_annoyedtalk РОУЗ: Я даже не могу рассматривать эти взаимоотношения как нечто осмысленное.
            @rose_annoyed РОУЗ: Что...
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ВСЁ ПРОСТО. 
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ёб твою мать.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ОНА ПО ВПОЛНЕ ПОНЯТНЫМ ПРИЧИНАМ НЕНАВИДИТ МЕНЯ, ВИДЯ ВО МНЕ ЗЛОБНОДНОГО ГОВНИСТОГО КЛОУНА, КОТОРЫМ Я СТОПУДОВО ЯВЛЯЮСЬ.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: но не недостаточно сильно, чтобы хотеть меня убить. :o)
            @rose_talk РОУЗ: Это действительно захватывающее откровение, признаюсь честно.
            @rose_talk РОУЗ: Кардинально меняет всё.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ЭЙ.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: пожалуйста, не поминай об этом трёпе никому.
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ЕСЛИ КАРКАТ, МАТЬ ЕГО НАХЕР, УЗНАЕТ ОБ ЭТОМ...
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: он на самом деле захочет меня грохнуть. :o(
            @rose_talk РОУЗ: Да, вижу, в какой дилемме ты оказался.
            @rose_talk РОУЗ: Ваша социальная динамика становится действительно сложной, когда квадранты начинают заполняться, верно?
            @gamzee_idle ГАМЗИИ: ДА БЕЗ Б, ЕЩЁ КАК СТАНОВЯТСЯ, МАТЬ ИХ.
            @rose_talk РОУЗ: Не волнуйся. Твой секрет со мной в безопасности.
            @rose_talk РОУЗ: Теперь кыш. Возвращайся в вентиляционную систему, пока тебя не заметили.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    <sprite name='terezi' x='422' y='624' width='40' height='24' collidable='true' depthing='1'>
      <animation sheet='tereziSit' x='-30' y='-90'/>
      <action command='talk' name="Это же Терези!" sprite='damara'>
          <args>
          @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЭЙ Д4МЗ!!!!
          @terezi_idle ТЕРЕЗИ: 3СЛ1 ТЫ БЛ1ЗКО ПОДОЙД3ШЬ К Н3МУ, Я УБЬЮ Т3БЯ Н4Х3Р!
          @damara_fu2 ДАМАРА:
          <!--  -->
          </args>
      </action>
    </sprite>

<rooms>
  <room name='sixthRoom' walkableMap='sixthRoomMap' mapScale='2'>
  	<triggers>

  		<trigger>
  			<args>inBox2,kanaya,751,998,503,900</args>
  			<action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
  		</trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,dave,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>karkat,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,rose,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>gamzee,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

      <trigger>
        <args>inBox2,damara,751,998,503,900</args>
        <action command='removeSprite'>
          <args>terezi,sixthRoom</args>
          <action command='changeRoomRemote'>rooms/thirdRoom.xml,thirdRoom,1668,378</action>
        </action>
      </trigger>

  	</triggers>

    

    <sprite name='snooze' x='570' y='450' >
      <animation sheet='snooze' length='4' frameInterval='10'/>
    </sprite>

    <sprite name='sleepKat' x='602' y='589' width='224' height='100'>
      <action sprite='kanaya' command='talk' name='Осмотреть спящего Карката.'>
            <args>
            @meenah_idle МИИННА: !!!!!
            @! Эй, это же твой свежепризванный Высший Молотильратор! Похоже, он ещё не проснулся от того же сна, в котором вы с ним разговаривали в прошлый раз. Парень, должно быть, действительно вымотался.
            @! Почему он спит на огромной куче рожков? Быть не может, чтобы спать на них было очень удобно. Может быть, тебе стоит разбудить его. И потом, когда проснётся, можно проследить, чтобы он на самом деле собрал чемоданы и выдвинулся на войну.
            @! Стоп. Марьям подозрительно смотрит на тебя. Она же не просекла ваш план, верно? Как она могла узнать? От этой девки у тебя на самом деле мурашки по коже. Ты бы попробовала сбросить её с хвоста, но, будучи пьющей радугу, она, похоже, обладает совершенно безумной характеристикой скорости.
            @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Что Бы Ты Себе Не Думала Даже Не Пытайся
            @meenah_wut МИИННА: чего!!!
            @meenah_wut2 МИИННА: ничего я себе не думала
            @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Давай Пойдём Дальше
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='rose' command='talk' name='Осмотреть спящего Карката.'>
            <args>
            @! "ХРРРРРРРРРР," - произнёс Каркат с вершины кучи уморительных клоунских аксессуаров.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='dave' command='talk' name='Осмотреть спящего Карката.'>
            <args>
            @! Так много рожков. Ты всегда задавался вопросом, зачем этому неуловимому троллю-джаггало вообще нужно столько рожков? Тебе кажется, что у него могут быть какие-то проблемы. А ещё - что за дела с троллями и их странной склонностью находиться спящими в кучах рожков? Ты даже не можешь представить себе менее удобное место для сна. Некоторые вещи ты не поймёшь никогда.
            <!--  -->
            </args>
      </action>
      <action sprite='damara' command='talk' name='Что это тут у нас?'>
            <args>
            @damara_smilemean ДАМАРА: ..............
            <!--  -->
            </args>
      </action>
    </sprite>

    
  	
  	<sprite name='sixthRoomBG'>
  		<animation sheet='sixthRoomBG' sliced='true' colSize='500' rowSize='500' numCols='3' numRows='3'/>
  	</sprite>

  </room> 
</rooms>

</sburb>
