<sburb><classes>

<action class='doorTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Открыть дверь.'><args>
      @meenah_talk МИИННА: вантас дай мне пароль
      @karkat_what КАРКАТ: (ась?)
      @meenah_talk МИИННА: это твоя дверь разве нет
      @karkat_talk КАРКАТ: (с чего ты это взяла.)
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: символ на двери такой же как на твоей хреновой футболке
      @meenah_annoyedtalk:#pchooo МИИННА: ладно тебе это же не наука о взлётных устройствах
      @karkat_sullen КАРКАТ: (ладно, да, она моя. может быть, я устал от мудозвонов, постоянно лезущих в мои ЛИЧНЫЕ и ЧАСТНЫЕ воспоминания.)
      @meenah_talk МИИННА: тебе не обязательно теперь шептать раз рядом никого нет
      @karkat_idle КАРКАТ: ОУ
      @meenah_happytalk МИИННА: теперь давай пароль
      @karkat_talk КАРКАТ: СДВИНЬСЯ, Я ЕГО САМ ВВЕДУ.
      @meenah_angrytalk МИИННА: не просто скажи мне крикун!!!
      @karkat_shout КАРКАТ: О ГОСПОДИ, ЭТО ТАК НЕЦЕЛЕСООБРАЗНО. ПОЧЕМУ, СКАЖИ НА МИЛОСТЬ, НЕ БЫЛО БЫ ЛОГИЧНЕЕ ВСЕГО НА СВЕТЕ ПРОСТО ДАТЬ МНЕ ВПИСАТЬ МОЙ СОБСТВЕННЫЙ БЛЯДСКИЙ ПАРОЛЬ???
      @meenah_fish МИИННА: чел хочешь чтобы канкри нашёл тебя и опять заговорил тебя до смерти
      @karkat_horror:#ГОСПОДИ-БОЖЕ КАРКАТ: НЕТ!!! ЧТО УГОДНО, ТОЛЬКО НЕ ЭТО.
      @karkat_yell КАРКАТ: ХОРОШО, Я СКАЖУ ТЕБЕ, ПРОСТО...
      @karkat_yell КАРКАТ: НЕ ВЗДУМАЙ РАСТРЕПАТЬ ЕГО. 
      @karkat_talk КАРКАТ: ПАРОЛЬ...
      @karkat_eyeroll1~dialogimg_karkat1  
      @meenah_idle:#? МИИННА: чё
      @karkat_eyeroll2~dialogimg_karkat1 
      @meenah_wut2 МИИННА: бро тебе надо громче говорить
      @karkat_shout:#ГЛУХАЯ-ЧТО-ЛИ КАРКАТ: ЕСЛИ Я НАСТОЛЬКО СЕБЯ НЕНАВИЖУ, ПОЧЕМУ БЫ МНЕ НЕ НЕНАВИСТИЖЕНИТЬСЯ НА СЕБЕ!!!!!!!
      @meenah_wut МИИННА: ЭТО твой пароль
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: что эта булькня вообще значит
      @karkat_yell КАРКАТ: НИЧЕГО. НЕ ТВОЁ ДЕЛО.
      @karkat_sullen КАРКАТ: ПРОСТО КОЕ-ЧТО, ЧТО НАПОМИНАЕТ МНЕ О СТАРОЙ ПОДРУГЕ. УСЕКЛА?! МОЖНО МЫ УЖЕ ПОЙДЁМ?
      @meenah_happier МИИННА: заебца! сюда крикун
      @meenah_creepytalk МИИННА: ты не пожалеешь что устремился к моей морской звезде
      @karkat_facepalm КАРКАТ: 
      <!-- open the door -->
</args>
<action command='removeSprite'>
	<args>thirdRoomDoor,thirdRoom</args>
	<action command='addWalkable' noDelay='true'>
		<args>thirdRoomDoorWalkable,thirdRoom</args>
		<action command='playSound' noDelay='true'>
			<args>openSound2</args>
		</action>
	</action>
</action>
</action>

   <!-- if meenah talks to karkat (while kankri is away)-->
<action class='karkatTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Каркатом.'>
	<args>
      @meenah_idle МИИННА: (пссс!)
      @meenah_happy МИИННА: (эй вантас)
      @karkat_idle КАРКАТ: (что.)
      @meenah_happytalk МИИННА: (сейчас твой шанс)
      @meenah_creepytalk:#паром/дурдом...#ээ-ладно-почти МИИННА: (давай взорвём этот паром)
      @karkat_sullen КАРКАТ: (оу...)
      @karkat_talk КАРКАТ: (не думаю, что я должен.)
      @meenah_talk МИИННА: (крикун ты не можешь позволить этому занудному задроту говорить тебе чё делать)
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: (хочешь стоять здесь и слушать его заёршивую камбалатью целый день???)
      @karkat_eyeroll1:#ЗАЁРШИВУЮ-КАМБАЛАТЬЮ?#ЧЁРТОВЫ-МОРСКИЕ-ЖИТЕЛИ КАРКАТ: (не очень.)
      @meenah_creepy МИИННА: (тогда ПОШЛИ!)
      <!-- karkat then follows -->
	</args>
	<action command='follow'>
		<args>karkat,meenah</args>
		<action command='removeAction'>
			<args>thirdRoomDoor,Открыть дверь.</args>
			<action command='removeAction'>
				<args>karkat,Поговорить с Каркатом.</args>
				<action command='addActions'>
					<args>thirdRoomDoor,
						<action class='doorTalk2'/>
					</args>
				</action>
			</action>
		</action>
	</action>
</action>

<action class='meenahTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'><args>
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: йо йо, цып4, ч3 к4к, д3тк4!
      @meenah_idle МИИННА: блин тула
      @meenah_talk:#раскидываешь-ники-как-дешёвых-каракатиц МИИННА: забыла о том сколько крутых ников тебе нравится использовать 
      @meenah_fish МИИННА: знаешь я всегда думала что цыпа звучит довольно чётко почему бы тебе не остановиться на этом
      @latula_happier:#ВУУ ЛАТУЛА: н1штяк! мн3 оно тож3 нр4в1тся, д4 буд3т цып4. Д4Й ПЯТЬ, Д3ТК4!!!
      @meenah_angry:#БЛЯ МИИННА: нет не надо АУУУУУУ
      @latula_idle3:#>8( ЛАТУЛА: ой, 1зв1н1, больно???
      @meenah_idle МИИННА: ннн... нет? в смысле
      @meenah_happier:#ух#мда МИИННА: ввввввввААУУУУУУУ
      @meenah_ohyes МИИННА: типа "ВАУУУУУУ это был такой радикальный удар"
      @latula_happier:#годность ЛАТУЛА: Д4 Б3З Б!!! ч3рт, годно, что ты в3рнул4сь.
      @meenah_idle МИИННА: это круто но
      @meenah_talk:#головастегка#мда-слишком-натянутый-каламбур#но-всё-равно-засчитаю МИИННА: разве ты слегка не преувеличиваешь наши взаимоотношения которые были просто нейтральными
      @latula_annoyedtalk:#большо3-ст1р4н13#круты3-4н4лог1-см3рт1 ЛАТУЛА: ну, мож3т быть. но у м3ня было много вр3м3н1 н4 р4змышл3н1я, к4к до того, к4к мы вс3 отгр3бл1, т4к 1 посл3.
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: 1 я пр1шл4 к ко3-к4к1м Б3ЗУМНЫМ прозр3н1ям, о т3б3, 1л1 о н4с, н4 с4мом д3л3. я совс3м н3пр4в1льно о т3б3 дум4л4.
      @latula_angry ЛАТУЛА: большую ч4сть того вр3м3н1, что мы зн4л1 друг друг4, я был4 т4к4я, т1п4, ПОЧ3МУ ЭТ1 ДВ3 Н4СТОЛЬКО ВЫЗЫВ4ЮЩ3 ОХР3Н3ННЫ3 Д3ВК1 МОГУТ БЫТЬ ВМ3СТ3???
      @latula_talk ЛАТУЛА: врод3 к4к д4ж3 п3р3бор, см3к43шь?
      @meenah_idle:#ты-серьёзно? МИИННА: неа
      @latula_talk ЛАТУЛА: я, врод3 к4к, смотр3л4 н4 т3бя, к4к н4 соп3рн1цу, т1п4, в Б1ТВ3 КРУТОСТ1 двух чув1х. кон3чно ж3, я сч1т4л4, что поб3жд4ю. но, в1д1шь, я вс3 совс3м н3пр4в1льно понял4!!!!
      @meenah_idle МИИННА: неужели
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: 4Г4! в1д1шь,  Я КРУТ4Я ЧУВ1Х4 н4ш3й ком4нды, в то вр3мя к4к ты ТЫ был4 ЗЛОЙ ЧУВ1ХОЙ!!!! это ж3 сов3рш3нно ясно! р4зв3 это Н3 СОВ3РШ3ННО ЯСНО???
      @meenah_annoyed МИИННА: это
      @meenah_wut2:#это-тупо-тула МИИННА: наитупейшая булькнутая херня требующая хоть какого-то понимания которую я когда-либо слышала
      @latula_laugh ЛАТУЛА: в1д1шь, цып4? я зн4л4, что могу р4сч1тыв4ть н4 твой пр4вом3рный ц1н1зм к4с4т3льно мо3й н3врот1ч3ской х3рн1. ты КРУТ4!!!
      <!--  -->
</args></action>

<action class='meenahTalk2' sprite='porrim' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'><args>
      @porrim_talk ПОРРИМ: Я на само+м деле не мо+гу винить тебя за желание как мо+жно+ ско+рее по+йти убить его+.
      @meenah_idle МИИННА: ась
      @porrim_annoyed:#Льго+та-чванливо+го+-го+внюка ПОРРИМ: Ло+рда Времени. Во+о+бще-то+, это+ хо+ро+ший пример то+го+, что+ я пыталась сказать Канкри, но+ о+н не верит.
      @porrim_talk ПОРРИМ: По+сле царапины наш мир про+до+лжил о+ставаться матриархальным, со+гласно+ по+верхно+сным наблюдениям, но+, бо+лее то+го+, по+двергся значительно+ бо+лее зло+стно+й, тёмно+й фо+рме патриархально+й тирании.
      @meenah_idle МИИННА: о сом ты говоришь
      @porrim_talk:#Прекрасно+го+-хо+зяина ПОРРИМ: О+ тво+ей по+ст-царапно+й тебе, ко+то+рая выро+сла и стала императрицей, но+, на само+м деле, всё это+ время была рабыней Ло+рда. Что+ скрытно+ о+тразило+сь на её до+лго+м правлении благо+даря манипуляциям его+ ко+варно+го+ по+дчинённо+го+.
      @porrim_talk ПОРРИМ: А по+то+м уже в о+ткрытую, по+сле истребления нашей расы. О+на фо+рмально+ стала его+ служанко+й, и до+лго+ по+сле это+го+ испо+лняла его+ приказания.
      @meenah_angry МИИННА: ЧТО!!!!!
      @porrim_talk:#Результат-на-это+т-раз-был-неско+лько+-другим ПОРРИМ: То+ же само+е о+н сделал с Дамаро+й. О+на была его+ верно+й Ведьмо+й Времени, по+мо+гала превратить наш мир в ко+шмар, ко+то+рым о+н, в ко+нце ко+нцо+в, стал. Ко+гда её по+лезно+сть была исчерпана, о+н стравил вас дво+их, наверно+, в искажённо+й фо+рме вернув вас к ко+нфликту, ко+то+рый вы имели в про+шло+м.
      @meenah_angrytalk МИИННА: йо это всё так запутанно!
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: Если кратко+, то+ суть в то+м, что+, в до+по+лнение к сво+ей сво+ло+чно+сти, это+т парень, по+хо+же, любит о+со+бенно+ мерзко+ о+бращаться с дево+чками.
      @porrim_surprisetalk ПОРРИМ: Если это+ правда, что+ о+н о+хо+тится за призрако+м сво+ей по+чившей "сестры", то+ мне её о+чень жаль.
      @meenah_angrytalk:#РААРРРГ)( МИИННА: ДА НУ НА)(-ЕР
      @meenah_angrytalk:#ААРРРРААААВВРРРРГ)( МИИННА: Я ПОРВУ ЭТОГО УРОДЛИВОГО МУСКУЛИСТОГО МОНСТРА
      @meenah_angrytalk:#АААААУУУУУРГРУРГГУ)(Г)()( МИИННА: Я СОПРУ -ЕГО Д-ЕРЬМОВУЮ ШИН-ЕЛЬ И ПОВ-ЕШУ С-ЕБ-Е НА ТРОН
      @meenah_angrytalk:#АРРАРАРГЛАААРУГРГУРГГЛ МИИННА: Я ОТОРВУ ЕГО Ч-ЕР-ЕПУШКУ И ВЫЗОЛОЧУ -Е-Ё А ПОТОМ Я БУДУ НОСИТЬ -Е-Ё ВМ-ЕСТО КОРОНЫ А -ЕГО ОКРОВАВЛ-ЕННЫЙ ТРУП БУД-ЕТ МН-Е КЛАНЯТЬСЯ
      @porrim_surprise:#ух-ты ПОРРИМ: Эм,
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Удачи тебе с этим.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='meenahTalk3' sprite='kankri' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'><args>
      @kankri_talk КАНКРИ: 9х ты, Миинна. Я не заметил, как ты при6ыла. Те6е над9 6ыл9 п9д9йти п9зд9р9ваться.
      @meenah_idle МИИННА: о
      @meenah_talk:#или-говорить-или-слушать-тебя-или-вообще-быть-рядом-с-тобой МИИННА: мда я не хотела беспокоить тебя и коротышку за вашей беседой
      @kankri_talk:#так-мн9гих КАНКРИ: Ничег9 страшн9г9. Каркат и я 6ыли всег9 лишь в неск9льких часах 9т завершения нашег9 перв9г9 из, как я предп9лагаю, мн9гих, мн9гих с9вместных сеанс9в.
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Нам так мн9г9е есть нужн9 96судить. Я действительн9 выкристаллиз9вал нек9т9рые пр96лемы. Вечн9сть действительн9 п9м9гла мне пр9двинуться в нек9т9рых в9пр9сах, к9т9рые касаются всех. Даже группы людей, к9т9рые, технически, не существуют. 
      @kankri_talk4:#Пасти-всех-этих-чёрт9вых-шерстистых-зверей#Чёрт9ва-зан9за-в-заду КАНКРИ: У меня 6ыл9 мн9г9 времени на размышления. 96 эт9м, и 9 нас.  Нашей к9манде, я х9тел сказать, и 9ши6ках, к9т9рые мы с9вершили, и к9т9рые, в9зм9жн9, 6ыли замаскир9ванным 6лаг9м. Я знаю, чт9 у нас 6ыли разн9гласия, ты заявляла права на р9ль нашег9 де-факт9 лидера касательн9 вы69ра стратегии и экзекуции... экзекуции в 6уквальн9м смысле, я так п9лагаю. В т9м время как я п9днялся среди наших сверстник9в, как не9сп9римый дух9вный пастырь группы. 
      @meenah_annoyed МИИННА: эм
      @meenah_happy:#неоспорифый-духовный-ластырь??#ахахахахаха МИИННА: да как скатжешь
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Я также слыхал, чт9 ты с96ираешь с96ственн9е 9п9лчение? Ещё 9дин пример дерзк9й ам6иции. 9днак9, неудивительн9. Прежде чем ты выступишь, я надеюсь, чт9 ты задержишься х9тя 6ы на пару вариаций, чт96ы п9слушать нек9т9рые из м9их...
      @meenah_idle МИИННА: эй вантас
      @meenah_talk:#затаив-словно-червя-насаживаю-и-всё-такое#рыбалка#38) МИИННА: я действительно хочу поприсутствовать на твоих дурацких лекциях и с удовольствием послушала бы их затаив чёртово дыхание
      @meenah_talk МИИННА: типа я очень-преочень скучала ты даже не представляешь
      @meenah_talk МИИННА: но мне надо идти
      @meenah_idle:#эм#да МИИННА: дела
      @meenah_happy МИИННА: реально срочно
      @kankri_idle КАНКРИ: 9у.
      @meenah_talk МИИННА: можешь подождать
      @meenah_talk МИИННА: типа прямо ЗД-ЕСЬ
      @meenah_talk МИИННА: ровно на этом месте
      @meenah_idle МИИННА: пару минут
      @kankri_idle КАНКРИ: А6с9лютн9!
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Правда, не т9р9пись, я х9р9ш9 п9дг9т9влюсь с9 св9ими вступительными тезисами для лучшей с9глас9ванн9сти м9их чрезмерн9 96ъёмных речей. В смысле, я шучу.
      @meenah_creepy МИИННА: я щас чел
      <!-- then "Be Meenah?" prompt -->
</args></action>

<action class='aradiaTalk1' command='talk' name='Поговорить.'><args>
      @aradia_happy АРАДИЯ: приветствую!
      @aradia_happytalk АРАДИЯ: имеет смысл поздороваться раз уж ты пришла
      @meenah_idle МИИННА: ...
      @meenah_angrytalk:#ох-чёрт-возьми-нет МИИННА: М-ЕГИДО???
      @aradia_talk АРАДИЯ: да но не та о ком ты думаешь
      @meenah_talk МИИННА: которая тогда
      @aradia_talk:#ну-ты-понимаешь#загробной-жизни? АРАДИЯ: мне нравится рассматривать себя как некую смотрительницу для этого места
      @aradia_laugh:#:D АРАДИЯ: я бы назвала саму себя превосходной хозяйкой но это стало своего рода избитой фразой
      @meenah_talk МИИННА: ты выглядишь как мегидо
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: но ты точно не говоришь как любая мегидо которую я знаю
      @aradia_idle АРАДИЯ: хотелось бы надеяться что нет! 
      @aradia_talk:#даже-если-'время'-на-самом-деле-всего-лишь-фигура-речи АРАДИЯ: тем не менее те из нас кто заинтересован в сохранности реальности предвкушали наступление этого дня в течение какого-то времени
      @meenah_wut:#небо-только-что-разбилось#тупая-фея МИИННА: с какой стати тебе предвкушать эту хрень
      @aradia_talk АРАДИЯ: не столько разрушения сколько твоего прибытия
      @aradia_happytalk АРАДИЯ: у тебя имеются грандиозные планы да?
      @meenah_annoyed:#возможно МИИННА: ...
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: тебе-то какое дело
      @aradia_talk АРАДИЯ: о никакого! я всего лишь проявляю номинальную вежливость и гостеприимство
      @aradia_talk АРАДИЯ: теперь тебе пора! иди найди своих друзей
      @aradia_talk АРАДИЯ: ведь ИМЕННО поэтому ты наконец вышла из своего дворца не так ли?
      @meenah_idle МИИННА: мда
      @meenah_annoyedtalk:#но-я-глаз-с-тебя-не-спущу#похожая-на-мегидо-фея МИИННА: наверное я пойду тогда
      @aradia_happy АРАДИЯ: покеда!
      <!--  -->
</args></action>

<action class='aradiaTalk2' command='talk' name='Поговорить.'><args>
@aradia_idle АРАДИЯ: потерялась?
      @meenah_annoyed МИИННА: я эм
      @meenah_annoyed МИИННА: пошла не в ту сторону
      @aradia_talk АРАДИЯ: да это тупик
      @aradia_talk АРАДИЯ: куда тебе надо пойти так это
      @aradia_point АРАДИЯ: В ЭТУ сторону
      @aradia_wink:#два-пистолета#и-;) АРАДИЯ: *тц-тцк*
      @meenah_annoyed МИИННА: спасиб
      @meenah_annoyed МИИННА: чокнутая
</args></action>

<action class='andrewTalk1' command='talk' name='Поговорить.'>
	<args>
			@meenah_idle МИИННА: здаров оранжевый парниша
			@meenah_idle МИИННА: или эм
			@meenah_idle:#цвета-тыквы? МИИННА: жёлтый парниша
			@! .............
			@meenah_idle:#что-за-херня-со-всеми-этими-шарами-8–ками МИИННА: чё с тобой
			@meenah_idle МИИННА: ты это эм
			@meenah_idle:#неловкость МИИННА: плачешь?
			@! МОЛЧАТЬ.
			@! Принеси мне лошадь, и я весь твой на веки вечные.
			<!--  -->
	</args>
</action>

<action class='andrewTalk2' command='talk' name='Поговорить.'>
	<args>
			@! О господи, быть того не может.
      @!:#неужели? Быть ТОГО не может......
      @! _ТЫ ПРАВДА_
      @! ТЫ ПРИНЕСЛА МНЕ ЛОШАДЬ!
      @! Ты только взгляни на этот великолепный узловатый лошадиный багор. Это самый прекрасный подарок, который я когда-либо получал. Я всегда буду хранить его.
      @! Так, эм...
      @!:#Вриска-КТО????? Ты тут часто бываешь?
      @meenah_wut2 МИИННА: о гогподи
      @! Ну, сделка есть сделка.
      @! Теперь я повинуюсь тебе.
      @meenah_wut МИИННА: зачем...
      @meenah_wut МИИННА: ЗАЧ--ЕМ я принесла этому идиоту этот лошадиный багор
      <!--  -->
	</args>
	<action command='removeAction'>
		<args>andrew,Поговорить.</args>
		<action command='follow'>
			<args>andrew,meenah</args>
			<action command='deltaSprite'>
				<args>questSwitch,20,0</args>
			</action>
		</action>
	</action>
</action>
</classes></sburb>
