<sburb><classes>
<action class='fourthRoomIntro' command='talk'><args>
  @meenah_happy МИИННА: так слушай крикун
  @meenah_happy МИИННА: или... канкрат верно?
  @meenah_angry МИИННА: я хотела спросить тебя… ЭЙ!
  @meenah_fish:#блин МИИННА: куда тебя понесло?
  @meenah_wut2 МИИННА: как же трудно заводить друзей
</args></action>

<action class='triggerEndTalk' command='moveSprite'>
		<args>endSwitch,0,0</args>
</action>

<action class='endTalk1' command='talk' name='Эй, ты видела, куда смотался громкий Вантас?'><args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Да, я 8идела, как он пробегал мимо минуту назад. Он пошёл туда, 8 8споминание о с8ём старом доме.
      @meenah_talk МИИННА: блин что за дела
      @meenah_annoyedtalk:#может-мне-мятного-пожевать МИИННА: у меня изо рта пахнет что ли или
      @aranea_talk АРАНЕЯ: По-моему, он просто хочет побыть один. Он пытался закрыть с8и 8споминания от остальных, на8ерно, не осозна8я, что эти пузыри могут быть легко проницаемыми. Если 8споминание достаточно большое, другие смогут забрести 8 него с многих напра8лений.
      @aranea_talk АРАНЕЯ: Он, на8ерно, будет не слишком рад, обнаружи8 там других наших друзей.
      @meenah_talk МИИННА: о чёрт там ещё больше старых корешей
      @meenah_talk:#ура-блин-ещё-больше-бесполезных-дебилов МИИННА: пожалуй мне стоит пойти поговорить и с ними
      @meenah_talk МИИННА: и скорее всего ОПЯТЬ придётся выручать крикуна
      @meenah_wut2 МИИННА: чёртов пацан заставляет попотеть
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: На8ерно, именно поэтому ты настолько одержима им.
      @meenah_idle МИИННА: заткнись
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk2' command='talk' name='Серкет, что ты творишь.'><args>
      @meenah_idle МИИННА: йо чё это за хрень
      @meenah_talk МИИННА: ты тут чем-то торгуешь что ли
      @meenah_fish МИИННА: если да то должна предупредить я нынче на мели
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Я предлагаю объяснения! Я объясню 8сё, что ты пожелаешь.
      @meenah_creepylaugh МИИННА: ахахаха у тебя наверно губка поехала если ты решила что я расстанусь с чем-нибудь ценным в обмен на дерьмовый трёп
      @aranea_happier АРАНЕЯ: О, нет! Ты не поняла. Это я ТЕБЕ буду платить пять дарбаксо8, если ты послушаешь мои объяснения на 8ыбранную тобой тему!
      @meenah_annoyed:#нифига-себе МИИННА: оу
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Так что ты 8ыберешь?
      @meenah_idle:#я-думаю МИИННА: погоди!
      @aranea_talk АРАНЕЯ: Не можешь определиться с темой?
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: нет не могу определиться стоит ли тебя вообще слушать пусть даже ты мне будешь за это платить
      @aranea_annoyed АРАНЕЯ: >::::(
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Теперь я точно знаю, что ты надо мной изде8ешься. Я знаю, что ты никогда не отказы8ешься от лёгких денег.
      @meenah_talk:#интересно-если-я-засну-мне-всё-равно-заплатят МИИННА: мда тут ты права
      @meenah_happy МИИННА: ну давай выкладывай

      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>


<action class='endTalk3' command='talk' name='Расскажи мне про Канкри Вантаса.'><args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Про8идец Кро8и сыграл со8ершенно иную роль 8 нашей команде, чем его преемник 8 с8ей, хотя его потенциал игрока кро8и точно так же не был реализо8н. Только когда он 8ырос на Альтернии, его способности начали проя8ляться, 8ыз88 8споминания о наших жизнях на Бефорусе и о том, через что мы прошли.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Он 8спомнил более спокойный мир и его желание объединять народ. Ста8 8зрослым, он смог добиться этого значительно более эффекти8но и здра8. Даже героически. Он научился 8дохно8лять других и быть истинным лидером, даже когда 8сё шло проти8 него 8 их жестокой культуре. Это стоило ему жизни, но его послание 8ыжило. Полагаю, теперь Рыцарь Кро8и несёт его бремя, не 8жно, решит ли он принять его или нет.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Многие из нас на Альтернии 8ыросли и стали тайными последо8телями его учений. Точно также как многие из нас следуют им сейчас, хотя, я бы сказала, несколько более беспристрастно. Потому что мы мерт8ы! Что касается меня, то я предпочитаю назы8ть себя скорее “фанаткой” его истории и того, что она предста8ляет. И скрытый потенциал нашего друга, который он ещё не обнаружил, и скрытый потенциал 8 8сех нас.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: 8 8ремя нашего сеанса, испытания Канкри на ни8е лидера были столь же раздражающими, сколь и для его преемника. Он обнаружил, что очень трудно заста8ить других 8спринимать себя 8серьёз. 8 то 8ремя как ты постоянно пыталась разделить нас с8ими 8ыходками и обратить нас проти8 друг друга, чтобы сделать сильнее – безрезультатно, должна доба8ить – он пытался объединить нас с помощью духо8ного сеянья и лекций, ро8но с тем же отсутст8ием успеха. 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ух ты это же как раз то что я и так уже знала
      @aranea_happier АРАНЕЯ: Да! И теперь т8я память с8ежа, как никогда. Спасибо, что 8ыслушала, 8т т8и пять дардолларо8!
      @meenah_creepy МИИННА: приятно иметь с тобой дело
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk4' command='talk' name='Расскажи мне о Латуле Пайроп.'><args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Рыцарь Разума, как заметно даже неискушённому наблюдателю, оче8идно, наиболее "радикальная" из д8ух Пайроп. У обеих, разумеется, имеются ин8лидности, которые, если бы их обнаружили, оказались бы достаточным по8дом для не прохождения отбора 8 их культурах. Разумеется, отбор на Бефорусе означает нечто со8ершенно иное. Он означает, что она была бы избрана членом 8ысших каст для удочерения и получила бы соот8етст8ующий уход. Но для кого-то с настолько радикальным стилем жизни, как у неё, у8ерена, эта судьба была бы хуже смерти. Думаю, тут ты со мной согласишься.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: серкет слышь это толкование полный дебилизм даже по твоим станкарпам
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Ты хочешь денег или нет?
      @meenah_talk МИИННА: ты меня знаешь я всеми ластами за бабло
      @aranea_mad АРАНЕЯ: Тогда, пожалуйста, постой тихо и дай мне продолжить.
      @meenah_wut2:#*ладно МИИННА: уррргх ластно
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: После трагического несчастного случая, лиши8шего её обоняния, её 8еличест8енный лусус-дракон, дре8ний и необычайно мудрый, начал обучать её “но8ым способам обоняния”. 8сстано8ить это чу8ст8, используя другие органы, например глаза и уши, что пробудило 8 её разуме абсолютно но8ые 8печатления. Она 8 самом деле 8дохно8ляла и доказала, не оста8и8 и тени сомнения, что любой изъян может быть преодолён, и он не обязательно должен мешать тебе быть настолько крутым, насколько ты можешь.
      @meenah_wut2 МИИННА: чегооо
      @meenah_wut МИИННА: серкет что ты мне тут втираешь
      @aranea_facepalmtalk АРАНЕЯ: Да, эта последняя часть была шуткой. Успокойся, Пейшес!
      @meenah_talk:#тюлень#ну-знаешь#земноводный-лающий-зверь МИИННА: да да что мы должны сделать для закрепления этой сделки
      @aranea_think АРАНЕЯ: Ну........
      @meenah_talk МИИННА: Просто скажи мне самый минимум того что надо услышать чтобы я могла забрать своё бабло и свалить
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Ладно. Хотя Латула стабильно 8стречалась с Митуной на протяжении целой 8ечности, ни для кого не секрет, что между ней и Канкри – сложные односторонние чу8ст8, поя8и8шиеся ещё раньше. Так что, на самом деле, 8сё со8сем как у их преемнико8. Ииииииии на этом мы закончим! Держи.
      @meenah_happy МИИННА: ништяк
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk5' command='talk' name='Расскажи мне о Поррим Мариям.'><args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Де8 Пространст8, конечно же, необычайно 8жный игрок Пространст8 и Хранительница Горна, но, как ты знаешь, мы не добились особых успехо8 8 деле 8ыращи8ния лягушки, да и 8обще 8 каких-либо аспектах игры до начала Исхода. Слишком сильная неорганизо8нность, слишком много подростко8ых драм. Большая часть этих драм, конечно же, 8ращалась 8круг Канкри, и, как пра8ило, именно Поррим держала его подальше от неприятностей. Это 8заимоотношение продолжилось 8 их жизнях на Альтернии, и оно… к сожалению, не слишком хорошо обернулось для неё 8 конечном итоге. Я бы заодно рассмотрела и моё 8мешательст8 8 эту историю, но ты, кажется, уже стучишь ногой 8 нетерпении, так что я, пожалуй, пропущу эту часть!
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: На Бефорусе, ну, до того, как пробудились её способности пьющей, Поррим 8ыросла 8 касте, практически полностью сосредоточенной только на заботе за матерью-личинкой, 8ылупляющимся молодняком и проц8етанием 8ы8дка. Каста нефрито8кро8ных также была практически исключительно женской, и она начала обижаться из-за той роли, ради которой 8ылупилась, определи8шей и её класс, и её пол. Она 8ыступила проти8 этих ролей, не 8жно, сущест888ших ли 8 общест8е Бефорана или тех, что она обнаружила 8плетённых 8 сеанс, короле8ст8, назначения классо8, культуру короле8ст8 и так далее.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Но с течением 8риаций нашего про8льного сеанса она обнаружила, что 8 ней сно8 разгорается интерес к долгу её линии кро8и, что, разумеется, я8ляется сохранением нашего народа, ношей, которую теперь должна была нести её преемница. 8ся жизнь на Бефорусе была истреблена, и мы проиграли нашу игру, поэтому она помогла мне найти способ перезагрузить...
      @meenah_annoyed МИИННА: скууууука
      @aranea_angry АРАНЕЯ: Я почти закончила!!!!!!!!
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты мне просто говоришь фигню которую я и так знаю серк она как бы была и моей подругой не забывай
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты разве не можешь немного встряхнуть это болото
      @aranea_idle АРАНЕЯ: Я не........
      @meenah_wink МИИННА: разве ей не нравилось спать со всеми подряд
      @meenah_wink МИИННА: дай мне сочной грязи вот что
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Что? 
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Нет, Миинна. Я не собираюсь платить тебе за то, чтобы ты слушала, как я распространяю такие скандальные сплетни.
      @aranea_think АРАНЕЯ: Так, на чём я остано8илась? Господи, я потеряла мысль........
      @meenah_happier МИИННА: ахахаха а чего ты так разволновалась 
      @meenah_ohyes:#???????????#ЛАПША-НЕОБЫЧАЙНОГО-ЛЮБОПЫТСТВА МИИННА: обожемой ты и она...???????
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: 
      @meenah_creepytalk МИИННА: фига себе почему ты мне никогда не говорила я-то думала что мы были подругами
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Слушай. Три 8риации - это длинный срок 8 про8льном бессмысленном сеансе!
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Ты смотришь 8 будущее и 8идишь, как жизнь тянется, может быть, на тысячи 8риаций, а ждать нечего, и........
      @meenah_happier МИИННА: иииии????
      @aranea_facepalmtalk АРАНЕЯ: Это было просто... что-то 8роде заскока! Просто маленькая алая 8спышка, хорошо? Она ед8 пол8риации продлилась, и...
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Эй, если я дам тебе ДЕСЯТЬ дарбаксо8, мы можем не го8рить об этом????????
      @meenah_happytalk МИИННА: доведи до сотни и мы договорились
      @aranea_angrytalk АРАНЕЯ: Аргх, ладно! Просто забирай!!!!!!!!
      @meenah_happytalk МИИННА: её императорская снисходительность благодарит вас за этот вклад в новую империю
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Я рада, что ты на этот раз такая хорошая. Ты на самом деле 8ылупилась быть РЕДКОЙ СУКОЙ!!!!!!!!
      <!--  -->
</args><action class='triggerEndTalk'/></action>

<action class='endTalk6' command='removeOverlay' name='До встречи.'>
      <args>peanuts</args>
</action>

<action class='peanutActions' command='presentActions'>
	<args>
		<action class='endTalk1'/>
		<action class='endTalk2'/>
		<action class='endTalk3'/>
		<action class='endTalk4'/>
		<action class='endTalk5'/>
		<action class='endTalk6'/>
	</args>
	<action command='moveSprite' noDelay='true'>
		<args>endSwitch,10,0</args>
	</action>
</action>

</classes></sburb>
