<sburb><classes>
<action class='araneaDialog1' name='Поговорить с Аранеей.' command='talk'><args>
      @aranea_happier АРАНЕЯ: А 8т и ты!
      @aranea_happy:#8се-скучали-по-тебе! АРАНЕЯ: Нечасто я тебя 8идела с тех пор, как ты присоединилась нам 8 загробном мире. Я знаю, что ты "царст8енная" и 8сё такое, но это не очень-то по-дружески с т8ей стороны запираться 8 с8ём шикарном лунном улье на8ечно.
      @meenah_talk МИИННА: ну теперь-то я здесь не так ли
      @aranea_talk:#Игра-сло8#8сьмёрки-в-сло8х#О-да АРАНЕЯ: Да. И это здор8, что ты здесь. Я как раз собиралась пойти тебя искать, чтобы мы могли обсудить неда8нюю... Катастрофу. 8 бездне.
      @meenah_creepytalk:#взрыбы МИИННА: ага!!! так ты тоже это видела да
      @meenah_happytalk:#парень-с-черепом#лазерное-дыхание МИИННА: это был тот парень верно
      @meenah_idle:#эм МИИННА: лорд чего-то там
      @meenah_talk МИИННА: крабиборн? как там его блять ты говорила напомни
      @aranea_annoyedtalk:#плохой-талисман АРАНЕЯ: Я бы предпочла избегать го8рить его настоящее имя. 
      @meenah_annoyed МИИННА: а что такого
      @meenah_talk:#хехех МИИННА: он же уже здесь не так ли
      @aranea_madtalk:#Убийст8-призрако8#8торая-смерть#Душецид АРАНЕЯ: На8ерное. Но да, Лорд 8ремени был от8етст8енен за разрушение того пузыря сна и убийст8 8сех этих невинных призрако8.
      @meenah_idle:#... МИИННА: невинные призраки
      @meenah_annoyedtalk:#тупо МИИННА: в самом деле мочилово призраков это самая тупейшая вещь о которой я когда-либо слышала 
      @aranea_happytalk:#Например-тебе АРАНЕЯ: Не я создаю пра8ила, Миинна. Я лишь изучаю их и тщательно объясняю их тем, кто будет слушать. 
      @meenah_fish МИИННА: ага 
      @meenah_talk:#рыбные-каламбуры#2xкомбо#тадам МИИННА: последняя вещь в которой я нуждаюсь это в большем коралличестве твоих ищучений
      @meenah_creepy МИИННА: тем не менее тот взрыв задал жару 
      @meenah_creepylaugh:#например-у-рыбной-школоты-я-имею-в-виду#38D#38D#38D МИИННА: взрыбы рулят у школоты!!! 38D 
      @aranea_talk:#Эм........ АРАНЕЯ: Я соглашусь с тем, что это более 8печатляюще, чем 8сё то, что мы 8идели здесь за  тысячелетия. Но  8се мы, кто находятся 8 загробном мире, под серьёзной угрозой уничтожения!!!!!!!!
      @aranea_think:#!!!!!!!! АРАНЕЯ: Сно8.
      @meenah_idle МИИННА: да я поняла
      @meenah_happytalk:#в-этот-раз-я-возможно-даже-не-буду-вас-всех-взрывать МИИННА: я догнала что мне придется быть хероем и вытягивать вас салаг снова
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Ох, пра8да?
      @aranea_happier:#Мне-очень-любопытно! АРАНЕЯ: 8 чём конкретно заключается т8й план?
      @meenah_angrytalk:#чё-непонятного МИИННА: собрать всех призрачных нас в команду и убить того засранца
      @aranea_angry АРАНЕЯ: Что!
      @aranea_facepalmtalk:#Хрено8ый-способ-помереть АРАНЕЯ: Ох, Миинна. Это такая ужасная идея.
      @meenah_idle МИИННА: да именно так
      @meenah_happy МИИННА: будто у тебя есть идея получше
      @aranea_happy АРАНЕЯ: По пра8де сказать, есть! ::::)
      <!--  -->
</args></action>

<action class='araneaDialog2' name='Спросить про друзей.' command='talk'><args>
      @meenah_talk:#мертвые-друханы#призрабро#призракореша#даж-не-знаю МИИННА: так где все рыбята я хочу потолковать с ними кой о чём
      @aranea_talk АРАНЕЯ: Я у8ерена, что большая часть наших друзей собралась 8 этом пузыре сна.
      @aranea_think АРАНЕЯ: Ты, должно быть, сможешь найти их, если раз8едаешь немного.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: О чём ты хочешь с ними пого8рить?
      @meenah_creepy:#альфа-тролли-объединяйтесь-йо МИИННА: собираюсь воссоединить банду
      @meenah_wink МИИННА: одолеть мудака времени
      @meenah_happytalk:#лохи#эксперты-лохи#мастера-проигрыша#про–в–провалах МИИННА: гришь он неуязвим но я думаю это именно та херня из-за которой мы вообще и просрали как кучка лохов
      @meenah_talk МИИННА: мы можем сделать это если мы типа
      @meenah_wut:#рыбота-в-команде#лол МИИННА: поработаем вместе и прочая хуйня
      @meenah_happy:#или-наверное... МИИННА: если я соберу армию
      @meenah_happier МИИННА: ПРИЗРАЧНУЮ армию 38D
      @meenah_ohyes:#так-клёво МИИННА: только подумай как булькять клёво это было бы
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Клё8, 8зможно. Но это не очень хорошая стратегия!
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Ты просто при8едешь 8сех к 8ечному заб8ению. По крайней мере, так будет, если ты не придумаешь план получше для начала.
      @meenah_fish МИИННА: тогда что за шикарная идея у тебя
      @aranea_happy:#Терпение#Пейшес#Аллитерационное-соз8учие АРАНЕЯ: Быть немного терпеливее.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Я следо8ла подсказкам, указы8ющим нахождение секретного оружия, которое может стать ключом к победе над ним. 
      @meenah_idle МИИННА: ох да крабно
      @meenah_annoyed МИИННА: что за оручие
      @aranea_annoyedtalk:#Оручие?#Ты-это-серьёзно,-Миинна? Оручие........ оружие, я хотела сказать, это не что, а кто.
      @aranea_happytalk:#Инопланетяне АРАНЕЯ: Она - другой херу8им. Женская поло8ина Лорда, которая однажды делила с ним одно и то же тело.
      @aranea_talk:#Ксенобиологически-у8лекательные-8иды АРАНЕЯ: Но когда они достигли зрелости, его личность зах8тила 8ласть, получи8 полный контроль.
      @aranea_talk:#Или,-по-крайней-мере,-так-гласит-легенда АРАНЕЯ: Она технически умерла 8 тот день, и теперь её дух предположительно скитается здесь, на Дальнем Кольце.
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Нам надо найти её прежде, чем он. Он точно захочет прикончить её.
      @meenah_annoyed:#э МИИННА: херувим
      @meenah_wut2 МИИННА: что
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: лады я реально не понимаю ничего из этой хрени так что э
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты иди вперёд и песней и ищи свою девочку херувима
      @meenah_creepytalk:#призрачная-армия#дурёха#заебца МИИННА: я буду прям тут строить свою призрачную армию ДУР--Ё-Е)(А
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Прекрасно. Удачи с этим!
      @aranea_talk:#Как-бы,-практически-8ечность АРАНЕЯ: Но постарайся понять, что прошло очень долгое 8ремя с тех пор, как т8и друзья делали что-либо 8жное.
      @aranea_talk:#Надеюсь-тебе-нравятся-изматывающие-разговоры АРАНЕЯ: Это может быть труднее найти рекрутов в твою армию, чем ты думаешь. 
      @meenah_annoyed МИИННА: я тебя умоляю
      @meenah_talk:#тупицы#пузыри-стыда#тупизна#пузырища МИИННА: ок я признаю что большинство из них были тупыми как пузыри когда мы пытались выиграть нашу игру
      @meenah_happytalk МИИННА: но в этот раз когда я пройдусь по ним они станут верной убийственной оравой всемхерувимампиздец ярости которой наш народ должен быть
      @meenah_creepylaugh:#сдобнаякарга#водянаясучка#ебаныйбоже#да#да#да#да МИИННА: и если ты думаешь что я не смогу тогда ДОЛЖНА ЛИ Я Т-ЕБ-Е НАПОМНИТЬ кем я стала в кое-каком измерении или типа того
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: 8ам со8ершенно не нужно напоминать мне , 8ше Снисхождение.
      @aranea_happy:#::::) АРАНЕЯ: Я 8ерю, что ты 8ылупилась тираншей, и я упо8ю на то, чтобы т8я кампания по пода8лению и запуги8нию прошла гладко.
      @meenah_fishtalk МИИННА: ах серкет ты лучшая поди сюды 38*
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog1' name='Поговорить с Роуз.' command='talk'><args>
      @meenah_creepy МИИННА: хей!!!!
      @rose_idle РОУЗ: Здравствуй.
      @meenah_annoyed МИИННА: это эм
      @meenah_happier МИИННА: ТЫ
      @rose_idle РОУЗ: Да.
      @meenah_wut:#хде-рога-ваще#так-странно МИИННА: человек верно
      @rose_talk РОУЗ: Верно.
      @rose_talk РОУЗ: Роуз, если быть точнее.
      @meenah_talk МИИННА: да кого парит что говорит человеческая девочка хочу спросить тебя кой-чего
      @rose_concern РОУЗ: Ты не очень хороша в этом, не так ли?
      @meenah_wut2 МИИННА: шта
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: В разговорах с людьми.
      @meenah_wut2 МИИННА: хей пошла нах
      @rose_happytalk:#Я-могу,-как-бы,-понять-и-простить. РОУЗ: Это ничего, что ты такая. Я не пытаюсь критиковать.
      @rose_concern:#Бефоранская-луна РОУЗ: Я слышала кое-что про тебя. Эти розовые скалы там. Это воспоминания о твоем доме, верно?
      @meenah_annoyed:#... МИИННА: 
      @rose_talk РОУЗ: Ты отказалась от трона и бежала прочь на луну, да? А потом ты жила там совершенно одна... как много лет?
      @meenah_wut2 МИИННА: что за лет
      @rose_happytalk:#Безумие-бездны#Метеорова-лихорадка РОУЗ: Думаю, что начинаю терять суть значения лет сама. Похоже, это случается, если ты проводишь достаточно времени здесь.
      @meenah_annoyed МИИННА: э
      @rose_coytalk:#Также-мне-нравятся-твои-косички. РОУЗ: Я просто любопытствую насчёт тебя. Ты похожа на интересную личность, у которой, наверное, есть куча историй, чтобы рассказать.
      @rose_concern РОУЗ: Как я поняла, ты исследовала что-то на луне, что изначально содержало копию игры? Это правда?
      @meenah_idle:#точка#точка#точка МИИННА: ...
      @rose_happytalk РОУЗ: Может, мы могли бы провести некоторое время вместе и узнать друг друга получше? Когда у тебя будет возможность, конечно.
      @meenah_annoyed МИИННА: блин
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты прям как инопланетная клык трёпа
      @meenah_talk:#альткаламбур-=#конкреветной МИИННА: вся такая словесная доставучая и милая ко мне без крабкретной причины
      @meenah_happytalk:#чертовски-уродская МИИННА: на тебе даже такая же богоуловневая пижамка
      @meenah_creepylaugh:#фуксия-выкидывает-оранжевый-за-борт МИИННА: просто другая ярко-оранжевая тарактелка
      @meenah_annoyed МИИННА: давай просто забудем что я чёта говорила оки
      <!--  -->
</args></action>

<action class='roseDialog2' name='Попросить Роуз присоединиться.' command='talk'><args>
      @meenah_fish МИИННА: тааааак
      @meenah_fishtalk МИИННА: экстра болтливая человечишка
      @meenah_happytalk:#прииив МИИННА: это снова я
      @rose_happy:#:) РОУЗ: Хей!
      @meenah_talk МИИННА: у меня прыбложение для тя
      @meenah_talk МИИННА: ты знаешь того плохого парня
      @meenah_happytalk:#радужная-отрыжка МИИННА: который только что раскурочил небо и убил немного мёртвых ублюдков
      @rose_annoyed РОУЗ: Лорд Инглиш?
      @rose_sad РОУЗ: Да, я знаю его.
      @meenah_creepytalk МИИННА: хочешь объединиться со мной и убить его или чё...
      @rose_idle РОУЗ: Разумеется.
      @meenah_happier:#точно МИИННА: уря!!!! 38D
      @rose_happy:#Намного-позже,-правда. РОУЗ: Но позже. 
      @meenah_wut2:#ух МИИННА: дачтобтебя
      @rose_talk:#Тролль-Исаак-Ньютон РОУЗ: Мы не можем прервать план, который был необратимо запущен в действие. Или, если на то пошло, метеор, на котором мы путешествуем, движущийся схожим образом.
      @rose_talk:#Альфа-игроки#Опекуны-подростки#Веселье РОУЗ: Мы должны устроить рандеву с нашими перезагруженными "предками", как бы то ни было, и помочь им с их игрой.
      @rose_happytalk:#Больше-веселья РОУЗ: В процессе мы, в идеале, станем сильнее и опытнее. Только тогда мы будем готовы помочь тебе одолеть его.
      @meenah_talk:#блаблаблаблабла МИИННА: ох ты ж булять ты реально ебать как серкетсвуешь об этом
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: да ладно те хорош планировать давай просто улетим прочь вместе и разъебашим его
      @meenah_happytalk:#МИЛЛИАРДЫ#я-имею-в-воду#возможно МИИННА: здесь имеется около миллиарда призраков на нашей стороне численное преимущество
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Да. Но даже если бы я согласилась, я не могу просто улететь с тобой прочь сейчас.
      @rose_concern:#Вроде-голограммы,-я-полагаю? РОУЗ: Я даже не стою здесь, я сплю на нашем метеоре. Это сонная проекция, с которой ты говоришь.
      @meenah_annoyed:#шта MEENAH: шта
      @rose_laugh РОУЗ: Ты новенькая в пузырях сна, не так ли.
      @rose_coytalk РОУЗ: Я была бы более чем рада, объяснить тебе, как они работают, в подробных деталях.
      @meenah_angry МИИННА: ух
      @meenah_angrytalk МИИННА: ИГРОКИ СВ-ЕТА
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: до скорого клык роуз
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kanayaDialog1' name='Поговорить с Канайей.' command='talk'><args>
      @meenah_talk МИИННА: о здаров похожая на марьям девка
      @meenah_talk МИИННА: что за дела с тобой 
      @kanaya_bored:#Дела-С-Вещами-#Тема-Заинтересованности-#Народ-Похожий-На-Народ КАНАЙЯ: Дела С Похожей На Марьям Девкой В Том Что Ей Интересно Что За Дела С Похожей На Пейшес Девкой и Особенно Почему Первая Вызвала Любопытство Последней  
      @meenah_idle МИИННА: почему
      @meenah_annoyed МИИННА: хз
      @meenah_annoyedtalk:#я-имею-в-воду#два-каптора-это-бы-я-еще-поняла МИИННА: по-морему две марьям это немного перебор 
      @meenah_happy МИИННА: одной более чем достаточно 
      @kanaya_smirktalk КАНАЙЯ: Я Точно Так Же Подумала
      @meenah_talk:#ты-говоришь-странно МИИННА: ты на нашу тоже не сильно похожа
      @meenah_happytalk МИИННА: хотя по правде сказать довольно трудный пример для подражания
      @kanaya_facepalm:#Вещи-Которые-Те-Же-Самые-#И-Как-Они-Относятся-К-Другим КАНАЙЯ: И Снова Я Точно Так  Же Подумала 
      @meenah_happytalk:#чёрт#ты-ослепляешь-меня-подруга-#очки-не-помогают МИИННА: похоже что с тобой творится та же самая штука пьющей радугу 
      @kanaya_happy КАНАЙЯ: Пожалуй 
      @meenah_idle МИИННА: так
      @meenah_talk МИИННА: ты разгуливаешь в таком виде всё время или
      @kanaya_idle:#Отличительный-Признак? КАНАЙЯ: Насколько Я Знаю Да 
      @meenah_creepy МИИННА: хех
      @kanaya_talk КАНАЙЯ: Имеется Альтернативный Вариант Самосвечения О Котором Мне Следует Знать
      @kanaya_bored:#По-Шкале-От-Одного-До-Идиота КАНАЙЯ: И Если Это Так То Как Глупо Я Должна Себя Чувствовать Узнав Об Этом Только Сейчас
      @meenah_talk МИИННА: я не поклонница пьющих но да наша марьям узнала как контролировать это 
      @kanaya_facepalm КАНАЙЯ: Правда
      @meenah_talk МИИННА: у неё наверное было больше времени чтоб узнать чем у тебя 
      @meenah_happytalk МИИННА: когда ты застреваешь в сломанной сессии на три вариации и нечего делать ты узнаёшь некоторые вещи о себе 
      @meenah_annoyedtalk:#ульевые-жуки#живут-в-чужих-ульях#хехе МИИННА: это не мои ульевые жуки но может быть тебе стоит спросить её
      @kanaya_idle КАНАЙЯ: Я Так Не Думаю
      @meenah_idle МИИННА: а чё нет то
      @kanaya_happy КАНАЙЯ: Я Бы Хотела 
      @kanaya_smirktalk КАНАЙЯ: Но Не Могу Собраться С Духом 
      @meenah_happy:#ты-уже-заценила-её-татухи-#заебательские МИИННА: ай да ладно те она крутая 
      @kanaya_idle КАНАЙЯ: Да
      @kanaya_bored КАНАЙЯ: Она Потрясающая Личность 
      @kanaya_cry КАНАЙЯ: И Это Очень Пугает 
      @kanaya_facepalm КАНАЙЯ: У Меня Было Похожее Чувство Тревожности В Последний Раз Когда Я Встретилась С Той Кем Я Восхищалась 
      @meenah_idle МИИННА: о да кто это был 
      @kanaya_happy:#- КАНАЙЯ: ...
      @meenah_idle МИИННА: ась
      @meenah_happy МИИННА: ты имеешь в воду 
      @meenah_wink МИИННА: вот её там
      @meenah_happytalk:#её?? МИИННА: болтливую девку в оранжевом ночном прикиде  
      @kanaya_smirklaugh:#-#- КАНАЙЯ: ...
      @meenah_wink МИИННА: понимооорю 
      @meenah_happytalk МИИННА: видела вас обеих тусящих вместе в последнее время 
      @meenah_happytalk МИИННА: она твоя рыбушка 
      @meenah_wink МИИННА: в красном смысле 
      @kanaya_smirklaugh:#-#-#- КАНАЙЯ: ...
      @kanaya_smirktalk:#-#-#-#-#Добавочные-Застенчивые-Пустые-Хэши КАНАЙЯ: Возможно
      @meenah_idle МИИННА: как очаровательно ёпть

      <!--  -->
</args></action>
<action class='kanayaDialog2' name='Попросить Канайю присоединиться.' command='talk'><args>
      @meenah_creepytalk МИИННА: хей двойник марьям давай пойдём настучим по ебальнику черепозилле  
      @kanaya_talk КАНАЙЯ: Я Собиралась Ответить Благосклонно 
      @kanaya_talk КАНАЙЯ: Но Затем Я Кинула Взгляд На Роуз 
      @kanaya_bored:#Безграничные-Тайны-Её-Мудрости-Не-Знают-Пределов-#Человеческий-Сарказм КАНАЙЯ: И Она Только Что Покачала Мне Головой Очень Задумчивым И Многозначительным Образом 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: нет ты глупая пьющая она просто стебётся над тобой 
      @kanaya_happytalk КАНАЙЯ: Ох Возможно 
      @kanaya_talk:#Плохой-План КАНАЙЯ: Но Давай Будем Реалистами Ответ Возможно Всё Равно Был Бы Нет 
      @meenah_talk МИИННА: лады ну наверное я пойду пить кровушку череповых парней сома тогда 
      @kanaya_bored:#Кровь-Отвратительного-Монстра КАНАЙЯ: Готова Спорить На Вкус Она Плохая 
      @meenah_happytalk МИИННА: хаха да
      @meenah_annoyed МИИННА: ну до скорого 
      <!--  -->
</args></action>
<action class='daveDialog1' name='Поговорить с Дейвом.' command='talk'><args>
      @meenah_talk МИИННА: эй плащепарень
      @meenah_annoyed МИИННА: ты ээ
      @meenah_talk:#с-очками МИИННА: человек  который в плаще
      @dave_talk:#смотри-так-же#шегги-2-плаща ДЕЙВ: это в точности моё имя
      @dave_smug ДЕЙВ: но все упорно продолжают называть меня дейвом
      @meenah_idle МИИННА: так дейвплащ
      @meenah_happy МИИННА: где твой бро
      @dave_huh ДЕЙВ: мой бро
      @dave_huhtalk:#типа#в-беспризрачном-смысле-я-думаю ДЕЙВ: он мёртв
      @dave_talk:#мелкий-бро#шозанах ДЕЙВ: но не в том случае если ты имеешь в виду детскую версию как тот парень с острыми очками которого мы оба видели 
      @dave_madtalk:#это-типа-он-так-делает#просто-исчезает-как-таинственный-уёбок ДЕЙВ: помнишь он схватил мою спящую маму-подростка и улетел и с тех пор я его больше не видел
      @meenah_idle МИИННА: не не
      @meenah_idle МИИННА: не этот парень
      @meenah_happytalk:#одна-из-лучших-5ёр-ваще#чувак-про МИИННА: кстати я дала ему смачную пятёру совсем недавно но это не тот о ком я
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: что когда это ты ему дала пять
      @dave_madtalk:#не-круто ДЕЙВ: почему меня не проинформировали об этой пятёре которая имела место быть
      @meenah_talk МИИННА: кому какая разница я говорю про твоего другого бро
      @meenah_creepylaugh:#психвантас МИИННА: крутой крикучий парень который психанул и уплыл нах
      @dave_idle ДЕЙВ: а ты про карката
      @dave_talk ДЕЙВ: я не знаю он где-то тут
      @dave_talk:#или-ээ#с-ним-разговаривали ДЕЙВ: я видел как он разговаривал со своим предком недавно
      @dave_smug:#смешная-тупицовечерина ДЕЙВ: мне кажется он ему не очень нравится
      @meenah_wut МИИННА: что
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: крикун не должен тусить с этим булькнутым занудой
      @dave_smug:#предки#ты-знаешь-как-это ДЕЙВ: сомневаюсь что он сам этого хочет но ты знаешь как это бывает с предками
      @meenah_idle МИИННА: ...
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: ок наверное не знаешь потому что наверное ты сама предок
      @dave_talk:#кажется-её-звали-фиери-или-типа-того ДЕЙВ: или была предком какой-то мертвой девчонки которую я никогда не встречал но в любом случае
      @dave_idle ДЕЙВ: они просто похоже
      @dave_huh ДЕЙВ: я не знаю
      @dave_madtalk ДЕЙВ: имеют над тобой необъяснимую силу
      @dave_concern:#тащится#канайя#ага ДЕЙВ: я имею в виду посмотри на канайю вон там она просто блядь тащится по своей
      @dave_concern:#чувак-тащи-линейку ДЕЙВ: типа это вообще даже не рационально они просто представляют собой что-то на что ты ровняешься
      @dave_talk ДЕЙВ: и хотя они возможно они не настолько круты как их расхваливали это просто застревает у тебя в голове понимаешь
      @meenah_idle МИИННА: неа
      @meenah_talk МИИННА: моя предок была блядски отстой
      @meenah_happytalk:#включая-пару-человеческих-клоунов–слэм-поэтов??#ахаха МИИННА: это в другой лососенной я выросла в ледяную убийцощуку правящую всеми что абсолютно логично
      @meenah_ohyes:#фуксиевая-правительница МИИННА: так что единственная перед кем мне нужно преклоняться это я и оказывается что я того стою
      @dave_talk ДЕЙВ: и в этот день человек как его плащ узнал что единственное истинное сокровище это натянутая высокая самооценка
      @dave_idle ДЕЙВ: он поблагодарил морскую принцессу-панкуху за её радикальную мудрость и потом она ушла
      @meenah_talk МИИННА: мне кажется
      @meenah_idle МИИННА: что
      @meenah_annoyed МИИННА: меня только что уделали?      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog2' name='Попросить Дейва присоединиться.' command='talk'><args>
      @dave_idle ДЕЙВ: ага я видел
      @dave_talk:#личное-время-расслабона-дейва#потусторонний-красный-лобстер#дешёвая-морская-закусочная#скучно ДЕЙВ: я смотрел себе в космос небольшое наблюдение за монстрами так
      @dave_huhtalk:#бен-стиллер-почти-блядь-в-торнадо-превратился-в-своей-могиле ДЕЙВ: когда внезапно мне показалось что мои очки разбились
      @dave_huhtalk:#ёбаное-облегчение#мне-их-лучший-бро-подарил ДЕЙВ: но это были не очки оказалось что это само пространство треснуло
      @dave_concern:#смерть-монстров#смерть-призраков#зверские-проблемы ДЕЙВ: и я слушал и услышал крики и убийства и хрень
      @dave_mad ДЕЙВ: с того момента нормально не спал
      @dave_smug:#ах-да#я-забыл ДЕЙВ: ну хотя наверное я сейчас ничё так сплю
      @dave_talk:#троллья-анатомия#непристойно#может-быть? ДЕЙВ: потому что я здесь в пузыре разговариваю с тобой но ага в общем сон был вдолблен в мой протеиновый канал
      @dave_talk:#потрясные-проекты ДЕЙВ: занимаю себя потрясающими проектами
      @meenah_creepy МИИННА: тогда ты наверное хочешь убить его ещё больше чем я
      @meenah_creepytalk:#зачем-вообще-плащ#если-ты-не-улетаешь-колошматить-гадов МИИННА: почему бы тебе ко мне не присоединиться мы можем улететь и разъебать его нахуй вместе 38)
      @dave_idle:#не ДЕЙВ: неа
      @dave_talk:#дейв_ебульки ДЕЙВ: спасибо за предложение но я просто буду держаться крепче и работать над своими ебульками
      @meenah_wut2 МИИННА: е что
      @dave_smug:#как-это-вообще-может-быть-не-потрясным ДЕЙВ: ебульки они потрясные
      @dave_talk ДЕЙВ: это кое-какая приблуда которую я понял как здесь делать
      @dave_talk:#пока-ты-меня-не-спрашиваешь-как#мы-в-норме ДЕЙВ: это место работает на воспоминаниях так что я мутил с этим
      @dave_smug ДЕЙВ: оказывается мне особо не нужен интернет для проделок я могу просто пользовать загробную жизнь
      @meenah_wut МИИННА: за нааахуй
      @meenah_annoyedtalk:#глупая-трата-времени МИИННА: я понимаю что ты в депре парень но это звучит как глупая трата времени
      @meenah_talk МИИННА: ну давай пошли загарпуним  херувима
      @dave_idle:#ага-давай#просто-стебусь#нет ДЕЙВ: не
      @dave_huh ДЕЙВ: в смысле
      @dave_huhtalk:#воздушные-кавычки ДЕЙВ: думаю может быть и так «предполагается» что я его убью?
      @dave_madtalk:#припоминаешь-ту-хуйню-про-чуваков-на-хате?#хахаха-о-боже ДЕЙВ: у меня такое ощущение типа все эти намёки я вроде как заметил
      @dave_madtalk:#я-слышал-у-него-золотой-зуб#вы-что-блядь-издеваетесь ДЕЙВ: так что если я ТОТ ПАРЕНЬ который должен его нагнуть то хорошо я сделаю это тогда и если меня затянет в большую финальную битву с идиотским зелёным космическим подлецом или кто он там вообще
      @dave_huhtalk:#я-больше-по-комиксам ДЕЙВ: я не знаю мне кажется я не особо подхожу под эту фишку с неохотным героем
      @dave_huhtalk:#неохотен-прежде-чем-это-стало-круто#и-прежде-чем-я-стал-согласным ДЕЙВ: типа вся сцена настолько явна и избита и я даже не могу сказать иронично моё нехотение или взаправду
      @dave_concern:#насколько-неохотным-нужно-вообще-БЫТЬ-чтобы-СДЕЕЕЕЕЛАТЬ-нечто-подобное-итд-итд#кбитд ДЕЙВ: типа я задумываюсь настолько ли я неохотен чтобы прокатило или я на самом деле неохотен ради неохотности
      @dave_concern:#ещё-думаю-иногда-о-куклах...#не-связано ДЕЙВ: оно превращается в типа мета неохотность и тогда всё о чем я могу думать это насколько же все это пиздец глупо
      @dave_talk:#ироничное-саможаление ДЕЙВ: я думаю что я слишком самоосознан для этого геройского дерьма так что даже не трать на меня свое время
      @meenah_idle МИИННА: вау
      @meenah_ohyes МИИННА: тааааак крууууууууто
      @meenah_annoyed МИИННА: ТОЛЬКО НАОБОРОТ
      <!--  -->
</args></action>

<action class='daveDialog3' name='Быть Дейвом.' command='talk'><args>
      @dave_huh:#ээ#шо#за#нах ДЕЙВ: погоди
      @dave_huhtalk:#воздушные-кавычки ДЕЙВ: ты хочешь "быть мной"?
      @meenah_idle МИИННА: ага почему нет
      @dave_madtalk:#в-данный-момент-на-лицо-легла-рука ДЕЙВ: ок ну не особо углубляясь в проблему того насколько налицо абсурд этой просьбы
      @dave_mad ДЕЙВ: этого просто не случится
      @dave_talk ДЕЙВ: я имею в виду не сейчас не так рано в этом пузырном квестике который ты сейчас выполняешь
      @meenah_talk:#поговорить-с-пацанами-по-крутому-как-ты#может-музыку-другую-поставят МИИННА: заткнись чувак просто дай тобой походить туда сюда
      @dave_idle ДЕЙВ: нет
      @meenah_idle МИИННА: почему
      @dave_talk ДЕЙВ: я серьёзно думаю что нам не стоит здесь слишком уж абстрагироваться
      @dave_huh:#ок ДЕЙВ: просто
      @dave_concern ДЕЙВ: смотри
      @dave_concern:#поверить-не-могу-что-объясняю-это ДЕЙВ: у тебя миссия собрать всех своих мертвых друзей и сделать армию или что-то вроде
      @dave_madtalk ДЕЙВ: лично я думаю что это дерьмовая идея но ясно видно что ты заинтересована претворить её в жизнь
      @meenah_idle:#эт-точняк МИИННА: ага
      @dave_huhtalk:#воздушные-кавычки ДЕЙВ: тогда зачем тебе терять время расхаживая туда-сюда «став другими людьми» это не имеет никакого ёбаного смысла
      @dave_madtalk ДЕЙВ: для примера ты не можешь быть никем в этой ёбаной зоне песчаного пляжа потому что судя по всему ты просто несешься через это место в поисках своих друзей
      @dave_smug:#ахаха#уже-слишком-абстрактно#я-блядь-сдаюсь ДЕЙВ: блин постарайся свою роль хоть как-то отыгрывать
      @meenah_wut2:#скууучно МИИННА: оу чувак
      @dave_talk ДЕЙВ: может когда ты увидишься со своим отрядом ты сможешь быть кем-то из этих ребят
      @dave_smug ДЕЙВ: чёрт может быть ты даже сможешь быть кем-то из нас тоже после того как вся затея которую ты выполняешь окажется большим предсказуемым разочарованием
      @dave_talk ДЕЙВ: но это должно быть в другой зоне
      @meenah_fish:#что?#ты-псх МИИННА: какой зоне
      @dave_talk ДЕЙВ: типа другой грёбаной зоне пузыря
      @dave_talk ДЕЙВ: типа чье-то воспоминание о волшебном ёбаном лесе или родной деревне или какой-нибудь ещё хрени
      @dave_talk ДЕЙВ: я не знаю просто где-то блядь ещё
      @dave_mad:#об-этом#позволь-больше-никогда-не-упоминать-снова#быть-дейвом?#губу-закатай ДЕЙВ: а теперь уходи
      @meenah_wut2 МИИННА: )(Р-ЕН С ТОБОЙ
      <!--  -->
</args></action>
</classes></sburb>
