<sburb>
	<classes>
		<action class='eavesdrop' command='talk' name='Да.'><args>
      @kankri_talk КАНКРИ: Теперь, я п9нимаю чт9 мы уже ст9им на эт9м месте п9ряд9чн9е к9личеств9 времени, н9 рискуя с9рвать диал9г, к9т9рый ты инициир9вал, и п9зв9ль мне пр9ст9 высказать как я рад, чт9 ты эт9 сделал, Каркат, я пр9ст9 х9тел 6ы 9пределить весь м9й анализ вашей «Альтернианск9й культуры», 9тметив, чт9 на к9нтрасте с жизнью на 6еф9русе, х9ть ваш нар9д м9жет 6ыть и 6ыл в9влечён в п9лную насилия, смертельную класс9вую 69рь6у в течение милли9н9в вариаций, эт9 ни в к9ем случае не значит чт9 6еф9рианская жизнь 6ыла п9лн9стью лишена пр96лемных элемент9в, в9зм9жн9 даже 69лее трев9жных и к9варных из-за 9тсутствия их признания и 9ткрыт9г9 96суждения, 9с96енн9 в качестве п9следствия т9г9, чт9, на м9й взгляд, 6ыл9 шир9к9й и ужасающе неисслед9ванн9й систематическ9й с9циальн9й несправдлив9стью пр9исх9дящей  из ук9ренившейся сил9в9й динамики в действии, динамики ш9кирующе сх9жей с, 9тмечу, намн9г9 69лее агрессивными п9вт9рениями эт9г9 на тв9ей планете, чт9 п9служил9 в качестве  д9казательства м9ей гип9тезы, чт9 такая иерархия реальн9 9сн9вывается на внутренней дисфункции, и неудаче с9 сдвиг9м 96ычных хр9ник и недиагн9стир9ванных пр96лем в 9ткрыт9е не9суждающее изл9жение через к9т9р9е пр96лемные тезисы к9нтруктивн9 направляются в 69лее разумн9 п9ставленные русла дискуссии.
      @kankri_talk2:#9М#угнетение#9т6рак9вка#насилие-над-личинками#издевательства-над-лусусами#гем9ф96ия#ведра#9г9в9рки#в9зм9жн9стизм КАНКРИ: Итак, прежде чем я пр9д9лжу, 6удет вп9лне приличным с м9ей ст9р9ны предупредить те6я 9 нек9т9рых м9ментах, к9т9рых я 96язательн9 к9снусь в эт9м эссе. Я имею в виду разг9в9ре. 9пасные м9менты 6удут включать в се6я, н9, ск9рее всег9, не 9граничатся темами класс9в9г9 угнетения, культуры 9т6рак9вки и насилия над личинками, издевательства над лусусами, виртуальных и анал9г9вых 9ск9р6лений, нап9лнения ведер, суспензией и иными п9шлыми жидк9стями, устыжения пр9д9лжительн9стью жизни, преду6едительных 9ск9р6лений,  тяг9м9тн9г9 трактата... В996ще-т9, м9жет 6ыть 6удет пр9ще, чт96ы ты перечислил всё чт9 те6я ш9кирует, и я п9стараюсь из6егать этих тем, или касаться их 69лее 9ст9р9жн9, если так9в9е в9зм9жн9?
      @karkat_horror:# КАРКАТ:
      @kankri_talk2:#примирительн9н9рмативн9сть#микр9агрессии#р9м-привилегии#м9ирейлы#непр9стительн9 КАНКРИ: 9тличн9. Судя п9 всему, те6я ничт9 не ш9кирует, п9 крайней мере т9, 9 чём ты знаешь. Я, тем не менее, все же пр9д9лжу с 9ст9р9жн9стью. Пр9ст9, п9жалуйста, дай мне знать, если те6я начнёт ш9кир9вать чт9-т9 из т9г9, чт9 я г9в9рю, и мы см9жем немн9г9 перед9хнуть п9ка я приз9ву тв9ег9 м9ирейла, чт96ы 9н п9м9г те6я усп9к9ить, в т9м случае если 9н у те6я есть. Не т9 чт96ы я преду6ежден, чт9 эт9 так, н9 я слышал чт9 9н у те6я есть, эт9 правда? Если нет, т9 я прин9шу св9и извинения. Я так же прин9шу извинения в т9м случае, если тв9я 9риентация исключает в9зм9жн9сть 9тн9шений в качестве 6ледн9г9 ар9мантика, панквадрантн9г9 демир9мантика, чт9-т9 из сер9й 6ледн9сексуалн9й серии, и надеюсь те6я не ш9кир9вал так9й выс9к9мерный примирительн9н9рмативный язык. Эт9 не первый раз, к9гда я п9йман на пр9явлении так9й непр9стительн9й микр9агрессии, и я не наст9льк9 не 9с9знаю св9ю р9мантическую привилегию, чт96ы п9верить в т9, чт9 эт9 не п9вт9рится.
      @karkat_horror:# КАРКАТ:
      @kankri_talk4:#связан9#пр96лематичн9#структуры-силы#т9ксичный-знак9вистский-язык КАНКРИ: Я рад, чт9 п9днял тему незаметн9й привилегии, п9т9му чт9 9на прекрасн9 связан9 с тезис9м, к9т9рый я с96ирался высказать, касающийся 6еф9рианск9г9 96щества и ег9 перв96ытн9г9 тенев9г9 п9тенциала, чт9 п9зже выразил9сь через Альтернианскую жест9к9сть, к9т9рую ты даже слишк9м х9р9ш9 знаешь. Тем, чт9 присутствуют в верхних эшел9нах гем9спектра, например церулеумы, или «синекр9вые» (9ст9р9жн9, св969дн9е исп9льз9вание так9й термин9л9гии 9ткрывает шлюзы цел9й группе т9ксичных знак9вистских 9ск9р6лений и гем9ф96ных ремар9к), 96ращаясь к трудн9стям, с к9т9рыми сталкиваются средне9ттен9чные или, т9чнее, теплые касты, такие как ум6ры, 9хры, или «ржав9кр9вые» (еще 9дна ремарка, 9чень пр96лематичная, глу69к9 9ск9р6ительная и ш9кирующая термин9л9гия, наст9ятельн9 пр9шу держаться п9дальше 9т эт9г9 термина), наст9ятельн9 п9рек9менд9вал 6ы заметить св9и синекр9вные привилегии, 9с96енн9 перед тем, как закрывать глаза на трудн9сти или не придавать значения заявлениям 96 угнетении, п9нять или пр9чувств9вать к9т9рые 6ыл9 6ы для них трудн9 с их п9зиции преимущества внутри 6еф9рианских/альтернианских структур силы.
      @karkat_horror:# КАРКАТ:
      @kankri_talk3:#п9ст-спектральный-мир#л9л#6К9ЖЗы#ОНВы#ЛИПы#К9р9левские-Фые#нарративы#п9след9вательн9сти#привилегия-ср9ка-жизни#дисфункция#9с9знание#п9след9вательн9сти КАНКРИ: И нек9т9рые м9гут п9сп9рить, чт9 в нашем мирн9й «ут9пическ9й» культуре мы 9св969дились 9т несправедлив9сти и неравн9мерн9сти привилегий, в п9ст-дефицитн9й эк9н9мике, в 9сн9вн9м, права распределены п9 гем9спектру п9р9вну, и след9вательн9 живем в «п9ст-спектральн9м мире» (чт9 пр9ст9 смех9тв9рн9), и след9вательн9 нет нужды 9тстаивать важные с9циальные случаи и ничег9 не 9стал9сь для 96суждения, н9 в реальн9сти эт9 не м9гл9 6ы 6ыть ещё 69льше 9тдален9 9т правды. Нужн9 пр9ст9 заняться сам996раз9ванием и 9ст9р9жн9 расслед9вать длительные взаим9связи сил9вых динамик. Для начала, кажущаяся «6езвредная» ремарка 9т среденекр9вн9г9 церулеума п9 9тн9шению к ум6ре или, не дай 69г, 69рд9вый, или, да, даже представителю тепл9-идентифицирующейся, н9 физически х9л9дн9й касты, 9 ег9 9чень д9лг9ср9чных планах, например, на века вперед, м9жет 9казаться 9чень едк9й микр9агрессией п9 причине т9г9 факта, чт9 для низк9цветных нев9зм9жн9 жить так д9лг9, и 69лее привелигир9ванные касты м9гут запр9ст9 пережить десятки п9к9лений среднецветных, или с9тни п9к9лений 6К9ЖЗев (69рд9вый-к9ричневый-9хра-желт9зеленых, заметь, п9жалуйста из6егай 9писания п9следних как «лайм9кр9вных» так как эт9 ист9рически 6ыл9 исп9льз9ван9, как 9с96енн9 зл96ный эпитет). П9д96ные ремарки м9гут в дальнейшем вызвать 69лезненные нап9минания 9 т9м, как х9л9дные касты д9 как9г9-т9 предела 9НВы, н9 ЛИПы и К9р9левские-Фые в частн9сти, имели в9зм9жн9сть исп9льз9вать их 9гр9мную пр9д9лжительн9сть жизни в течение тысячелетий, чт96ы держать с9циальный п9ряд9к мёртв9й хватк9й, имели в9зм9жн9сть п9лн9стью дикт9вать нашу 96щественную эв9люцию путем гаранит9рвания т9г9, чт9 их культурные п9след9вательн9сти и нарративы п9лучали пр9странств9 для диал9га, 96еспечивая к9дификацию финальных идеал9в и решая, чт9 9значает «н9рма», и, к с9жалению, эти а6с9люты начали в9сприниматься п9 всему спектральн9му рангу, даже внутри тех, кт9 имел наи69лее ск9мпр9ментир9ванные привилегии, и так ты начинаешь видеть цикличную прир9ду дисфункции и результативную инерцию пр9тив п9зитивных изменений и увеличения 9с9знания даже самых непр96лематир9ванных м9мент9в, чт9, я думаю, мы м9жем с9гласиться, весьма пр96лематичн9.
      @karkat_horror:# КАРКАТ:
      @kankri_talk2:#упр9щение#с9лёный-привкус#гру69-выкрикнут9е-ругательств9#спектр9-слеп9е-96ществ9#дилеммы#цели#пр96лематика#дилеммы КАНКРИ: И серьёзн9, эт9 дел9 всех - исслед9вать св9ю привилегию, даже 69рд9вых, к9т9рые м9гут 6ыть су6ъект9м за6луждения 9 т9м, чт9 нет ник9г9 ниже чем 9ни, над кем 9ни наслаждаются нек9т9рыми привилегиями, такими к9т9рые тр9лли, нах9дящиеся вне шкалы ник9гда не узнают, такие как идентифицирующиеся как друг9кр9вные или мн9г9каст9вые, «п9ликр9вные», лю69й, чей гем9гл96инически идентифицируются как, например, каста к9т9рая нигде не пр9явлена (наск9льк9 известн9) ещё ни в к9м физически, или, п9х9ду дела, внешкальные, кт9 физически 96ладают таким тип9м кр9ви, или «мутанты» (9ЧЕНЬ пр96лематичный термин, 9чень ш9кирующий для нек9т9рых, предупреждаю), такие как ты и я, Каркат. Н9 эт9 ставит нас в ситуацию, к9т9рая наск9льк9 нам известн9, уникальн9 п9зв9ляет нам п9нимать и с9чувств9вать трагически непривилегир9ванным и сла6ым группам  в9 всех спектрах жизни, тем самым при96ретая нам 969им т9, чт9 мне нравится называть «уникальн9 непривилегир9ванная привилегия», чт9, да, является вид9м привилегии к9т9рую мы д9лжны так же п9стараться пр9верять к9гда т9льк9 в9зм9жн9. Та же самая уникальн9 непривилегир9ванная перспектива, как я уверен, ты знаешь, так же причинила ущер6 м9ему п9ст-царапинн9му п9вт9рению, и в т9 время как я не с9мневаюсь, ты 9правданн9 пришел п9чтить эту фигуру 69гат9й ист9рии тв9ей планеты и тв9ег9 личн9г9 наследия, и в т9 время как ег9 цели 6ыли мир, равенств9 и истинн9 спектр9-слеп9е 96ществ9, я 69юсь чт9 я личн9 имею пр96лемы с тем, чт96ы примириться с ег9 мет9дами. Я не лю6лю раз6расываться термин9м «пр96лематичн9», н9, 9днак9, ег9 тактика 6ыла ничем иным как дик9 пр96лематичн9й, как минимум, п9днимать в9сстание чт96ы спр9в9цир9вать изменения, и выжечь св9ю 9тметину с с9лёным привкус9м в ист9рии и ег9 верных п9след9вателях единственн9г9 гру69 выкрикнут9г9 ругательства, мне эт9 не п9 вкусу даже если эт9 т9, кем я стал в друг9й жизни. Н9 нет, я предп9читаю пр9в9цир9вать изменения через раци9нальную, честную лекцию и вклад в текущие диал9ги, ф9кусируясь на т9м, чт9 д9лжн9 6ыть реальными целями, через стр9гую приверженн9сть дисциплине пр96лематики, уд9ст9веряясь чт9 мы пр9д9лжаем ф9кусир9ваться на успешн9й п9стан9вке пр96лем шир9к9й группы крайне нед99сл9жнённых с9циальных дилемм.
      @karkat_horror:# КАРКАТ:
      @kankri_talk4:#9М#критика-предк9в#пристыжение#пытки#9ж9ги#зат9пление-к9ра6лей#тяг9ты#сведение-на-нет#9пасения КАНКРИ: Х9р9ш9, чт9 мы с9глашаемся наст9льк9 в9 мн9г9м. М9жет 6ыть мы не наст9льк9 несх9жи, несм9тря на наше радикальн9 9тличающееся в9спитание. В лю69м случае, как я г9в9рил, ист9рия тв9ег9 предка, и чт9 69лее важн9, м9й исчерпывающий спис9к м9их 9пасений касательн9 ег9 п9дх9да к с9циальным изменениям, весьма длинный и пр9думанный, н9 эт9 9тличн9 п9дх9дит к 69лее массивн9й м9заике, к9т9рая 9тражает шир9кие мазки м9ег9 п9ста. Я имею в виду нашей дискуссии. Ш9к9вый к9нтент, к9т9рый п9следует далее, включает в се6я: критику предк9в, пристыжение веры, гр9мкую 6рань, пытки, 9ж9г9вые раны, зат9пление к9ра6лей... 9пять же, серьёзн9, пр9ст9 дай мне знать, если те6я чт9-т9 ш9кирует, даже чуть-чуть. Мы 9стан9вимся и п9см9трим, см9жем ли мы серьёзн9 исслед9вать эти пр96лемы, и идентифицир9вать т9чн9, каким 96раз9м я м9г свести на нет тв9и тяг9ты. 6ез дальнейших 9тступлений, ист9рия такая:
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri1
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri1 
      @kankri_glance~dialogimg_kankri1  
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri2
      @kankri_talk2~dialogimg_kankri2
      @kankri_talk3~dialogimg_kankri2
      @karkat_horror:#...................... КАРКАТ: 
      @karkat_horror КАРКАТ:
      <!--  -->
		</args></action>
		<action class='latulaTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Латулой.'><args>
      @latula_happier ЛАТУЛА: ч3рт, цыыып4!!!!
      @latula_happytalk:#>8D ЛАТУЛА: ты н4кон3ц-то добр4л4сь сюд4! Д4й пять!!!
      @meenah_happy МИИННА: сама знаешь
      @meenah_happytalk:#oOoOoO МИИННА: я теперь вся из себя призрачная
      @latula_happy ЛАТУЛА: н1штяк, подруг4!!!! пузыр1 сн4 рулят!
      @latula_shades1 ЛАТУЛА: 3-Ж1ТУХ4 Н4 ПОЛНУЮ, С3СТРУХ4!!!
      @meenah_annoyed МИИННА: чё
      @latula_shine:#н3понятк1-со-ст1л3м-р3ч1 ЛАТУЛА: 4х4х4, мд4. должно было прозвуч4ть к4к "з-ж1тух4 н4 полную", гд3 'З' должно озн4ч4ть "з4гробн4я", но з4п1с4нно3 к4к ч1сло, 4 потом 3 к4к з4м3н4 для '3' 1 вс3 т4ко3!!!!
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: с4м4 зн43шь, к4к это. н4м 1ногд4 пр1ход1тся ж3ртвов4ть понятностью р4д1 крут1зны.
      @meenah_talk МИИННА: не учи крабчёную пайроп
      @latula_talk ЛАТУЛА: кр4бч3ную? 4, понятно, ты 1м33шь в в1ду уч3ную!!! но подст4вля3шь кр4б4 в к4ч3ств3 чудной подводной ф1гн1, х4х4х?
      @latula_happytalk:#1гры-слов#довольно-тупо ЛАТУЛА: в1жу, ты вс3 3щ3 тр4в1шь ш1к4рны3 рыбны3 к4л4мбуры. ну, это н3 совс3м тот в1д крут1зны, о котором я говор1л4, но я спущу это.
      @meenah_angry МИИННА: эй пошла ты в жопу!
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ПОВ-ЕРИТЬ не могу что вы все доёбываетесь к моим рыбным играм слов прямо так с ходу
      @meenah_annoyedtalk:#или-мне-стоит-сказать#камбалауров?#не-отстойно МИИННА: как будто твоя постоянная хернь с цифрами сильно круче моих каламбуров
      @meenah_talk МИИННА: в смысле твои трюки на скейте действительно круты с этим не поспоришь 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: но тебе стоит нерестать задаваться потому что практически больше НИЧ-ЕГО в тебе не круче среднего уровня
      @latula_happier ЛАТУЛА: спокойн3й, цып4!!! я т3бя з4 твою в1лку н3 д3рг4ю!
      @latula_happytalk:#тянуть-тонны-н3-к4йфово ЛАТУЛА: я зн4ю что у н4с был1 пробл3мы р4ньш3. но я вс3гд4 в1д3л4, что у т3бя кр3до трушной крутой чув1х1. ты д4ж3 н3 пр3дст4вля3шь, н4сколько трудно было тянуть этот УРОВ3НЬ КРУТ1ЗНЫ в од1ночку, пок4 т3бя т4к долго н3 было!!!!
      @latula_angry ЛАТУЛА: ты хоть пр3дст4вля3шь, н4сколько тупо быть 3д1нств3нной пр1стойной д3вушкой-п4в3рг3йм3ром в куч3 пузыр3й, з4полн3нных брут4льным1 поз3р4м1???
      @latula_happier:#Д4Й-ПЯТЬ ЛАТУЛА: я хочу ск4з4ть, что р4д4, что ты в3рнул4сь, мп. эй, ну-к4 вд4р1м!
      @meenah_idle МИИННА: ээ конечно
      @meenah_talk МИИННА: вижу ты всё ещё раскидываешь хлопки нарвало и налево даже спустя сколько
      @meenah_annoyed:#всё-ещё-не-понимаю-как-тут-работает-время МИИННА: вечность?
      @latula_happy ЛАТУЛА: д4 б3з б, цып4.
      @latula_angry ЛАТУЛА: О!!!!
      @latula_laugh:#н3сл4бо-н4с-т4м-Ж4ХНУЛО ЛАТУЛА: т4к 1 н3 поздр4в1л4 т3бя с т3м, н4сколько ОХР3Н3ННО крутым был твой пл4н с бомбой 1 с4моуб1йством! >8D
      @latula_tongue ЛАТУЛА: н1 з4 что бы н3 дог4д4л4сь до т4кого!!!! 1, понятно, н3 чуял4 этого, х3х. 
      @latula_happytalk:#н3-то-чтобы-это-вообщ3-н4до-было-объяснять? ЛАТУЛА: оч3нь умно. подорв4ть прямо п3р3д ц4р4п1ной, чтобы у богоуровн3вых н3 было возможност1 пор3с4ться п3р3д п3р3з4грузкой, 1 т3м с4мым, о 1рон1я, ост4ться 1 ок4з4ться ст3ртым1.
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: просто это ТОЛЬКО н3д4вно дошло до м3ня. вскрыв4л4 п1щ3вой з4п4сн1к, чтобы н3много подх4рч1ться, 1 тут т4к4я. БЛЯ!!!! 
      @latula_angry ЛАТУЛА: ЦЫЫЫЫЫЫП4!!! говорю 1 потряс4ю кул4ком.
      @latula_happier:#Д4Й-ПЯТЬ ЛАТУЛА: х4х4х4, н3 з4ст4вляй м3ня жд4ть, подруг4. >8D
      @meenah_annoyed МИИННА: ладно пайроп ещё один раз и хватит
      @meenah_wut:#надоело-уже МИИННА: я ценю годные хлопки не меньше тебя но блин
      @meenah_talk МИИННА: только что получила это невъебенно шикарное призрачное тело и мне не нужны мозоли на ладонях прямо щас
      @meenah_happytalk МИИННА: ты разве не слышала что у императрицы должны быть настолько мягкие руки чтобы ими можно полировать золото???      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Попросить Латулу присоединиться.'><args>
      @meenah_idle МИИННА: вопрос
      @latula_idle ЛАТУЛА: з4д4в4й, д3тк4.
      @meenah_talk МИИННА: учитывая, что ты такая вся из себя крутейшая геймерша с репутацией и всё такое
      @meenah_talk МИИННА: я подумала стопудово присоединишься к моей группе
      @meenah_creepy:#лорд-пескарей МИИННА: пойти отпиздить пескарилорда и остальных
      @latula_huh ЛАТУЛА: погод1. кого???
      @meenah_annoyed МИИННА: черепастого парня
      @meenah_annoyed МИИННА: который мочит призраков
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: эмммм, н34. просв3т1 м3ня, бог4т3йк4.
      @meenah_wut2:#текущими-как-вода-дааааа МИИННА: ты разве не следишь текущими событиями
      @latula_talk ЛАТУЛА: тцццц, ты н4пом1н43шь мн3, поч3му я дум4л4, что ты сум4сш3дш4я мп. Просто говор1 уж3, бл1н.
      @meenah_annoyed МИИННА: это дерьмо в небе видно
      @meenah_annoyed МИИННА: оно треснуло 
      @meenah_annoyed МИИННА: это сделал монстр
      @meenah_angrytalk МИИННА: )(ОЧ-ЕШЬ ПОЙТИ ПОМОЧЬ МН-Е УБИТЬ ЗЛОД-ЕЯ???????
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: о, что ж ты ср4зу т4к н3 ск4з4л4!!!
      @latula_talk ЛАТУЛА: похож3 н4 кл4ссный пл4н 1 ты зн43шь к4к я отношусь ко вс3му кл4ссному....
      @meenah_idle МИИННА: но??
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: н3 хот3лось бы обл4мыв4ть, но… сколько уж3 прошло.
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: чуть м3ньш3 ч3м ДОХР3Н4 л3т с т3х пор, к4к я вообщ3 с к3м-н1будь др4л4сь????
      @latula_talk:#оп3ч4т4л4сь#г3мофобны3-оговорк1 ЛАТУЛА: я сл3гк4 з4рж4в3л4. Ч3рт, н3 говор1 кк, что я ск4з4л4 з4рж4в3л4, 4х4х4.
      @meenah_annoyed МИИННА: ну и
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: ну 1 я говорю что у м3ня был4 ТУЧ4 вр3м3н1 н4 то, чтобы дов3ст1 до 1д34л4 этот ОФ1Г3ННЫЙ ХЭНДПЛЭНТ!!! >8D
      @latula_stunt ЛАТУЛА: хоч3шь глянуть?
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: не, более чем уверенна, что мне пофиг на трюк, который ты делаешь на своём четырёхколёсном устройстве
      @meenah_idle МИИННА: хотя должна заметить
      @meenah_fishtalk МИИННА: "туча" - это рыбная игра слов, киторую ты, видимо, сделала случайно
      @meenah_fishtalk:#рыбные-каламбуры#моя-единственная-слабость-:( МИИННА: отчего мне вроде как хочется обнять тебя, чтобы замять твой дурацкий ответ
      @latula_annoyedtalk:#хотя,-мож3т-быть,-т3б3-нр4вятся-мокры3-тряпк1?#р4з-ты-мож3шь-ж1ть-под-водой? ЛАТУЛА: 1зв1н1, мп. мн3 д3йств1т3льно ж4ль!!! чувствую с3бя т4кой мокрой тряпкой от того, что з4б1в4ю н4 т3бя.
      @latula_idle3 ЛАТУЛА: пож4луй, мн3 сто1т п3р3т3р3ть об этом с мт. посмотр1м, что он дум43т.
      @meenah_talk МИИННА: ох блин ты и каптор
      @meenah_talk МИИННА: у вас всё ещё отношения хотя прошло столько пседовремени или
      @latula_idle ЛАТУЛА: х4х4, 4г4.
      @meenah_idle:#38o МИИННА: всё ещё алые??????
      @latula_idle ЛАТУЛА: угу-м. >8]
      @meenah_idle МИИННА: нихрена себе
      @meenah_talk МИИННА: серьёзно не думала что ЭТО останется
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: хз, в н3м н4 с4мом д3л3 много больш3, ч3м. ну, вся т4 уж4сн4я 1 дур4цк4я б3л1б3рд4, которую он постоянно н3с3т.
      @latula_talk ЛАТУЛА: 1 у м3ня вс3гд4 было т4ко3 чувство, что он нужд43тся во мн3, 3сл1 это, кон3чно, 1м33т смысл, д4ж3 посл3 см3рт1. вот т4к-то!!!!
      @meenah_annoyed МИИННА: сраная загробная жизнь
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: я знаю что я тут новичок но
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: мне кажется что
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты помираешь и больше ничто ничего не значит и потом ты вечно встречаешься
      @meenah_happytalk:#может-в-хорошем-смысле-всё-же?? МИИННА: мне от этого вроде как хочется блевануть
      @latula_happier ЛАТУЛА: >;D
      @meenah_annoyedtalk:#в-любом-случае... МИИННА: чтоб ты знала этого твоего подмигивания было не видно за твоими крутыми очками
      @meenah_talk МИИННА: если передумаёж
      @meenah_happy МИИННА: дай мне знать
      <!--  -->
</args></action>

<action class='latulaTalk3' command='talk' sprite='meenah' name='Быть Латулой.'><args>
      @latula_bored ЛАТУЛА: цып4, кто Н3 хоч3т быть мной???
      @latula_angry ЛАТУЛА: дум43шь, ты мож3шь просто в4льс1ров4ть в пузырь 1 н4ч4ть быть любой крутой г3йм3рш3й, к4к4я т3б3 поп4д3тся по пут1????
      @latula_happytalk:#крутол1т3т#(с) ЛАТУЛА: 4г4, Щ4С! т3б3 3щ3 нужно пройт1 долг1й, ДОЛГ1Й путь, пр3жд3 ч3м ты получ1шь дост4точно 4втор1т3т4 крутост1 для того, чтобы быть МНОЙ. 1л1, к4к мн3 нр4в1тся 3го н4зыв4ть, КРУТОЛ1Т3Т4.
      @meenah_annoyed МИИННА: латула заткнись и просто скажи какую фигню ты хочешь чтобы я сделала
      @latula_idle ЛАТУЛА: т3б3 это н3д3ш3во обойд3тся!
      @latula_talk:#ч1сло-413#это-н3-'АИЕ' ЛАТУЛА: т3б3 н4до буд3т 'л4йкнуть' вс3 мо1 крут3ш13 воспом1н4н1я, 4 потом Р3булькнуть к4к м1н1мум 413 1з н1х.
      @meenah_wut МИИННА: ты надо мной ИЗДЕВАЕШЬСЯ
      @latula_laugh:#пс1ху3т ЛАТУЛА: Х4Х4Х4Х4Х4Х4!
      @meenah_idle МИИННА: ладно я пошла отсюда
      @latula_annoyed:#грммм... ЛАТУЛА: погод1! ну н3 н4до вот т4к, мы вс3 3щ3 мож3м договор1ться, д4й мн3 подум4ть.
      @latula_talk ЛАТУЛА: л4дно, м4лышк4. вот что я т3б3 ск4жу. р4з я въ3зж4ю в твой ст1ль, я д4м т3б3 попытку.
      @latula_talk ЛАТУЛА: мож3т ты сч1т43шь, что крут4, 4 больш4я ч4сть ост4льных - лох1, но мн3 1нт3р3сно, н4сколько хорошо ты РУБ1ШЬ ф1шку?
      @latula_talk ЛАТУЛА: просто нужно глянуть, к4к ты н4р3з43шь к1кфл1пы, удостов3р1ться, что вс3 пут3м. ув1д3ть, что твоя т3хн1к4 н4 должном уровн3.
      @meenah_wut2:#ывдлодлпы МИИННА: нарезать кикфлипы
      @latula_laugh ЛАТУЛА: д4, д3тк4. пок4ж1 мн3 сво1 трюк1. мож3т, ч3-н1будь с хэдплэнтом. оо, зн43шь, что было бы просто ОХ3Р3ННО Ж3СТКО?
      @latula_angry:#О-Д4!!!#по-н3му,-родному ЛАТУЛА: спуск по П3Р1ЛУ!!!! 
      @latula_happytalk:#'4'-это-опять-омон1м-йо ЛАТУЛА: это должно быть дост4точно злостно, чтобы док4з4ть твою н3СОМн3нную крут1зну.
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: т4к что ск4ж3шь, цып4? готов4 н4ч4ть рв4ть эту зло3бучую м3рзкоп4кость н4 куск1 т4к, что он1 ст4нут н4столько д1ко б3сп4рдонным1... 
      @meenah_angry МИИННА: просто дай мне доску пайроп
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Поррим.'><args>
      @porrim_happy ПОРРИМ: До+бро+ по+жало+вать назад.
      @meenah_idle МИИННА: прив марьям
      @porrim_talk ПОРРИМ: Итак, тво+й сертификат о+ смерти ещё не успел высо+хнуть, и ты уже занята сбо+ро+м армии, как я слышала?
      @meenah_talk:#во-блин МИИННА: как ты вообще уже успела узнать об этом
      @porrim_talk ПОРРИМ: Здесь слухи распро+страняются быстро+. По+лно+ сплетен.
      @porrim_annoyedtalk:#Bubblr ПОРРИМ: Никто+ не го+то+вит к то+му факту, что+ по+ ту сто+ро+ну о+т смерти нахо+дится ко+мната беско+нечно+го+ эхо+ с драмо+й тинейджеро+в.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Забавно+, что+, ко+гда мы по+кинули наш мир, что+бы играть в тво+ю игру, мы все думали, что+ о+ставляем наши юно+шеские дни шко+льных о+бид по+зади. 
      @meenah_idle МИИННА: ага
      @meenah_happytalk МИИННА: тем больше причин валить отсюда и драться с плохишами и всё такое
      @porrim_happytalk:#Ло+вко+-срабо+тано+. ПОРРИМ: Я заметила, как ты хитро+ увернулась о+т встречи с Канкри.
      @meenah_wut2:#бедный-крикун-38( МИИННА: мдаааа
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: никто не заслуживает встречи со сомим тинейджером-предшественником из альт вселенной тем более таким
      @porrim_laugh ПОРРИМ: По+-мо+ему, о+н лелеет иллюзии о+ то+м, что+бы взять его+ по+д крыло+.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Ну или не по+д крыло+, по+д пушистый рукав сво+его+ красно+го+ свитера.
      @meenah_talk МИИННА: кстати что за дела с этой уродливой тряпкой
      @porrim_talk ПОРРИМ: Во+о+бще-то+, я его+ сделала для него+.
      @porrim_annoyedtalk:#Штанкан ПОРРИМ: Во+-первых, мне надо+ело+ смо+треть на его+ дурацкие натянутые до+ по+дмышек штаны, ко+то+рые о+н о+тказывался менять, во+о+бще. Серьёзно+, ты хо+ть раз видела, что+бы о+н но+сил что+-нибудь друго+е?
      @meenah_happytalk МИИННА: хаха нет
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: Так нефешенебельно+.
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: И ещё, о+н по+сто+янно+ дро+жал. Тут ино+гда бывает о+чень про+хладно+, и о+н всё никак не переставал трястись. Не то+ что+бы я сильно+ была про+тив, но+ о+н про+сто+ так гро+мко+ и демо+нстративно+ по+казывал сво+и страдания, сло+вно+ это+ како+й-то+ праведный путь. Выно+сить это+ стано+вится трудно+ всем, даже спустя целую вечно+сть. О+тсюда и его+ про+звище, видимо+.
      @meenah_idle МИИННА: стоп прозвище
      @meenah_fishtalk МИИННА: если есть какой-то новый способ докопаться до вантаса мне надо его знать живо
      @porrim_happy ПОРРИМ: Мучитель.
      @meenah_creepylaugh МИИННА: охрененно дай пять
      @meenah_wut:#чёртова-крутая-девка МИИННА: стоп забыла что у меня всё ещё руки болят после латулы
      @meenah_wut2 МИИННА: сучка бьёт О)(Р-ЕН-ЕННО сильно
      @porrim_happier ПОРРИМ: О+, я знаю.
      @meenah_idle МИИННА: правда
      @meenah_talk МИИННА: стоп это прозвучало подозрительно похоже на намёк
      @meenah_wink:#эм... МИИННА: вы с ней вообще ээ
      @porrim_talk ПОРРИМ: Мне казало+сь, что+ ты пришла сюда не для о+бмена сплетнями.
      @meenah_idle МИИННА: ох ты права
      @meenah_talk:#мне-совершенно-побулькать МИИННА: чуть не забыла что меня эта булькня не ебёт
      @meenah_happytalk МИИННА: прошу прощения что влезла в твои романтаческие отношения это было очень неосомительно с моей стороны
      @porrim_talk ПОРРИМ: Всё в по+рядке. В ко+нце ко+нцо+в, у меня не так мно+го+ таких уж страшных секрето+в. 
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Прихо+ди в любо+е время. Мы тебя быстро+ введём в курс то+го+, кто+ именно+ ко+го+ видел захо+дившим в двери к мо+им квадрантам.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Попросить Поррим присоединиться.'><args>
      @porrim_talk ПОРРИМ: Это+ благо+ро+дная идея.
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Но+ я не знаю, чем мо+гу быть по+лезно+й.
      @meenah_wut2 МИИННА: ой да лаааааааадно 38[
      @porrim_talk ПОРРИМ: Како+ва численно+сть тво+ей группы на данный мо+мент?
      @meenah_idle МИИННА: эм
      @porrim_happy ПОРРИМ: В ней то+лько+ ты, верно+?
      @meenah_fish:#сосунки#повсюду МИИННА: ... может быть
      @porrim_talk:#Бо+го+уро+вни ПОРРИМ: На тво+ём месте, я бы сначала по+спрашивала у тех, кто+ на уро+вне бо+го+в. О+ни дадут тебе наибо+льшее тактические преимущество+, разве нет?
      @porrim_talk:#Пижамная-вечеринка ПОРРИМ: По+то+м ты мо+жешь о+бразо+вать сво+ю ко+алицию во+круг них.
      @meenah_idle МИИННА: пожалуй
      @porrim_idle ПОРРИМ: +, о+ни бессмертны, верно+? Или... призрачно+-бессмертны, мо+жет быть?
      @porrim_idle:#Призрачно+е-бессмертие#Серьёзный-бизнес ПОРРИМ: Го+спо+ди бо+же, до+жили. Мы уже начали на по+лно+м серьёзе го+во+рить о+ "призрачно+й бессмертно+сти"?
      @meenah_happy МИИННА: лол да
      @porrim_talk ПОРРИМ: Короче, я сделала бы так.
      @meenah_talk:#по-крайней-море...#призрачных-богоуровней МИИННА: но мне казалось что черепастый лорд на самом деле может убивать богоуровневых?
      @porrim_surprise ПОРРИМ: Правда?
      @meenah_talk:#красота#&lt;3 МИИННА: типа игнорировать всю эту чешую с суждением которое заставляет их оживать
      @meenah_talk МИИННА: ну знаешь со своими понтовыми часами и прочим
      @meenah_idle МИИННА: хз
      @porrim_annoyedtalk:#Сильф-Сло+в ПОРРИМ: Тебе надо+ спро+сить о+б это+м Аранею. Я уверена, что+ о+на смо+ржет рассказать тебе всё по+ это+му во+про+су.
      @meenah_annoyed МИИННА: уфф
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: мда может попозже
      @porrim_talk ПОРРИМ: Ты хо+тя бы знаешь, кто+ из нас бо+го+уро+вневые?
      @meenah_idle МИИННА: эм
      @porrim_talk ПОРРИМ: Аранея - это+ для начала. Ты её спрашивала?
      @meenah_talk МИИННА: да но у неё есть свой собственный план
      @meenah_talk:#ну-его-на-дно МИИННА: она намылилась искать какую-то херувимшу или хрен её знает что
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Хо+ро+шо+. Ну, я надеюсь, это+ про+звучит не слишко+м агрессивно+, но+ что+ насчёт тебя?
      @meenah_annoyed МИИННА: ...
      @porrim_happytalk:#Кро+ме,-предпо+ло+жительно+,-Дамары... ПОРРИМ: До+ меня до+шли слухи, что+ ты до+стигла уро+вня бо+го+в, но+ нико+му о+б это+м не сказала.
      @meenah_annoyed МИИННА: ты не понимаешь
      @meenah_annoyedtalk:#выглядят-ужасно-херово МИИННА: дело в этих убогих тряпках вора жизни
      @meenah_wut:#мне-надо-забортиться-о-репутации МИИННА: я не могла разгуливать в этой рванине
      @porrim_happy ПОРРИМ: Значит, это+ правда. Я так и думала.
      @porrim_talk ПОРРИМ: Но+ ты видишь, о+ чём я? До+ это+го+ мо+мента я не была уверенна в тебе. Слухи по+всюду, но+ секреты каким-то+ о+бразо+м о+стаются. 
      @porrim_laugh ПОРРИМ: Кто+ знает, кто+ ещё до+стиг уро+вня бо+го+в? За три вариации мно+го+е мо+жет про+изо+йти. Я знаю то+лько+ то+, что+ я его+ не до+стигла.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Но+ если тебе нужен кто+-нибудь, кто+ умеет страшно+ светиться по+близо+сти о+т демо+на, при это+м о+бсуждая, сто+ит ли пить его+ кро+вь, то+ мне хо+тело+сь бы думать, что+ я легко+ во+йду в первую десятку кандидато+в на эту рабо+ту.
      @meenah_happy:#по-свечение МИИННА: ага я знала что ты будешь крута в обязанностях по свечению
      @meenah_talk МИИННА: пожалуй ты права мне стоит глянуть не захотят ли другие богоуровневые ко мне присомидииться
      @meenah_talk:#тупо#занудно МИИННА: проблема в том что по-моему становление богоуровнем не спасает тебя от тупизны и занудства
      @meenah_annoyedtalk:#слиииишком МИИННА: и у нас таких в команде полно
      @porrim_idle ПОРРИМ: Это+ верно+.
      @meenah_talk МИИННА: пожалуй я ещё поспращукаю
      @meenah_idle МИИННА: я поплыла увидимся марьям
      <!--  -->
</args></action>



<action class='porrimTalk3' sprite='latula' command='talk' name='Поговорить с Поррим.'><args>
      @latula_talk:#ДЕВКИ-В-УЛЬЕ ЛАТУЛА: йо, порз, в1д4л4, бог4т3йк4 пр1п3рл4сь??? 
      @porrim_idle ПОРРИМ: Видела.
      @latula_talk:#м3н33-скучно#бол33-круто ЛАТУЛА: довольно круто, 4?? з4гробн4я ж1знь только что получ1л4 чуть больш3 С1ЛЫ ЧУВ1Х!!!!
      @latula_idle ЛАТУЛА: эй, д4й мн3 пять!
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Это+... АЙ.
      @porrim_angry ПОРРИМ: Не так сильно+!
      @porrim_talk ПОРРИМ: Это+ хо+ро+шо+.
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: ч333, д4 л4дно. я дум4л4, что ты, к4к н1кто друг4я, буд3шь взв1нч3н4 от пр1сутств1я новой л3д1 ВНУТР3.
      @porrim_idle:#Внутре#Бессмысленно+#На-всех-уро+внях ПОРРИМ: С чего+ бы это+? О+чень приятно+, ко+нечно+, видеть старо+го+ друга, но+ не бо+лее то+го+.
      @porrim_talk ПОРРИМ: По+-мо+ему, ты до+ сих по+р паро+дируешь мо+ю то+чку зрения по+ это+му во+про+су, если, ко+нечно+, мы во+о+бще го+во+рим о+б о+дно+м и то+м же.
      @porrim_talk ПОРРИМ: То+чно+ также как тво+й про+до+лжающийся не меру ретивый о+тыгрыш "круто+й девчо+нки", ко+то+рый всё ещё кажется мне карикатуро+й на что+-то+ вро+де женских силы и прав, ко+то+рые ты пытаешься по+казать.
      @latula_angry ЛАТУЛА: ч333??? бр3хня, я т4к4я крут4я, потому что мн3 нр4в1тся быть крутой! крут1зн4 рууул1т.
      @porrim_talk:#Я-до+стато+чно+-фо+нетически-выделила-это+-тво+ё-"рууулит"? ПОРРИМ: Я знаю, что+ о+на рууулит. Но+ есть такая вещь, как захо+д слишко+м далеко+.
      @porrim_talk ПОРРИМ: Тебе не кажется, что+ это+ мо+жет по+казаться серией неестественных кривляний, призванных излишне ко+мпенсиро+вать по+дразумеваемый недо+стато+к тво+его+ по+ла? Игра, ко+то+рая о+твергает то+, что+ до+лжно+ быть фиктивным, с по+мо+щью карикатурно+го+ маскарада, с каждым кикфлипо+м и ударо+м ладо+ни кричащим: "ДА, ПО+ХО+ЖЕ, ДЕВУШКИ МО+ГУТ БЫТЬ ТАКИМИ ЖЕ РАДИКАЛЬНЫМИ И ХО+РО+ШИМИ ИГРО+КАМИ, КАК И ПАРНИ!", тем самым придавая о+пределённо+е до+сто+инство+ исхо+дно+му по+сылу в ущерб тво+ему со+бственно+му?
      @latula_huh:#крут1зн4-оф1ц14льно:#СУРОВ4- ЛАТУЛА: ч3... стоп, ч3го? бл1н.
      @latula_shades2:#н4-помощь ЛАТУЛА: о ч3м ты говор1шь, цып4. м11нн4, куд4 ты д3л4сь! 1д1 сюд4, помог1 мн3 отн3ст1сь к этому ц1н1чно! бл1н!!!
      @porrim_annoyed2:#Фуксия-кро+вный-матриархат#Пурпо+рно+-кро+вный-патриархат ПОРРИМ: Ты мо+жешь ско+лько+ уго+дно+ притво+ряться, что+ не по+нимаешь, но+ мы о+б это+м уже го+во+рили раньше, и я знаю, что+ ты умнее, чем по+казываешь себя. Мы выро+сли в то+м, что+, фо+рмально+, было+ "матриархальным о+бщество+м", ко+то+ро+е  ско+рее всего+ испо+льзо+вало+сь в качестве щита для преуменьшения о+чевидных случаев угнетения женщин и запутывания важно+сти ро+лей по+ло+в, о+со+бенно+ ко+гда о+ни о+бременяли женщин. Но+ любо+й, взглянувший на наше о+бщество+ бо+лее честно+, мо+жет заметить, что+ хо+тя, да, о+но+ по+верхно+стно+ наблюдаемо+ матриархато+м на фуксия-кро+вно+й о+сно+ве, в реально+сти  вся власть и по+литическая сила, о+бъединяющая бо+льшую часть классо+в, была по+ручена высшим ЛИПам*, в кастах ко+то+рых, по+ бо+льшей части, до+миниро+вали мужчины. О+ни ко+нтро+лиро+вали направление по+литики и дикто+вали о+бщественные но+рмы, и любо+го+, кто+ о+смеливался во+зразить или про+лить свет на это+, мо+жно+ было+ о+бо+рвать: "Эй! У нас матриархат! Ко+нец о+бсуждения".
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: цып4, пож4луйст4. н3 говор1 мн3, что ты с3йч4с буд3шь груз1ть м3ня, к4к в4нт4с. 
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: Нет, если бы я включала сво+й режим Вантаса, то+ это+ была бы то+лько+ разминка. Но+, по+ правде го+во+ря, это+ всё, что+ мне есть сказать по+ данно+му во+про+су.
      @latula_tongue ЛАТУЛА: ффух!
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Про+сто+ я считаю, что+ ты чаще до+лжна быть само+й со+бо+й. Мы уже знаем, что+ ты сильная и прекрасно+ играешь, и всё тако+е. Тебе не нужно+ ничего+ до+казывать.
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: 4г4. мож3т быть, ты пр4в4.
      @latula_talk:#особ3нно-когд4-я-н3-с1жу-н4-сво1х-кол3с4х ЛАТУЛА: 1ногд4 это быв43т н4пряжно, д3рж4ть м4рку! 1ногд4 я з4быв4ю м3нять буквы в слов4х, 1 это м3ня д3йств1т3льно н4пряг43т.
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: зн43шь, я вс3гд4 чувствов4л4 с3бя лучш3 от р4зговор4 с тобой. т1п4, я могу н3 н4пряг4ться со сво3й крут1зной 1 н3много р4ссл4б1ться.
      @porrim_happier:#:) ПОРРИМ: То+гда по+чему бы нам не о+бщаться чаще?
      @latula_happier ЛАТУЛА: з43бц4!!!
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: эй, сп4с1бо з4 ободряющ13 слов4, попо м3рр1г4мз.
      @porrim_annoyed ПОРРИМ: Это+ про+звище.
      @porrim_annoyed ПОРРИМ: О+но+
      @porrim_surprise ПОРРИМ: О+но+ про+сто+ ужасно+.
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: ой, зв1няй.
      @latula_talk ЛАТУЛА: хоч3шь, чтобы я в3рнул4сь к порнозв3зд3???
      @porrim_idle ПОРРИМ: ...
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: Мерригамз, так мерригамз.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk1' sprite='latula' command='talk' name='Поговорить с Канкри.'><args>
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: бро!!!! слых4л4, ты н4до3д43шь новым чув4к4м. что это 3щ3 з4 ботв4???
      @kankri_talk:#Н9вые-п9след9ватели КАНКРИ: Над9едаю? 9тнюдь. Я всег9 лишь 96наружил н9вую и куда менее не6лаг9дарную паству, к9т9рая ещё не 6ыла удручающе изнурена м9им п9сланием 9 п9зитивных с9циальных изменениях.
      @latula_talk ЛАТУЛА: ты м3ня н3 обм4н3шь, к4нкр1. ты уж3 до см3рт1 н4скуч1л этому б3дняг3. 3д1нств3нно3, что т3б3 хот3лось бы, это чтобы он ст4л пр1зр4ком, л1шь бы ты мог ост4в1ть 3го зд3сь н4вс3гд4.
      @karkat_horror КАРКАТ: 
      @latula_talk:#r3:#ошибки#как-у-нас ЛАТУЛА: что н3пр4в1льно! ты долж3н позвол1ть бро сдохнуть по сво3й собств3нной Б3ЗУМНОЙ ВОЛЕ. 
      @kankri_talk4:#В-смысле,-6еседы. КАНКРИ: Ты не м9гла 6ы укатиться 9тсюда на св9ей маленьк9й к9лёсн9й игрушке для незрелых личин9к? Я 6ыл в сам9м разгаре пр9п9веди.
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: поч3му бы т3б3 н3 1зб4в1ть 3го от стр4д4н1й 1 н3 д4ть од1н 1з тво1х ст4рых м3мор4ндумов?
      @latula_talk:#спр4в3дл1в4я-фруктов4я-ф4бр1к4-хв4стовств4 ЛАТУЛА: 4х4х4х, помн1шь 1х??? сколько в4р14ц1й ты потр4т1л, пыт4ясь з4ст4в1ть н4с проч1т4ть эту л4жу?
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Не п9мню. И нет, я не 6уду делиться св9ими старыми мем9рандумами с ним. 9ни 6ыли 9чень пл9х9 написаны, к т9му же, м9и мет9ды аргументир9вания имели изъяны и 6ыли не96ычайн9 низменными. Я удалил 69льшую часть этих в9сп9минаний из пузырей, так чт9 не утруждай се6я их раск9пками. Скажем прям9, 9т них п9ванивал9.
      @latula_annoyed:#>8[ ЛАТУЛА: эй!
      @kankri_talk:#9м#9м#9м#извини#9м#унижение КАНКРИ: 9й, пр9шу пр9щения. Я с9всем за6ыл, чт9 "п9ванивал9" 9тн9сится к унижению п9 9тн9шению к инвалидам. Пр9шу пр9стить м9ю нечувствительн9сть к тв9ему физическ9му 9граничению.
      @latula_shine ЛАТУЛА: вс3 пут3м, я просто р4зыгрыв4л4 об1ду, чтобы дост4ть т3бя.
      @kankri_talk:#9пасный-м9мент:#Впереди-п9стыдные-9тказы-9т-сл9в КАНКРИ: Нет, правда, эт9 6ыл9 непр9стительн9й 9пл9шн9стью с м9ей ст9р9ны. Я д9лжен 6ыл х9тя 6ы предупредить 96 9пасн9м м9менте в св9ей гру69й ремарке.
      @kankri_talk3:#Привилегия-исп9льз9вания-н9са#Г9риз9нты#Шир9та#Г9риз9нтальн9е-расширение КАНКРИ: Я не имел права 9свещать тв9ю пат9л9гию, тем самым 9тмечая св9ю привилегию исп9льз9вания н9са и, п9тенциальн9, в9звращая 69лезненные и чуд9вищн9 96идные в9сп9минания 9 стар9м цикле мести между т969й и нек9т9рыми друзьями, к9т9рый привёл к п9тере тв9ег9 чувства 969няния. Я д9лжен признать, чт9 я п9началу скептически 9тн9сился к т9му, действительн9 ли эт9 м9жн9 считать наст9ящей инвалидн9стью, затрагивающей чувствительн9сть и сп9с96н9сть п9лучения инф9рмации, н9, 6удучи тв9им 6лизким друг9м, тщательн9е рассм9трение пр96лемы с м9ей ст9р9ны действительн9 9ткрыл9 мне глаза. 9й, эт9т эвфемизм неск9льк9 9ск9р6ителен п9 9тн9шению к слепым, я имел в виду "расширил9 г9риз9нты м9ег9 п9знания 9 прир9де дисфункции". Пр9шу пр9щения.
      @latula_happytalk:#тусня-Б3ЗУМНЫХ-бро1нв4л1дов ЛАТУЛА: о д4! это з4б4вно, потому что мн3 н1когд4 н3 пр1ход1ло в голову воспр1н1м4ть эту пом3ху н4столько с3рь3зно, но ты вс3 ж3 н4роч1то р4здул 33 от мо3го 1м3н1. т4к что, сп4с1бо т3б3, к4нк!!! 
      @kankri_talk КАНКРИ: Не за чт9. П9 правде сказать, действительн9 велик9лепн9, чт9 ты см9гла 9держать верх над таким нед9статк9м, чт96ы стать прекрасным 96раз9м для п9дражания 9стальных, прекрасным игр9к9м и выдающимся скейт69рдист9м, и всё эт9 6удучи девушк9й.
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk2' sprite='latula' command='talk' name='Быть Канкри.'><args>
      @kankri_talk КАНКРИ: 6ыть мн9й? Я...
      @kankri_talk КАНКРИ: Я не уверен, чт9 эт9...
      @latula_happier ЛАТУЛА: ой, д4 л4дно т3б3, к4нклз!!! пож44444444луйст4???
      @kankri_talk КАНКРИ: Ну...
      @kankri_talk КАНКРИ: Х9р9ш9. Я прерву св9й не96ычайн9 важный м9н9л... диал9г, н9 т9льк9 9дин раз.
      @kankri_talk КАНКРИ: Ради те6я.
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Поговорить с Латулой.'><args>
      @porrim_happy ПОРРИМ: Прив.
      @latula_shine ЛАТУЛА: йо йо, ч3-к4к, подруг4!!!
      @porrim_talk ПОРРИМ: Латула, это+ всего+ лишь я. Не думаю, что+ кто+-нибудь смо+трит. Нет нужды так сильно+ налегать на рутину круто+й чувихи.
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: мд4, пож4луй, ты пр4в4. я н3много успокоюсь.
      @latula_talk ЛАТУЛА: что у т3бя в кот3лк3, по-м4р1.
      @porrim_talk:#Предъемники?#Пришественники?#Приемственники...#Хмм#Бинго+ ПОРРИМ: Встреча с нашими предшественниками-детьми, или, я хо+тела сказать, нашими приемниками-детьми, смо+тря с како+й сто+ро+ны по+смо+треть...
      @porrim_talk ПОРРИМ: О+на заставила меня задуматься о+ наших перезагруженных жизнях на Альтернии, и о+ то+м, кем мы выро+сли. 
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Мне стала интересна судьба. По+стижима ли о+на во+о+бще.
      @latula_idle ЛАТУЛА: пр4вд4?
      @porrim_talk ПОРРИМ: Например, на Альтернии мо+и взаимо+о+тно+шения с Канкри, по+хо+же, имели како+й-то+ смысл. Я о+пределённо+ вижу, как наши жизни мо+гли сплестись по+до+бным о+бразо+м, с кармическо+й то+чки зрения.
      @porrim_talk ПОРРИМ: Но+, в то+ же время, есть и другие о+бо+ро+ты, ко+то+рые до+ сих по+р сбивают меня с то+лку.
      @porrim_talk:#Круто+й-Взо+р#Сердечный-Клык ПОРРИМ: Например, наско+лько+ я знаю, ты и Аранея всегда ладили. Разве нет?
      @latula_annoyedtalk ЛАТУЛА: эм, ну д4, н4в3рно. ч3сгря, н1когд4 особ3нно много вр3м3н1 н4 мысл1 о с3рк3т н3 тр4т1л4.
      @latula_bored:#скук4#пр1ч3м-д4ж3-н3-крутого-т1п4 ЛАТУЛА: вс3гд4 сч1т4л4, что он4 уш3дш4я в с3бя м3чт4т3льн1ц4, 3сл1 ты д3йств1т3льно хоч3шь зн4ть.
      @porrim_talk:#Багряный-Взо+р#Клык-Разума ПОРРИМ: Именно+. В ваших о+тно+шениях, скажем так, ничего+ о+со+бенно+го+ не было+. Но+ в ваших по+ст-царапных жизнях между вами был насто+лько+ крупный раздо+р, что+ даже ваши преемницы унаследо+вали его+ и про+до+лжили цикл распри, по+ка не про+лилась кро+вь.
      @latula_huh ЛАТУЛА: пр4вд4?
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: 1шь ты. 
      @porrim_annoyed:#Клык-Разума-дала-тебе-пять#А-по+то+м-заставила-ждать ПОРРИМ: Ты это+го+ не знала?
      @latula_talk ЛАТУЛА: н1когд4 об этом особ3нно н3 з4думыв4л4сь. но т3п3рь, р4з уж ты об этом упомянул4, т4кой р3зульт4т к4ж3тся мн3 вполн3 лог1чным.
      @porrim_annoyed ПОРРИМ: В само+м деле? Как?
      @latula_idle ЛАТУЛА: просто к4ж3тся, д3тк4.
      @porrim_talk ПОРРИМ: Я со+всем не по+нимаю карму.
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: это потому что ты н3 1грок р4зум4.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: О+. То+гда, ты не мо+гла бы мне о+бъяснить, как это+ рабо+тает?
      @latula_shades2:#я-что,-по-твоему,-похожа-на-серкет??? ЛАТУЛА: пффф, 3сл1 бы. это было бы оч3нь н3крутой в3щью.
      @latula_happier ЛАТУЛА: эй, з4ц3н1-к4 это ОХР3Н3ННО3 с4льто!!!!
      @porrim_surprise ПОРРИМ: Я не 
      @porrim_annoyed:#Эх ПОРРИМ: ...
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: Ладно+. По+смо+трим.
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk3' sprite='porrim' command='talk' name='Поговорить с Канкри.'><args>
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: Канни, о+ставь несчастно+го+ парня в по+ко+е.
      @kankri_talk2:#микр9агрессии#нет,-ст9п#ск9рее,-МАКР9агрессии КАНКРИ: Я 6ы предп9чёл, чт96ы ты меня так не называла. Мы уже г9в9рили 96 эт9м. Так называют маленьких личин9к. Неужели я п9х9ж на личинку в тв9их глазах, П9ррим? Нет, не п9х9ж. Пр9шл9 уже три вариации, плюс целая вечн9сть, ради, пр9шу пр9щения, "6лять", всег9 свят9г9. Думаю, мы легк9 м9жем 9тказаться 9т к9нкретн9 эт9г9 термина для выражения "привязанн9сти". Называй меня как уг9дн9, т9льк9 не так, пусть даже 9дним из других м9их пр9звищ. Я, на сам9м деле, н9рмальн9 9тнесусь к эт9му.
      @porrim_talk:#И-даже-в-это+м-случае,-не-в-лицо+-тебе. ПОРРИМ: Я не со+бираюсь звать тебя Мучителем, Канни. Ну, если то+лько+ не испо+льзую его+ в качестве действительно+й характеристики. 
      @porrim_annoyed:#Я-хо+тела-сказать,-не-так-часто+. ПОРРИМ: Ну... 
      @kankri_talk3:#Прекрасный#М9л9д9й#Тр9лль#Жаждущий-знаний КАНКРИ: 6ыл9 6ы мил9 с тв9ей ст9р9ны, если 6ы ты п9пр969вала исп9льз9вать х9тя 6ы м9ё н9рмальн9е имя перед м9им прилежным юным Альтернианским преемник9м. Эт9 действительн9 п9дрывает м9ю авт9ритетн9сть, и мне эт9г9 не нужн9 в6лизи 9т эт9г9 юнца, к9т9рый, 9чевидн9, жаждет знаний. П9чему ты х9чешь п9дрывать 96раз9вание так9г9 прекрасн9г9 м9л9д9г9 тр9лля?
      @porrim_idle ПОРРИМ: Закатываю на тебя глаза.
      @porrim_light ПОРРИМ: Видишь? Хо+чешь, что+бы я специально+ их для тебя по+дсветила?
      @kankri_glance:#Как-в996ще-м9жн9-закатывать-глаза,-не-имея-зрачк9в? КАНКРИ: Нет, н9 спаси69 за предл9жение. Ты м9жешь прекратить их закатывать? 6лаг9дарю. Так, на чём я 9стан9вился.
      @porrim_talk ПОРРИМ: По+-мо+ему, ему это+ безразлично+.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Привет. Каркат, верно+? Если ты не про+тив, что+ я спрашиваю... тебя хо+ть на малейшую каплю интересует телега, ко+то+рую то+лкает это+т парень?
      @karkat_sullen КАРКАТ: 
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: По+нятно+. Ты то+лько+ что+ сказал всё, что+ нужно+ было+ сказать.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Знаешь, а ты, во+о+бще-то+, до+во+льно+ милый. 
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Это+й дево+чке, ко+то+рая разгуливает в драко+ньем ко+стюме, о+чень по+везло+. 
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Ладн9, чудесн9. Разг9в9р т9льк9 чт9 п9д9шёл к к9нцу. 
      @kankri_talk2:#Эт9-странн9 КАНКРИ: П9ррим, пр9шу те6я, не над9 заигрывать с м9им мал9летним перезагруженным предшественник9м-преемник9м. Эт9 9чень странн9. Не г9в9ря уже 9 т9м, чт9 9н в т9чн9сти п9х9ж на меня? В смысле, эт9 вр9де 6ы 9чевидн9? Так чт9, к9гда ты заигрываешь с ним, ты сл9вн9 9дн9временн9 заигрываешь ещё и с9 мн9й, чт9, как я уже сказал, 9чень странн9.
      @kankri_talk:#9пасные-м9менты#Инцест#Анафемы#Интуитивная#Смутн9#96ескураживающая КАНКРИ: Не х9тел9сь 6ы сн9ва углу6ляться в эту тему, н9 мысль 9 т9м, чт96ы встречаться с т969й... 9на пр9ст9 странная и неск9льк9 96ескураживающая. Ничег9 личн9г9. 9на практически п9зв9ляет мне п9нять интуитивную чел9веческую анафему инцеста, к9т9рую я на сам9м деле не м9гу 96ъяснить. Пр9ст9 г9в9рю.
      @porrim_annoyed:#О+-бо+же-мо+й. ПОРРИМ: (О+чень глубо+кий вздо+х.)
      @kankri_talk КАНКРИ: ПР9СТИ, х9р9ш9? Пр9сти, чт9, в9зм9жн9, в 6уквальн9м смысле, единственный, кт9 ник9гда не п9падается на тв9и неустанные всенаправленные 969льщения, или ник9гда не 9казывался участник9м 9дн9г9 из тв9их неисчислимых алых или тёмных п9пыт9к. Я всегда предп9читал видеть в те6е друга и, в лю69м случае, всегда предп9читал вести 9тн9сительн9 неп9р9чн9е существ9вание, п9ск9льку эт9 п9м9гает мне ф9кусир9ваться на 69рь6е с действительн9 важными пр96лемами. Х9тя п9нятие "9тн9сительн9й" неп9р9чн9сти, п9лагаю, г9в9рит те6е с9всем 9 немн9г9м.
      @porrim_angry:#Эй. ПОРРИМ: ...
      @kankri_talk4:#9М#С6ились-с-пути#Крушение-п9езда-мысли#Туу-туу,-катастр9фы КАНКРИ: И сн9ва, я прин9шу св9ё извинение. Я с9вершил гру6ую 9ши6ку, за6равшись на террит9рию шатк9г9 п9срамления, тем самым 9ткрыв в9р9та для несчётн9г9 к9личества сп9с969в унижения в 9шел9мительн9 9гр9мн9м  радиусе. Я за6ыл задейств9вать м9ю привилегию 6лаг9честия, и в9т п9жалуйста. Я с96ирался 9светить эту тему в г9разд9 69лее п9здней главе м9их лекций, н9 мы ужасн9 с6ились с пути.
      @kankri_talk2:#Деревенск9е-двухк9лёсн9е-устр9йств9 КАНКРИ: Каркат, пр9шу пр9щения за эт9т перерыв. 96ещаю, мы вернёмся к м9ей критически важн9й лекции сразу же, как т9льк9 эта 6есп9ряд9чная над9едливая дама 9ставит нас в п9к9е.
      @karkat_horror КАРКАТ: 
      @porrim_annoyed ПОРРИМ: Да, критически важно+й. Я уверена в это+м.
      @porrim_annoyedtalk:#Да ПОРРИМ: И правильно+ ли я по+няла, что+ ты старательно+ разбираешь каждую во+о+бразимую, даже гипо+тетически, фо+рму несправедливо+сти, не важно+ наско+лько+ о+ни мало+известны, за исключением тех, ко+то+рые, так уж по+лучило+сь, кажутся мне важными?
      @kankri_talk3:#НЕТ КАНКРИ: Нет. Пр9ст9, нет, П9ррим. Мы не 6удем эт9 96суждать.
      @kankri_talk3 КАНКРИ: Я не с96ираюсь зас9рять а6с9лютн9 не96х9димый вв9дный курс Карката, в к9т9р9м 9н 9знак9мится с САМЫМИ 9СН9ВАМИ, п9такая тв9им мел9чным пр96лемам.
      @porrim_annoyed2:#"ЧЕЛО+ВЕЧЕСКИЙ-САРКАЗМ" ПОРРИМ: Да, как было+ бы ужасно+ прервать тво+ё эссе в шестьдесят девять миллио+но+в знако+в любо+й, даже само+й мелко+й, о+тсылко+й к ро+лям по+ло+в в цивилизациях Бефо+рана и Альтернии.
      @kankri_talk КАНКРИ: Слушай, не т9 чт96ы я не 6ыл равн9душен к тв9ей заинтерес9ванн9сти этим в9пр9с9м. Я х9тел 6ы 96судить их с т969й на академическ9м, чист9 те9ретическ9м ур9вне.
      @porrim_annoyed2:#... ПОРРИМ: Тео+ретическо+м?
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Пр9ст9 я считаю, чт9 не6ез9пасн9 нав9дить тень на плетень в эт9й дискуссии, затрагивая с9циальные пр96лемы, к9т9рые, в лучшем случае, п9д9зрительны, и тем самым растрачивая ценные ресурсы из 9граниченн9г9 запаса рит9рики, т9лкающий сие изл9жение. И, 69лее т9г9, в9пр9с тв9ег9 ассигн9вания лексик9на чувствительн9сти, исп9льз9ванн9г9 для улучшения 9свед9млённ9сти 9 крупных пр96лемах, тем самым низведённый д9 ур9вня 6азарн9й 69лт9вни и псевд9науки, м9жет 6ыть в9спринят, как нечт9 с9всем не слегка пр96лематичн9е, н9 даже 9ск9р6ительн9е. Из-за эт9г9 тем из нас, кт9 действительн9 сф9кусир9ван на серьёзн9м в9сприятии п9зитивн9г9 изменения, стан9вится т9льк9 труднее, в9т и всё.
      @porrim_angry:#Это+-не#что+-это+-во+о+бще#значит? ПОРРИМ: Ассигно+вания??
      @porrim_angry2:#Ты-не-смеешь... ПОРРИМ: ПСЕВДО+НАУКИ???
      @kankri_talk4:#9тн9шусь-с-не9д96рением#Не9д96рение-в9-все-п9ля#Д96р9-п9жал9вать-в-г9р9д-не9д96рения КАНКРИ: Пр9шу пр9щения, я пр9ст9 не считаю, чт9 эт9 ст9ит 96суждать. Мы не п9х9жи на людей, чей вид, чт9 уже д9стат9чн9 странн9, включает в се6я чётк9 9пределённые р9ли для 969их п9л9в в пр9цессе репр9дукции, и, след9вательн9, естественным 96раз9м включал в се6я  с9циальные 9тветвления в развитии их цивилизации. Н9 для нас всё ра69тает с9всем не так, п9эт9му я не вижу, каким 96раз9м п9л9вая принадлежн9сть 9казывает влияние на данную дискуссию в д9стат9чн9й мере, чт96ы раци9нальн9 и эффективн9 выделить её в качестве 9тдельн9й пр96лемы. Где мест9 для нерассм9тренн9г9 преимущества в дих9т9мии? Я ег9 не вижу. А к принятию предмет9в 96суждения и п9д9зрительных тактик за двусмысленные пр96лемы в так9м виде я, скажем прям9, 9тн9шусь с не9д96рением, мягк9 г9в9ря. П9д96ные п9пытки навязывания служат лишь для исключения и признания недействительными в9пр9с9в, касающихся серьёзных, реальных 69рь6ы и угнетения, и, наверн9, я слегка раз9чар9ван тем, чт9 вижу ст9ль 6езза69тн9е и неприемлем9е навязывание им важн9сти с тв9ей ст9р9ны.
      @porrim_angrytalk:#О+пасный-мо+мент:#Я-во+т-во+т-надеру-тво+ю-задницу-в-высо+ких-штанах ПОРРИМ: Канни, я начинаю чувство+вать себя немно+го+ раздражённо+й из-за тво+ей белиберды с "навязыванием".
      @kankri_talk:#Эт9-же-мэр,-верн9?#Ск9рее-всег9-мэр КАНКРИ: 9! Прин9шу св9и искренние извинения. Мне ст9ил9 аккуратнее 9тметить ярлыками св9и утверждения, н9, на 6удущее, нев9зм9жн9 заранее предупредить партнёр9в п9 6еседе 9 тв9их 9пасных м9ментах. М9жет 6ыть, мне ст9ит п9звать за тв9им м9ирейл9м, чт96ы 9н п9м9г нам в9 всём раз96раться? И, если так, кт9 именн9 сег9дня 6удет зап9лнять эт9т квадрант сег9дня?
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: Хо+ро+шо+. О+чевидно+, ты о+пять впал в сво+й про+казливый настро+й. Я по+шла.
      @kankri_talk КАНКРИ: Ну не над9 так. Правда, мы м9жем п9г9в9рить 9 т9м, чт9 те6е нравится, п9зже, и я 6уду п9-наст9ящему 6лаг9желательным, 96ещаю. Т9льк9 не при м9ём ученике, п9ка ег9 96учение не 9к9нчен9. 
      @kankri_talk:#Так-на-чём-я-9стан9вился? КАНКРИ: Или... м9й преемник. Чт9 я сказал? Хаха. Каркат, я х9тел сказать. В лю69м случае, Каркат, я сн9ва прин9шу извинения за эт9.
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: 
      <!--  -->
</args></action>

<action class='kankriTalk4' sprite='porrim' command='talk' name='Быть Канкри.'><args>
      @kankri_talk КАНКРИ: Чт9? Ты х9чешь 6ыть мн9й? Чт9 эт9 за 6ессмысленная пр9сь6а?
      @kankri_talk КАНКРИ: Ты разве не видишь, чт9 я п9среди не96ычайн9 важн9г9 п9т9ка сл9в? В смысле, мужск9г9 разг9в9ра с Каркат9м?
      @kankri_talk КАНКРИ: В9зм9жн9, я рассм9трел 6ы эту пр9сь6у, если 6ы ты спр9сила меня лю6езнее. Или, п9 крайней мере, "радикальнее".
      <!--  -->
</args></action>



<action class='latulaTalk5' sprite='kankri' command='talk' name='Поговорить с Латулой.'><args>
      @kankri_talk КАНКРИ: 9, привет, Латула. Я так и думал, чт9 слышал, как тв9ё к9лёсн9е устр9йств9 грайндит п9 разным п9верхн9стям где-т9 неп9далёку. 
      @kankri_talk:#Ты-делаешь-сёрф...#Серф-журнала?-#Нет,-эт9-т9чн9-неправильн9... КАНКРИ: Как п9живают тв9и атлетические игр9вые трюки? Ты действительн9 част9... част9 "летишь"? Я правильн9 эт9 пр9изнёс, да?
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: с4м зн43шь, бро!!! 
      @latula_stunt ЛАТУЛА: ты д4ж3 н3 мож3шь КОСНУТЬСЯ этого. я сб3г4ю н4 сторону, ч3р3з в3рх, в общ3м, со вс3х сторон!!!!
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Ну, я не с96ирался пр9изв9дить никак9г9 физическ9г9 к9нтакт9в с т969й, и даже если 6ы и с96ирался, не с9мневаюсь, чт9 ты см9гла 6ы сманеврир9вать и из6ежать м9ег9 захвата на св9ей маленьк9й ск9р9стн9й платф9рме. В лю69м случае, я 69лее чем с9гласен п9зв9лить те6е с6ежать в лю69м направлении на тв9й вы69р, если ты эт9г9 х9чешь.
      @latula_bored ЛАТУЛА: ч3л, вот т4к вс3гд4. только мн3 к4ж3тся, что ты ск4з4л что-то ч3тко3, к4к ты тут ж3 брякн3шь что-то подобно3.
      @kankri_talk КАНКРИ: Хаха. Наверн9. Ты знаешь, действительн9 приятн9, чт9 мы м9жем в9т так п9г9в9рить.
      @latula_huh:#? ЛАТУЛА: Н3уж3л1...
      @kankri_talk КАНКРИ: Да. Пр9ст9, я в п9следнее время думал 9 наших н9вых п9ст-царапных друзьях. 9с96енн9 9 юных итерациях Вантаса и Пайр9п в их к9манде, и 9 т9м, как 9ни 9чень п9х9жи на нас, н9 в т9же время с9всем другие.
      @latula_happier:#в1д4л-33-м4л3ньк1й-др4кон1й-костюм??-3333!#Т4КОЙ-м1лый->8] ЛАТУЛА: 4г4. моя м4лышк4 сл3п4! ты ЗН4Л это??
      @kankri_talk КАНКРИ: Да, н9 я имел в виду не с9всем эт9.
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Между ней и Каркат9м 6ыли другие взаим99тн9шения, не такие, как у нас. Их - г9разд9 69лее 6урные, чт9, ск9рее всег9, вызван9 р9мантическим напряжением. Я чувствую 9чень неуст9йчивую ауру в их ситуации. И эт9 д9в9льн9 грустн9, н9 в т9 же время вызывает у меня 96легчение 9т т9г9, чт9 мы ник9гда не д9шли д9 эт9г9 м9мента.
      @latula_talk ЛАТУЛА: стопудово, ч3л. кому это н4до?
      @kankri_talk4:#Серьёзн9.#В-смысле,-9на-милая,-к9нечн9,-н9...#С-ней? КАНКРИ: Я уверен, чт9 эт9, в9 мн9г9м, 6лаг9даря т9му факту, чт9 мы держались п9дальше 9т жал9жучьег9 гнезда р9мантическ9й путаницы. Чт9, разумеется, связан9 с м9ей клятв9й цели6ата, к9т9рая, как ты знаешь, всег9 лишь м9й личный вы69р, 9т к9т9р9г9, п9 каким-т9 причинам, м9й п9ст-царапный взр9слый я, в к9нечн9м счёте, 9тказался... связавшись с... Меулин, ради всег9 свят9г9? Эт9 уже не имеет значения.
      @latula_laugh:#:3#х3х3х3х ЛАТУЛА: х4х4х4х4... ты 1 мяуз. к4ждый р4з р4зб1р43т... Х4Х4Х4Х4Х4Х4!!!!
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Да. Н9, тем не менее. Я х9чу сказать, чт9 эт9 х9р9ш9, чт9 мы держались 9т эт9г9 п9дальше. Эт9 п9м9гл9 мне ценить те6я, как друга, и в9схищаться тв9ими п9л9жительными качествами. Плат9нически, разумеется.
      @latula_happytalk ЛАТУЛА: ты пр4в! довольно круто, когд4 ты говор1шь об этом с т4кой точк1 зр3н1я.
      @kankri_talk3:#Лазурные-спасители#6ирюз9вые-тамплиеры#Лил9вые-хра6рецы#Пурпурные-паладины КАНКРИ: Например т9, чт9, будучи лазурн9й, ты ник9гда не верила 96ычным р9лям св9ей касты, даже самым "6лагим" в плане 96щественных н9рм тв9ей привилигир9ванн9й линии кр9ви. Ты ник9гда не см9трела ни на к9г9 свыс9ка и не рассматривала, как св9й с9циальный д9лг, 96язанн9сть за69титься или "улучшать" классы 69лее тёплых цвет9в, пав жертв9й неудачных стечений 96ст9ятельств, в т9м числе включающих в се6я к9мплекс лазурн9г9 спасителя или "н9шу синей кр9ви" (и т9, и друг9е - 9пасные м9менты, 9чевидн9), к9т9рые, к с9жалению, стали наст9льк9 нераздельны 9т ткани спектральн9г9 п9рядка, чт9 96уславливается их 9динак9вым рассм9трением с9 ст9р9ны кажд9г9 класса ниже их, 9тчег9 преграды для в9зрастания их 9с9знанн9сти 6ыли практически непре9д9лимы. Н9 в 9тличие 9т 69лее пр9хладных 9ттенк9в нашей к9манды, 69лее привилегир9ванных, чем ты, вр9де ваших Серкет, ваших Заххак9в, ваших Амп9р... У меня ник9гда не складывал9сь впечатление, чт9 д9веряешь х9ть чему-т9 из эт9г9, и, думаю, эт9 д9в9льн9 изумительн9.
      @latula_talk ЛАТУЛА: ээ... д4! это полн4я ф1гня, з4ч3м мн3 вообщ3 обо вс3м этом п4р1ться? в смысл3, я помогу н1зкокровным выуч1ть трюк1 1 ч1т коды, 3сл1 он1 хотят, но н3 бол33 того!!!
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Верн9. И я пр9ст9 х9чу сказать, чт9 если 6ы м9я г9л9ва к9гда-ни6удь 6ыла затуманена р9мантическими чувствами к те6е, я, в9зм9жн9, не см9г 6ы ценить всё эт9.
      @kankri_talk2:#Эт9-в996ще-редк9-9прадан9 КАНКРИ: Т9чн9 также как я не см9г 6ы ценить тв9й геймерский слэнг или пр9изн9шение сл9в гр9мк9 и с энтузиазм9м, даже в тех случаях, к9гда эт9 не 9с96енн9 9правдан9.
      @latula_happy:#вуу! ЛАТУЛА: х3х3х. о д4!!!!
      @kankri_talk2 КАНКРИ: или т9, как развиваются на ветру тв9и в9л9сы, к9гда ты 9чень 6ыстр9 скачешь над какими-ни6удь препятствиями на св9ём устр9йстве.
      @kankri_talk4 КАНКРИ: или т9, как ты издаёшь такие к9р9ткие за6авные звуки, к9гда зв9нк9 с9единяешь св9ю лад9нь с чьей-ни6удь в 9дн9м из мн9г9численных удар9в, к9т9рый м9жн9 услышать в гр9мк9м хл9пке, если х9р9ш9 прислушаться.
      @latula_idle2 ЛАТУЛА: эм, д4... я з4м3ч4л4... ко3-что врод3 этого...
      @latula_happy ЛАТУЛА: 1 о т3б3 тож3, н4в3рно?
      @latula_idle:#эм... ЛАТУЛА: х3х.
      @kankri_talk4 КАНКРИ: или т9, как ты всегда пр9являла д96р9ту к тем, кт9 нуждался в п9м9щи, не заставляя их чувств9вать печаль или 6еззащитн9сть 9т т9г9, чт9 9ни её приняли.
      @kankri_talk4 КАНКРИ: или т9, как ты умудряешься см9треться стильн9 даже 6ез св9их крутых 9чк9в, или т9, как 9ни ин9гда выскакивают на тв9ей г9л9ве перед тв9ими р9гами.
      @latula_idle2:#1...#хм ЛАТУЛА: ч...
      @kankri_talk2 КАНКРИ: или, даже не знаю, п9мнишь ли ты т9т раз, к9гда Миинна испекла всем т9рт. Эт9 6ыла г9д9вщина перв9й вариации в игре, 9дин из редких м9мент9в с9лидарн9сти и х9р9шег9 настр9ения среди всей к9манды сразу. Все 69лтали 9 т9м, как х9р9ш9 пах свежеиспечённый т9рт, так чт9 ты т9же ег9 п9нюхала, наверн9, за6ыв на минуту, чт9 ты ничег9 не чуешь. П9т9м ты 6ыстр9 с996разила и с9хранила хладн9кр9вие, уд9ст9верившись, чт9 никт9 не заметил, как, в 96щем, и 6ыл9. Н9 я заметил. И пр9ст9 п9думал, чт9 эт9 6ыл9 д9в9льн9 мил9. 
      @latula_idle3 ЛАТУЛА: 
      @kankri_talk КАНКРИ: В лю69м случае, думаю, всё эт9 6ыл9 6ы п9трачен9 впустую для меня, если 6ы у нас не 6ыл9 так9й сильн9й плат9ническ9й связи. Я пр9ст9 п9думал, чт9 д9лжен сказать эт9. Наверн9, теперь я п9йду. 
      @kankri_idle КАНКРИ: Увидимся, Латула.
      @latula_idle3 ЛАТУЛА:       <!--  -->
</args></action>      

<action class='porrimTalk4' sprite='kankri' command='talk' name='Поговорить с Поррим.'><args>
      @kankri_talk:#Ст9п,-чт9-я-сказал?#Т9чн9-имел-в-виду-друзей КАНКРИ: На 6удущее, я х9тел 6ы, чт96ы ты не п9з9рила меня перед м9ими н9выми п9след9вателями. Друзьями. Я х9тел сказать друзьями.
      @kankri_talk4:#Странн9е-устр9йств9-чел9веческ9й-семьи КАНКРИ: Мне действительн9 не нужны тв9и п9вышающие м9ю 6дительн9сть рит9рические замечания. Ты не м9я "чел9веческая мать".
      @porrim_surprisetalk ПОРРИМ: Что+ это+ во+о+бще значит??
      @kankri_talk3:#Я-х9тел-сказать...#9гр9мн9г9-нравственн9г9-значения КАНКРИ: Ты 6ы эт9 п9няла, если 6ы пр9вела д9стат9чн9 времени на сам9м деле изучая другие культуры, чт96ы п9лучить 69лее всест9р9ннее фундаментальн9е п9нятие 9 пр96лемах нашей системы, вмест9 т9г9 чт96ы вмешиваться в дела других пр9свещающихся и 9гр9мные разг9в9ры.
      @porrim_talk ПОРРИМ: Все эти вариации, а ты до+ сих по+р ино+гда ведёшь себя, как личинка. Эй... это+ что+...
      @porrim_annoyed ПОРРИМ: У тебя на лице личино+чный со+ус?
      @kankri_idle КАНКРИ: Чт9? Нет.
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Ещё как да. У тебя гро+мадно+е пятно+ со+уса, во+т здесь. Ты тако+й грязнуля, Канни. Иди сюда.
      @kankri_rage:#ВИДИШЬ???#Всё-н9рмальн9 КАНКРИ: Нет! Нет, прекрати. Не тр9гай меня, я сам!
      @porrim_angry2:#Призрачная-прачечная ПОРРИМ: Не смей вытирать его+ рукаво+м! Го+спо+ди, я ТО+ЛЬКО+ ЧТО+ о+тстирала его+ для тебя.
      @kankri_talk4:#Или-Альтернии#Или-Земли КАНКРИ: Мне плевать. Я не пр9сил те6я стирать м9й свитер. Я пр9д9лжаю г9в9рить те6е, меня не интересуют материальные 6лага 6еф9рана.
      @porrim_angry2 ПОРРИМ: Мы бо+льше не на Бефо+русе. Я трудилась, вязала это+т свитер, и я не со+бираюсь про+сто+ сто+ять, по+ка ты пачкаешь его+ личино+чным со+усо+м.
      @kankri_talk3:#Ты-даже-не-видишь-м9ег9-чудн9г9-п9яса КАНКРИ: Я 6ыл вп9лне счастлив и 6ез свитера! П9 правде г9в9ря, меня с9вершенн9 не в9лнует т9, как 9н скрывает край м9их штан9в.
      @porrim_angry:#Как-же-часто+-я-из-за-тебя-вздыхаю#Я-практически-стала-бездыханно+й ПОРРИМ: Эх...
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: По+чему ты всегда всё делаешь во+преки мне? Честно+ признаться, по+-мо+ему, это+ тво+я нужда "бунто+вать" про+тив чего+ уго+дно+, что+ я предлагаю, заставляет тебя о+твергать мо+и взгляды чаще, чем со+держание самих взглядо+в.
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Я не 9твергаю тв9и взгляды. Я уважаю их. Я уже Г9В9РИЛ те6е эт9. 
      @kankri_talk2 КАНКРИ: П9-м9ему, р9ль п9ла в 96ществе 6еф9рана, в9зм9жн9, действительн9 лю69пытная и пр9двинутая тема для исслед9вания. Видишь, мы 96а м9жем ценить эту тему, п9чему нет. Пр9ст9 я не думаю, чт9 к её 96суждению кт9-ни6удь уже г9т9в. Сначала нужн9 раз96раться с9 ст9ль мн9гими трудн9стями.
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Трудно+стями? Канни, тебе серьёзно+ сто+ит перестать слишко+м мудрить с этими про+блемами. Даже я бо+льшую часть времени не по+нимаю, о+ чём ты го+во+ришь.
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Слушай, я пр9ст9 г9в9рю, чт9 эт9 69льш9й риск, вскрывать эту 6анку грязев9й лапки, пытаясь пр9светить всех, п9мим9 всег9 пр9чег9. Я пр9ст9 не х9чу 9твлекаться 9т других 69лее выраженных пр96лем, на к9т9рые жизненн9 не96х9дим9 96ратить внимание нашег9 нар9да, если мы х9тим д96иться х9ть как9г9-т9 пр9гресса, как цивилизация.
      @porrim_surprise ПОРРИМ: Про+гресса, как цивилизация?
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Канкри. Наш наро+д истреблён, и ты во+лнуешь о+ то+м, что+бы "о+твлекаться о+т бо+лее выраженных про+блем"??
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: ВСЕ МЕРТВЫ!!!
      @kankri_talk4 КАНКРИ: П9ррим, я 9чень раз9чар9ван слышать эт9 9т те6я.
      @kankri_talk4:#Вещественн9центрируем9сть#Привилегии-смертн9сти#Устыжение-душ КАНКРИ: Эт9 6ыла не96ычайн9 вещественн9центрир9ванная ремарка.
      @porrim_angry ПОРРИМ: ...
      <!--  -->
</args></action>

<action class='grindTalk'><args>
@latula_idle ЛАТУЛА: это было...
@latula_idle2 ЛАТУЛА: т4к...
@latula_idle3 ЛАТУЛА: охр3н3нно...
@latula_happier:#>8O!!!! ЛАТУЛА: Р44444444444444Д1К4ЛЬНО!!!
@latula_shades2 ЛАТУЛА: н1 ч3рт4 с3б3, цып4, н3 дум4л4, что ты вообщ3 способн4 н4 т4к13 гр4йнды.
@latula_shine ЛАТУЛА: т4к, говор1шь, хоч3шь быть мной, 4г4? ну, к4к ск4ж3шь! ч3рт, д3тк4, н3 ув3р3н4, н3 должн4 л1 я прос1ть быть ТОБОЙ!!!
</args></action>

    <!-- if you examine locked door while karkat is following -->



  <!-- if kankri talks to karkat -->
<action class='karkatTalk1' sprite='kankri' command='talk' name='Поговорить с Каркатом.'><args>
      @kankri_talk:#"щасвернус" КАНКРИ: 9дин м9мент, п9жалуйста, Каркат. Я ненад9лг9 9т9йду п9 личным делам. Я знаю, чт9 ты с нетерпением ждёшь пр9д9лжения нашей дискуссии, и я 96ещаю, я 9чень ск9р9 вернусь, чт96ы мы м9гли в9з96н9вить её. Пр9ст9 9ставайся здесь, р9вн9 на эт9м месте, п9ка мудр9сть м9их сл9в д9стигает тв9ег9 сердца, и п9старайся никуда не у6рести за к9мпанию с кем-ни6удь, х9р9ш9? Я ск9р9 вернусь.

      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: 
      <!--  -->
</args></action>

   

  
<!-- if you try to leave the room as a non-meenah character -->
<action class='exitAlert' command='talk'><args>
      @!:#хорошая-попытка Куда это ТЫ собралась! Это интерактивное приключение Миинны в загробной жизни. Ты можешь уйти из этой локации, только если будешь ей!
</args></action>

      <!-- if you examine locked door -->
<action class='doorTalk1' command='talk' name='Открыть дверь.'><args>
      @!:#таинственный-символ#улика#бонусная-подсказка:#это-каркат Дверь заперта. Похоже, она охраняет чьи-то личные воспоминания. Кажется, тут нужен пароль. Интересно, кто может его знать?
      <!--  -->
</args></action>
      
	</classes>
</sburb>
