<sburb>
    <classes>
<action class='damaraTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Дамарой.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: итаааак
      @meenah_idle МИИННА: мегидо
      @meenah_idle МИИННА: вот снова и свиделись
      @meenah_annoyed МИИННА: наверно
      @damara_squint ДАМАРА: 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: пожалуйста скажи мне что это настолько же неловко для тебя как и для тебя
      @damara_squint ДАМАРА: 
      @meenah_talk МИИННА: ничего говорить не собираешься а
      @meenah_talk МИИННА: просто будешь стоять и сморетреть как я дёргаюсь на крючке в ледяной тишине
      @meenah_angrytalk МИИННА: ну давай сука психованная сделай хоть ЧТО-ТО чтобы разбить лёд
      @damara_fu3 ДАМАРА: 
      @meenah_happier МИИННА: СПАСИБО
      @meenah_talk МИИННА: эй ты случаем не украла лусуса нитрама а
      @meenah_talk МИИННА: или не стырила его задротский хлам доверизитов
      @meenah_talk МИИННА: я думала мы уже прошли через это
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: не говори мне что даже спустя вечность ты мучаешь парня
      @damara_talk ДАМАРА: あなたのデュアルフォークを取る。二回自分自身をファック。
      @meenah_wut МИИННА: ты хочешь чтобы я дважды своей двойной ЧТО сделала??
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: чёрт бы подрал твой странный акцент он сильнее чем когда либо
      @damara_talk ДАМАРА: あなたに性的快感を与えるために十分な厚さではない。
      @damara_squinttalk ДАМАРА: あなたはあなたの言葉で私を退屈続けるのだろうか？または。あなたは私の服を脱ぐのだろうか？
      @damara_smilemeantalk ДАМАРА: 私はあなたの歯の間に私の乳首を感じるようにしたい。
      @meenah_wut2 МИИННА: чё
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты мне только что сказала что-то куснуть или
      @meenah_annoyed МИИННА: да ну нахрен я сдаюсь
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: бульяцкий языковый барьер
      @damara_smoke ДАМАРА: 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Попросить Дамару присоединиться.'>
      <args>
      @meenah_happier МИИННА: эй догадайся что! я собираю армию чтобы пойти замочить лорда ахахахаха
      @meenah_creepylaugh:#типа#морской-лол МИИННА: ЛИ)(ИЯ ОПА)( ЛИ)(ИЯ
      @meenah_talk МИИННА: как будто бы тебя вообще волнует спасение реальности или ты не вела бы себя как предательская зараза
      @damara_idle ДАМАРА: 十分に公平。
      @meenah_talk МИИННА: но просто из интереса эм
      @meenah_talk МИИННА: я тут задавалась вопросом
      @meenah_talk МИИННА: когда мы типа
      @meenah_talk МИИННА: вроде как поднасрали друг другу 
      @meenah_talk МИИННА: из-за всей этой фигни с циклом мести
      @meenah_talk МИИННА: и в итоге я подохла и поднялась до бога и всё такое
      @meenah_idle МИИННА: припоминаешь
      @damara_smilemean ДАМАРА: 私が覚えている。
      @damara_smiletalk ДАМАРА: 時々私は、そのメモリに自慰行為。
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: лады я всё равно ничего не поняла но будем считать что это что-то странное и нахальное
      @meenah_talk МИИННА: но вот что я хочу узнать
      @meenah_talk МИИННА: после битвы
      @meenah_talk МИИННА: достаточно сильно я тебя ранила чтобы ты не знаю
      @meenah_talk МИИННА: отползла и сдохла где-нибудь
      @meenah_wink МИИННА: типа кокона приключенца
      @damara_idle ДАМАРА: ...
      @meenah_happytalk МИИННА: может быть ты исходила кровью от всех этих дыр от вил
      @meenah_happytalk МИИННА: и потом может быть пришёл какой-нибудь твой дружок с раздражающей невозможностью держать обиду на тебя за то что ты его в своё время отметелила
      @meenah_happytalk МИИННА: может прискакал в своём новеньком робоконном теле и закинул твою окровавленную тушку на спину
      @meenah_creepytalk МИИННА: притащил тебя в твой кокон и сбросил на плиту при этом мб не наберегавшись наглости прикончить тебя
      @meenah_creepylaugh:#не-задержалось-случаем-в-твоей-дырявой-башке? МИИННА: ничего не напоминает 
      @damara_huhtalk ДАМАРА: 性交あなたは何を話している？白痴雌犬。
      @meenah_angrytalk МИИННА: Я СПРАШИВАЮ ДОСТИГЛА ЛИ ТЫ УРОВНЯ БОГОВ Н-ЕВЫНОСИМАЯ ТЫ СТ-ЕРЛЯДЬВА 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: святая макрель вытягивать из тебя хоть что-нибудь словно вытаскивать жемчужину из блядовитого смертоносного моллюска 
      @damara_squinttalk ДАМАРА: ハマグリは真珠を生成しない。あなたは、海についてのののしり事を知りません。
      @meenah_angrytalk МИИННА: да я знаю что моллюски не производят жемчуга!!! слушай это была просто оговорка 
      @meenah_angrytalk МИИННА: не ставь под сомнение мои знания о море дмег ты прекрасно знаёж что с водной хернёй у меня ВСЁ схвачено 
      @meenah_fishtalk МИИННА: кого ты тут пытаешься прижечь этим своим любисельдьским трёпом
      @damara_smoke ДАМАРА: あなたは非常に怒っているように見える。あなたが性交落ち着く。お互いに手を触れてみましょう。私と一緒にナクルしてください。
      @meenah_wut2 МИИННА: господи я вообще ничего не понимаю
      @meenah_wut МИИННА: угомониться и ЧТО с тобой сделать...
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: придётся ещё раз тебя спросить как можно проще
      @meenah_angrytalk МИИННА: М-ЕГИДО ТЫ ВОЛШ-ЕБНАЯ Б-ЕССМ-ЕРТНАЯ В-ЕДЬМОФ-ЕЯ ВР-ЕМ-ЕНИ СО СКРЫТЫМИ КРЫЛЬЯМИ БАБОЧКИ: ДА ИЛИ Н-ЕТ
      @damara_talk ДАМАРА: いくつ？あなたが知りたいですか？水雌犬。
      @meenah_idle МИИННА: дамара
      @meenah_talk МИИННА: если бы ужасные разговоры были компьютерной игрой ты точно была бы финальным боссом
      @meenah_talk МИИННА: ладно где блин аранея с её дурацкой будкой давайте уже покончим с этой ботвой
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action class='damaraTalk3' sprite='meenah' command='talk' name='Быть Дамарой.'>
      <args>
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは私になりたいですか？
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは私にはできません。あなたは私を理解できない場合。
      @damara_talk ДАМАРА: さらに。あなたは私にはできません。あなたは私を性交することができない場合。
      @meenah_talk МИИННА: эммм ладно я нихрена не поняла
      @meenah_talk МИИННА: наверно должен спросить кто-то кто понимает твою белиберду
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk4' sprite='rufioh' command='talk' name='Поговорить с Дамарой.'>
      <args>
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: привет, куколка... полагаю, ты никакого отношени1 не имеешь недавнему исчезновению моего лусуса, верно?
      @damara_talk ДАМАРА: もちろんそんなことはない。あなたの告発は言語道断。
      @rufioh_offended \nРУФФИО: ага... разумеетс1... так 1 тебе и поверил!
      @rufioh_talk \nРУФФИО: как будто 1 ещё не по горло сыт твоими выходками...
      @damara_huhtalk ДАМАРА: 黙れ。そう。あなたはまだ彼と別れたのですか？ 
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: нет... ещё нет...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: 1 пыталс1... но 1 просто не мог сделать этого... это трудно, знаешь?
      @damara_meantalk ДАМАРА: あなたは、どういう意味ですか？それは恋人があなたを裏切ったときに感じる？はい、私は知っている。
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: ч*рт... ты така1 холодна1, детка. почему ты просто не можешь оставить прошлое в покое?
      @rufioh_offended \nРУФФИО: короче... когда 1 наконец соберусь и порву с ним... не надо начинать думать, что это твой большой шанс снова замутить со мной!
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: между нами всё кончено, совсем... по довольно очевидным причинам... так что мы просто друзь1, улавливаешь?
      @damara_fiendish ДАМАРА: 右。我々が表示されます。
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: хаха... мда, 1 так и знал, что ты будешь такой. 
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: короче, миинне вроде как надо идти дальше через этот пузырь... 1 знаю, что тебе нравитс1 посто1нно усложн1ть всем жизнь, но...
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: ты не могла бы, пожалуйста, избавитьс1 от ох*ренно громадного ледника, который ты там уронила?
      @damara_idle ДАМАРА: いいえクソ方法。
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: оу, ну ладно тебе.. сделай это дл1 мен1, а, дамара?
      @damara_smilemeantalk ДАМАРА: 罰金。しかし、あなたは私に借りがある。性的な接待。
      @rufioh_laugh \nРУФФИО: хахахаха... ух ты... ладно, эм... может быть? просто иди...
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk5' sprite='horuss' command='talk' name='Поговорить с Дамарой.'>
      <args>
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; О, привет, Дамара. Слы%ал, что у тебя проблемы с %лев%анизмом на замке. Не возражаешь, если я взгляну?
      @damara_talk ДАМАРА: いつでもあなたは私の胸を見ることができます。
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Я... думаю, ты сказала да? Прости, мне очень трудно разобрать твой низкокровный акцент.
      @damara_talk ДАМАРА: 私のおっぱいにミルクをこぼしてください。
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Это я тоже не совсем понял. Что-то о молоке? Поданном особенным образом?
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Да, если ты желаешь немного молока, я могу принести тебе потом. Мне только нужно будет надеть мои паровые разуСИЛяющие перчатки, чтобы я мог подать тебе 100кан не разбив его.
      @damara_talk ДАМАРА: ない。手袋を着用しないでください。私はそれがラフ好きです。私の体を押しつぶす。馬男。
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Мне действительно 100ит закончить моё универсальное переводящее устройство, чтобы мы могли проводить более связные беседы. Про100 так трудно правильно настроить циркуляцию, придерживаясь только паровой те%нологии.
      @damara_squinttalk ДАМАРА: 私の幽霊のような性器が性的満足を得ることを確認してください。あなたは、幽霊のような馬のペニスとしてこれを行う必要があります。
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Ты %очешь, чтобы я сделал что именно своим чем именно?
      @damara_smiletalk ДАМАРА: 擦り付ける 私の裸のお尻に彼の汗まみれの顔。 
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; %мм. Я...
      @horuss_sweat_bashful ХОРУСС: 8=D &lt; Ладно?
      @damara_smilemeantalk ДАМАРА: 私はあなたのアジアの女子高生です。ズタズタに私の服を減らすことができます。あなたは私を喜ばせる必要があります。あなたのホーンを使用してください。
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; Сделать что с твоей школьной униформой?
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Я не %отел бы испортить её каким-нибудь образом. Она довольно милая. 
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Но, возможно, я мог бы создать роботизированное воплощение тебя, подражающее твоим вкусам к одежде. Вообще-то, если бы я сделал это, я мог бы у100новить в неё более осмысленные речевые алгоритмы, чтобы я %оть как-то мог бы понимать, что ты говоришь.
      @damara_mean ДАМАРА: 静かにしています。黙って私をファック。
      @horuss_sweat_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Эм. *Г%мм.*
      @damara_meantalk ДАМАРА: 私の体内に入る。または。私はあなたを破壊するだろう。
      @horuss_sweat_bashful ХОРУСС: 8=D &lt; Дамара, прости меня, если я слишком быстро пере%ожу к выводам, но природа твои% запутанны% фраз разве не была несколько... ну...
      @horuss_oops ХОРУСС: 8=D &lt; Несколько кровожадной?
      @damara_lewd ДАМАРА: 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='damaraTalk6' sprite='horuss' command='talk' name='Быть Дамарой.'>
      <args>
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは私になりたいですか？
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは私にはできません。あなたは私を理解できない場合。
      @damara_talk ДАМАРА: さらに。あなたは私にはできません。あなたは私を性交することができない場合。
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; Повтори-ка?
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; Думаю, Руффио должен спросить. Он всегда был единственным, кто мог разобрать твой вульгарный простецкий язык.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>