<sburb>
<classes>
<action class='daveTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Поговорить с Дейвом.'>
      <args>
      @dave_idle ДЕЙВ: прив
      @dave_talk ДЕЙВ: стоп чё происходит
      @dave_talk ДЕЙВ: метеор опять что ли пролетает через пузырь сна
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Да
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Что Очевидно По Призраку Которая Ходит За Мной
      @dave_huh ДЕЙВ: оу
      @dave_huh ДЕЙВ: прив
      @meenah_wink МИИННА: 
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: чё ты теперь не разговариваешь?
      @dave_smug ДЕЙВ: раньше ты была довольно пылкой чё случилось то
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Она Показывает Своё Лучшее Поведение Пока Она На Этой Экскурсии
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Вообще-то У Неё Пока Что Очень Неплохо Получается
      @dave_idle ДЕЙВ: ладно пофиг
      @dave_talk ДЕЙВ: так что нам теперь совершенно пофиг проходим ли мы через пузыри сна или нет
      @dave_talk ДЕЙВ: типа никаких предупреждений или тревоги или созыва на боевые позиции или ещё чё
      @dave_huh ДЕЙВ: а да кого это вообще волнует на самом деле
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: может быть на этот раз я даже не буду из комнаты выходить
      @dave_talk ДЕЙВ: призраки меня уже малость подзадолбали
      @dave_smug ДЕЙВ: без обид морской тролль
      @meenah_fish МИИННА: (говноед безрогий)
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Шшш!
      @meenah_wut2 МИИННА: 38(
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Так Что Ты Там Бормотал Себе Под Нос Пока Я Не Прервала Тебя
      @dave_talk ДЕЙВ: о да просто рэпчик
      @dave_talk ДЕЙВ: работал над своими рифмами
      @dave_talk ДЕЙВ: ты же их слышала верно
      @dave_talk ДЕЙВ: хочешь послушать рэпчика
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: ...
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: стоп ты знаешь что такое рэп
      @dave_talk ДЕЙВ: это такая стильная человеческая традиция когда ты включаешься в ритм и говоришь быстро
      @dave_talk ДЕЙВ: если поток течёт ровно и твои рифмы достаточно круты то полиция начинает доставать пушки из кобур
      @dave_talk ДЕЙВ: ничего не могут с этим поделать это просто рефлекс
      @dave_talk ДЕЙВ: так ты сразу понимаешь что делаешь всё правильно
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Знаю Что Такое Твой Рэп По Сути Это То Же Самое Что Древнее Альтернианское Искусство Слэм Поэзии
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Но Более Примитивная И По Сути Включающая В Себя Меньше Упоминаний Высоких Мускулистых Животных
      @dave_idle ДЕЙВ: слэм поэзия
      @dave_madtalk ДЕЙВ: почему ты мне про неё не говорила
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Не Знаю Меня Просто Не Слишком Интересует Эта Тема
      @dave_mad ДЕЙВ: ага но
      @dave_madtalk ДЕЙВ: должно же было всплыть как-нибудь
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: стоп теперь когда я об этом подумал
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: припоминаю что какой-то странный тролль как-то раз рэпповал со мной
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Ну Вот Начинается
      @dave_talk ДЕЙВ: но в смысле возможно всё это время мы говорили о рэпе 
      @dave_talk ДЕЙВ: в смысле ты и я 
      @dave_talk ДЕЙВ: думаю эта тема бы всплыла если бы мы с тобой говорили больше
      @dave_talk ДЕЙВ: канайя нам стоит чаще беседовать мы действительно почти не общаемся
      @dave_talk ДЕЙВ: типа на самом деле просто
      @dave_talk ДЕЙВ: перейдём прямо к сраному бизнесу
      @dave_talk ДЕЙВ: только мы двое
      @dave_talk ДЕЙВ: сплошные разговоры и всё такое
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Эм
      @dave_idle ДЕЙВ: типа на самом деле
      @dave_smug ДЕЙВ: расширим эту активность
      @dave_smug ДЕЙВ: посмотрим что ТАМ
      @dave_madtalk ДЕЙВ: мы чёрт возьми ДОБЬЁМСЯ крови с этого козла отвечаю
      @dave_concern ДЕЙВ: эта странно тихая призрачная троллиха будет моей свидетельницей
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Если Ты Успешно Закончил Добывать Кровь Из Домашнего Скота Фигурально Выражаясь Могу Я Его Попробовать
      @dave_smug ДЕЙВ: ох блин
      @dave_smug ДЕЙВ: что-то вроде полусамоуничижительной вампирской шутки уже хорошее начало мне нравится
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Не Знаю Насколько Ты Был Откровенен Дейв
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Возможно Лишь В Некоторой Степени Раз Правило Гласит Что Всё Должно Быть Частично Шуткой Верно
      @dave_idle ДЕЙВ: да именно
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Но Если Ты На Самом Деле Хочешь Побеседовать И Обменяться Взглядами На Наши Уважаемые Культуры То Ладно Наверно Всё В Порядке
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Возможно Мне Удастся Раскопать Некоторые Классические Тексты Каких-нибудь Знаменитых Слэм Поэтов
      @dave_idle ДЕЙВ: о да зашибись
      @dave_talk ДЕЙВ: это было бы так охеренно круто
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Ладно Посмотрим Что Я Смогу Сделать
      @dave_talk ДЕЙВ: тебе придётся читать мне вашу троллью тарабарщину
      @dave_talk ДЕЙВ: это будет как чтение сказок с каркатом 
      @dave_idle ДЕЙВ: под редакцией канайи
      @kanaya2_smirklaugh КАНАЙЯ: Хех Разумеется
      @dave_smug ДЕЙВ: но тебе придётся читать их как рэп
      @kanaya2_facepalm КАНАЙЯ: Оу
      @dave_smug ДЕЙВ: давить на басы и убивать микрофон
      @dave_madtalk ДЕЙВ: я хочу чёрт вас дери ПОЧУВСТВОВАТЬ слэм поэзию
      @kanaya2_bored КАНАЙЯ: Уже Слишком Поздно Чтобы Отступать От Этого
      @meenah_happy МИИННА: да
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk2' sprite='rose' command='talk' name='Поговорить с Дейвом.'>
      <args>
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: чё за дела с рыбьей троллей-панкухой которая ходит хвостом за канайей
      @rose_talk РОУЗ: Похоже, она тут проездом. Канайя не хочет, чтобы она устраивала неприятности.
      @dave_huh ДЕЙВ: устраивала неприятности
      @dave_madtalk ДЕЙВ: какого хрена она вообще могла бы сделать здесь
      @dave_madtalk ДЕЙВ: типа разворотить кучу старого мусора и опустить стоимость этого гадюшника ещё ниже чем она есть
      @dave_smug ДЕЙВ: по мне так пусть будет как дома
      @rose_talk РОУЗ: Не стесняйся, поговори об этом с Канайей.
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Но если ты официально разрешишь ей развернуться, удостоверься, что она не будет делать этого рядом с моим химическим столом. 
      @dave_idle ДЕЙВ: ага
      @dave_talk ДЕЙВ: нельзя же раскидать твои пузыри и прочее дерьмо по всему полу
      @dave_talk ДЕЙВ: единственный кому позволено тут ронять науку это мне
      @rose_annoyed РОУЗ: Дурак.
      @dave_mad ДЕЙВ: даже не смей ненавидеть
      @dave_madtalk ДЕЙВ: я тут укреплял своё долбаное РЕМЕСЛО
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Я знаю. Я была в этой же комнате, прямо здесь, и слышала, как ты бормотал себе под нос свои рифмы последнюю пару часов.
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: роуз ты знаешь что отстойно
      @rose_idle РОУЗ: Да.
      @rose_talk РОУЗ: Какую именно отстойность ты имеешь в виду?
      @dave_talk ДЕЙВ: до меня вроде как только что дошло
      @dave_talk ДЕЙВ: пока я без конца раскидывал безумные стихи
      @dave_talk ДЕЙВ: у меня возникло странное ощущение что может быть я типа
      @dave_huh ДЕЙВ: слегка устарел?
      @rose_coy РОУЗ: Это из-за Терези?
      @dave_huh ДЕЙВ: чего
      @dave_mad ДЕЙВ: не не
      @dave_madtalk ДЕЙВ: не надо так лицемерно играть словами ты знаешь о чём я
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: в смысле я стал слегка старомодным
      @dave_talk ДЕЙВ: как неуклюжая попсовая отсылка к динозаврам
      @dave_talk ДЕЙВ: помни что мы оба дети вроде как застрявшие в 2009
      @dave_talk ДЕЙВ: так что я типа попкультурно заморожен в этом периоде
      @dave_talk ДЕЙВ: все мои отсылки кажется могли малость зачерстветь
      @dave_talk ДЕЙВ: даже несмотря на то что земля нагнулась и всё такое и после этого никакой культуры как таковой всё равно не было
      @dave_talk ДЕЙВ: но всё же
      @dave_talk ДЕЙВ: я чувствую это
      @dave_talk ДЕЙВ: типа костями чую
      @dave_talk ДЕЙВ: я просто знаю что на какой-то гипотетической земле которая продолжила существовать мой трёп стал таким дебильным
      @dave_talk ДЕЙВ: и я знаю что это не имеет значения потому что здесь только мы так что всем похер
      @dave_talk ДЕЙВ: но вот мне не похер
      @dave_madtalk ДЕЙВ: это дело чести я же хренов артист
      @dave_madtalk ДЕЙВ: типа я думаю если я напишу ещё один рэп о каком-нибудь сраном фильме дейна кука из 2008 чтобы выбесить карката или ещё какую-нибудь подобную занудную лажу то я типа 
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: не знаю
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: просто начну чувствовать себя мошенником
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: возможно моё дело сохнет роуз
      @dave_madtalk ДЕЙВ: но в этом не моя вина типа я стопудово заложник этого замороженного во времени отстойника культурной свалки которая больше никогда не двинется дальше
      @dave_madtalk ДЕЙВ: поэтому я должен в нём копаться словно граблю сраную гробницу при этом пытаясь строить из себя РЭП НАХАЛА
      @dave_smug ДЕЙВ: типа О ДА ПОЛУЧИТЕ ублюдки
      @dave_concern ДЕЙВ: ПРОШЛОГО
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: засевшие в своих громадных могилах где-то в мёртвой лягушленной
      @dave_madtalk ДЕЙВ: я представляю кой-какие долбаные СТАНДАРТЫ вашего сми сечёте
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: я подавляю себя
      @dave_talk ДЕЙВ: хочу только сказать что было бы круто получить какого-нибудь свежего дерьма для работы
      @dave_talk ДЕЙВ: типа просто знать
      @dave_talk ДЕЙВ: знать что каким был бы мир в год который идёт для нас сейчас
      @dave_talk ДЕЙВ: то бишь в 2011 судя по всему
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: ох ты 2011 серьёзно
      @dave_huh ДЕЙВ: во бля
      @dave_talk ДЕЙВ: я просто хочу знать что произошло бы
      @dave_talk ДЕЙВ: столько всякой херни у нас было впереди
      @dave_talk ДЕЙВ: должно было существовать
      @dave_talk ДЕЙВ: типа барак обама только-только стал президентом помнишь
      @dave_talk ДЕЙВ: мы так и не увидели залатал ли он экономику
      @dave_talk ДЕЙВ: помнишь как ты с нетерпением ждала увидеть залатает ли он экономику каждый чёртов день меня спрашивала
      @dave_talk ДЕЙВ: шучу всем похер на это
      @dave_huh ДЕЙВ: но типа
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: мне так и не довелось заценить следующую партию стиллеровской писанины и глянуть насколько сильно я смогу её высмеять
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: мы так и не узнали чем кончилось приключение полуночной банды
      @dave_mad ДЕЙВ: если кончилось вообще
      @dave_huh ДЕЙВ: роуз
      @dave_concern ДЕЙВ: РОУЗ??
      @dave_concern ДЕЙВ: какого потного хрена
      @dave_concern ДЕЙВ: почему ты вернулась к своим бутылкам и пойлу пока я тут разливался соловьём
      @dave_concern ДЕЙВ: не надо на меня так пялиться
      @dave_concern ДЕЙВ: да
      @dave_concern ДЕЙВ: ээ да
      @dave_concern ДЕЙВ: да я НА САМОМ ДЕЛЕ хочу чтобы ты вернулась сюда
      @dave_madtalk ДЕЙВ: я жду
      @rose_annoyed РОУЗ: Хорошо. Я здесь.
      @dave_madtalk ДЕЙВ: ох ты неужели так трудно было
      @dave_madtalk ДЕЙВ: именно так и делают культурные люди роуз они блять говорят друг с другом типа находясь поблизости друг от друга
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Просто у тебя есть склонность к длинным пассажам. Я предположила, что мы продвинулись до традиционной стадии Страйдерианской беседы под  названием "монолог неразборчивого бормотания".
      @dave_madtalk ДЕЙВ: нет это даже не что-то существующее
      @dave_madtalk ДЕЙВ: на самом деле я типа
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: пытался получить твоё мнение
      @rose_idle РОУЗ: Мнение о чём.
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: даже не знаю
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: готов поспорить джону было бы что сказать
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: он наверно тоже переживает этот синдром долбаного пещерного человека застрявшего в 2009 как и я
      @dave_smug ДЕЙВ: вообще-то я имел в виду что этот чел пещерный человек из 1997 
      @dave_smug ДЕЙВ: хахаха как будто его вообще волнует что творится кругом пока у него есть двд с его кейджем
      @rose_happytalk РОУЗ: О! Я его видела прошлой ночью.
      @dave_concern ДЕЙВ: чё
      @rose_happytalk РОУЗ: Во сне. Он был очень коротким, всего лишь пару минут. Я помахала рукой Джону и потом проснулась.
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: ох ты а чё он там делал
      @rose_happytalk РОУЗ: Он дрался с Джеком. Вообще-то, у него довольно неплохо получалось!
      @dave_huh ДЕЙВ: фига себе
      @dave_smug ДЕЙВ: ты должна мне рассказать об этом во всех деталях
      @rose_talk РОУЗ: Расскажу. Но только позже. Я бы хотела сейчас вернуться к работе.
      @dave_idle ДЕЙВ: ладно когда
      @dave_idle ДЕЙВ: сегодня?
      @rose_talk РОУЗ: На сегодня у меня есть планы. Как насчёт завтра.
      @dave_huh ДЕЙВ: планы 
      @dave_huh ДЕЙВ: какие планы
      @rose_idle РОУЗ: Просто кое-какие планы.
      @dave_huh ДЕЙВ: а мне можно пойти
      @rose_annoyed РОУЗ: Нет!
      @dave_mad ДЕЙВ: бля ну ладно
      @dave_mad ДЕЙВ: завтра так завтра
      @dave_smug ДЕЙВ: может быть я просто сам сегодня увижу джона во сне и мы чудно оттянемся без тебя как тебе такое
      @rose_laugh РОУЗ: ...
      @dave_mad ДЕЙВ: пшла нах
      <!--  -->
      </args>
</action>   
<action class='daveTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Поговорить с Дейвом.'>
      <args>
      @dave_idle ДЕЙВ: прив
      @dave_talk ДЕЙВ: ты ещё бля кто такая
      @dave_talk ДЕЙВ: по-моему тебе тут не место 
      @damara_smile ДАМАРА: Я ОЧЕНЬ РАДА. 
      @damara_smile ДАМАРА: ВСТРЕТИТЬ ЛЮДЕЙ.
      @damara_smile ДАМАРА: Я ТАКОЙ ВОСТОРГ.
      @dave_talk ДЕЙВ: хмм ты выглядишь достаточно безобидно
      @dave_talk ДЕЙВ: да и какая мне вообще разница
      @dave_talk ДЕЙВ: иди выеби кому-нибудь мозги японская троллиха-школьница
      <!--  -->
      </args>
</action>
</classes>
</sburb>