<sburb>
    <classes>
<action sprite='meenah' class='expoTalk1' command='talk' name='Доклад о состоянии.'>
      <args>
      @meenah_annoyed:#вобла МИИННА: ну бля
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: я полная неудачница
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ни одного призрака не взяла в свою армию
      @meenah_wut2 МИИННА: кроме одного парня но тот просто спал
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Не теряй надежду! Я знаю, что наша группа друзей несколько уныла 8 плане моти8ции, но 8круг полно других душ.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Тебе просто нужно найти кого-нибудь с нужным количест8м пороху для начала. Потом, я у8ерена, остальные потянутся.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Кто знает, если ты продолжишь искать, может быть, кто-то такой окажется прямо за углом!
      @meenah_talk МИИННА: ты кажется взвинчена мои планом с карпией больше чем раньше
      @meenah_talk МИИННА: к чему такая перемена ластроения
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Я начала 8ерить, что то, что ты делаешь, может быть 8жным. Просто у меня такое чу8ст8.
      @aranea_happytalk:#Или-зубцы-8илки,-если-угодно. АРАНЕЯ: 8полне 8зможно, что он настолько же 8жен, как мой поиск херу8има. Думаю, 8сё это может быть 8заимос8язано. Как ножки одного стула, который не будет стоять, если только они 8се не на месте.
      @meenah_talk МИИННА: кстати как там твой херувимоквест
      @aranea_think АРАНЕЯ: Эм... ладно.
      @aranea_think АРАНЕЯ: Я до сих пор была........ несколько занята.
      @meenah_idle МИИННА: я тебя умоляю
      @meenah_talk МИИННА: ты опять таскала свой дурацкий стенд и приставала ко всем с фактами разве нет
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Это 8 последний раз, клянусь!!!!!!!!
      @aranea_talk АРАНЕЯ: Как только закончим, я пообещала себе, что окончательно изба8люсь от этого стенда. Может быть, продам его кому-нибудь и попытаюсь покрыть часть значительных убытко8, которые он мне принёс.
      @meenah_talk МИИННА: аранея мы обе такие неудачницы
      @meenah_talk МИИННА: почему мы такая пара роскошных и сексапильных неудачниц
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Не знаю, но мы не можем сда8ться!
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Когда я закрою ла8чку здесь, я уд8ю с8и усилия 8 поиске того херу8има.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Пер8ым делом необходимо определить её имя. Оно было настолько раздражающе неуло8имым, сло8но кто-то старательно позаботился о том, чтобы убрать 8се упоминания о нём 8 8сём пространст8е парадоксо8, будь то 8споминания или реальность.
      @meenah_talk МИИННА: хорошо как тебе такая идея
      @meenah_talk МИИННА: пока я буду вылавливать новых рекрутов я попробую подслёршать какие-нибудь зацепки о ней
      @meenah_talk МИИННА: и пока ты занимаешься своей дикой охотой на херувимов мб найдёшь кого-нибудь кто захочет служить маленькой снисходительности в её новой крутейшей имперской армии
      @meenah_idle МИИННА: это будет
      @meenah_happy МИИННА: комантаной работой
      @aranea_happier АРАНЕЯ: З8учит как 8еликолепный план!
      @aranea_happier АРАНЕЯ: Теперь поторопимся и начнём прет8рять его 8 жизнь. Что ты хочешь, чтобы я тебе рассказала 8 обмен на несколько драгоценных дарбаксо8, которые у меня остались?
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk2' command='talk' name='Расскажи мне о Руффио Нитраме.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Разбойник Дыхания 8сегда был очень популярным членом нашей группы. Пожалуй, я бы сказала, что самым популярным. Кем-то 8роде анти-меня 8 этом плане. Постоянный получатель предложений романтического плана, куда бы он не по8ернулся. Некто 8роде анти-Кронуса 8 этом плане.
      @meenah_creepylaugh МИИННА: оо да жёстко опустили ампору на ровном месте дай 5
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Дейст8ительно. Однако, его мутация сделала его парией. Чтобы избежать нежелательного 8нимания, которые при8лекали его крылья, он скрылся 8 лесу среди тех, кто с радостью 8стречали его отличия, и учился их путям.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Потеряные 8иабу были гильдией юных троллей-отаку, обитающих на дере8ьях, пристрастием к кулачному бою, полёту и различным формам 8сточного изобразительного искусст8. Настоящий бич для проти8нико8 бурного 8еселья, плеть для морских классо8, которые...
      @meenah_fish МИИННА: Н-ЕА
      @meenah_fishtalk МИИННА: Я ЭТО Н-Е СЛУШАЮ ЛЯ ЛЯ ЛЯ БУЛЬ БУЛЬ БУЛЬ
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: (БУЛЬ БУЛЬ БУЛЬ) столетия сражений с племенами Кэмономими (БУЛЬ БУЛЬ БУЛЬ ЛА ЛА ЛА БУЛЬ БУЛЬ БУЛЬ) церемониальные сумеречные фести8ли яоя (ЛА ЛА ЛА ЛА БУЛЬ БУЛЬ ЛА ЛА ЛА) колебания цундере-к8дранта (БУУУУУЛЬ БУЛЬБУЛЬБУЛЬБУЛЬ БУУУУУУУУУЛЬ) бросил копьекинжал 8ыступая проти8 8ысшего сэме гильдии за пра8 лидерст8 (Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ Н-ЕТ) 8 конечном счёте, послужило, как сёнен на Остро8е Шицуджи.
      @meenah_annoyed МИИННА: эй серкет
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: сколько мне надо заплатить чтобы ты захлопнула поддувало с этой лажей настолько плотно чтобы уже никогда его не открывала снова
      @aranea_happier АРАНЕЯ: За такую услугу мне потребуется не меньше большой золотой статую 8 т8ём д8рце. Думаю, ты знаешь, о какой идёт речь.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты гнёшь в свою пользу серкс
      @meenah_annoyed МИИННА: но ладно договорились
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk3' command='talk' name='Расскажи мне о Хоруссе Заххаке.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Паж Пустоты был мастер-самоучка 8 области механики, ярый поклонник 8ысоких искусст8, страстный бодибилдер, стрелок из лука, коллеционер деликатесо8 и стимпанк. Поэт, филолог, 8ин, любо8ник, он был 8сем, чего требо8ла его каста, и даже большим. Истинный тролль эпохи 8зрождения. Его имя означает "Тот Кто Преследует Мускулистых З8ерей".
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Но 8се его уменя были заработаны тяжёлым трудом, построены с нуля, как предполагает его аспект, и раз8и8ются очень неспешно, как предполагает его класс. Тем не менее, несмотря на 8сю его работу по созданию чего-то из себя, достиг он очень немногого. Не будучи от8етст8енным ни за 8еликие героические деяния, ни за 8еликие акты злодейст8, он был просто ещё одной фигурой, которая д8игалась по доске. Аспект, упра8ляющий его жизнью, 8сегда низ8дил его 8жность.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Пустота, несомненно, наиболее таинст8енный аспект, по определению отрицающий рациональное понимание. Это делает его особенно любопытным, насколько и раздражающим, для игроко8 с8ета, 8роде меня. Попытка пролить с8ет на ничто сама по себе обречена на про8л. Ибо истинно знать пустоту означает парадоксально заста8ить её перестать сущест88ть!
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Роль игрока пустоты - каким-то образом ох8ты8тить ничто, стать единым с ним. И 8 то же 8ремя, со8ершенно 8преки ему, чтобы 8спользо8ться силами, которые она даёт, и сыграть значимую роль, необходимо отыскать способ преодолеть её! У8идеть безграничный потенциал пустоты. Найти 8сё 8нутри ничего и приз8ть его к жизни. 
      @aranea_annoyed #77003c МИИННА: хррррррррррррррр##
      @aranea_angrytalk АРАНЕЯ: Эй!!!!!!!!
      @meenah_wut2 МИИННА: чё
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Это идеальный пример, относящийся к пути игрока пустоты. Если кратко - огромное сопроти8ление - это и есть его история о получении 8жного 8лияния хоть на что-то, ты заснула и ничего не услышала.
      @meenah_annoyed МИИННА: ага очень мило
      @meenah_annoyed МИИННА: ГД-Е МОИ БАБКИ
      @aranea_facepalmtalk АРАНЕЯ: Ты ничего не получишь. Т8й сон опустошил сделку.
      @meenah_wut МИИННА: бля
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='expoTalk4' command='talk' name='Расскажи мне о Дамаре Мегидо.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: 8едьма 8ремени не 8сегда была гла8ным источником проблем 8 группе. Если припоминаешь, эта тиара долгое 8ремя принадлежала тебе. ::::)
      @meenah_annoyed МИИННА: да-да-да
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Когда-то она была настолько кроткой, насколько 8зможно. Родом из 8сточных про8инций, она мигриро8ла через моря и поселилась 8 лесу, скры8ющим гильдию Руффио. Они до8льно скоро 8любились друг 8 друга и разделяли множест8 интересо8!
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Он тайно начал 8стречаться с кем-то другим, полагая, что она ничего не знала. Но она 8сегда подозре8ла о его не8ерности, и со 8ременем сильно расстроилась из-за от этого. Но её печаль никогда не обращалась яростью и злобой. По крайней мере, пока... не 8мешалась ты. 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: аргх неужели нам обязательно через это проходить
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Если хочешь заработать денег, то да!
      @meenah_annoyed МИИННА: тьфу ладно
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: После того как мы начали нашу игру, ты быстро определила, что победа будет заключаться 8 конкуретной бит8е 8 8шей команде. 8се были настолько заняты с8ими проблемами, и никто, похоже, не был 8 форме, чтобы драться 8 крупных бит8х. Знакомо з8учит?
      @meenah_talk МИИННА: дежа вю злая сука серк
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Поэтому ты сделала 8сё 8зможное, чтобы 8з8интить команду любым доступным способом. Прощупы8я неу8еренности, погребённые агрессии, кипящую 8ражду... подталки8я 8сех, кого было можно, на открытый конфликт с другими. Т8я теория состояла 8 том, что 8зростание уро8ня агрессии у 8сех лучше подгото8ит к игре. И, 8 некотором смысле, 8 этом ты была пра8! Но докажет это Альтерния. А не наша группа, у8ы.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Беднягой, олучи8ший самый тяжёлый удар от т8ей тра8ли, оказалась Дамара Мегидо. Ты открыто го8рила о предательт8е её мэйтсприта, заста8и8 её чу8ст88ть себя ещё более ужасно, при этом толкая Руффио 8 руки её соперника, пока она просто не слетела с катушек. Она атако8ла его, парализо8ла 8сё его тело ниже шеи. Ты наконец-то получила агресси8ное проти8стояние, которого доби8лась. К сожалению, ты спустила с цепи нечто, к чему даже ты не была гото8, и разбираться пришлось тебе же. После долгой кро8пролитной дуэли она убила тебя. И ты бы оста8лась мёрт8й, если бы не я!
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Ты никогда не слушала меня. Ты просто продолжала колоть 8 больные места, приста8ть и 8меши8ться, пока, 8 конце концо8, не поплатилась за это, и мне пришлось 8ытаски8ть тебя.
      @meenah_wut2 МИИННА: (арг как же я хочу эти дурацкие деньги...)
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: С тех пор Дамара потеряла рассудок. Из-за по8ышения её склонности к жестокости, 8место того чтобы быть полезной 8 игре, она пре8ратилась сор88шийся канон, стихийно показы8ясь 8 ключе8ые моменты по 8сей линии 8ремени и подры8я нашу деятельность. 
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Её перемена 8 характере была настолько кардинальной, я с трудом 8ерила, что 8инить стоит лишь т8ё подстрекательст8. Мне 8сегда казалось, что тут сыграли какие-то другие силы, сло8но 8се её дейст8ия, на пер8ый 8згляд хаотичные, несли 8 себе какой-то загадочный смысл. Разумеется, не помогает и тот факт, что даже 8 лучшие дни её было трудно понять.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Что странно, единст8енный раз, когда она захотела помочь нам, было 8ремя, когда мы гото8ились начать Царапину. И очень хорошо, что она была с нами, потому что я не у8ерена, что чьих-либо ещё силах было нанести такой огромный урон Начальному Механизму и 8ыс8бодить его энергию. 
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Было даже немного жутко, с какой радостью она согласилась на наш план. Что сказал Руффио о том, что она сказала? Что-то о том, что мы 8се наконец-то получим по заслугам...
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Что 8 с8ё 8ремя, как мне показалось, проз8учало зло8еще. Но на самом деле это можно рассматри8ть с д8ух точек зрения. С одной стороны, Царапина перезагрузила наш мир 8 состояние чистого хаоса, достигшего апогея с аннигиляцией нашей 8селенной. Но с другой стороны, мы 8се получили 8зможность пережить с8и самые дикие фантазии 8 роли 8зрослых троллей на Альтернии! 
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: По крайней мере, это 8ерно для тебя и меня. И, не сомне8юсь, она чу8ст8ует то же самое.
      @meenah_idle МИИННА: итак
      @meenah_idle МИИННА: мы закончили?
      @aranea_happier АРАНЕЯ: Это 8сё!
      @meenah_talk МИИННА: самые тяжёлые 5 баксов которые я когда-либо зарабатывала
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk1' command='talk' name='ЧЕГО-ЧЕГОООООООООООО?'>
      <args>
      @! Дамара!!! Какого чёрта ты делаешь так глубоко в игре! Святые угодники, ты такая малолетняя преступница. Не стоило мне выпускать тебя из комнаты извращений Дока Скратча в альтернативной вселенной.
      @damara_smilemeantalk ДАМАР#000000 ОЙ, нееееееееееее не не не.##
      @! Я не собираюсь позволять тебе отвечать. Ты опять ляпнешь что-нибудь пошлое на японском и заставишь всех чувствовать себя неудобно.
      @damara_lewd #000000 ЭЭ НУ-КА ЗАВЯЗЫВАЙ С ЭТИМ!##
      @! Тьфу. Наверно, именно это и происходит, когда у тебя нет надлежащего воспитания от достойного хранителя. Или, по крайней мере, того, который не является четырёхфутовым мудаком в подтяжках, и выглядит при этом, как мерзкий дядюшка-кукла.
      @! Слушай, давай просто успокоимся. Больше никаких непристойных азиатских заморочек, понятно?? Как видишь, я недавно купил новое дело.
      @! Стоило мне целое состояние! Пришлось заложить кольцо, которое раньше принадлежало одному долбоёбу, чтобы потянуть оплату.
      @! Но я должен в скором времени возместить потери, надо только слегка поменять модель ведения бизнеса. Выслушай меня. Вместо того, чтобы давать деньги за то, чтобы слушали моё трёп? Думаю, я, вообще-то, могу начать БРАТЬ ДЕНЬГИ за свои услуги. Знаю, безумие, правда?
      @! Я подумывал о том, чтобы разделить мои услуги на серию связок объяснений по сдельной цене, называемых ПАКЕТАМИ ОБЪЯСНЕНИЙ, в которых я буду...
      @damara_fu3 ДАМАРА:
      @! Лааааадненько, наверно, тебя это не интересует? 
      @! Сколько бы ты заплатила за объяснение? Хочешь сделать своё предложение?
      @! Мда, ты не собираешься мне ни копейки дать, верно.
      @damara_smoke ДАМАРА:
      @! Ладно, хорошо. Я дам тебе эти объяснения за бесплатно. Назовём это рекламной сделкой. Ты расскажешь своим друзьям, может быть, они расскажут своим друзьям, а там и мёртвые президенты подтянутся.
      @! Да? ДА??
      @damara_huh ДАМАРА:
      @! Да ну нахрен. Просто скажи мне что ты хочешь знать.
      @! Но, предупреждаю заранее, эти истории будут довольно говёными! Я не игрок света всё же.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk2' command='talk' name='Эй, пока мы не начали...'>
      <args>
      @! Ты пришёл сюда Дамарой до того, как пришёл Миинной? Если да, думаю, я начну беситься. Это что же за шизанутый способ проходить игру. Немедленно прекрати говорить со мной и вернись Миинной.
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk3' command='talk' name='Расскажи мне о Дамаре Мегидо.'>
      <args>
      @! Ты хочешь, чтобы я рассказал тебе о ТЕБЕ??? Вот уж точно эгоцентризм, но ладно.
      @! Ты говоришь на Японском, и когда люди, которые действительно знают Японский, читают то, что ты говоришь, они, наверно, помирают со смеху, настолько дерьмовый у тебя Японский. Прости, что разбиваю твой пузырь, Дамара, но то, что ты говоришь, начало свою жизнь на Английском, прошло через google-переводчик, а потом обратно, чтобы при переводе на Русский твои фразы имели хоть какой-то смысл. Так что ты не аутентичная тролль-японка, ты просто фальшивая тролль-японка.
      @damara_fu2 ДАМАРА:
      @! Эй, не надо убивать посланника! Расслабься. Все думают, что ты великолепна. Вообще-то, скорее всего, кто-то ПРЯМО СЕЙЧАС рисует про тебя какую-нибудь странную порнуху.
      @damara_huh ДАМАРА: ???
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk4' command='talk' name='Расскажи мне о Митуне Капторе.'>
      <args>
      @! Мегамэн-Солукс имеет некоторые проблемы. Он падает и всё такое, и говорит с фоном от 4chanа, большое спасибо 4chan. Но несмотря на это, он храбр и старается изо всех сил, и все его любят. И ещё никто нихрена не может прочитать то, что он говорит. Его стиль написания самый неразборчивый из всех, Дамара же приближается ко второму месту после него.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk5' command='talk' name='Расскажи мне о Руффио Нитраме.'>
      <args>
      @! Приношу свои извинения Данте Баско, мне правда жаль. Из-за всего этого. Мне очень, очень жаль. Ты жил простой скромной жизнью суперзвезды Голливуда, а потом случилась эта херня. Всё навсегда разбилось. Мне понравилась твоя роль в Легенде об Аанге. Знаешь, забавно то, что, наверно, есть люди, которые сейчас читают это и нихрена не понимают, о чём я. Но знаешь что? Тоже мне, БЛЯ, новости.
      @! Короче. Бангаранг, чел.
      @!:#rufiozuko.tumblr.com Бангаранг.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk6' command='talk' name='Расскажи мне о Канкри Вантасе.'>
      <args>
      @! Знаете ли вы: это доказаный факт о Homestuck - 99 процентов читателей не читали или им было насрать на всё, что говорил Канкри. Иными словами, он ровно такой, как все эти ужасные блоггеры социальной справедливости. Некоторые блоггеры социальной справедливости злятся от шуток о нём, но это касается только ужасных блоггеров, и именно по причине своей ужасности они и злятся. Они хотят быть ужасными в мире и спокойствии, чтобы их никто не трогал. Вот что значит быть законной целью насмешек. Ты постоянно чувствуешь себя грустным и злым, и ты не знаешь почему.
      @! Канкри носит милый красный свитер и в остальном очень милый. Поррим ведёт себя, как его мама, что тоже чертовски мило.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  
<action sprite='damara' class='expo2Talk7' command='talk' name='Расскажи мне о Меулин Лейжон.'>
      <args>
      @! Меулин - глухая Непета с офигенным набором выведенных из строя особенностей. Она говорит, как в чате, использует мемы, которые называет (панто)мимами, потому что различие всего в одной букве, а значит это игра слов. Но нельзя таким образом использовать язык чатов, чтобы говорить анимированными gifками с tumblr, произносить можно только слова. В остальном она читает по губам, что забавно, потому что её лучший друг накрепко зашил свой проклятый рот, поэтому они целыми днями показывают друг другу мемы, будучи обдолбанными. Утверждается, что они вместе курят кошачью мяту, словно это марихуана, что особенно забавно для людей, разбирающихся в наркоте. Идём дальше??
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk8' command='talk' name='Расскажи мне о Латуле Пайроп.'>
      <args>
      @! Латула - игросеструха для игробратана Митуны. Игробратаны и игросеструхи на самом деле вовсе не "типажи", они просто пустые клише, охватывающие несколько групп людей на нескольких уровнях. Так что, иными словами, они имеют идеальные характеристики для 1,5-мерных неигровых персонажей, наполняющих забавные jrpg-образные бродилки. Стоп, о чём я говорил? Ах да, Латула.
      @! Латула настолько крута, но не может обонять. По-моему, я соглашусь тут с Каркатом, это вовсе не делает тебя калекой. Это просто словно постоянно иметь насморк, но без связанных с ним симптомов или проблем. Кого волнует. Латуле нравится постоянно давать пять всем подряд, но ей не нравится, когда её заставляют зависать. Это игра слов, потому что Багряный Взор любила заставлять других повисеть на виселице. Клык Разума, в конечном итоге, тоже заставила Багряный Взор зависнуть. Я тут объясняю шутки. Что? Я же говорил, что мои истории будут отстойны. Ты получаешь то, за что заплатила.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk9' command='talk' name='Расскажи мне о Поррим Марьям.'>
      <args>
      @! Поррим лучше разбирается в социальной справедливости, чем Канкри, потому что она не занудная бестолочь. Некоторые знатоки социальной справделивости должны бы рассмотреть такой подход. Поррим хочет равенства для всех дам. Однако, не всех это волнует, отчего таким как Поррим становится только труднее. Точно так же и в реальном мире. ВЫЗОВЫ. Но, в любом случае, она вампирша с классными татуировками. Конец истории.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk10' command='talk' name='Расскажи мне об Аранее Серкет.'>
      <args>
      @! Аранея болтушка, точно также как и Клык Разума. Она говорит много чего как подросток и как взрослая сексуальная пиратка, отчего все задаются вопросом "что я тут вообще читаю"? Я как раз вовремя забрал её будку. То, как я описываю всякую хрень, в миллион раз лучше. Она не мало за неё выпросила с меня. Господи, как же меня с ней надули. Почему она такая дорогая??? ОНА ЖЕ СДЕЛАНА ИЗ СРАНОЙ КАРТОННОЙ КОРОБКИ.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk11' command='talk' name='Расскажи мне о Хоруссе Заххаке.'>
      <args>
      @! Этот чел просто Эквиус на лошадиных стероидах. Конец.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk12' command='talk' name='Расскажи мне о Курлозе Макаре.'>
      <args>
      @! Он сжевал свой язык и зашил себе рот, потому что он чудила в заговоре с Гамзии и Инглишем. Кто вообще знает, что они затеяли. Скорее всего, это просто куча дурацкой фигни. Бессмысленного клоунского бреда. Хочешь знать, зачем они собирают зловещий туалет? Наверно, они просто считают, что это смешно. Курлоз говорит костями, когда делает свою клоунскую гипнотическую хрень, в остальном общается через пантомимы, потому что, прикинь: он, в общем-то, и есть мим в буквальном смысле. А ещё джаггало. Потому что именного этого Homestuck не хватало. Ещё одного сраного джаггало. В Homestuck нужен был ещё один джаггало, как нужны были...
      @! Ну, ещё двенадцать троллей, наверно. 
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk13' command='talk' name='Расскажи мне о Кронусе Ампоре.'>
      <args>
      @! Кронус - худший из персонажей Homestuck с морской милей отрыва от остальных. Ещё вопросы?
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='damara' class='expo2Talk14' command='talk' name='Расскажи мне о Миинне Пейшес.'>
      <args>
      @! Миинна кто-то вроде подачки людям со знаком рыбы, которые застряли с Фефери. Фефери, по большому счёту, не делала ничего, а потом померла. Миинна - крутая дерзкая панкуха, у которой больше важных дел, чем у Фефери за всё её время. Ты только что провёл последние три часа, играя в эти игры от её лица, так что, очевидно, ты это знаешь. Тебя, наверно, уже подташнивает от рыбных каламбуров. Через некоторое время оригинальные идеи по ним кончились. Можно переборщить с рыбными каламбурами примерно настолько, насколько возможно выловить всю рыбу из океана. В буквально смысле через некоторое время начинает кончаться долбаная рыба. Поаккуратнее с этим.
      @! Миинна обнаружила, что собрать армию трудно. Но знаешь что на самом деле трудно? На самом деле трудно делать игры. Игры скрывают своей простотой объём труда, которого требуют, как и некоторые другие искусства. Чтобы создать игру на уровне чуть выше "заурядного", кому-то, наверно, обязательно надо помереть в процессе. Это как строительство пирамид. Никто, однако, на самом деле не помер, пока делали эти игры, следовательно они просто "нормальные". Но всё же если сложить всю работу, проделанную над этими тремя играми, по количеству человекочасов она, наверно, сравнится с тем, сколько было потрачено на [S] Каскад. Знаешь что это? Это просто дурацкий факт.
      <!--  -->
      </args>
</action>


  	</classes>
</sburb>