<sburb>
    <classes>
    	<action class='horussTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Хоруссом.'>
      <args>
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Ваша Стременость... В смысле, Сенность. Светлость, я %отел сказать.
      @horuss_bashful:#Да-бл*н!#Я-%отел-сказать,-Сенность!#Фу%. ХОРУСС: 8=D &lt; ПР*КЛЯЧЬЕ. Прошу извинить меня за мой совершенно отвратительный язык и непростительные оговорки, Ваша Лошадность.
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Я сильно нервничаю в присутствии Вашего Величества, и я так давно Вас не видел. 
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; И когда я так напуган, как Вы, должно быть, знаете, я ещё чаще отождествляюсь с величественными копытными зверями.
      @meenah_idle МИИННА: привет ээ
      @meenah_idle МИИННА: хорусс что...
      @meenah_wut2 МИИННА: это за херня перед каждой твоей фразой
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; О, вот это? Разве Вы не узнаёте?
      @meenah_wut МИИННА: нет и она меня напрягает
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Ну как же, это моё улыбающееся лицо, превос%одная Вы глупышка. Очки и всё о100льное. Разве Вы не видите?
      @meenah_wut МИИННА: вижу
      @meenah_wut МИИННА: наверно??
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: по каким-то причинам оно чертовски обескураживающее
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Последнее, чего мне %отелось бы, это привести в замешательство нашу ра100чительную императрицу.
      @horuss_smiletalk:#Как-видите,-я-стременьшил-и-количество-лошадины%-каламбуров. ХОРУСС: 8=D &lt; Я про100 подумал, что мне 100ит улыбаться всегда и вне зависимости от об100йлательств, вме100 того чтобы общаться ко всем тем раздражённым выражениям, которы% я обычно придерживался.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: за каким рожном ты вообще захотел делать это
      @horuss_idle:#8=3 ХОРУСС: 8=D &lt; Это было предложение Меулин, вообще-то.
      @meenah_idle МИИННА: ась??
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; О, должно быть, Вы не слышали. В последнее время у нас с ней галопился СИЛЬНЫЙ и 100бильный моирейл.
      @meenah_idle:#приливснение:#впечатлена-гораздо-меньше-чем-прозвучало МИИННА: как мииииило
      @meenah_talk:#кошки+лошадь#офигеть МИИННА: ваша пара вообще никакого булькнутого смысла не имеет
      @horuss_laugh:#Если-уж-помирать#То-с-улыбкой#8=D ХОРУСС: 8=D &lt; Именно. Кто бы мог подумать? Если бы ты спросила меня об этом до нашей смерти, рассёдлывал ли я возможные романтические отношения с б*ст*лковыми среднекровными, тем более не с кем-нибудь, а с Мисс Лейжон, я бы, скорее всего, всё равно умер, только теперь уже со сме%у.
      @horuss_smiletalk:#Преемственники#Или-мне-100ит-сказать#Преестременники? ХОРУСС: 8=D &lt; Но знаете, что наконец-то прогнало сладкий паровой туман, застилавший мои очки? Это была встреча с нашими послецарапными двойниками. 
      @horuss_smiletalk:#Который,-естественно,-я-тут-же-устранил-через-особенные-потовые-клапаны ХОРУСС: 8=D &lt; Наблюдение за нашими юными Альтернианцами чуть было не вызвало потоп слёз в мои% очка%.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; И% взаимоотношения, несмотря на СИЛЬНОЕ различие в класса%, я нашёл такими трогательными, такими чистыми. Они за100вили меня полностью перестротреть мои взгляды на Меулин, что раньше мне совершенно не при%одило в голову.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Это забавно, Вы не на%одите? То, как наши предшественники приняли совершенно другие общественные структуры, создав довольно странные пары, как платонические, так и иные. Про100 уйма парадо%альны% сочетаний, вниз и ввер% по гемоспектру, вне зависимости от классовой совместимости. И всё-таки, странным образом, они имеют некоторый смысл. %ррм, я мог бы даже зайти на100лько далеко, что назвал бы всё это странным образом довольно…
      @horuss_sweat_bashful2 ХОРУСС: 8=D &lt; В*збуждающим? Или нет, возможно, я имел в виду, что некоторые из и% Альтерниански% неблагоразумны% решений кажутся мне, даже не знаю...
      @horuss_oops ХОРУСС: 8=D &lt; Пикантными?
      @horuss_crossed:#Меня-сегодня-что–то-тянет-на-гр*бости. ХОРУСС: 8=D &lt; О% д**вол, я снова говорю не то. (Прошу прощения за скв*рнословия.) Теперь Вы, должно быть, будете считать меня за какого-то б*счестного %улигана.
      @meenah_talk МИИННА: чел почему ты всё ещё ведёшь себя так словно тебя тошнит от отношений с кем-нибудь ниже по спектру
      @meenah_talk МИИННА: сколько времени ты уже встречаешься с нитрамом
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Да, но об этом никто не должен был знать!
      @horuss_sweat_bashful2:#%отя-я-в-буквальном-смысле-ковал-эти-предметы,-несмотря-на-эту-игру-слов. ХОРУСС: 8=D &lt; Это всегда должно было о100ваться моим частным, эм, изысканием. У меня не было намерений влезать в этот %омут. 
      @horuss_sweat_talk:#Неожиданное-дело,-правда. ХОРУСС: 8=D &lt; Они должны были быть очень личного %арактера, чем-то вроде минутной шалости с БКОЖСом, но они так быстро шокировали. 
      @horuss_crossed ХОРУСС: 8=D &lt; И вскоре о100льные прознали про ни%, как и Вы и мстительная ржавокровная, и... ну, пред100вьте себе мой стыд. Поверьте мне, последнее, чего мне %отелось бы, это чтобы принцесса вроде Вас узнала о моём пристрастии к запретной крови. Быть пойманным с копытом в шоколадной банке, фигурально выражаясь.
      @meenah_wut МИИННА: гадость
      @horuss_idle2talk ХОРУСС: 8=D &lt; И, полягаю, мне бы отрубили руки после этой большой з*вару%и, но...
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Наверно, я не ожидал, что влюблюсь.
      @meenah_wut МИИННА: 
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Это правда. Мне так стыдно признаться в этом. Я втрескался от гривы до копыт. Почуял призрачную морду над призрачным %сцом. Он...
      @horuss_bashful:#Одним-лишь-только-разбойничьим-взором. ХОРУСС: 8=D &lt; Он про100 за%ватил моё ды%ание.
      @meenah_idle МИИННА: ух ты предупреждение о истории жизни мне пофигу
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Приношу свои извинения, Ваше Пре%во100дительство.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: просто скажи мне почему корешение с меу означает что тебе теперь необходимо делать это ужасное лицо
      @horuss_smiletalk:#А-именно#По100янно. ХОРУСС: 8=D &lt; Она научила меня контролировать мою злость. С помощью относительно понятной серии оживлённы% пантомим она дала мне ясно понять, что гораздо полезнее для здоровья давить все отрицательные эмоции под копытами положительны%, всегда быть весёлым и жизнерадостным несмотря ни на что, даже если поддерживать этот фасад иногда бывает больно физически.
      @meenah_talk МИИННА: какой-то говнистый совет тебе стоит завязать с этим братюнь
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Эм, да. %орошо.
      @horuss_mad ХОРУСС: (;≧Д≦) &lt; Так лучше?
      @meenah_happy МИИННА: гораздо
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='horussTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Попросить Хорусса присоединиться.'>
      <args>
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Со всем уважением, Ваша Величайшее Величественность, я не думаю, что это будет разумным.
      @meenah_creepy:#ЛОШАДИНЫ–Е-КАМБАЛУРЫ#ЭТА-Д–ЕВКА#ЖЖОТ МИИННА: ох ты надо же нежденник столетия
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Разумеется, я пойду, если Вы прикажете, не раздумывая. Но в последнее время я 100рался сконьцентрироваться на пути без насилия.
      @horuss_smiletalk:#Возвожжино,-скоро-я-смогу-говорить-СИЛА-не-выкрикивая. ХОРУСС: 8=D &lt; Я так много времени полягался на агрессию и злобу, и теперь я сфокусировался на решении проблем способами, которые не включают в себя коньфронтации или применение физической СИЛЫ.
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Те%нологии могут решить многие проблемы, %тати говорю. Вы имеете %оть малейшее пред100вление, сколько энергии содержится в поте, которую можно высвободить через его пар?
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; Догадываетесь ли Вы об истинной МОЩИ квадропедального автоматона, подпитанного ревущими потоками пара, текущими по его щеголеватому горизонтальному телу, и, наконец, вы%одящему через идеальную пару металлически% ноздрей? Я мог бы построить 100лько, сколько Вам будет угодно, моя Императрица.
      @meenah_talk:#если-только-ты-не-сделаешь-этих-уродов-из-золота МИИННА: эм нет пожалуй обойдусь без армии храпящих конеботов
      @meenah_talk МИИННА: так это всё что ты теперь делаешь строишь дебильную хрень которая работает от твоего пота?
      @meenah_talk МИИННА: потому что мне действительно не помешал бы парень с мускулами в группу
      @meenah_creepytalk:#довольно-сексуально-вообще–то МИИННА: не знаю видел ли ты этого черепного чувака но он КАЧОК
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; О нет, это далеко не е%лыственное моё занятие. Я также потратил некоторое время на совершенствование искусства юмора. 
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Изволите послушать шутку?
      @meenah_annoyed:#ну-ладно МИИННА: о нет...
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Конь за%одит в лачугу алкающи%. Его мускулистые плечи опущены, его благородная голова висит низко.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Сыровар смотрит на великого зверя, видит его уныние и спрашивает:
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=========D &lt; Чего так низко нос повесил?
      @meenah_wut МИИННА: фууууу
      @meenah_angrytalk МИИННА: заххак твою налево я императорским приказом запрещаю тебе делать эту рожу навсегда
      @horuss_idle2 ХОРУСС: 8=o &lt; Немедленно, моя Госпожа.
      @horuss_sadtalk ХОРУСС: 8o &lt; Мой некогда весёлый облик от%одит, в то время как моя полностью прямая фигура содрогается от вашего королевского неодобрения.
      @horuss_idle2talk ХОРУСС: (ಠ益ಠ;) &lt; Отныне я буду выражать свои эмоции более привычным образом, вроде такого.
      @meenah_idle МИИННА: уважуха
      <!--  -->
      </args>
</action>


<action class='horussTalk3' sprite='meenah' command='talk' name='Быть Хоруссом.'>
      <args>
      @horuss_idle2talk ХОРУСС: ᕦ(ò д óˇ)ᕤ &lt; Принесите мне лошадь, и я Ваш навеки.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='horussTalk4' sprite='rufioh' command='talk' name='Поговорить с Хоруссом.'>
      <args>
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: йо йо, хорусс, брателло, как житуха?
      @rufioh_talk:#вообще–то,-это-всё-равно-было-немного-больно... \nРУФФИО: могу 1 получить от своего парн1 нежный удар кулаком? хех, мда... именно так... за*бца.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: короче, 1 тут собиралс1 перетереть с тобой кой о чём... кой о чём, эм... весьма важном.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: о нас и будущем и всём таком... у теб1 есть минутка?
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: лады, круто. итак... бл*н... с чего мне вообще начать...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ты знаешь, что мы исключительно хорошо проводили врем1 вместе... потр1сно было.
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: ну, может и не во всём... вс1 эта х*рн1 поначалу была рисковой... с моей-то сумасшедшей бывшей и... мда. но суть не в этом.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: помнишь, как мы раньше были... до того, как ты заинтересовалс1 мной... чел, ты считал, что 1 лошара! хаха, просто ещё один низкокровка, не сто1щий твоего времени.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: теб1 бесили такие как 1 и дамара... ты был так зол, чёрт. это было ох*енно страшно... и дамара... она была настолько милой, насколько возможно... не знаю, что там вообще произошло. вот тебе и перемены в характере... в вас обоих...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: но потом по какой-то причине... думаю, ты захотел пот1нутьс1 ко мне? в смысле... по секрету, 1 знаю. ты не хотел, чтобы теб1 выставил на посмешище весь твой клуб высокородных ЛИПов, 1 всегда в это врубалс1. 1 понимал, знаешь?
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: в общем, ты пришёл в мои леса... так никому и не сказал... мы тусовались вместе. это многое дл1 мен1 значило. хочу, чтобы ты знал это.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: все всегда имели какие-то безумные идеи на мой счёт. типа, что 1 храбрый искатель приключений, сидит в лесу весь такой ох*енно крутой и вообще. все такие... всегда хотели быть со мной, или... может быть, они даже хотели БЫТЬ мной? дл1 мен1 это был удар... даже дамара, когда мы с ней встречались, не совсем понимала мен1, как мне кажетс1... она возвела мен1 на этот пьедестал, в смысле, до того как психанула.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: но ты видел мен1 таким, каким 1 был. и был 1... не идеальным парнем.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: типа, 1 не был так уж уверен в себе, и ты видел это... так что ты на самом деле помог мне.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: когда мы были в лесу вместе, ты научил мен1 дратьс1... научил летать... научил кричать!
      @rufioh_laugh \nРУФФИО: ну, не в буквальном смысле. то есть... 1 уже знал, как делать всё это. в общем-то, 1 знал, как махать крылышками и летать. 1 знал, как орать действительно громко, если мне сильно хотелось... но суть в этом. 1 был напуган! 1 бо1лс1 летать и падать... 1 бо1лс1 дратьс1 и проигрывать... и 1 бо1лс1 кричать и... звучать, как ё**ный дебил, наверно! лол...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: но ты помог мне не быть таким напуганным или застенчивым, наверно... ты просто помог мне быть собой. типа... просто относитьс1 нормально к тому, что 1 не идеал или не дот1гиваю до уровн1, о котором думают другие.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: может быть, дело просто в ностальгии... в тех временах было что-то лучше, чем сейчас... только ты и 1, тусим в лесу. но когда мы вошли в игру.
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: и по какой-то причине... всё ещё не знаю почему... дамара просто начала всё больше и больше сходить с ума каждый день... становилась всё более и более ревнивой, когда знала, что мы тусим вместе...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: потом она узнала, что мы не просто тусили.... и, думаю, всю нашу историю вообще.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ну и так далее... потом мы все померли... и мы были вместе с тех пор. всё это врем1 были призраками...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: и это было... очень долго, ты знаешь?
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: и 1 всегда был благодарен за то, что между нами было... но... наверно, всё мен1етс1.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: даже призраки, они тоже мен1ютс1, если дать им достаточно много времени... они начинают хотеть другого...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ох, блин! 1 всё совсем неправильно говорю... слишком много, но совсем не то, что хотел сказать... бл*, хаха.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: 1 просто должен воспользоватьс1 храбростью, котора1, как ты помог мне осознать, всегда была у мен1, и просто сказать это...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: 1 думаю нам надо расстатьс1.
      @rufioh_sad:#... \nРУФФИО: ...
      @rufioh_sad \nРУФФИО: эм...
      @rufioh_sad \nРУФФИО: ты в пор1дке, бро?
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Ой! Извини, что ты там говорил?
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Мои ушные клапаны наполнились потом, и я не расслышал большую часть твоей речи.
      @rufioh_sad \nРУФФИО: ...
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Эй, почему бы нам позже не принять совместное участие в развлекательной деятельности, как романтическим партнёрам загробной жизни? Нам 100ит сыграть в одну из те% запретны% игр, которые тебе, как мне кажется, так нравятся. Как ты там её называешь? Вздорочерпание?
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: эм. да... можем сделать это... наверно. звучит... эм... круто.
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Знаю, я не лучший партнёр для разделения твои% экзотически% и в чём-то детски% интересов, но я изо все% сил 100раюсь понять и% и наслаждаться ими с тобой. Самое главное, чтобы мы проводили время вместе и поддерживали СИЛЬНЫЕ отношения.
      @rufioh_sad \nРУФФИО: ...
      @rufioh_sad \nРУФФИО: вот блин.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='horussTalk5' sprite='damara' command='talk' name='Поговорить с Хоруссом.'>
      <args>
      @damara_meantalk ДАМАРА: これ以上のゲームはありません。馬男。今私をファック。
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Прошу прощения?
      @damara_meantalk ДАМАРА: ХОРСАПОНИまたがっ私を曲げる。あなたは私がハードファック。ЛОШАДИНОМスタイル。
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; О! Вижу, ты заинтересовалась этим прекрасным, пусть и небольшим жеребцом, чуть ранее принесённым мне в дар.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Разве он не великолепен? Я скормлю ему много яблок, и он вырастет СИЛЬНЫМ.
      @damara_smilemeantalk ДАМАРА: 私にリンゴを養う。その後、私の髪をつかむ。あなたはチャンピオンのように私に乗るだろう。
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Я не... что сделать с твоими рогами? Оседлать что, ещё раз?
      @damara_squinttalk ДАМАРА: のバケツを埋めることができます。その後、内容がスプラッシュ。私の体の上にすべての。次に干し草の山に私を投げる。
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Ты %очешь, чтобы я... что-то с.. сеном? %м.
      @damara_talk ДАМАРА: 私はあなたのホーンを吸うことができます。同時に、あなたは私のお尻を平手打ち。リズミカルにそれを行う。また。いななく。
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Ты %отела бы, чтобы я совершил... какое именно ритмичное действие, ещё раз? При этом издавая какой животный крик? 
      @damara_talk ДАМАРА: 私のすべての反復をファック。性的エクスタシーを体験する私たちのすべてを引き起こす。私たちは一斉にオーガズムましょう。
      @horuss_sweat_bashful2 ХОРУСС: 8=D &lt; Сделать что с... 100п... всеми тебя? Разве это будет не слишком много Дамар, не важно, какую именно деятельность ты пытаешься описать?
      @damara_squinttalk ДАМАРА: 清潔なタオルで私を包んでください。私は農場の動物のようにうめき声をしなければならない。
      @damara_smilemeantalk ДАМАРА: 私の足の間に腹立たしそうに鼻を鳴らす。私は殺された子羊のように悲鳴を上げるでしょう。
      @damara_fiendish ДАМАРА: 私たちは一緒に私たちのお尻を持ってみましょう。共通のオーガズムに参加。すべての終わりでは、私たちを取り囲んでいる。
      @horuss_crossed ХОРУСС: 8=D &lt; Пытаться раскодировать твою речь довольно тяжело, знаешь ли.
      @horuss_crossed2 ХОРУСС: 8=D &lt; Каждый раз, как я говорю с тобой, моя система немного теряет 100бильность.
      @horuss_sweat_grin ХОРУСС: 8=D &lt; Я начал смутно ощущать древний ду% из Альтерниазии и подошёл очень близко к тому, чтобы понять тебя. Но потом он исчез 100ль же быстро, и вместилище моего разума о100лось ни с чем, кроме ощущения испарины.
      @horuss_sweat_talk ХОРУСС: 8=D &lt; Не то чтобы я ожидал, что 100ль низкая ржавокровная одиночка, как ты, поняла это.
      @damara_squinttalk ДАМАРА: もっと私を低下させる。私はほとんどそこにいる。
      @damara_fu4 ДАМАРА: フリーク。
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>