<sburb>
<classes>
<action class='andrewTalk1' command='talk' name='Опять этот парень?'>
      <args>
      @! А. Это ты. Сгинь!
      @meenah_idle МИИННА: прив оранжевый чел
      @meenah_talk МИИННА: расскажи мне уже что за дела с тобой 
      @!:#Не.-Вздумай.-Выёбываться-со-мной. Я сказал свали, Фефери!!!!
      @meenah_fish МИИННА: ктофери???
      @! А. Понятно, что тут происходит. Ты, очевидно, влюбилась в меня. Я понимаю. Я тебя увлёк.
      @! Помнишь, как я сказал "принеси мне лошадь и я твой навеки"?
      @! Полностью было ложью!
      @! Извини, но моё сердце всё ещё в плену у Вриски. Она будет моей женой.
      @meenah_idle МИИННА: кто такая вриска
      @! Вон та девчонка. Нет, не выглядывай! Тссссссссссс. Не будем шуметь, хорошо? Ты всё испортишь для меня.
      @meenah_wut МИИННА: она??
      @meenah_wut МИИННА: чел она не слишком юна для тебя
      @! Нет, но фишка в этом! Она провела фиг знает сколько лет в форме призрака, так что она теперь старше! А значит в этом нет ничего мерзкого.
      @! Кто знает, сколько лет она была здесь? Может быть 100??? Чёрт, она может быть даже старее меня! Видишь? Совсем не мерзко. Дело закрыто!
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: понятия не имею что ты мелешь но звучишь ты как мудак
      @! Мне просто нужно найти правильный момент, чтобы сделать свой ход. Одна проблема, я потерял кольцо.
      @! Джон СУКАБЛЯ Эгберт нашёл его. И не похоже, что он его отдаст, сволочь. 
      @! Надо что-то придумать. Думай, воображение, думай. Аргх, единственный раз, когда ты мне действительно нужно!
      @meenah_happytalk МИИННА: йо у меня полон трюм побрякушек
      @meenah_happytalk МИИННА: я могла бы продать тебе кольцо
      @! Правда??? О блин, идеально. Почём?
      @meenah_happy~dialogimg_ks МИИННА:
      @! ТЫ ЧТО, БЛЯТЬ, СЕРЬЁЗНО.
      @! С чего ты взяла, что у меня столько бабла просто так завалялось?!
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: это моя цена тыквеннорожий ты хочешь кольцо или нет
      @! Чёрт. Хорошо. Наверно, у меня нет выбора, кроме как выложить деньги.
      @! Просто... не говори никому, хорошо? Я вроде как пообещал, что использую эти деньги на кое-что другое.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: не моё сомячье дело договорились или как
      @! Хорошо. Держи.
      @meenah_happytalk МИИННА: оооо да только зацените мои фонды
      @meenah_creepylaugh МИИННА: держи любовничек
      @! Спасибо!
      @! Погоди...
      @! Это кольцо...
      @! Ты его украла...
      @! У Кронуса?
      @meenah_wink МИИННА: а то
      @! ...
      @! Фу.
      @meenah_angrytalk МИИННА: ВОЗВРАТУ Н-Е ПОДЛ-ЕЖИТ!!!!!!!!!!!!!!!
      @! :(
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>