<sburb>
<classes>
<action class='kanayaTalk1' sprite='rose' command='talk' name='Поговорить с Канайей.'>
      <args>
      @rose_concern РОУЗ: Не хочу мусолить одну и ту же тему, но
      @rose_concern РОУЗ: Теперь, когда ты можешь включаться и выключаться, фигурально выражаясь, насколько часто, по-твоему, ты будешь прибегать к фосфоресценцированию?
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Не Знаю
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Ты Как Думаешь
      @rose_talk РОУЗ: Ну, какое из состояний кажется тебе более удобным?
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Могла Бы Спокойно Находиться В Любом Из Них
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Пожалуй Я Буду Включать Освещение Когда Иду По Тёмным Коридорам
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Теперь Когда Я Об Этом Подумала
      @kanaya2_smirktalk КАНАЙЯ: Уже Очень Много Времени Прошло С Тех Пор Как Я Вообще Могла Находиться В Темноте
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Может Быть Я Просто Так Похожу Некоторое Время И Снова Немного Привыкну К Жизни Без Иллюминации
      @rose_idle РОУЗ: Логично.
      @rose_talk РОУЗ: Эта биологическая особенность была обычным явлением для других троллей?
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Эм
      @rose_talk РОУЗ: Прошу прощения. Я действительно надоедаю тебе с этим, верно?
      @rose_talk РОУЗ: Мы никогда не говорили на эту тему. Наверно, я пыталась вести себя вежливо, но меня всё время терзало любопытство.
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Нет Всё Нормально
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Как Мне Сказали Эта Особенность Свойственна Лишь Представителям Моей Касты
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Они Были Вынуждены Проводить Много Времени В Пещерах Зарождения Где Удобный Источник Освещения Часто Оказывался Полезен
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Это На Мой Взгляд Вполне Логично Однако Я Не Представляю Для Каких Эволюционных Целей Выработалась Жажда Сопровождающая Это Преимущество
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Она Кажется Мне Странной Необходимостью Но Что Я Вообще Знаю
      @rose_concern РОУЗ: Возможно, для отпугивания хищников от невинных личинок?
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Возможно
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Или Может Быть Это Было Мерой Защиты Привитой Нам
      @kanaya2_bored КАНАЙЯ: Чтобы Держать Прислужниц На Коротком Поводке
      @rose_talk РОУЗ: Соглашусь с этим предположением, учитывая, что я всегда питала слабость к теориям заговора.
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Это Положение Часто Было Приукрашено В Определённых Художественных Произведениях
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Но На Самом Деле В Нём Нет Ничего Великолепного
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Оно Вовсе Не Настолько Полезно Как Другие Способности Вроде Даров Псионики К Которым Предрасположены Некоторые Низкокровные
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Хотя Думаю Это Довольно Полезное Свойство Если Ты Хочешь Продолжать Придерживаться Планам После Того Как Кто-то Проделает Тебе Дыру В Животе
      @rose_talk РОУЗ: Понимаю, каким образом это могло оказаться одним громадным совпадением.
      @rose_happytalk РОУЗ: Кстати о планах, ты чем-нибудь занята позже?
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Не Совсем
      @rose_happytalk РОУЗ: Я тут работаю над кое-какими вещами, но позже, может быть, когда ты закончишь сопровождать нашу гостью, не хотела бы ты сделать кое-что?
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Конечно
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: У Тебя На Уме Что-то Конкретное
      @rose_talk РОУЗ: Не совсем. Просто прогуляемся вместе. Если тебе захочется!
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Ага Звучит Неплохо
      @meenah_annoyed МИИННА: (господи морже найдите себе сраную комнату)
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='kanayaTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Поговорить с Канайей.'>
      <args>
      @dave_talk ДЕЙВ: (ты разбил кольцо но твой рэп всё одно звучит мерзко)
      @dave_talk ДЕЙВ: (я обрубаю твоё стекло так как разрушение близко)
      @dave_huh ДЕЙВ: (стоп нет)
      @dave_talk ДЕЙВ: (твои действия просто сосут конец куклы висящий низко)
      @dave_huh ДЕЙВ: (чё)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (куклы... блин откуда они вообще всплыли)
      @dave_talk ДЕЙВ: (ты разбил кольцо но твой рэп всё одно звучит мерзко)
      @dave_talk ДЕЙВ: (твой поток такой детский как перед сном тёплое молоко)
      @dave_smug ДЕЙВ: (хаха о да)
      @dave_talk ДЕЙВ: (чёрт скорешимся я тебя похлопаю легко)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (стоп это вообще нихрена не имеет смысла)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (пох оставлю ту что с молоком)
      @dave_talk ДЕЙВ: (ты утверждаешь что ты крутой времени лорд)
      @dave_talk ДЕЙВ: (только скуки с тебя на тысячу кислых морд)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (неплохо вроде)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (всё равно остаётся ощущение что надо добавить кукол)
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: (хз почему)
      @dave_madtalk ДЕЙВ: (что там есть связанного с куклами)
      @dave_idle ДЕЙВ: (ээ)
      @dave_huh ДЕЙВ: (смаппеты)
      @dave_madtalk ДЕЙВ: (дейв нет это ровно та же самая херня)
      @dave_idle ДЕЙВ: (дебил)
      @dave_huh ДЕЙВ: (какого хрена)
      @dave_huh ДЕЙВ: (с куклами не связано ничего кроме других долбаных кукол!!!)
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: ...
      @dave_huh ДЕЙВ: ох ты
      @dave_huh ДЕЙВ: прив ээ
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: сколько из этого ты слышала
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Судя По Содержанию Вопроса Предположу Что Гораздо Больше Чем Тебе Хотелось Бы
      @dave_madtalk ДЕЙВ: вся эта херня была в рабочем состоянии
      @dave_madtalk ДЕЙВ: ещё не готова для раскрутки
      @dave_madtalk ДЕЙВ: зачем тебе приспичило подслушивать
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Я Не Подслушивала
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Просто Стояла Тут И Ты Медленно Подошёл Сюда Совершенно Очевидно Находясь В Ступоре
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Ты Бормотал Свои Рифмы И Брёл Прямо На Меня И Не Замечал Моего Присутствия До Последнего
      @dave_huh ДЕЙВ: бля
      @dave_huh ДЕЙВ: я правда
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: извини наверно я просто слишком задумался о своём рэпе
      @meenah_ohyes МИИННА: давай ещё!
      @dave_huh ДЕЙВ: чё
      @dave_huh ДЕЙВ: нет
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: я не могу эти рифмы всё ещё не отточены
      @meenah_creepy МИИННА: ну давааай
      @dave_madtalk ДЕЙВ: не они будут отстойными
      @dave_idle ДЕЙВ: в смысле
      @dave_talk ДЕЙВ: я мог бы наверно придумать что-нибудь на ходу наверно
      @dave_talk ДЕЙВ: не знаю готов ли я сейчас на выступление вживую
      @dave_talk ДЕЙВ: мб и сработало бы если бы кто-то подогнал ритмов
      @dave_smug ДЕЙВ: нужны чёткие ритмы наверно я мог бы охрененно зажечь с под годный бит
      @meenah_talk МИИННА: ахем гхм...
      @meenah_fishtalk:#не-стоп-стоп... МИИННА: дам дам ПСШ ба дам дам ПСШ
      @meenah_fishtalk МИИННА: чам чам ЁРШ чам чам ЁРШ
      @dave_smug ДЕЙВ: оооооо да
      @dave_smug ДЕЙВ: годнейший рыбный бит
      @dave_concern ДЕЙВ: вот об этом я и ГОВОРИЛ
      @dave_madtalk ДЕЙВ: ладно устраивайтесь поудобнее сучки поехали 
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: А Потом Они Провели Самую Неоднозначно Расцениваемую Рэп-баталию В Истории Пространства Парадоксов А Я Тем Временем Стояла Рядом И С Безразличием Взирала На Неё
      <!--  -->
      </args>
</action>

</classes>
</sburb>