<sburb>
      <assets>
            <asset name='dialogimg_kankri' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_kankri.htm</asset>
            <asset name='dialogimg_sneak' type='graphic'>interface/backgrounds/dialogimg_sneak.htm</asset>
      </assets>

      <sprite name='dialogimg_sneak'>
            <animation sheet='dialogimg_sneak' length='2' frameInterval='30'/>
      </sprite>

    <classes>
<action class='meenahTalk1' sprite='rufioh' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: ч*рт... слава богу, что ко мне вернулс1 мой лусус... не знаю, что бы 1 делал без малыша!
      @meenah_talk МИИННА: а он вообще
      @meenah_idle МИИННА: "всомделишний"
      @meenah_idle МИИННА: ну ты понел
      @meenah_talk МИИННА: типа он призрак твоего настоящего лусуса или
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: эм... знаешь что? сам не уверен, куколка!
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: может быть, он просто вымысел воспоминани1 или что-то вроде того. или, может быть, он на самом деле его призрак...
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: когда дамара случайно уронила сундук голода на него... раздавила его маленькое тело... 1 всегда мечтал, что когда-нибудь снова встречусь с ним в загробной жизни.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: так что когда 1 нашёл его тут... наверно, 1 не слишком об этом раздумывал? 1 просто был счастлив снова его видеть.
      @rufioh_talk:#ты-знаешь...-самые-основы? \nРУФФИО: в конце концов, он носитель моих счастливых мыслей. без него 1 почти ничего не могу заставить себ1 сделать... например летать... дратьс1... кричать... 
      @meenah_idle МИИННА: верно
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: помню, когда 1 был юн... совсем маленьким карапузом, который пыталс1 выжить в большом мире... остальные смотрели на мен1 странно из-за того, что у мен1 росли крыль1, это их реально пугало, йо!
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: в общем, 1 стал слишком самоосознанным и не чувствовал себ1 в своей тарелке там... где все п1лились на мен1 так...
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: в общем, как-то ночью мой лусус завёл мен1 в леса...
      @rufioh_talk:#заорал-ТАК-ГРОМКО,-ты-даже-не-ПРЕДСТАВЛ1ЕШЬ! \nРУФФИО: и 1 нашёл целую деревню ср**ых домиков на деревь1х и верёвочных лестниц, и 1 такой Х*РА СЕБЕ!
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: вот тогда-то 1 и стал официальным членом потер1нных виабу.
      @meenah_annoyed МИИННА: так ладно значит...
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: можно мы не будем на самом деле говорить о потерянных виабу
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: можно наша беседа будет не о них
      @rufioh_offended \nРУФФИО: ээ...
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: руф слушай у тебя крутые истории но кой-какая херня в них настолько глупа что я даже не могу попытаться её вынести
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: мда, наверно... хех.
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: но, в общем, они были моей ватагой... о лучшей ватаге и мечтать было нельз1, с ними можно было тусить, упарыватьс1 в хлам тролльским аниме... ну и всё такое.
      @meenah_wut2:#нет МИИННА: да ради бульть всего связьтого
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: впервые наткнулс1 на дамару там... безумное было врем1!
      @rufioh_happytalk \nРУФФИО: по-моему, эти вариации были дл1 мен1 определ1ющими... научилс1 любить многое из того, что до сих пор делаю.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: между нами говор1... 1 скучаю по дн1м, когда можно было просто втыкать в тролльское аниме... но теперь... сама знаешь, как всё...
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ладно почему вы сраные задроты постоянно называете их тролльским аниме
      @meenah_annoyed МИИННА: должна спросить
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: разве вы не понимаете что предварять что-либо в контексте тролльской культуры словом 'тролльский' просто замакрельно тупо
      @meenah_annoyed МИИННА: почему ты просто не называешь их мультиками
      @rufioh_surprise:#глубоко-копнула... \nРУФФИО: ага... усёк. никогда об этом не задумывалс1... гмм.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: всё нормально, 1 понимаю, что то, что нравитс1 мне, не может нравитьс1 всем.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: вечно говор1т, что они только дл1 личинок... и предполагаетс1, что 1 однажды из них вырасту, но со мной этого так и не случилось?
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: но, оп1ть же... мы все умерли... и теперь мы все вечно молоды... 
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: пр1мо как гласит пророчество потер1нных виабу... 
      @rufioh_notalk \nРУФФИО: ох ты, даже мурашки по коже... 1 всегда считал, что это просто лажа!!!
      @meenah_talk МИИННА: ой ты опять только что помянул потерянных виабу тем самым проваливая разговор
      @meenah_talk МИИННА: как гласит бессмертный жест великолепной меулин лейжон:
      @meenah_fish МИИННА: С М-ЕНЯ )(ВАТИТ
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk2' sprite='horuss' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: хозах
      @meenah_talk МИИННА: серьёзный вопрос к тебе
      @horuss_idle2talk ХОРУСС:  (ノಠ益ಠ)ノ &lt; Да, Ваше драгоценное, благородное Высочество?
      @meenah_happytalk МИИННА: когда ты решил что ты лошадь
      @kankri_whistle КАНКРИ: *ТПРРРРРРР!!!*
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Ну-ка ст9п, Миинна. В9пр9с, к9т9рый ты т9льк9 чт9 задала, в996ще-т9, является резк9й микр9агрессией, направленн9й на тех, кт9 п9ражён глу69к9 9с9знанным 9щущением вид9в9й дисф9рии. Тв9й в9пр9с 6ыл д9стат9чн9 невинен, п9эт9му я не 9ткр9ю 6еседу 9 стыдящих 9пасных м9ментах, н9, Миинна, г9сп9ди 69же, т9, чт9 ты т9льк9 чт9 пр9изнесла, 6ыл9 катастр9фически 9пасн9. 6едный Х9русс, ск9рее всег9, 6удет чувств9вать се6я задетым следующие неск9льк9 недель из-за тв9ег9 6ездумн9г9 в9пр9са. Чёрт, даже я чувствую се6я немн9г9 задетым им, а у меня даже нет впечатления, чт9 я л9шадь. П9-м9ему, все, кт9 нах9дятся в радиусе слышим9сти, задеты им. Ты ведь чувствуешь се6я задетым, верн9, Х9русс?
      @horuss_laugh ХОРУСС: (ｏ皿ｏ;) &lt; Задет звучит, как непло%ое имя для копытного зверя.
      @kankri_talk КАНКРИ: Видишь? Ужасн9 задет. Теперь, давай п9зв9лим исцелению начаться.
      @meenah_annoyed:#как-же-ты-задолбал МИИННА: 38(
      @kankri_talk4 КАНКРИ: Миинна, ег9 вера в т9, чт9 9н на сам9м деле величественный к9пытный зверь не характериз9вана ег9 вы69р9м. В996ще-т9, эт9 даже не вера. Эт9 ФАКТ, к9т9рый мы д9лжны стараться уважать ФАКТИЧЕСКИ, не мал9й степени из-за ег9 не96ычайн9 важных чувств п9 9тн9шению к нему. С9здание фактическ9й реальн9сти в9круг важнейших чувств личн9стей - краеуг9льный камень Пр96лематики, и пр9вал п9пытки сделать эт9 м9жет привести лишь разрушительным п9т9ка к9рректирующих сл9в, направленных на 96учение, излечение и рит9рическ9е с9крушение.
      @kankri_talk3 КАНКРИ: К9гда ты спр9сила ег9 "к9гда ты решил чт9 ты л9шадь", ты п9дразумевала, чт9 9н вы6рал с9здать эту черту св9ей личн9сти, вмест9 т9г9 чт96ы тщательн9 прислушаться к внутренней фауне, внять длинн9му призрачн9му ржанию, к9т9р9е, увы, 9твергал9 ег9 тел9, 9щущая при эт9м едва ул9вимый зуд л9шадиных яг9диц.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Истинно так, друг. Твоя мудрость в самом деле превос%одит пределы твоей выродившейся, несколько тошнотворной мутантной крови.
      @kankri_talk2 КАНКРИ: 6лаг9дарю. В 96щем, ты знаешь, как я ненавижу 9ткл9няться 9т тем 6есед, н9 я считаю, чт9 эт9т случай тре6ует пр9думанн9г9 и 6еск9мпр9миссн9г9 пр9свещения п9 эт9му в9пр9су. А сейчас я начну св9ю разрушительную речь п9 эт9й деликатн9й теме. Итак, приступим:
      @kankri_talk4~dialogimg_kankri
      @!~dialogimg_sneak
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='meenahTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは時間の領主に挑戦します。
      @damara_talk ДАМАРА: あなたの哀れな軍隊は失敗しなければならない。
      @damara_talk ДАМАРА: 彼はあなたの幽霊を食べるようになる。彼は現実そのものを消費するからである。
      @meenah_idle МИИННА: по-моему...
      @meenah_idle МИИННА: прозвучало так...
      @meenah_talk МИИННА: словно ты пожелала мне удачи на предстоящую битву?
      @meenah_happytalk МИИННА: что ж спасибо мегидо
      @meenah_happytalk МИИННА: может быть я тебя совсем неправильно понимала
      @damara_smile ДАМАРА: ない。あなたはそうしなかった。
      @meenah_happytalk МИИННА: оу наверно я относилась к тебе как сволочь без причин
      @meenah_happytalk МИИННА: давай забудем о всей той херне что была между нами
      @meenah_happytalk МИИННА: эй как насчёт объятия
      @meenah_angrytalk МИИННА: э полегче куда ты свою руку тянешь!!!
      @damara_smoke ДАМАРА: 私は何も後悔はありません。
      @meenah_talk МИИННА: извинение принято
      @meenah_talk МИИННА: эй ты уже убрала тот громадный ледник кварца
      @meenah_fish МИИННА: я тут малость спешу 
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>