<sburb>
    <classes>
  		<action class='porrimTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Слушать разговор.'>
		      <args>
                  @porrim_talk ПОРРИМ: О+, по+хо+же, у нас ко+мпания. По+жалуй, нам по+ра сво+рачивать беседу!
                  @porrim_happytalk ПОРРИМ: Я о+чень рада, что+ ты пришла навестить меня. Надеюсь, ты не забудешь то+, что+ я сказала.
                  @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Да Несомненно Не Забуду
                  @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: И Я Тоже Очень Рада
                  @kanaya2_happy КАНАЙЯ: О
                  @kanaya2_smirktalk КАНАЙЯ: Мда
                  @porrim_happytalk ПОРРИМ: У тебя впереди важно+е дело+. Наследие нашей расы в тво+их руках.
                  @porrim_happytalk ПОРРИМ: Я знаю, ты не по+дведёшь меня.
                  @kanaya2_smirklaugh КАНАЙЯ: Хорошо Спасибо 
		      <!--  -->
		      </args>
		</action>
		<action class='porrimTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Спросить пароль у Канайи.'>
      <args>
      @meenah_talk МИИННА: ох ни ерша себе попо мерригамс и марьям-подобная девка
      @meenah_happytalk МИИННА: о сом вы дамы булькали там
      @kanaya2_bored КАНАЙЯ: Ни О Чём Я Только Что Собралась Уходить
      @meenah_talk МИИННА: о да а куда
      @meenah_talk МИИННА: обратно на свой метеор верно потому что я тоже туда иду
      @meenah_talk МИИННА: ток не могу пройти через ту дверь
      @meenah_happytalk МИИННА: могу я получить от тебя пароль
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Прошу Прощения
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Нет
      @meenah_happy МИИННА: да ладно тебе
      @porrim_annoyed2 ПОРРИМ: Миинна, что ты делаешь? Не надо надоедать ей, пытаясь вытянуть личную информацию. Это грубо.
      @meenah_creepy МИИННА: ДА ЛАААДНО
      @meenah_happier МИИННА: я вежливо спрашиваю
      @kanaya2_bored КАНАЙЯ: Неужели
      @meenah_angrytalk МИИННА: я же бульять улыбаюсь разве нет???
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Ну Я Всё Равно Собиралась Идти Туда
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Не Дам Тебе Мой Пароль Но Ты Можешь Пойти Со Мной Наверно
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Но Ты Можешь Быть Там Только Пока Я Эскортирую Тебя
      @meenah_wut МИИННА: какого хрена
      @meenah_wut МИИННА: почему
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Потому Что Я Не Доверяю Тебе
      @meenah_wut2 МИИННА: да блин
      @meenah_annoyed МИИННА: но я же крутая
      @meenah_fish МИИННА: вам стоит уже наконец поводрослеть и начать думать что я крутая
      @kanaya2_bored:#Человеческий-Сарказм КАНАЙЯ: Ты Совершенно Права После Такой Презентации Надо Быть Умалишенной Чтобы Не Жаждать Твоей Компании
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: что у тебя за зуб на меня клон марьям
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Мне Кажется Что Ты Можешь Быть Социопаткой
      @kanaya2_bored КАНАЙЯ: Я Уже Достаточно Времени Общалась С Подобными Личностями В Прошлом 
      @meenah_fish МИИННА: ты совсем неправильно поняла меня подруга
      @meenah_talk МИИННА: что я должна сделать чтобы сделать моей второй марьям подругой
      @kanaya2_facepalm КАНАЙЯ: Меня Зовут Канайя!
      @meenah_talk МИИННА: лады лады пусть будет канайя
      @meenah_talk МИИННА: когда-нибудь я придумаю хороший рыбный каламбур на это
      @meenah_happytalk МИИННА: вот тогда ты и поймёшь что у нас всё Ч-ЁТКО
      @kanaya2_cry КАНАЙЯ: 
      @meenah_happytalk МИИННА: просто показывай дорогу я буду паинькой и завоюю твоё доверие
      @meenah_creepy МИИННА: ВОТ УВИДИШЬ
      @! Быть Канайей?
      <!-- y/n -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk3' sprite='kanaya' command='talk' name='Поговорить с Поррим.'>
      <args>
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: Давай по+то+м свяжемся, Канайя. Ищи меня в сво+их снах в любо+е время.
      @porrim_happytalk ПОРРИМ: И о+бязательно+ не спускай с глаз во+т это+й ко+зы.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: твою макрель
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: у мальков нынче никакого угорьжения к королевской крови и мне приходится с этим мериться
      @porrim_annoyedtalk ПОРРИМ: Про+шу тебя. Ты же даже не злишься. Тебе про+сто+ хо+тело+сь ещё о+дно+го+ по+во+да вставить сво+и рыбные каламбуры.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: мерригамз завязывай быть таким хитрым знатоком характеров
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action class='porrimTalk4' sprite='damara' command='talk' name='Подслушивать.'>
      <args>
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: Дамара, ты не про+тив? У нас тут разго+во+р частно+го+ характера.
      @damara_idle ДАМАРА: 
      @porrim_angrytalk ПОРРИМ: По+жалуйста. О+ставь нас в по+ко+е. Мы по+то+м по+го+во+рим, хо+ро+шо+?
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: ...
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: (она заставляет меня чувствовать себя несколько неуютно)
      @porrim_talk ПОРРИМ: (это+ её о+со+бенно+сть. про+сто+ игно+рирую её, по+ка о+на не уйдёт.)
      <!--  -->
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>