<sburb>
    <classes>
<action class='roseTalk1' sprite='kanaya' command='talk' name='Поговорить с Роуз.'>
      <args>
      @rose_concern РОУЗ: Что случилось!
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Что
      @rose_concern РОУЗ: Ты больше не светишься!
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: А Ну Да
      @kanaya2_smirktalk КАНАЙЯ: Я Настолько Погрузилась В Беседу Со Своей Предшественницей Что Совсем Забыла О Том Что Она Научила Меня Как
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: Выключать Свет
      @rose_talk РОУЗ: О, так ты всё таки пошла и поговорила с ней?
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: Да
      @rose_happytalk РОУЗ: Это же великолепно! Как прошло?
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: Очень Хорошо
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Она Очень Милая И Как Личность Настолько Же Впечатляющая Насколько Я Её Представляла Себе
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Но Совсем Не Настолько Пугающей На Самом Деле
      @rose_happytalk РОУЗ: Я знала, что ты не пожалеешь, если наберёшься храбрости поговорить с ней.
      @rose_concern РОУЗ: Что она тебе рассказала, помимо нескольких межвампирских советов по кожесвечению?
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: Много Чего
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: В Основном Воодушевляла Меня Снова Задуматься О Моём Первичном Долге Перед Моим Народом.
      @rose_idle РОУЗ: Оу?
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Она Сказала Что Привыкла Довольно Старательно Избегать Своей Роли
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Похоже Обязанности Нашей Касты В Обоих Мирах Довольно Сильно Ограничивали 
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Поэтому Она Полностью Отреклась От Них И Захотела Другой Жизни
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Но Она Также Сказала Кое-что О Том Что
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Она Обнаружила Что Не Было Необходимости Совсем Отказываться От Роли
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: И То Же Касается Меня 
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Пока Я Знаю Что В Глубине Души Я Свободна
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: И Если Я Приму Решение Ступить На Свой Путь То Это Может Быть Источником Силы
      @rose_concern РОУЗ: Значит, ты хочешь снова попробовать восстановить вашу расу?
      @rose_concern РОУЗ: Я начала думать, что ты потеряла надежду на эту возможность.
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Это Верно Больше Нет Материсферы
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Она Сказала Что Это Может Быть Очень Трудно
      @kanaya2_smirktalk КАНАЙЯ: Но Если Я Хотя Бы Не Попытаюсь То Надежды Нет
      @rose_idle РОУЗ: Это верно.
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Я Пока Что Не Знаю Как Я Это Сделаю
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Но Такова Природа Приключений
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Нельзя Бояться Приключений
      @kanaya2_happytalk КАНАЙЯ: Думаю Теперь Это Меня Вдохновляет
      @rose_happy РОУЗ: Это я вижу.
      @rose_happytalk РОУЗ: Мы можем работать над этим вместе, когда прибудем. Может быть, сеанс, в который мы скоро войдём, предложит пару ответов.
      @kanaya2_happy КАНАЙЯ: Надеюсь На Это
      @rose_concern РОУЗ: Эй,
      @rose_sad РОУЗ: Ты же не навсегда отключила свет, верно?
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: О Нет Я Могу Включать Его Обратно
      @kanaya_idle КАНАЙЯ: Видишь
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Как Оказалось Это Просто
      @kanaya_happytalk КАНАЙЯ: Глупый Дешёвый Биологический Фокус
      @rose_talk РОУЗ: О, хорошо. На секунду ты заставила меня поволноваться.
      @kanaya2_idle КАНАЙЯ: Извини
      @kanaya2_talk КАНАЙЯ: Знаю Как Тебе Нравится Хороший Источник Света
      @rose_happytalk РОУЗ: Свет - одна из моих любимейших вещей.
      @rose_coytalk РОУЗ: Прошу, не сочти это за провокацию, но мой аспект просто лучший из лучших.
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk2' sprite='dave' command='talk' name='Поговорить с Роуз.'>
      <args>
      @dave_madtalk ДЕЙВ: роуз завязывай стучать посудой я не могу сконцентрироваться на моих рифмах
      @dave_madtalk ДЕЙВ: что во священное имя иесуса с дика ты делаешь со всеми этими бутылками
      @rose_talk РОУЗ: Просто немного алхимии.
      @dave_huh ДЕЙВ: алхимии
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: какую дребедень ты алхимизируешь с помощью этого дерьма
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: ты чё алхимизируешь бутылки из других бутылок чтобы вывести типа
      @dave_huhtalk:#ебутылки_роуз ДЕЙВ: супербутылки
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Нет. Веришь ты или нет, но я на самом деле сосредоточена на содержимом бутылок.
      @dave_talk ДЕЙВ: ты как-то далековато от алхиматора
      @rose_talk РОУЗ: Алхимия, которой я занимаюсь, несколько более старомодна.
      @rose_talk РОУЗ: Ты знаешь, на Земле было время, когда алхимия не относилась к процессам, связанным с крупными устройствами, использующими игровые абстракции для материализации идеализированных версий предметов прямо из воздуха.
      @rose_talk РОУЗ: Алхимики экспериментировали с различными субстанциями для превращения их нечто более ценное.
      @rose_talk РОУЗ: Её более обыденным и более вероятной двоюродной сестрой можно назвать химию, что, наверно, является техническим термином для смешивания всякого дерьма.
      @rose_talk РОУЗ: Что, строго говоря, гораздо точнее описывает то, чем я тут занимаюсь.
      @dave_talk ДЕЙВ: так ты теперь наукой балуешься
      @dave_talk ДЕЙВ: ты чё решила что ты твоя маманя
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: стоп это опять прозвучало как дерьмовый наезд
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: каждый раз как я говорю о твоей мамане это звучит как дерьмовый наезд
      @dave_smug ДЕЙВ: ты что решила что ты моя мать
      @dave_huh ДЕЙВ: погоди вычеркни это
      @dave_huhtalk ДЕЙВ: каждый раз как мы начинаем говорить о ней как о моей матери разговор катится прямиком под горку тупизны и неожиданно зигмунд фрейд и царь эдип начинают ебать горячих мамаш друг друга словно на какой-то порочной сексапильной вечеринке обмена мамашами
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Большое спасибо за картинку. Она почти настолько же красочна, насколько бессмысленна.
      @dave_talk ДЕЙВ: так что ты тут бодяжишь
      @rose_happy РОУЗ: Напитки.
      @dave_talk ДЕЙВ: напитки какие напитки
      @rose_happytalk РОУЗ: Вкусные напитки, надеюсь.
      @dave_concern ДЕЙВ: яблочный сок???
      @dave_concern ДЕЙВ: прошу пусть это будет сок прошу пусть это будет сок прошу пусть это будет сок 
      @rose_talk РОУЗ: Посмотрим, что я смогу сделать.
      @dave_idle ДЕЙВ: о боже
      @dave_idle:#о-боже ДЕЙВ: о боже
      @dave_smug ДЕЙВ: ооооооооооооооооохрененно
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='roseTalk3' sprite='damara' command='talk' name='Поговорить с Роуз.'>
      <args>
      @rose_talk РОУЗ: Привет. По-моему, мы ещё не встречались.
      @damara_huh ДАМАРА: 
      @rose_talk РОУЗ: Ты выглядишь растеряной. Ты потерялась?
      @rose_annoyedtalk РОУЗ: Может быть тебе не стоит бродить здесь.
      @damara_smile ДАМАРА: ПРОШУ. ИЗВИНЕНИЕ.
      @damara_smile ДАМАРА: НЕ ХОТЕТЬ. МЕШАТЬ ТЕБЕ.
      @rose_happytalk РОУЗ: Оу. Ты кажешься такой милой.
      @rose_happytalk РОУЗ: Прошу, не стесняйся, оставайся, сколько захочешь.
      <!--  -->
      </args>
</action>
  	</classes>
</sburb>