<sburb>
    <classes>
  		<action class='rufiohTalk1' sprite='meenah' command='talk' name='Поговорить с Руффио.'>
	      <args>
            @meenah_idle МИИННА: здаров нитрам
            @rufioh_happytalk \nРУФФИО: о, привет, куколка... теб1 безумно долго не было... 
            @rufioh_happytalk:#1-то,-чесгр1,-думал-ты-собиралась-вырастить-шикарное-довериждение-из-этой-штуки... \nРУФФИО: хот1 1 рад, что ты снова с нами... йо, этот трюк с бомбой был просто охр*нен.
            @meenah_happy МИИННА: да ничего осоменного
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: не надо недооценивать себ1... не думаю, что мог бы сделать это. было довольно круто, пейшес.
            @meenah_idle МИИННА: ага я знаю
            @meenah_talk:#хочу-спросить-у-тебя-кой-что МИИННА: эй давай прекратим говорить о том насколько я офигенна и поговорим о тебе
            @rufioh_idle \nРУФФИО: слушаю, куколка...
            @meenah_idle МИИННА: эти твои крылья
            @meenah_talk МИИННА: ты же вылупился с ними верно
            @meenah_idle:#когда-достиг-зрелости?? МИИННА: или кажется окуклился с ними
            @rufioh_laugh:#жаргонизмы-вроде...#ну,-ты-знаешь...#обычных-слов \nРУФФИО: ха, ага, верно... 1 "мутант"... только не говори канкри, что 1 это сказал! он мой кореш, но ты знаешь, что ему не по нутру такие жаргонизмы...
            @meenah_annoyedtalk МИИННА: тьфу даже не упоминай об этом а то он типа телепортируется в наш разговор своей призрачной магией только для того чтобы шукнуть на тебя
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ага... с тобой он, значит, тоже это проделывает... это кака1-то безумна1 х*рн1!
            @meenah_talk МИИННА: ладно так получается у тебя крылья были всегда
            @meenah_talk МИИННА: тогда похоже ты не стал богоуровевым или
            @rufioh_talk \nРУФФИО: неа... было бы, наверно, круто превратитьс1 в полноценного разбойника... слушай, может, ты могла бы дать мне, типа, пару советов о том, как грабить... будучи вором и всё такое! 
            @rufioh_happytalk \nРУФФИО: но нет, не думаю, что 1 мог бы пройти через такое... в смысле, не преднамеренно...
            @meenah_idle МИИННА: что почему нет
            @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: не знаю... убивать самого себ1, это... т1жёлый поступок. 1 не такой, как ты, миинна... не думаю, что кто-то схож с тобой... ну, может быть, дамара слегка теб1 напоминает... но, наверно, нам не стоит углубл1тьс1 в эту тему, хахаха. не буди невылупившиес1 довериждени1, пока они лежат тихо, знаешь ли...
            @meenah_annoyed МИИННА: ...
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: 1 хочу сказать, что ты одолела игру... и 1 в это врубаюсь... но 1 никогда не был настолько храбрым, насколько мен1 считали... не знаю, почему все посто1нно считали мен1 храбрецом. может быть, дело в моих крыль1х или ирокезе... или в том, что 1 иногда очень громко ору? от этого 1, наверно, выгл1жу сильно крутым, с большой уверенностью в себе... но мо1 уверенность в себе – совсем не то,  о чём стоит говорить с гордостью... не знаю...
            @meenah_talk МИИННА: ладно значит до уровня богов ты так и не поднялся но кое-что я всё равно не потливаю
            @meenah_wut МИИННА: у тебя разве в какой-то момент не было на редкость судакцкого роботизированного тела или мне это просто приглючилось
            @meenah_annoyedtalk:#может-я-подхватила-призрачное-безумие#всё-же-я-могла-бы-ПОКЛЯСТЬСЯ-что-ты-был-металлической-лошадью МИИННА: наверно всё время нашего сеанса для меня словно в тумане из-за того что я некоторое время была мертва
            @rufioh_sad \nРУФФИО: мдааааа...
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: нет, роботизированное тело у мен1 точно было... и 1 его вроде как заблокировал в своей пам1ти, хаха... это было... какой-то х*рнёй, совершенно другой, йо! пр1мо безумие...
            @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: уверен, ты помнишь, как всё это началось... мы тогда с дамарой ещё встречались... ничего не припоминаешь?
            @meenah_annoyed МИИННА: да уж
            @meenah_annoyed МИИННА: чёртова мегидо
            @meenah_annoyedtalk:#телок#лол#стоп...#почему-ты-вообще-не-делаешь-бычьих-каламбуров?#ПРОВАЛ МИИННА: нам действительно обязательно освежать в памяти эту древнюю бестелковую драму
            @rufioh_no \nРУФФИО: нет, нет... хех, 1 просто говорю, только и всего... тогда-то всё и случилось... короче, хорусс начал вроде как подлизыватьс1 ко мне, помнишь... и между ними двум1 1 чувствовал себ1 очень неуверенно, потому что знал, что она была.... ч*рт, такой ревнивой... просто ох**нно безумной...
            @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: в общем, она мен1 пок*лечила, припоминаешь?
            @meenah_idle:#абалонеизм МИИННА: пометь эту дрянь братюнь
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: бл*, ну да... в смысле, она мне неслабо всыпала, 1 даже пошевелитьс1 не мог... ну, хот1 бы крыль1ми всё ещё неплохо махал, хаха...
            @rufioh_happytalk \nРУФФИО: правда, 1 думал, что всё будет в пор1дке, можно было просто порхать на крылышках... 1 всё ещё мог летать, свесив конечности... смотрелось это, наверно, прикольно!
            @rufioh_happytalk:#типа,-в-буквальном-смысле...#он-это-г*вно-КЛАССНО-собрал!#у-чувака-шикарно-получилось \nРУФФИО: но нет... хорусс придерживалс1 иного мнени1. он построил мне робо-тело, довольно классное, кстати...
            @rufioh_sadtalk:#особенно-по-лестницам...#}:( \nРУФФИО: хот1 при этом 1 потер1л свои крыль1, что было отстойно... и несколько нелепо иметь только голову поверх большого металлического тела, да ещё и заставл1ть правильно двигатьс1 эти ч*ртовы ноги, знаешь ли... бежать рысью трудно, йо.
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: но это всё же лучше, чем быть к*лекой. в смысле, квадриплегическим, упс, хаха... но, наверно, ты не знаешь, что случилось после этого, раз ты и дамара убивали друг друга и всё такое...
            @meenah_idle МИИННА: нет что
            @rufioh_sad \nРУФФИО: ну... 1 умер. мда... но...
            @rufioh_sheepish \nРУФФИО: это, типа... ух, длинна1 истори1... наверно, ты её никогда не слышала... 1 тебе как-нибудь в другой раз расскажу, это просто безумие. но...
            @rufioh_talk:#надеюсь-кто–то-запечатлел-эту-х*рнь...#шедевр-на-века \nРУФФИО: 1 был мёртв, пон1тно? и хорусс вернул мен1 к жизни поцелуем... но только мою голову, как мне кажетс1... он, наверно, сто1л на какой-то горе в крутой позе, словно ох***ный гангста, может быть, дралс1 с копытным зверем с пылающей гривой и всё такое... 
            @rufioh_happytalk \nРУФФИО: так что, да, потом ты увидела мен1 снова с моим нормальным телом... было круто с его стороны помочь мне.
            @rufioh_happytalk \nРУФФИО: и, да, мы встречались, он и 1... долгое врем1 после этого, периодически, даже после того, как умерли... просто если ты собиралась спросить...
            @meenah_annoyed МИИННА: я не собиралась
            @rufioh_laugh \nРУФФИО: ну да... хаха... слишком много информации, наверно? извини, куколка.
            @rufioh_talk \nРУФФИО: 1 всегда хотел поблагодарить теб1 за то, что ты за мен1 заступалась... ну, знаешь, когда она мен1 иск*лечила... даже несмотр1 на то, что тебе нелегко это давалось... это был насто1щий класс, пейшес, 1 никогда этого не забуду.
            @meenah_talk МИИННА: чел мне бы не пришлось это делать, если бы ты хоть иногда мог постоять за себя
            @meenah_talk МИИННА: в смысле несмотря на то что ты был камбализован
            @rufioh_sad \nРУФФИО: хех... мда... пожалуй...
            @meenah_talk МИИННА: ты единственный чел в группе кого хоть отдалённо можно было нарвалть довольно крутым
            @meenah_talk МИИННА: все остальные были полные уроды но ты был почти что нормальным
            @meenah_talk МИИННА: хотя ты всегда был таким тряпкой
            @meenah_annoyed:#ОМ#ДВУСМЫСЛЕННЫЙ-НАМЁК-НА-КАЛЕЧНОСТЬ#выкуси МИИННА: довольно увечно бро
            @kankri_talk4:#Ещё,-к9гда-6удешь-х9дить,-п9старайся-не-афишир9вать-зд9р9вье-тв9их-н9г. КАНКРИ: Пр9шу пр9щения. Миинна, "увечн9" - преду6едительная инсинуация, к9т9рая в данн9м к9нтексте С9ВЕРШЕНН9 неуместна. П9метка тв9их шут9к "ир9ническим" предупреждением 9пасн9г9 м9мента не 9правдывает п9д96н9г9 п9ведения. Я 6ыл 6ы 6лаг9дарен, если 6ы ты в9здержалась 9т исп9льз9вания п9д96ных термин9в в 6удущем.
            @meenah_angry МИИННА: АААААААУРГ)(
	      <!--  -->
	      </args>
		</action>

			<action class='rufiohTalk2' sprite='meenah' command='talk' name='Попросить Руффио присоединиться.'>
			      <args>
                        @meenah_talk МИИННА: наверно мне не стоит даже спрашивать тебя раз ты не такой храбрый как о тебе фапают
                        @meenah_annoyedtalk:#стоп#что-я-сказала-вообще?#пох МИИННА: я хотела сказать думают
                        @meenah_happytalk МИИННА: но ты не хотел бы пойти со мной...
                        @rufioh_notalk \nРУФФИО: стоп-стоп, блин... и ты туда же?!! ахаха...
                        @meenah_wut2 МИИННА: чё
                        @rufioh_sheepish \nРУФФИО: всё в пор1дке... ничего, что ты подкатываешь ко мне, 1 польщён... ты последн11, кто ко мне ещё не приставал... и мне, вроде как, нравилось это в тебе, знаешь?
                        @meenah_angry МИИННА: я тебя не на свидание приглашала дурень
                        @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: ой... ух ты... бл*! извини, наверно, 1 неправильно пон1л...
                        @rufioh_sheepish \nРУФФИО: это уже что-то вроде рефлекса, куколка... понимаешь? все ко мне посто1нно пристают, а 1 даже не знаю, почему... полное, бл*ть, безумие...
                        @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: давеча, прикинь... какой-то оранжевый чувак в зелёной футболке выпрыгнул из кустов и попыталс1 поцеловать мен1... и 1, типа, такой чёёёё... уйди, противный, хаха...
                        @meenah_creepytalk МИИННА: может это потому что ты бисёновский убульток с охрененным ирокезом
                        @rufioh_happytalk:#могу-дать-пару-советов-по-покраске-ирокеза...#с-ним-ты-вообще-ох*ренно-смотрелась-бы!!! \nРУФФИО: йо, круто, что ты так говоришь... у теб1 самой есть черты отенба бисходжо, подруга... классный стиль, всегда считал, что ты выгл1дишь ударно...
                        @meenah_happytalk МИИННА: если уж на то пошло
                        @meenah_happytalk МИИННА: я скорее твоя моэ дере дере вайфу связанная икрой в бутылочку
                        @meenah_happytalk МИИННА: если бы я была хоть чуть-чуть заинтересована в тебе или находила тебя немного привлекательнее
                        @meenah_happytalk МИИННА: и ещё если бы я разделялa твоё дебильное пристрастие к тролльскому аниме и не считала его отстойной поеботой
                        @rufioh_talk \nРУФФИО: ахаха, во криков то! на такой сценарий 1 был бы согласен...
                        @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: тут, в общем-то, больше не с кем говорить о моих истори1х, йо... с тех пор, как отношени1 с моей бывшей стали такими холодными...
                        @meenah_annoyed МИИННА: чёртова ведьма
                        @rufioh_offended \nРУФФИО: серьёзно... она просто сумасшедша1...
                        @rufioh_happytalk:#и-не-о-марке-краски-дл1-ирокеза,-которую-1-использую? \nРУФФИО: так что ты там собиралась спросить у мен1... эм, если не пойти на свидание?
                        @meenah_annoyed МИИННА: не важно
                        @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты всё равно не согласишься потому что эта команда сосёёёёёт
                        @meenah_happy МИИННА: до скорого руф
       				    <!--  -->
			      </args>
			</action>


			<action class='rufiohTalk3' sprite='meenah' command='talk' name='Быть Руффио.'>
			      <args>
                        @rufioh_happytalk \nРУФФИО: о ч*рт... ты хочешь быть мной? ладно, это годно, наверно.
                        @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: но это может подождать? мой лусус оп1ть пропал, а 1 без него не соображаю нормально... он приносит мне счастливые мысли!!! хаха...
                        @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: надеюсь, дамара не сделала ничего с ним... она любит иногда выё***атьс1 со мной, запихива1 малыша куда-нибудь... совсем ошалела!!!
           			    <!--  -->
			      </args>
			</action>

<action class='rufiohTalk4' sprite='horuss' command='talk' name='Поговорить с Руффио.'>
      <args>
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: здаров, чел. о, хех... вижу, ты всё ещё делаешь эти рожи... 
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Да, мне действительно нравится это лицо. Своим по100янным лицевым дискомфортом оно очень помогает мне не забыть о том, что быть счастливым - одна из главнейши% задач.
      @horuss_oops ХОРУСС: 8=O &lt; А что? Ты же не на%одишь это раздражающим, верно?
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: эм... нет... просто... мда, всё в пор1дке, хорусс. просто выгл1дит очень, эм... необычно. ух.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Правда, я мог бы прекратить строить это лицо. Миинна недавно приказала мне прекратить делать его в её присутствии, и я, разумеется, немедленно подчинился. Я о%отно сделал бы то же самое для любого, кто на100лько же важен для меня, как ты.
      @rufioh_sheepish:#ну-кроме-может-быть#тыкань1-в-мен1-им-слишком-часто... \nРУФФИО: ээрм... хаха. круто... но да, всё в пор1дке. правда, 1 въезжаю в твой вид, наверно. просто делай то, что тебе кажетс1 верным...
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Руффио, твоя вежливая уступчивость продолжает о100ваться лучшим твоим качеством. Это жемчужина в твоём ирокезе. На100ящий брильянт Руфа. Ты всегда был идеальным воплощением своего аспекта, на100лько же приятно ветреный и переменчивый, как сам Бриз.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ага... эм... спасибо. но мне стоит, наверно, поработать над этим...
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Разумеется. Мы всегда 100раемся отточить наше мастерство, вечно бьём по железу, чтобы сделать подкову идеальной формы. Я прекрасно знаю, сколько это требует труда.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: не, 1 не это имел в виду, 1 о том... что надо быть ВЫШЕ этого... в смысле... эм, прости, что перебил... продолжай?
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Мой путь ровно так же был определён моим аспектом. Долгое время я чувствовал себя словно пу100й лист бумаги. Словно мне нужно было собрать себя из ничего.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; И я начал вниманежнее прислушиваться к пу100те во мне и обнаруживать различные личные лукачества, которые взывали ко мне.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Точно также как при сборке сложной машины я начал собирать по кусочкам СИЛЬНУЮ личность, что, разумеется, включало в себя обнаружение пристрастия к самой ме%анике..
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; И, несомненно, из пу100ты в мою душу также прискакало осознание того, что я, очевидно, благородный копытный зверь, %отя моя физическая внешность же100ким образом предаёт этот факт.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: эй, эм... хорусс... думаю...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: нам надо поговорить.
      @rufioh_sad \nРУФФИО: в смысле, если у теб1 будет минутка...
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; И в последующие вариации я продолжал обращать своё чуткое ме%анически усиленное к внутренней бездне и продолжал обнаруживать всё больше о себе. Я познал, что я значительно сложнее, чем мне когда-либо казалось. Гораздо сложнее, сложнее, чем может постичь любой смертный разум.
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Понимание того, что я родственен копытным зверям, было всего равносильно лишь повер%ностному взгляду на пастбище. Лишь снятию сливок с молока. Я был гораздо большим.
      @rufioh_sad \nРУФФИО: 1 думал, может быть, нам стоит, типа...
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ээ... рассмотреть другие...
      @horuss_hmmtalk ХОРУСС: 8=D &lt; Как казалось, моё тело было всего лишь носителем для необычайно запутаной системы сущностей все% возможны% сортов, биологически% и ме%анически%, искусственны% и природны%, физически% и метафизически%. Моё внутреннее поле опыта разделено душами легендарны% древни% мускулисты% зверей, целым набором устройств, вроде ульезащитны% систем, множеством космологически% элементов, вроде планет, звёздны% систем, даже нескольки% вселенны%, и различными абстрактными концепциями, которые ещё не сформированы разумными существами до100точно %орошо, чтобы передать и% языком.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: типа... не пойми мен1 неправильно... мы хорошо проводили врем1 вместе... это было великолепно, правда...
      @rufioh_sad \nРУФФИО: но, может быть, пора нам, ээ... не знаю.
      @horuss_crossed ХОРУСС: 8=D &lt; Но сколько бы я не узнал о себе, я не мог найти способа 100ть целым.
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Пу100та никогда не могла заполниться, пока не пришёл ты, Руффио. 
      @rufioh_surprise \nРУФФИО: ух ты, чел. это...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: вау.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Если выразить урок, который я %отел бы, чтобы другие вынесли из моей и100рии, то он будет выражен многоступенчатой системой, со100ящей из дву% отдельны% уроков.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Во-первы%, о том, как любовь исцеляет все раны, даже вызванные бесконечной сущностью пу100ты, пронизывающей всё твоё существо и роль легендарного героя.
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; Во-вторы%, о том, что если 100лкиваешься кризисом личности совершенно любого рода, необычайно важно по100раться создать эзотерические черты твоей личности и верить в ни% очень СИЛЬНО, и говорить другим об эти% черта% как можно чаще.
      @horuss_bashful ХОРУСС: 8=D &lt; Могу прямо сейчас заверить тебя, потребовалась весьма тщательная и тяжёлая работа, чтобы выковать мою личность интересной и сложной.
      @horuss_sweat_bashful2 ХОРУСС: 8=D~~ &lt; При этом я даже вспотел.
      @horuss_sweat_bashful ХОРУСС: 8=D~~~~ &lt; (Это с моего лица капает пот.)
      @rufioh_no \nРУФФИО: эй... йо... это...
      @rufioh_no \nРУФФИО: кака1-то безумна1 х*рнь, дружище!
      @horuss_smiletalk ХОРУСС: 8=D &lt; В любом случае, прошу прощения за то, что так долго говорил. Ты знаешь, что у тебя есть талант за%ватывать чужое ды%ание.
      @horuss_idle ХОРУСС: 8=D &lt; Что ты пытался сказать мне?
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ом... мда.
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: ээ...
      @rufioh_sad \nРУФФИО: не важно.
      <!--  -->
      </args>
</action>
<action class='rufiohTalk5' sprite='damara' command='talk' name='Поговорить с Руффио.'>
      <args>
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: буду с тобой честен, дамара... 1 чувствовал себ1 очень плохо...
      @damara_huh ДАМАРА: なぜですか？ 
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: эм... ты можешь сохранить секрет, верно?
      @damara_fiendish ДАМАРА: はい、もちろん。私はあなたの友達です。
      @rufioh_surprise \nРУФФИО: ага...
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: дело в хоруссе... и, ты знаешь... 1 тут думал о том, что порвать с ним...
      @damara_talk ДАМАРА: 何を壊す？彼のホーン？
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: хахаха! неа... от этого было бы немного толку...
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: в смысле... 1 чувствую себ1 лохом уже от того, что думаю об этом... он был таким крутым...
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: но, ч*рт! вечность - это, б**ть, долгое врем1!!! не знаю, действительно ли прот1нут так долго наши отношени1...
      @damara_talk ДАМАРА: あなたのセックスライフはどうですか？ 
      @rufioh_notalk \nРУФФИО: ох, ээ... вопрос несколько личного характера? короче, суть не в этом... 
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: 1 чувствую себ1 виноватым, говор1 это... 1 просто не очень этого хочу... так много повтор1ющихс1 свиданий на прот1жении тыс1челетий... так много, типа... разговоров о домашнем скоте и больших мускулистых животных, и... не знаю. они как-то не вписываютс1 в мои интересы...
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: может быть, мы никогда и не были настолько сочетаемы, а у мен1 просто не хватало духу сказать это?
      @damara_sadtalk ДАМАРА: РУФФИО。私はあなたにこのことを告げた。毎日。永遠に。
      @rufioh_laugh \nРУФФИО: знаю, знаю... 1 теб1 не слушал... думал, ты просто была взбешённой и ревнивой!!!
      @damara_mean ДАМАРА: 私は怒って嫉妬した。
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: верно... 1 просто не знаю, что делать.
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: он великолепен... но он такой прилипчивый! 1 не знаю, как поспевать за ним после стольких раз... у чувака безумна1 выносливость... 1 просто, вроде как... романтически истощён. понимаешь мен1, куколка?
      @damara_meantalk ДАМАРА: はい。愛が私には死んでいる。ので、誰かがずっと前に、心臓を介して私を刺した。
      @rufioh_idle \nРУФФИО: хех, мило.
      @rufioh_sadtalk \nРУФФИО: но, если серьёзно... 1 не хочу навредить его чувствам...
      @damara_squinttalk ДАМАРА: あなたは私が彼を殺したいですか？再び？ 
      @rufioh_notalk \nРУФФИО: нет!!! господи, нет... не надо никому вредить... давай не будем снова в это углубл1тьс1!
      @damara_smile ДАМАРА: 私が彼を誘惑したいですか？ 
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: эм... наверно, если вы двое, тип... ээ. между вами двум1 действительно что-то есть? не уверен, правда, что он на такое согласитс1... короче, не думаю, что это действительно мне поможет...
      @damara_squinttalk ДАМАРА: 私は彼の魂を消費するために悪魔をもたらすでしょう。
      @rufioh_notalk \nРУФФИО: блин, нет! 1 же сказал, пожалуйста, не надо скармливать ничьи души НИКОМУ!!!
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: тебе надо зав1зывать с такими безумными разговорами, дамара!
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: если бы другие узнали о той х*рне, которую ты сказала... о том, как ты несла безумную х*рнь о желании служить ему... б***ь!
      @rufioh_surprisetalk \nРУФФИО: это было бы не круто... они бы точно взбесились...
      @rufioh_offendedtalk \nРУФФИО: бл*, ты разве не слышала, что миинна пытаетс1 собрать армию, чтобы убить его?
      @rufioh_sheepish \nРУФФИО: если бы она услышала то, что ты сейчас мне сказала... бл*... 1 не могу позволить ей узнать об этом...
      @rufioh_sad:#}:( \nРУФФИО: если бы она узнала, вы бы оп1ть начали дратьс1...
      @damara_talk ДАМАРА: あなたは必然だけを遅らせる。
      @damara_squint ДАМАРА: 私たちの終了時間が近いです。
      <!--  -->
      </args>
</action>
    </classes>
</sburb>