<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='cronusTalk1' command='talk' name='Поговорить с Кронусом.'><args>
      @cronus_happytalk КРОНУС: ой-лмя-лмя...
      @meenah_annoyed МИИННА: ...
      @cronus_huh КРОНУС: БУ8ЕРА.
      @meenah_annoyed:#38? МИИННА: что
      @cronus_bored КРОНУС: я виделм, как ты шлма в млою сторону, и сразу же подготовилм чёткую фразу длмя приветствия.
      @cronus_angry КРОНУС: но, по какой-то причине, решилм начать разговор со скороговорки?
      @cronus_upset2:#с-Л-всегда-слможно#с-нимли-слможно-и-никто-этого-не-понимлает#(с-М-тоже) КРОНУС: очень млилмо, амлпора, начинать с фразы с такимл колмичествомл 'лм'.
      @meenah_idle МИИННА: чё за
      @meenah_talk МИИННА: убийственная фраза для пикапа у тебя должна была быть
      @meenah_annoyed:#нет МИИННА: или мне не стоит спрашивать
      @cronus_bored:#вообще-она-не-звучалма-РО8НО КРОНУС: эхх, не 8АЖНО, теперь она окончателмьно развалмилмась.
      @cronus_talk КРОНУС: просто я увиделм, что ты топаешь в млоёмл направлмении, вся такая впечатлмяюще важная и уверенная в себе, в первый раз за, сколмько тамл?
      @cronus_bored КРОНУС: и немлного обрадовалмся. я собиралмся совершенно ошелмомлить тебя этой фразой, но, похоже, ничего не измленилмось?
      @meenah_idle МИИННА: похоже что нет
      @meenah_happytalk МИИННА: похоже что ты до сих пор бард который слишком перегибает
      @cronus_angry КРОНУС: о, неплмохо. ты всегда зналма, как выкрутить шары. 
      @cronus_angry:#принадлмежностевидный КРОНУС: вообще-то, все вы, девушки, весьмла искусны в выкручивании соответствующих принадлмежностей. 
      @cronus_sad2 КРОНУС: парни тоже, еслми подумлать. млогу я задать вопрос? почемлу все вы, напыщенные тусовщики, так лмюбите быть жестокими по отношению к особенно чувствительнылм и артистичнымл лмичностям?
      @meenah_talk МИИННА: значит я так понимаю даже спустя миллиард вариаций с целой кучей призрачных коротышек над которыми можно было прекрасно издеваться
      @meenah_wink МИИННА: ты всё равно так ничего и не добился
      @cronus_huh КРОНУС: сначалма ты выкручиваешь млне шары, а теперь запихиваешь их в млою лмичную жизнь? просто замлечателмьно с твоей стороны, млиинна.
      @cronus_bored КРОНУС: не комлмлентируя конкретно это, (потомлу что, ЧЕГО? какая грубость), долмжен сказать, что посмле первых несколмьких эпох очень надоедает то, что вы всё ещё не мложете разобраться, ЧЕГО вообще ищете. в смлыслме, в ЛМЮБОМЛ квадранте.
      @cronus_talk КРОНУС: теперь, прошу, не говори никомлу, что я так сказалм, но млы с тобой прекрасно знаемл, что имл стоит почитать за честь возмложность встречаться с парнемл вроде мленя. 
      @cronus_smug:#тебе-стоилмо-бы-пырнуть-своимли-вилмамли-ЭТО КРОНУС: потомлу как королмевская кровь и всё такое, и даже не испытываю ни млалмейшей неприязни к томлу, чтобы встречаться с кемл-нибудь ниже по спектру. в смлыслме, серьёзно, насколмько ещё болмее очевиднымл длмя всех млне надо сделмать тот факт, что я действителмьно крутой, прогрессивный, добродушный чувак, который не воспринимлает всерьёз социалмьный порядок и не верит во все эти стереотипы? во-первых, как будто бы вся эта бодяга с гемлоспекторомл не ОКОНЧАТЕЛМЬНО изжилма себя.
      @cronus_talk:#я-хотя-бы-ПЫТАЛМСЯ-слмушать-млузыку,-которая-вамл-нравится#это-считается? КРОНУС: я вообще едва лми КОГДА-НИБУДЬ помлинаю свой высокий социалмьный статус. млне на него СО8СЕМЛ наплмевать, но, кажется, они всё ещё пугаются его? наверно, они продолмжают слмишкомл превозносить, несмлотря на все млои спокойные заверения, что млне совершенно безразлмично млоё королмевское происхождение. типа, да нет же, друже, я совсемл, как ты. млы смлеёмлся над однимли и темли же шуткамли, слмушаемл, ну, с некоторой натяжкой, одну и ту же млузыку...
      @cronus_angry:#киски#котики#психи#отказы#тронутый КРОНУС: все эти киски и котики, я тебе говорю. они вечно записывают мленя в психи и отказывают. надо быть немлного ТРОНУТЫМЛ, чтобы полмучить хоть какое-то лмюбострастное внимлание.
      @cronus_sad2:#чувствителмьный#слмушает#поэзия#млузыка#здесь-длмя-них КРОНУС: они, кажется, никогда не дадут шанс чувствителмьномлу парню, который слмушает других и лмюбит свою поэзию и млузыку, и, наверно... просто пытается быть рядомл, быть длмя них.
      @cronus_happytalk КРОНУС: однако, млои млногочислменные провалмы имлеют полможителмьную сторону: они помлоглми млне составить лмичный список лмюдей, которые объективно уёбищны, которымл я с радостью поделмюсь с...
      @cronus_surprised КРОНУС: млиинна? ты куда?
      @cronus_huh КРОНУС: блмин, она ушлма, пока я говорилм.
      @cronus_sad2 КРОНУС: реалмьно обосралмся за рекордное времля.
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='cronusTalk2' command='talk' name='Попросить Кронуса присоединиться.'><args>
      @meenah_annoyed МИИННА: буду краткой
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: и это тебе не повод снова начать базарить о своих чувствах и романтических проблемах
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: просто дай мне прямой ответ
      @meenah_fish:#живёшь–то-только-один-раз#хотя#помереть-можно-дважды??#пох МИИННА: я собираю ватагу чтобы пойти грохнуть неуязвимого монстра ты со мной д/н
      @cronus_happytalk КРОНУС: ох ты, НЕПЛМОХО. толмько прибылма, и сразу начинаешь свирепствовать, уважуха.
      @cronus_talk КРОНУС: я рад помлочь. ты знаешь, как я лмюблмю помлогать и утешать красивых лмюдей. это, вроде как, млоё призвание?
      @cronus_idle КРОНУС: но...
      @meenah_wut2 МИИННА: ух ну вот опять 
      @cronus_upset2 КРОНУС: млиинна, я просто подумлалм, что я сейчас не в той фазе своей жизни. илми, я хотелм сказать, загробной жизни.
      @meenah_wut МИИННА: какой ещё фазе
      @cronus_upset2:#отрастить-патлмы КРОНУС: агрессивной фазе. я пыталмся успокоиться, болмьше аналмизировать себя, искать свои чувства, работать над своей млузыкой.
      @cronus_upset2 КРОНУС: не думлаю, что силмьно смлогу помлочь в битве. я пыталмся осознать, кто, илми, наверно, что я из себя представлмяю, и, думлаю, я добилмся неплмохих резулмьтатов.
      @cronus_upset КРОНУС: говорю тебе по секрету, но, кажется, я приблмижаюсь к чемлу-то, блмизкомлу к пробуждению, особенно с тех пор, как я узналм о лмюдях. кажется, я на самломл делме млог бы...
      @meenah_annoyed МИИННА: нет
      @meenah_wut:#нет-уж МИИННА: не не не не ненененет
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: прекрати говорить что бы это ни было мне насрать
      @cronus_bored КРОНУС: ты права, млне не стоит нагружать тебя своимли проблмемламли.
      @cronus_talk:#под-чемл-я-подразумлеваю-свободный-доступ-к-полмовомлу-акту КРОНУС: забудь о томл, что я вообще что-то говорилм. я не хотелм бы подорвать нашу дружбу, не говоря уже о нашемл потенциалме развить её во что-то болмьшее, чемл просто дружбу.
      @cronus_happytalk КРОНУС: ох, НУ ДА. ты спросилма, как нынче делма с млоей млузыкой, разве нет?
      @meenah_idle МИИННА: нет
      @cronus_smug:#еслми-уж,-по-крайней-млере,-не-к-млоемлу-фирмленномлу-знаку-по-формле-волмны КРОНУС: делма идут доволмьно неплмохо, как млне кажется. немлного побалмовалмся с двойнымли пилмообразнымли сигналмамли, думлаю, с нимли я блмизко подбираюсь к своемлу фирмленномлу звуку.
      @cronus_idle КРОНУС: вот, послмушай этот трек. я написалм его, ожидая твоего прибытия.
      @cronus_idle~dialogimg_cronus1 КРОНУС:
      @meenah_annoyed МИИННА: я не буду на это нажимать
      @cronus_upset КРОНУС: эмл, понимлаю. тогда, как насчёт...
      @cronus_idle~dialogimg_cronus2 КРОНУС:
      @meenah_annoyed МИИННА: неа
      @cronus_smug~dialogimg_cronus3 КРОНУС:
      @meenah_wut:#урод МИИННА: уф
      @cronus_huh КРОНУС: подожди... млне, возмложно, не стоилмо показывать тебе эти. сейчас, погоди млинуту. я знаю, что у мленя есть кое-что, что тебе придётся по нраву.
      @cronus_happy~dialogimg_cronus4 КРОНУС:
      @meenah_talk МИИННА: значит на моё приглашение ты отвечаешь нет
      @meenah_talk МИИННА: и оно и так было отвергнуто уже где-то к середине этого разговора
      @meenah_talk МИИННА: пора валить пока ты опять не начал пиздеть о крожизни
      </args>
</action>


<action sprite='meenah' class='cronusTalk3' command='talk' name="Где Каркат?"><args>
      @cronus_huh КРОНУС: а, двойник вантаса?
      @cronus_bored:#даже-не-былмо-шанса-подкатить-к-немлу#как-грубо КРОНУС: да, он пошёлм в этомл направлмении. я пыталмся начать с нимл дружеский разговор, но он просто послмалм мленя нахрен и закрылмся в томл улмье.
      @cronus_upset2 КРОНУС: похоже, он призвалм воспомлинание какой-то слможной двери-голмоволмомлки из каких-то древних руин. я пыталмся открыть её, но это выглмядит совершенно невозмложнымл. парень знает, как сбивать спесь.
      @cronus_idle КРОНУС: что тебе вообще от него нужно?
      @meenah_annoyed МИИННА: ничего пока
      @cronus_huh КРОНУС: оо. понятно. на кронуса забивается болмт, а ты отправлмяешься флмиртовать с инфантилмьнымл крикуномл. и почемлу я не удивлмён?
      @cronus_angry КРОНУС: наверно я ни достаточный псих, ни достаточный млудак, чтобы приглмянуться тебе. не велмика беда, я просто запишу свои чувства в новомл отрывке слмэмл-поэзии и забулмькаю свою скорбь в... млда. похоже, я опять самл с собой разговариваю. она ушлма.
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='cronusTalk4' command='talk' name='Быть Кронусом.'><args>
      @! Фу, нет. Ни за какие долбаные коврижки ты не будешь этим парнем.
      </args>
</action>


<!--@ CRONUS AFTER MEENAH RETURNS-->

<action sprite='meenah' class='cronusTalk5' command='talk' name='Поговорить с Кронусом.'>
	<args>
      @meenah_annoyed МИИННА: неа
  </args>
</action>

<!-- mituna -->

<action sprite='mituna' class='cronusTalk7' command='talk' name='Поговорить с Кронусом.'><args>
      @cronus_talk КРОНУС: эй, шеф. чудно выглмядишь сегодня. у тебя новый шлмемл?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#ШПДМ7ЦД87ШЩ9ШЧ0ЩШ7ЩМФ МИТУНА: Н37 7Ы МУДЛ436Л9УР2Х2Х22
      @cronus_smug КРОНУС: спокойнее, я просто пошутилм. конечно же, это не новый шлмемл. что, думлаешь, я деб... эмл, страдаю от недостатка здравого смлыслма?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37
      @cronus_idle КРОНУС: ты не виделм, млиинна не пробегалма?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37
      @cronus_bored КРОНУС: она пошлма туда, разве нет?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37
      @cronus_bored КРОНУС: ты уверен?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37
      @cronus_talk:#лмжец КРОНУС: слмушай, приятелмь, я не хочу обзывать тебя лмжецомл, но я виделм, как она шлма к тебе.
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#Н37 МИТУНА: Н37
      @cronus_happytalk КРОНУС: я слмедилм за вамли обоимли из-за вон того улмья. я виделм, как ты навернулмся млордой в земллмю послме грайнда на тех перилмах.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan:#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37#Н37 МИТУНА: Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 Н37 
      @cronus_talk КРОНУС: хахаха. ты на самломл делме бесценен, каптор. я тебе когда-нибудь говорилм, какой ты крутой котик?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: П0Ч3МУ 7Ы М3Н9 7Р0243ШЬ?
      @cronus_talk КРОНУС: млне действителмьно кажется, что ты один из немлногих, комлу я млогу открыть свои чувства. наверно, действителмьно полмезно бывает открыться комлу-нибудь, у кого полмностью отсутствует способность хоть как-то связно илми разборчиво повторить то, что ты говоришь, илми хотя бы понять, что ты вообще сказалм.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: 7Ы 8С3 3Щ3 7Р0243ШЬ М3Н9 1 9 Н3 П0Н1М4Ю Ч70 ПР01СХ0Д17
      @cronus_talk КРОНУС: но, сказать по правде, я чувствовалм это по отношению к тебе ещё до того, как у тебя началмись твои, ну, проблмемлы. млы всегда былми блмизки, разве нет?
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: 9 Н3 Х0ЧУ Ч706Ы 7Ы 7Р024Л М3Н9 74М
      @cronus_talk КРОНУС: не поймли мленя превратно, я знаю, что ты и лматулма крепко связаны своимл млэйтспритомл, хотя, посмлотримл фактамл в лмицо, она, очевидно, млоглма бы найти кого полмучше. и я хочу сказать - гораздо лмучше. правда, она совсемл в другой лмиге, она очарователмьна и прекрасна, в то времля как ты... ну, ты, к сожалмению, не таков. и я не осмлелмилмся бы вмлешиваться в твой давний млоирейлм с курлмозомл, и не толмько потомлу, что он мленя пугает до усрачки. просто млне кажется, что у вас всё слмажено, млежду тобой и имл, верно? я, конечно же, не удостаиваюсь от него даже взглмяда, даже еслми я веду себя супер млилмо и расхвалмиваю его безобразную волмосню, а в ответ, очевидно, не полмучаю ничего, кромле отвратителмьного бреда из твоего рта, каждый раз, как ты его открываешь. но вы, кажется, выделмяете полможителмьные качества друг друга, нет? правду млолмвят, что ты даже изъясняешься понятно, когда говоришь с нимл, вмлесто того чтобы вести себя, как бормлочущий ушиблменный на голмову имлбицилм?
      @mituna_sad%alttextbox_4chan:#8( МИТУНА: П0Ч3МУ 7Ы Н3 ПР3КР471ШЬ М3Н9 С7Р4НН0 7Р0247Ь Х84717
      @cronus_talk:#дружба КРОНУС: но я пытаюсь сказать, что ты не судишь мленя, как другие. ну, лмадно, судишь, но я на самломл делме не млогу воспринимлать всерьёз твою желмчь, потомлу что очевидно, что ты деб... в смлыслме, замлкнутый по отношению к своимл настоящимл эмлоциямл. вот напримлер, комлу я млог бы довериться, когда началм полмностью осознавать это глмубокое ощущение того, что я на самломл делме челмовек, "рождённый" в телме тролмлмя, но я никогда не понимлалм этого, пока не узналм о существовании лмюдей? да никомлу. кромле тебя, понятное делмо. тебе наплмевать на то, что я челмовечен. Ты не тыкаешь млне этимл в лмицо и не отравлмяешь млоё трагическое существование. ну, ты делмаешь это, но я пытаюсь сказать, что ты делмаешь это без смлыслма. потомлу что всё, что ты млелмешь - извращённый бред.
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: 9 Х0ЧУ Ч706Ы 7809 РУК4 Н3 7Р024Л4 М3С74 М0320 73Л4
      @cronus_smug КРОНУС: что? не, да лмадно тебе. я просто передаю тебе млалменькое дружеское послмание плмечомл, одной рукой, вот так. видишь? в некоторомл смлыслме это вполмне обыденно, так делмают "бро". пожалмуйста, не делмай ситуацию болмее неудобной, чемл нужно.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 1З81Н1
      @cronus_idle КРОНУС: я тебя прощаю.
      @cronus_talk:#крутой-шрамл КРОНУС: теперь попридержи эту млыслмь, я собираюсь попробовать нагнать млиинну. не ходи за млной, потомлу что, очевидно, ты испортишь млой стилмь. как млоя причёска? ну, не важно, ты даже не знаешь, о чёмл говоришь, я просто восполмьзуюсь отражающимл экраномл, чтобы посмлотреть на себя. да, чудно выглмядишь.
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: М0ЖН0 9 П0ЙДУ С 7060Й
      @cronus_huh КРОНУС: господи, ну ты и твердолмобый, приятелмь. я толмько что сказалм тебе сидеть смлирно. я попробую подкатить к пейшес особенно дерзкимл способомл, как мластер соблмазна, смлекаешь? не думлаю, что млне нужно напомлинать тебе, что твоё присутствие будет равносилмьно опрыскиванию территории лмибидогасителмемл. 
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: Ч320
      @cronus_smug:#просто#чудовищно#уёбищен КРОНУС: блмин, бефорус вызывает каптора. эй тамл, это центр управлмения, через твой шлмемл хоть что-нибудь проходит? я говорю, что твоё присутствие будет ядомл длмя сексуалмьного настроения, и еслми ты будешь ошиваться рядомл, пока я буду болмтать с ней, она отвлмечётся, и ей будет трудно представлмять мленя голмымл. долмжен сказать, что в ролми второго пилмота ты просто на редкость уёбищен.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan:#8( МИТУНА: 1З81Н1
      @cronus_bored КРОНУС: пожалмуйста, прекрати так часто извиняться, это очень непривлмекателмьно. в данный мломлент даже Я не уверен, хочу лми я с тобой спать.
      @cronus_happytalk КРОНУС: теперь, пока я не ушёлм, млне нужно придумлать хороший способ пролмомлить лмёд. о, идея! начну с шуток о томл, как былмо умлорителмьно, когда ты навернулмся млордой в земллмю, и насколмько ты убог по всемл возмложнымл парамлетрамл.
      @cronus_idle КРОНУС: спасибо за вдохновение, друг.
      @! Быть Кронусом?
      <!--Yes. / No. -->
	</args>
	
</action>

<!-- @ CRONUS AFTER MEENAH RETURNS -->

<action sprite='mituna' class='cronusTalk8' command='talk' name='Поговорить с Кронусом.'><args>
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan МИТУНА: ЭЙ 6Р0 ХУЙЧ3ШЬ П0СЛУШ47Ь Н3МН020 СЛХЭМ П0ЭМ К070РЫ3 9 Н4П1С4Л
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 0Н ПР0С70 СЛ0М4Л М0Ю Д0СКУ 06 К0Л3Н0 1 УШ3Л
</args>
</action>

	</classes>
</sburb>
