<sburb description='exposition dialogs'>
	<classes>
		<action class='expoTalk0' command='talk' name='Спросить Аранею о поиске херувима.'>
      <args>
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Я...
      @aranea_think АРАНЕЯ: 8сё ещё не нашла её.
      @meenah_idle МИИННА: есть какие-нибудь зацепки или
      @aranea_idle АРАНЕЯ: Не со8сем.
      @aranea_talk АРАНЕЯ: По 8сей 8идимости, она очень хорошо спрятана!
      @meenah_idle МИИННА: эм ну да конечно
      @meenah_idle МИИННА: но
      @meenah_talk МИИННА: ты вообще на самом деле искала
      @aranea_idle АРАНЕЯ: Эм...
      @meenah_happytalk МИИННА: или страдала хернёй со своей маленькой будкой
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Я эффекти8но разделяла с8ё 8ремя на эти дела. Но спасибо, что поинтересо8лась.
      @meenah_talk МИИННА: прошло совсем не так много времени с тех пор как мы говорили о другой скучной фигне
      @meenah_talk МИИННА: и тебе приспичило притащить свою будку на вершину этого дерева
      @meenah_talk МИИННА: типа чтобы ты вся такая ждала меня тут
      @meenah_fish МИИННА: сколько ты на это времени потратила
      @aranea_angrytalk АРАНЕЯ: Не беспокойся об этом!
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: И да, я остана8ли8лась по пути, чтобы объяснять другим 8жные 8ещи.
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: 8се ищут информацию, Миинна. Они ХОТЯТ знать, понимаешь?
      @meenah_idle МИИННА: они хотят знать...
      @meenah_happy МИИННА: или ты хочешь им рассказать?
      @aranea_angry АРАНЕЯ: И то, и другое!!!!!!!!
      @meenah_idle МИИННА: ладно давай вот что спрошу
      @meenah_talk МИИННА: ты им пластила чтобы объяснять всякое
      @aranea_annoyed АРАНЕЯ: ...
      @aranea_annoyed АРАНЕЯ: Да.
      @aranea_facepalm АРАНЕЯ: И ЧТО????????
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: так сколько времени ты планировала потратить на охоту за херувимом между твоими объясомиями
      @aranea_annoyed АРАНЕЯ: Я...
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Слушай, поиск херу8има 8сегда был медлительным приключением. Оно как запутанная многослойная тайна, к которой нельзя подходить со спешкой. Я работаю над ним!!!!!!!!
      @meenah_talk МИИННА: аранея серкет я объясню тебе кое-что совёршенно бесплатно
      @meenah_happytalk МИИННА: я нахожу твой уморительно неэффекитный подход к этому приключению необычайно милым
      @aranea_facepalm АРАНЕЯ: 
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>




<action class='expoTalk1' command='talk' name='Расскажи мне о Кронусе Ампоре.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Бард Надежды может показаться несколько разбитым 8 эти дни, но когда-то у него глубокая и крепкая 8ера 8 магию, и он пос8ятил с8ю жизнь стано8лению 8еликим 8лшебником. Он был убеждён, что 8ылупился для того, чтобы одолеть необычайно могучего злого 8лшебника, о котором, как он клялся, ему по8едали ангелы. Хотя когда его спраши8ли об имени этого чело8ека, он не от8ечал, ут8ерждая, что даже произносить его опасно. Частью его саморасширяющихся мечтаний был эпизод, 8 котором этот злодей некогда каким-то образом пытался издалека убить Кронуса, когда тот ещё был мал, чтобы не пришлось 8стретиться с ним потом. Но злое заклинание было отражено и заперло дух 8лшебника 8 нескольких непритязательных сосудо8 до тех пор, пока он не найдёт какой-то другой хитрый способ 8йти 8 нашу 8селенную. Предположительно, эта атака оста8ила ему отличительный шрам, который он охотно поминал, когда пытался приударить за мной. Эм, 8 смысле, который он охотно поминал 8 обычном разго8ре. 
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Но 8 какой-то момент он разочаро8лся 8 магии. Если 8 его натянутом 8идении и была пра8да, наследие уничтожения злого 8лшебника должно было перейти к его преемнику, или, если его преемник оказался бы таким же неудачником, как и он, то, 8зможно, к другому Герою Надежды. Я не у8ерена, что 8ыз8ло этот кризис 8еры, помимо оче8идных причин, с8язанных с полным отсутст8ием характера или любых других компенсирующих качест8. 8зможно, кто-то раз8еял его убеждения. Может быть, близкий к нему друг. Или, если 8 его фантазии есть хоть капля истины, 8зможно, кто-то среди прислужнико8 злого 8лшебника. 8 любом случае, на8ерно, оно и к лучшему, раз практически 8се, у кого есть хоть поло8ина мысле8го котелка, считали его байки бессмысленным бредом.
      @meenah_talk МИИННА: серкет почему ты так ненавидишь чужие религии
      @meenah_fish МИИННА: разве ты не знаешь что это ровно такая же лажа что и твоя спиритическая поебень
      @aranea_surprised АРАНЕЯ: Но я........
      @aranea_think АРАНЕЯ: Да, пожалуй, я немного перегнула палку. 
      @aranea_madtalk АРАНЕЯ: Прошу прощения, я просто пыталась пошутить над темой, которую мы обе не любим. Неужели это так плохо? Почему тебе нужно было ух8ты8ться за эту 8зможности и опрокиды8ть мою собст8енную 8еру?
      @aranea_annoyed АРАНЕЯ: Иногда ты бы8ешь такой подлой.
      @meenah_idle МИИННА: можно я уже заберу свои деньги
      @aranea_angry АРАНЕЯ: Да. Пожалуйста.
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>


<action class='expoTalk2' command='talk' name='Расскажи мне о Митуне Капторе.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Наследник Рока когда-то был могучим псиоником. Он был одарён д8йст8енным зрением, и у него были сильные пророческие способности, когда речь заходила о жестоком будущем. Он многое го8рил нам, когда нужно было предупредить о пути, 8едущем к року и разрушению, на который мы ступили, но никто не 8спринял его дейст8ительно 8серьёз. Но однажды он потерял 8се эти способности, когда сильно переоценил их пределы. Трудно добиться от него каких-то деталей, но, насколько можно судить, он применил 8сю с8ю энергию, до последней капли, на с8ершение какого-то героического деяния, которое спасло нас 8сех от над8ига8шейся угрозы. Это усилие не только на8сегда 8ыжгло его псионические способности, но и оста8ило его несколько... эм, косноязычным.
      @meenah_talk МИИННА: ага я всегда задавалась вопросом что там вообще случилось
      @meenah_talk МИИННА: кто-нибудь в этом разобрался
      @aranea_talk АРАНЕЯ: Нет. 8есь инцидент покрыт мраком тайны. Исходя из его ограниченных и рассеянных упоминаний о случи8шемся, 8есьма 8ероятно, что тогда рядом с ним был Курлоз, и он был единст8енным с8идетелем. И, разумеется, от него тоже не8зможно добиться никакой надёжной информации. У8ы, но, похоже, мы так никогда и не узнаем, что случилось.
      @meenah_talk МИИННА: эй вообще-то это даже было интересно
      @meenah_meenah_creepylaughidle МИИННА: ВПОЛН--Е стоило получить от тебя деньги чтобы послушать это
      @aranea_happier АРАНЕЯ: Согласна! ::::D
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>



<action class='expoTalk3' command='talk' name='Расскажи мне о Курлозе Макара.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Принц Ярости на самом деле раньше был необычайно го8рли8ым. Пока однажды не у8идел кошмар, 8ыз88ший странный несчастный случай, после которого он уже больше никогда не го8рил. Он принял что-то 8роде духо8ного обета тишины, который, я у8ерена, как-то с8язан с его эзотерической 8ерой. 8следст8ие этого он стал раздражающе загадочным. Я нашла со8ершенно бесплодными любые попытки добыть из него информацию из-за его д8усмысленных пантомим и склонности к голо8ломкам. Это очень раздражает, особенно, таких как я, кто питает страсть к сбору как можно большему количест8у факто8 о нашей истории.
      @aranea_annoyedtalk АРАНЕЯ: Хочешь знать секрет? Прошу, не го8ри никому, но я дейст8ительно нена8ижу этого парня.
      @aranea_talk АРАНЕЯ: 8зможно, это нечестно по отношению к нему, потому что, оче8идно, что он милый и безобидный. Но что-то 8 нём меня просто бесит. На8ерно, иногда я просто бы8ю немного мелочной. 
      @meenah_idle МИИННА: ага...
      @meenah_wut МИИННА: ух ты серкет
      @meenah_annoyed МИИННА: просто ух ты как грубо
      @meenah_fish МИИННА: бедненький клоун
      @aranea_angrytalk АРАНЕЯ: Не надо мне тут! Кажется, я припоминаю, что ты не раз отпускала у него за спиной отнюдь не дружелюбные комментарии.
      @meenah_creepy МИИННА: ага я просто выпендриваюсь над тобой он мудила
      @meenah_idle МИИННА: так
      @meenah_idle МИИННА: разговор окончен?
      @aranea_happy АРАНЕЯ: Да.
      @meenah_annoyed МИИННА: дзынь
      @meenah_annoyed МИИННА: ништяк
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>



<action class='expoTalk4' command='talk' name='Расскажи мне о Меулин Лейжон.'>
      <args>
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Маг Сердца, как ты знаешь, ре8ностная ученица романтических наук. Она имеет честно заслуженную репутацию настоящей чудодейки, когда речь заходит о пейрингах. Но, ирония, её собст8енная история романтических отношений пронизана неприятностями и разочаро8ниями.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Некогда, задолго до начала нашего сеанса, она и Курлоз были с8язаны очень милым мэйтспритом. 8сем казалось, что они бук8льно созданы друг для друга. Однажды они 8месте заснули. 8 тот день Курлоз у8идел кошмар, настолько ужасный, что издал самый жуткий крик из 8зможных. 8 нём по-настоящему отзы8лся эхом ужас самого Безграничного Хонка. Этот крик был настолько громким и ужасным, что Меулин со8ершенно оглохла, и её слух так никогда и не 8сстано8ился. Курлоз, несомненно, был шокиро8н тем, что он с ней сделал. Он был так расстроен, что зашил себе рот и больше никогда с тех пор не го8рил.
      @aranea_happytalk АРАНЕЯ: Хотя они и разошлись как мэйтсприты, Меулин никогда не держала на него обиды и даже, кажется, обрадо8лась но8ым способам общения. Они продолжают оста8ться близки и по сей день. 8зможно, слишком близки, если хочешь знать моё мнение. Она не раскры8ет с8ю 8еру, но 8ремя от 8ремени я замечаю, как она упоминает некоторые догмы радостной доктрины. Но, полагаю, мне не стоит слишком со8ться 8 это, раз это 8сего лишь безобидное суе8ерие.
      @meenah_creepy МИИННА: )(ОНК
      @aranea_happier АРАНЕЯ: Хонк хонк! ::::)
      @meenah_happytalk МИИННА: лол я рада что мы обе согласны на том что дебильный клоунский культ газировки - самая тупейшая херня
      @aranea_happy АРАНЕЯ: Да. Держи с8и деньги. Спасибо, что 8ыслушала!
      @meenah_happytalk МИИННА: серкс ты даже не знаешь какая же ты милая
      @meenah_happy МИИННА: &lt;3
      <!--  -->
      </args>
      <action command='setGameState'>expo,true</action>
</action>

	</classes>
</sburb>
