<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='karkatTalk1' command='talk' name='Поговорить с Каркатом.'>
      <args>
      @karkat_shout КАРКАТ: ЭЙ, СЪЕБИ НАХЕР ИЗ МОЕГО... А. ЭТО ОПЯТЬ ТЫ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ИЗВИНИ, МНЕ НА СЕКУНДУ ПОКАЗАЛОСЬ, ЧТО ЭТОТ УБОГИЙ ПРЕДШЕСТВЕННИК ЭРИДАНА НАШЁЛ СПОСОБ ПРОЛЕЗТЬ СЮДА.
      @karkat_yell КАРКАТ: Я ДАЖЕ НЕ ЗНАЛ, ЧТО ВОЗМОЖНО БЫТЬ ЕЩЁ БОЛЬШИМ МУДАКОМ, ЧЕМ ТОТ ПАРЕНЬ, НО КАКИМ-ТО ОБРАЗОМ ЮНЫЙ АМПОРА-СТАРШИЙ ЕГО ВСЁ-ТАКИ ПРЕВЗОШЁЛ? 
      @karkat_facepalm КАРКАТ: НИКОГДА БЫ В ЭТО НЕ ПОВЕРИЛ, ЕСЛИ БЫ НЕ ОЩУТИЛ СВОЕЙ СОБСТВЕННОЙ ГНЕВОГУБКОЙ. ПРОСТО НЕВЕРОЯТНО.
      @meenah_talk МИИННА: да вантас я сомираюсь просветить тебя в одну простую истину
      @meenah_talk МИИННА: рядом с большей частью моей команды находиться просто невозможно
      @karkat_horror КАРКАТ: Я ЗНАЮ!!!
      @karkat_yell КАРКАТ: КАК ВООБЩЕ ВОЗМОЖНО, ЧТОБЫ ГРУППА БЫЛА НАСТОЛЬКО ОТСОСНОЙ, ЕСЛИ ОНИ, ПРЕДПОЛОЖИТЕЛЬНО, БЫЛИ ПРАКТИЧЕСКИ ИДЕНТИЧНЫ НАМ ГЕНЕТИЧЕСКИ?
      @karkat_talk КАРКАТ: МОЖЕТ БЫТЬ, ДЕЛО В РАЗНИЦЕ В ВОЗРАСТЕ? ИЛИ ТОМ ФАКТЕ, ЧТО ОНИ ВСЕ ВЫРОСЛИ НА ПЛАНЕТЕ ДЛЯ ДЕБИЛЬНЫХ ОБСОСКОВ, ГРАЖДАНСКИМ ПРАВОМ ОБЯЗУЕМЫХ ЕЖЕДНЕВНО ХОДИТЬ ПОД СЕБЯ.
      @meenah_creepylaugh МИИННА: ахахахахаха
      @karkat_talk КАРКАТ: ДОЛЖЕН ПРИЗНАТЬ, ВСТРЕЧА СО ВСЕМИ НАШИМИ ПРЕДШЕСТВЕННИКАМИ В ТАКОЙ ФОРМЕ - ЭТО НЕМНОГО ЧЕРЕСЧУР.
      @karkat_sullen КАРКАТ: МНЕ ВРОДЕ КАК ПРИШЛОСЬ СБЕЖАТЬ ОТ ВСЕХ И НЕКОТОРОЕ ВРЕМЯ СИДЕТЬ ОДНОМУ. НАДЕЮСЬ, Я ПРОСТО, БЛЯТЬ, СКОРО ПРОСНУСЬ. 
      @meenah_idle МИИННА: о эм
      @meenah_idle МИИННА: ты хочешь чтобы я ушла
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: ЭЭ
      @karkat_idle КАРКАТ: НЕТ, ВСЁ В ПОРЯДКЕ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ТЫ НА САМОМ ДЕЛЕ НОРМАЛЬНАЯ, ПО БОЛЬШЕЙ ЧАСТИ. Я ПРОСТО НЕ ВЫНЕСУ ЕЩЁ ОДНОЙ ВСТРЕЧИ С ПАРНЕМ В КРАСНОМ СВИТЕРЕ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ОТ НЕГО У МЕНЯ ГОЛОВА ПОШЛА КРУГОМ, И НЕ ТОЛЬКО ПОТОМУ, ЧТО ОН НИКАК НЕ МОЖЕТ ЗАКРЫТЬ ЕБАЛО.
      @karkat_talk КАРКАТ: ДОЛГОЕ ВРЕМЯ Я ДАЖЕ НЕ ВЕРИЛ, ЧТО У НАС БЫЛИ ПРЕДШЕСТВЕННИКИ. Я ДУМАЛ, ЧТО ДАЖЕ САМА ИДЕЯ ПРЕДШЕСТВЕННИКОВ - ВСЕГО ЛИШЬ СПОСОБ ПОТЕШИТЬ СВОЁ САМОЛЮБИЕ СРЕДИ ПРОЧЕЙ АРИСТОКРАТИЧЕСКОЙ ПОЕБЕНИ.
      @karkat_talk КАРКАТ: НО ОКАЗАЛОСЬ, ЧТО ОНИ НЕ ТОЛЬКО НАСТОЯЩИЕ, НО, ПО ВСЕЙ ВИДИМОСТИ, У ВАС БЫЛА ЕЩЁ И СОВСЕМ ДРУГАЯ КУЛЬТУРА В АЛЬТЕРНАТИВНОЙ ВСЕЛЕННОЙ ДО НАС? ИЗВИНИ, НО ПРОГЛОТИТЬ ТАКОЕ НЕ ПРОСТО.
      @karkat_what КАРКАТ: СТОП...
      @karkat_facepalm КАРКАТ: О, НЕТ. НЕТ. БЛЯТЬ. ЁБАНЫЙ БОГ.
      @karkat_facepalm КАРКАТ: "ДО НАС"? ЧЁРТ ВОЗЬМИ. ДО МЕНЯ *ТОЛЬКО ЧТО* ДОШЛО.
      @karkat_shout КАРКАТ: ВИДИШЬ? ВОТ ОБ ЭТОМ И РЕЧЬ. ВСТРЕЧА С ВАМИ ЗАСТАВИЛА МЕНЯ ПОЧТИ ПОСТОЯННО ПОРОЖДАТЬ ПРОКЛЯТЫЕ НЕБОЛЬШИЕ ОТКРОВЕНИЯ.
      @karkat_yell КАРКАТ: ТИПА, ТЕПЕРЬ НАЗВАНИЕ МОЕЙ СОБСТВЕННОЙ ПЛАНЕТЫ ПРЕДСТАЁТ В СОВСЕМ ДРУГОМ ДОЛБАНОМ СВЕТЕ. АЛЬТЕРНИЯ? ТО ЕСТЬ, АЛЬТЕРНАТИВА? АЛЬТЕРНАТИВА ЧЕМУ. ОКАЗЫВАЕТСЯ, ЭТО *АЛЬТЕРНАТИВА* ПЛАНЕТЕ, НАЗЫВАЕМОЙ БЕФОРУС! ПЛАНЕТЕ, КОТОРАЯ БЫЛА *ДО* НАС. ХАХАХА! ДОШЛО?
      @karkat_yell КАРКАТ: КАКИЕ БЫ ЮМОРИСТЫ НЕ НАЗЫВАЛИ ЭТИ ПЛАНЕТЫ, ОНИ ПОЛНЫЕ, БЛЯТЬ, КРЕТИНЫ.
      @meenah_idle МИИННА: ну если кому интересно
      @meenah_talk МИИННА: альтерния по сравнению с моей планетой просто бомба
      @meenah_happytalk МИИННА: и говорю это не только потому что взрослая я неслабо отожгла 38D
      @karkat_yell КАРКАТ: ЭЙ, НЕ ДАЙ НИКОМУ ОБМАНУТЬ ТЕБЯ. АЛЬТЕРНИЯ ПРОСТО, БЛЯТЬ, ВЕЛИКОЛЕПНА.
      @karkat_talk КАРКАТ: МНЕ ДАЖЕ НАПЛЕВАТЬ НА ТО, ЧТО МОЯ КРОВЬ СДЕЛАЛА МЕНЯ ПАРИЕЙ. ОНО ТОГО СТОИЛО, ЧТОБЫ ЖИТЬ НА ТАКОЙ КРУТОЙ ПЛАНЕТЕ.
      @karkat_talk КАРКАТ: НЕКОТОРЫЕ ЛЮБЯТ ГНАТЬ НА ИМПЕРАТРИЦУ. И ЭТО ПРАВДА, ОНА НАВЕРНЯКА ОТПРАВИЛА БЫ МЕНЯ В РАСХОД, ЕДВА УВИДЕВ. НО, ЗНАЕШЬ ЧТО? Я ВСЕГДА ЦЕНИЛ ЕЁ, КАК СИЛЬНОГО ЛИДЕРА.
      @karkat_talk КАРКАТ: ОНА ЗНАЛА, КАК ПРЕТВОРЯТЬ ДЕЛА В ЖИЗНЬ И НЕ ЦАЦКАЛАСЬ С НЕСОГЛАСНЫМИ БЕСПОЛЕЗНЫМИ ИДИОТАМИ. И ОНА ВСЕГО-ТО НИЧЕГО СДЕЛАЛА, ЗНАЕШЬ... ЗАХВАТИЛА, БЛЯТЬ, ВСЮ ГАЛАКТИКУ. ЧТО УЖЕ НЕПЛОХО.
      @karkat_sullen КАРКАТ: У МЕНЯ РАНЬШЕ БЫЛО ЧТО-ТО ВРОДЕ ПОСТЫДНОЙ МЕЧТЫ О ТОМ, ЧТО Я КОГДА-НИБУДЬ ВЫРАСТУ И СТАНУ МОЛОТИЛЬРАТЕЛЕМ. ТЫ ЗНАЕШЬ, ЧТО ЭТО?
      @meenah_idle МИИННА: ?
      @karkat_talk КАРКАТ: ОНИ БЫЛИ САМЫМ СМЕРТОНОСНЫМ ОТРЯДОМ МЕЖЗВЁЗДНЫХ БОЙЦОВ, КОТОРЫМИ КОМАНДОВАЛА ИМПЕРАТРИЦА. ОНИ ПОМОГЛИ ЗАВОЕВАТЬ БОЛЬШЕ ПЛАНЕТ, ЧЕМ ЛЮБАЯ ДРУГАЯ ИМПЕРСКАЯ СИЛА. НО ДЛЯ МЕНЯ БЫЛО БЫ НЕВОЗМОЖНО ПРОЙТИ ОТБОР ИЗ-ЗА МОЕЙ КРОВИ. ТАК ЧТО Я ВЫДУМЫВАЛ РАЗНЫЕ ЗАПУТАННЫЕ СЦЕНАРИИ, КОТОРЫЕ ПОМОГЛИ БЫ СКРЫТЬ ЦВЕТ МОЕЙ КРОВИ. ИЛИ, В ЕЩЁ БОЛЕЕ ДУРАЦКИХ МЕЧТАХ, МОЖЕТ БЫТЬ, Я ДАЖЕ МОГ БЫ ДОКАЗАТЬ СВОЮ ЦЕННОСТЬ КАК СОЛДАТ? ПРОСТО БЫТЬ НАСТОЛЬКО ОХРЕНЕННЫМ С СЕРПОМ, ЧТО ОНИ ПРОСТО БЫЛИ БЫ ОБЯЗАНЫ СДЕЛАТЬ ДЛЯ МЕНЯ ИСКЛЮЧЕНИЕ. МОЖЕТ БЫТЬ, ДАЖЕ БЫТЬ, КАК ТОТ ГЕРОЙ ФОЛЬКЛОРА, КОТОРЫЙ ПОДНЯЛСЯ ПО РАНГАМ И СТАЛ ЛИДЕРОМ. ХАХА.
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: ОЧЕВИДНО, ЧТО ЭТО БЫЛИ ПРОСТО ДЕТСКИЕ ГРЁЗЫ. С ТЕХ ПОР Я МНОГОЕ УЗНАЛ О ТОМ, ЧТО ПО-НАСТОЯЩЕМУ ЗНАЧИТ БЫТЬ ЛИДЕРОМ. В ОБЩЕМ И ЦЕЛОМ, ЭТО ГОРАЗДО ТРУДНЕЕ, ЧЕМ ВСЕМ КАЖЕТСЯ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ТАК ЧТО, НАВЕРНО, Я НАУЧИЛСЯ ДАЖЕ БОЛЬШЕ УВАЖАТЬ ТЕХ, КТО СТАЛ ИМИ В МОЁМ МИРЕ, ИМЕННО ИЗ-ЗА ЭТОГО. 
      @meenah_idle МИИННА: ага
      @meenah_talk МИИННА: лидерство это чудолещно трудно
      @meenah_talk МИИННА: в своём сеансе едва могла хоть кого-нибудь заставить пошевелить булькнутым пальцем
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: а теперь когда я пытаюсь собрать эту армию словно всё заново
      @meenah_wut2 МИИННА: даже не представляю как эта сексапильная щучка водрослая я провернула всё у себя
      @karkat_idle КАРКАТ: О, ДА. КАК УСПЕХИ?
      @karkat_talk КАРКАТ: СКОЛЬКО УЖЕ ЕСТЬ РЕКРУТОВ?
      @meenah_annoyed МИИННА: догадайся с трёх раз
      @karkat_talk КАРКАТ: О. ВСЁ ЕЩЁ НОЛЬ, А? МДА, В ЦЕЛОМ, Я ТАК И ДУМАЛ. СЕРЬЁЗНО, НАХРЕН ЛИДЕРСТВО.
      @meenah_angry МИИННА: я знаю!!!!!!
      @karkat_talk КАРКАТ: СЛУШАЙ, ДАВАЙ ПОСТУПИМ ТАК. ПОЗЖЕ, КОГДА Я ПРОСНУСЬ, ПО ВСЕЙ ВИДИМОСТИ, МОЖЕТ БЫТЬ, НАШ МЕТЕОР ДОСТИГНЕТ ТОЧКИ ВСТРЕЧИ С ВАМИ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ЕСЛИ К ТОМУ ВРЕМЕНИ ТЫ ВСЁ ЕЩЁ БУДЕШЬ ИСКАТЬ РЕКРУТОВ, Я ТОГДА ТИПА... СОСКОЧУ С МЕТЕОРА ИЛИ ЧТО-ТО ВРОДЕ ТОГО. И ПРИСОЕДИНЮСЬ К ТВОЕЙ АРМИИ.
      @meenah_happier МИИННА: 
      @karkat_talk КАРКАТ: ПОТОМ МЫ, В СМЫСЛЕ, ТЫ, Я И ВСЕ ТЕ ДРУГИЕ ПРИДУРКИ, КОТОРЫХ ТЫ НАБЕРЁШЬ, СМОЖЕМ ПОЙТИ ДРАТЬСЯ С НЕУЯЗВИМЫМ ДЕМОНОМ.
      @meenah_ohyes МИИННА: 
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: НЕ ЗНАЮ, ПОЧЕМУ, КУДА НЕ ПЛЮНЬ, ПОСТОЯННО СТАЛКИВАЮСЬ С КАКИМ-НИБУДЬ НЕУЯЗВИМЫМ ДЕМОНОМ. НАВЕРНО, ЭТО ПРОСТО КАКАЯ-ТО НЕВОЗМОЖНАЯ ХРЕНЬ, КОТОРУЮ ПРОСТРАНСТВО ПАРАДОКСОВ ХОЧЕТ ОТ МЕНЯ, ЧТОБЫ ДОКАЗАТЬ, ЧТО Я НЕ УЖАСНАЯ ОШИБКА ПРИРОДЫ. В ЛЮБОМ СЛУЧАЕ, КАК ТЕБЕ ИДЕЯ?
      @meenah_ohyes МИИННА: 
      @karkat_talk КАРКАТ: О, НО ПРИ ОДНОМ УСЛОВИИ. КОГДА СТАНЕШЬ НОВОЙ ИМПЕРАТИРИЦЕЙ, ТЫ ДОЛЖНА БУДЕШЬ НАЗНАЧИТЬ МЕНЯ ВЫСШИМ МОЛОТИЛЬРАТЕЛЕМ ТВОЕЙ АРМИИ. ДОГОВОРИЛИСЬ?
      @meenah_ohyes МИИННА: о да да как скажешь дааааа
      @karkat_idle КАРКАТ: ХОРОШО. ЛАДНО, С ЭТИМ ДОГОВОРИЛИСЬ.
      @karkat_sullen КАРКАТ: ТЕПЕРЬ Я ПОЙДУ ПРОЙДУСЬ, ЕЩЁ НЕМНОГО ПОДУМАЮ. ОДИН. ХОРОШО?
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: ПРОСТО, ЭЭ... УСТРАИВАЙСЯ ПОУДОБНЕЕ ЧТО ЛИ... В ЭТОЙ СТРАННОЙ ПРОЕКЦИИ ВОСПОМИНАНИЯ МОЕЙ КОМНАТЫ. Я БЫ СКАЗАЛ ТЕБЕ НЕ КОПАТЬСЯ В МОЁМ БАРАХЛЕ, НО ОНО ВСЁ РАВНО НЕ НАСТОЯЩЕЕ. ТАК ЧТО НЕ СТЕСНЯЙСЯ. МНЕ ПОХ.
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: Я СВАЛИВАЮ.
      @! Быть Каркатом?
      <!-- y/n -->
      </args>
		</action>
	</classes>
</sburb>
