<sburb description='meenah dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='mituna' class='meenahTalk1' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'><args>
      @meenah_talk МИИННА: братюнь прежде чем ты вообще пасть раскроешь хочу заметить что едва ли могу разобрать что ты несёшь
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 1З81Н1
      @meenah_talk МИИННА: типа между твоим ужасным стилем
      @meenah_talk МИИННА: и целым набором странных противоречащих друг с другом конфликтов речи
      @meenah_talk МИИННА: и тем фактом что даже за вычетом твоих дебильных циферок которые ты пихаешь в слова при этом ещё и неправильно произнося половину из них
      @meenah_fish:#сдаюсь-ОКОНЧАТЕЛЬНО-нахрен-понять-тебя-йо#пас-бульклять МИИННА: я просто снпт
      @mituna_angry%alttextbox_4chan МИТУНА: СУК4КК4 П0Ч3МУ 6Ы 73 Н3 8СУНУ7Ь М0Ю КРУ7УЮ Д0СКУ Р4Н3Н1Й 8 С80Ю М3РЗКУЮУ С3ХХХСУ4ЛЬНУЮ Ж0ПУ Д9Л Р4ЗН0064Р4З14З9
      @meenah_annoyedtalk:#куда-более-мелким-персонажем-йо МИИННА: слава блять богу что на протяжении этой по-идиотски длинной истории ты никогда не был крупным игроком по крайней мере в моих глазах 
      @meenah_annoyedtalk:#очень-жаль-ведь-у-тебя-самое-ржачное-имя#38( МИИННА: возможно я бы себя приконёкчила даже раньше если бы мне приходилось столько тебя слушать 
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: ..,.,..,,...,..,.,.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 1З81Н1
      <!--  -->
		</args></action>
		
		<!--@ MEENAH AFTER MEENAH RETURNS-->

<action sprite='cronus' class='meenahTalk2' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'><args>
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: йо это была грязная острота даже для тебя кропёс
      @cronus_angry КРОНУС: послмеднее, что нужно млоимл чувствамл - это твои грубые высказывания. я просто не млогу этого вынести, помлимло всего того, что ты млне сделмалма.
      @meenah_wut МИИННА: что я ещё блять сделала тебе??
      @cronus_sad КРОНУС: ты мленя игнорировалма.
      @meenah_wut2 МИИННА: тьфу
      @cronus_upset2 КРОНУС: это серьёзно. пожалмуйста, не надо вот так отклмонять млои эмлоции.
      @cronus_talk:#а?#аааа? КРОНУС: смлещай, у мленя по-настоящемлу излмуреная и млакрелменная душа. млне действителмьно не хочется ещё булмьше угорьчений от тебя.
      @meenah_annoyed МИИННА: я не могу
      @meenah_annoyed МИИННА: ПОВ-ЕРИТЬ 
      @meenah_annoyed МИИННА: ты разводишь мои рыбные каламбуры и при этом пытаешься приударить за мной
      @cronus_bored КРОНУС: эхх. попробовать стоилмо.
      @meenah_angrytalk МИИННА: не вздумай снова делать рыбные камбалуры или я тебя выпотрошу
      @cronus_huh КРОНУС: знаешь, ты сейчас ведёшь себя лмицемлерно, тебе не кажется?
      @meenah_idle МИИННА: что
      @cronus_talk КРОНУС: ругаешь мленя за совершенно заслмуженный наезд на каптора.
      @cronus_smug КРОНУС: как будто ты не ещё болмьше виновна в грубомл обращении с беднымл млалмымл.
      @meenah_fishtalk МИИННА: ты такой булькнутый лжец
      @cronus_smug КРОНУС: да неужелми?
      @cronus_happytalk:#навигатор КРОНУС: скажи-ка на млилмость, кто имленно из нас и в которой алмьтернативной вселменной исполмьзовалм взрослмого каптора в качестве живого движка длмя своего кораблмя на протяжении целмого тысячелметия?
      @meenah_fish МИИННА: эй это была не я
      @meenah_idle МИИННА: в смысле
      @meenah_idle МИИННА: пока что нет... ээ
      @meenah_wut2:#38| МИИННА: альтернативными способами
      @cronus_talk КРОНУС: о, ну разумлеется. никакого лмичиночного соуса на твоих руках! 
      @meenah_idle МИИННА: надо же ты всё же сделал это
      @meenah_creepytalk:#фиг-тебе МИИННА: ампора ты совершенно изменил моё мнение о тебе давай немедленно начнём целоваться
      @cronus_smug:#шлмемлочан КРОНУС: просто признай это. в глмубине души ты настолмько жестока по отношению к нашемлу обезбашенномлу приятелмю, как и я, еслми не хуже.
      @meenah_idle МИИННА: блин
      @meenah_talk МИИННА: девушке надо чем-то заправлять свою понтовую тачилу сечёшь о чём я
      @meenah_idle МИИННА: типа
      @meenah_fish МИИННА: я наверно хорошо о нём заботилась
      @meenah_fishtalk МИИННА: сам же знаешь всё равно кто-то должен был о нём позаботиться
      @meenah_wut2:#38( МИИННА: и... мда
      @cronus_bored:#т.е.-в-буквалмьномл-смлыслме-длмя-всех КРОНУС: о, как лмегко ты находишь рационалмьные объяснения томлу, что удовлметворяет твоемлу раздутомлу эго. типично длмя тех, кто млне отказывает.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: по крайней мере я не считаю себя инопланетянкой
      @cronus_huh КРОНУС: чего? о чёмл ты говоришь?
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: посмотри на себя шляешься в этом идиотском наряде
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: с прилизанными волосами и дурацкой палочкой во рту
      @cronus_bored КРОНУС: прошу прощения. это не палмочка. ты прекрасно знаешь, что млои дни чародейства осталмись в прошлмомл. это называется "челмовеческая сигарета" и, по всей видимлости, её нужно зажечь.
      @cronus_talk КРОНУС: хотя, еслми хочешь знать млоё млнение, сжигать её кажется млне пустой тратой прекрасной и крутой на вид "сигареты".
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: до меня дошли слухи что теперь считаешь себя человеком
      @meenah_wut МИИННА: это правда
      @cronus_upset2 КРОНУС: это вопрос лмичного характера. не вижу, почемлу я долмжен говорить об этомл с тобой и открывать себя длмя ещё болмьшего осуждающего глмумллмения.
      @meenah_happytalk МИИННА: звучит как очередная отчаянная попытка привлечь к себе внимание
      @kankri_talk КАНКРИ: Кажется, мне ст9ит вмешаться в данный м9мент, Миинна, п9ка ты непреднамеренн9 не п9срамила Кр9нуса за ег9 не96ычайн9 чувствительн9е 9щущение вид9в9й дисф9рии.
      @cronus_surprised КРОНУС: нет, канкри... млужик, тебе не нужно вмлешиваться и защищать мленя вот так. всё под контролмемл.
      @meenah_annoyed МИИННА: иииии я сваливаю
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: вы ребятки можете разбираться в своих занудных чувствах и без меня
      @cronus_sad2 КРОНУС: млиинна, погоди... ну блмин. вот так запросто она снова усколмьзает из млоей жизни. тебе обязателмьно былмо встревать и всё поганить, правда? ну и "друзья" у мленя.
      @kankri_talk КАНКРИ: Слушай, я делаю те6е 9д9лжение. Те6е нет нужды встречаться ни с кем, кт9 те6я не ценит таким, как9й ты на сам9м деле, или, чт9 важнее, как9й вымышленн9й версией сам9г9 се6я ты предп9читаешь представать. 
      @cronus_bored:#даже-среди-тех,-кого-мложно-в-буквалмьномл-смлыслме-описать,-как-кошек КРОНУС: ага, ты, возмложно, прав. она мленя не ценит. очень млногие из вас, котиков, на самломл делме делмают это. 
      @cronus_upset2 КРОНУС: еслми быть честнымл, она, мложет быть, и права. иногда млне кажется, что, мложет быть, я говорю, что я челмовек, толмько длмя привлмечения внимлания. мложет быть, млне стоит завязать с этимл.
      @kankri_talk4:#9М#96есценивание-69рь6ы#9ск9р6лённые-чувства КАНКРИ: Я 6ыл 6ы весьма раз9чар9ван слышать эт9, если 6ы эт9 6ыл9 правд9й. Эт9 6ыл 6ы так9й тяжёлый удар для всех тех, кт9 считает се6я ин9планетянами, запертыми в пр9заических телах св9ей с96ственн9й расы. Эт9 немыслим9 сильн9 96есценил9 6ы их 69рь6у и не96ычайн9 9ск9р6ил9 6ы их чувства.
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Н9, к счастью, я знаю, чт9 ты ник9гда не пр9гнёшься наст9льк9 низк9. 9чевидн9, чт9 у те6я есть с9мнения в тв9их чувствах, и, в9зм9жн9, преуменьшение их значим9сти - нечт9 вр9де защитн9г9 механизма, раз 9чень немн9гие г9т9вы признать зак9нн9сть тв9ег9 п9л9жения. Н9 я принадлежу к их числу, и пр9ст9 х9тел 6ы, чт96ы ты знал, чт9 я здесь для те6я и г9т9в пр9читать п9др96ную лекцию, в смысле, п9др96н9 выслушать тв9и не96ычайн9 важные пр96лемы.
      @cronus_happy КРОНУС: вау. спасибо, приятелмь.
      @cronus_happytalk КРОНУС: ты прав. млои чувства - настоящие. не фалмьшивые, как огромлная разочаровывающая афёра, которой оказалмась млагия. 
      @cronus_talk КРОНУС: думлаю, правда в томл, в, в глмубине души, я всегда зналм, что я челмовеческий стилмяга из 1950-х.
      @cronus_talk КРОНУС: просто млне нужно былмо наконец-то познакомлиться с челмовеческой кулмьтурой, чтобы разобраться в этомл.
      @kankri_pray КАНКРИ: Чудесн9. Я так рад, чт9 ты нашёл свет истины в се6е. Теперь давай вместе разметим нашу 6еседу праведными предупреждениями, к9нцентрируя тв9и нед9статки в священных анналах Пр96лематики.
      <!--  -->
</args></action>
	
	<action sprite='meulin' class='meenahTalk3' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: чего
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: (=^･ω･^) &lt; О!!!!!!!!! Я ХОТЕЛА СПРОСИТЬ...
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: ヽ(=^･ω･^=)丿 &lt; ТЫ УЖЕ ВСТРЕЧАЛА ЛЮДЕЙ?
      @meenah_idle МИИННА: да
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (=^-ω-^=) &lt; О БОЖЕ, РА33ВЕ ОНИ НЕ ПРЕКРАСНЫ???
      @meenah_idle МИИННА: неа
      @meenah_talk МИИННА: не вижу что в них такого особенного
      @meulin_worry МЕУЛИН: (^・x・^) &lt; МИИННА, НЕТ.
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (^-人-^) &lt; ОНИ ТАКИЕ МИМИМИЛЫЕ.
      @meulin_talk МЕУЛИН: (^・ω・^ ) &lt; КАЖДЫЙ БУКВАЛЬНО МИЛ33 И ДРАГОЦЕНН33 ПРЕДЫДУЩЕГО.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: если бы только слышала ту чушь что сейчас несёшь
      @meulin_worry:#МУРРНА. МЕУЛИН: ~(=^‥^)/ &lt; МИИННА. МИИННА. НЕТ.
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (^._.^)ﾉ &lt; ТЫ НЕ ПОНИМАЕШЬ.
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: ヾ(=ﾟ･ﾟ=)ﾉ &lt; ОНИ МОИ ДЕТКИ.
      @meenah_annoyed МИИННА: что блять такое детки
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; ОНИ МОИ СЛАДЕНЬКИЕ ПРРРЕЛЕСТНЫЕ МИЛЕНЬКИЕ МЯУЛЮСЕНЬКИЕ ГЕЙЧИКИ!!!!!!!!!
      @meenah_annoyed МИИННА: эм
      @meenah_annoyed МИИННА: что такое гейчики
      @meulin_happy МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; ЭТО КАКАЯ-ТО ШТУКА, КОТОРОЙ ЧЕЛОВЕЧЕСКИЕ ДЕТИШКИ ИНОГДА БЫВАЮТ, КАК МНЕ КАЖЕТСЯ!
      @meenah_annoyed:#проваливаю-попытку-мочь#когда-доходит-до-разбираться МИИННА: даже не хочу разбираться с этим меу
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; О, А У ТЕБЯ ЕСТЬ ХОТЬ МАЛЕЙШ33 ПРЕДСТАВЛЕНИЕ О ТОМ, ЧТО ТАКОЕ ИМПЛИКАНТЫ ШИППИНГА???
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: ヽ(=^･ω･^=)丿 &lt; ОТ ДОБАВЛЕНИЯ В ОБЩУЮ КАРТИНУ ЛЮДЕЙ, КАК ДОЦАРАПНЫХ, ТАК И ПОСТЦАРАПНЫХ, КОЛИЧЕСТВО ВО33МОЖНОСТЕЙ ПЕЙРИНГОВ ВО33РАСТАЕТ ЭКСПОНЕНЦИАЛЬНО!
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^-人-^) &lt; ЭТО ДЕЙСТВИТЕЛЬНО ПРОСТО НЕВООБРА33ИМО, Я ДАЖЕ НЕ МОГУ... 
      @meulin_wut:#НЕТ МЕУЛИН: (^・x・^) &lt; Я ПРОСТО
      @meulin_worry:#Я-НЕ-МОГУ МЕУЛИН: (=ﾟ･ﾟ=) &lt; ЭТО ТАК.
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (=ＴェＴ=) &lt; Я БОЛЬШЕ НЕ МОГУ.
      @meulin_mime5~meme7
      @meulin_mime1~meme8
      @meulin_mime2~meme9
      @meenah_talk:#неправда МИИННА: не хотелось бы менять тему
      @meenah_talk:#не-хотела-запутаться-в-его-волосне МИИННА: но я тут типа проходила мимо курлоза ставридясь не слишком к нему приближаться
      @meenah_talk МИИННА: очевидно что мне он ни черта не скажет что возможно к лучшему
      @meenah_talk МИИННА: но раз он на сомом деле разговаривает с тобой может ты можешь с ним перетереть
      @meulin_idle:#ДАТЬ-СОВЕТ-ПО-РАСЧЁСЫВАНИЮ? МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; НАПРИМЕР О ЧЁМ!
      @meenah_talk МИИННА: например о том добрался ли он до уровня богов
      @meenah_talk МИИННА: я тут создаю армию и пока что всё идёт ужасно и я уверена что было бы невообразимо чудолещно привлекать ещё и его но мне нужны бойцы все сколько найду смекаешь
      @meulin_idle МЕУЛИН: (=^‥^) &lt; Я НА САМОМ ДЕЛЕ НЕ 33НАЮ!
      @meulin_happy МЕУЛИН: (=^･ω･^=) &lt; ДА, МЫ ДОВОЛЬНО БЛИ33КИ, НО ТЫ САМА 33НАЕШЬ, КАКОЙ ОН. ВСЁ ЕЩЁ ОЧЕНЬ 33АМКНУТ И ЛЮБИТ СОПРОХВОСТАТЬ ВСЁ 33АГАДКАМИ.
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: (=^･ω･^=) &lt; В ПОСЛЕДН33 ВРЕМЯ ОН БЫЛ ОСОБЕННО НЕПОСЕДЛИВ. ОН ЧУВСТВУЕТ, ЧТО ТАК МНОГО ПРОРОЧЕСТВ ИЗЗ ЕГО ЖУТКОЙ РЕЛИГИИ НА ГРАНИ СВЕРШЕНИЯ, И ЧТО 33ВЁ33ДЫ ВЫСТРАИВАЮТСЯ В РЯД.
      @meulin_oops МЕУЛИН: (=^･ω･^=) &lt; ПОМНИШЬ, КАК ОН ВСЁ ГОВОРИЛ И ГОВОРИЛ О МЕССИЯХ, АНГЕЛАХ ДВОЙНОЙ СМЕРТИ И ПРОЧЕЙ ЭКСЦЕНТРИЧНОЙ МИШУРЕ?
      @meenah_talk МИИННА: ага у нас постоянно было слииишком много религиозный психов в группе
      @meenah_talk:#ещё-больше-охуенных-каламбуров#или-мне-стоит-сказать...#окуньенных-камбалуров МИИННА: так что я всигда просто угорьрировала его 
      @meenah_talk МИИННА: по крайней мере когда он ещё мог говорить
      @meenah_happytalk:#скорее-ангелы-двойного-выигрыша МИИННА: потом он сделал всем нам безумное одолжение сшив себе рот так что это был выигрыш для всех
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^‥^) &lt; ХЕХ. НУ НАВЕРНО.
      @meenah_talk МИИННА: пожалуйста не воспринимай это как заинтересованность в разговорах о шиппинге
      @meenah_talk МИИННА: но ты и он больше не в алых отношениях разве нет
      @meulin_talk МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; О, НЕТ НЕТ НЕТ, ЭТО БЫЛО ОЧЕНЬ ДАВНО.
      @meulin_happy МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; МЫ ТЕПЕРЬ ПРОСТО ОЧЕНЬ ХОРОШИЕ ДРУ33ЬЯ. МЫ ВМЕСТЕ ОТТЯГИВАЕМСЯ И ШУТИМ. ОН ДАЖЕ ПОМУРРГАЕТ МНЕ С МОИМИ ТАБЛИЦАМИ!
      @meulin_laugh МЕУЛИН: ~(=^‥^)ノ &lt; В ОСНОВНОМ Я ПРИДЕРЖИВАЮСЬ АЛЫХ СОЧЕТАНИЙ, В ТО ВРЕМЯ КАК ОН ДАЁТ СОВЕТЫ ПО ЧЁРНЫМ. ОН ОЧЕНЬ ТАЛАНТЛИВ В ПОДБОРЕ ЧЁРНЫХ ПАР! ВО33МОЖНО, ДАЖЕ ЛУЧШЕ МЕНЯ...
      @meenah_idle МИИННА: чёрт какой скучный факт
      @meenah_talk МИИННА: но всё равно круто что вы до сих пор караситесь
      @meenah_happytalk МИИННА: я так и думала что почуяла крепкую планктоническую связь между вами
      @meenah_happytalk МИИННА: теперь почему бы тебе не сбегать до него и не поболтать с ним
      @meenah_happytalk:#повсюду-калечные-ублюдки МИИННА: примени с пользой ваши взаимосовместимые недостатки для общения и всего остального
      @meenah_fish~meenahmeme
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='karkat' class='meenahTalk4' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @karkat_idle КАРКАТ: ТИПА, КАК Я И СКАЗАЛ, УСТРАИВАЙСЯ ПОУДОБНЕЕ.
      @karkat_talk КАРКАТ: НЕ СТЕСНЯЙСЯ, МОЖЕШЬ ПЕРЕТЕРЕТЬ С МОИМ ЛУСУСОМ. ХОТЯ, ДОЛЖЕН ТЕБЯ ПРЕДУПРЕДИТЬ, ОН ЕЩЁ НЕ ВСТРЕЧАЛ ДРУГИХ ДЕТЕЙ, КОТОРЫХ НЕ ПЫТАЛСЯ ХОТЬ КАК-ТО НАДКУСИТЬ.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='terezi' class='meenahTalk5' command='talk' name='Поговорить с Миинной.'>
      <args>
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: О... ПР1В3Т
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЭТО ТЫ
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЧТО ТЫ Д3Л43ШЬ В МО3М УЛЬ3?
      @meenah_idle МИИННА: бля пайроп нечего меня обнюхивать
      @meenah_talk МИИННА: я просто стояла в хате крикунката когда она вдруг снопереключилась ни с того ни с сего
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ТЫ В1Д3Л4, ЧТОБЫ ОН СЮД4 З4ХОД1Л?
      @meenah_idle МИИННА: неа
      @meenah_idle МИИННА: погоди ты теперь тоже его ищешь?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Д4
      @meenah_talk МИИННА: ну тогда удачи этот парень скользкий как хренов угорь
      @meenah_talk МИИННА: сама целый день пыталась его разыскать
      @meenah_talk МИИННА: но в конце концов нагнала не так давно
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ОУ?
      @meenah_idle МИИННА: ага
      @meenah_idle МИИННА: и по-моему
      @meenah_creepy МИИННА: мы может быть потом пойдём на свидание?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЧТО
      @meenah_idle МИИННА: в смысле
      @meenah_happy МИИННА: может быть
      @meenah_talk МИИННА: я не знаю мб я неправильно поняла его намерения
      @meenah_talk МИИННА: может быть ты лучше знаешь чем я
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЧТО ОН СК4З4Л?
      @meenah_talk МИИННА: ну в любом случае позже он спрыгнет с метеора и пойдёт со мной бить лорда неубивайку 
      @meenah_wut МИИННА: как думаешь может я тут читаю между строк или 
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЭЭ...
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: Н3 ЗН4Ю >:|
      @meenah_idle МИИННА: ага ну ладно посморем тогда
      @meenah_idle МИИННА: короче я пошла
      @meenah_talk МИИННА: этот твой улей просто зашибись пайроп
      @meenah_happy МИИННА: ценю девушек с любовью к яркому дизайну
      @! Быть Миинной?
      <!-- y/n -->
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>
