<sburb description='meulin dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='meulinTalk1' command='talk' name='Поговорить с Меулин.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: прив меу
      @meulin_happier МЕУЛИН: (=｀ω´=) &lt; 33333333333!!!!!!!!!
      @meulin_happiertalk:#О#ЖЕОБ МЕУЛИН: (^・ω・^ ) &lt; ОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБОЖЕОБ. ОЖЕОБ!!!
      @meenah_idle МИИННА: ох ты лейжон
      @meenah_talk МИИННА: свои сферы гула
      @meenah_talk МИИННА: угорьмони их нахрен немедленно
      @meulin_worry МЕУЛИН: (^・x・^) &lt; НЕТ.
      @meulin_talk МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; Я ИХ НЕ УГОРЬМОНЮ.
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: ヽ(=^･ω･^=)丿 &lt; ОНИ ОСТАНУТЬСЯ ДИКИМИ И ХВОСТХИТИТЕЛЬНО НЕУГОРЬМОНЁННЫМИ, КОТОМУ ЧТО, И Я ПОВТОРЯЮ:
      @meulin_happier МЕУЛИН: (^･o･^)ﾉ &lt; ОЖЕОБ.
      @meenah_idle МИИННА: ожеоб
      @meulin_talk МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; ОЖЕОБ, МИИННА.
      @meulin_happier:#:33 МЕУЛИН: ~(=^‥^)ノ &lt; _ОЖЕОБ_!!!!!!!!!
      @meenah_annoyed МИИННА: ничё не понимаю
      @meulin_happy:#ЕСЛИ-ТОЛЬКО-НЕ-ПРОИ33НЕСТИ-ПРАВИЛЬНО МЕУЛИН: (^./_.^)ﾉ &lt; МИИННА. ОЖЕОБ ПРОЩЕ И БЫТЬ НЕ МОЖЕТ.
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: бля что за хрень такая ожеоб
      @meenah_talk МИИННА: ой погоди ты имеешь в виду обоже
      @meulin_oops МЕУЛИН: (=^･ω･^=) &lt; (=^-ω-^=)
      @meenah_annoyed МИИННА: да ну его нахрен тоже
      @meenah_annoyed МИИННА: я знаю что ты физически не можешь отслеживать громкость своих пронзительных фанатских воплей но постарайся хоть не так сильно визжать
      @meenah_annoyed МИИННА: типа постарайся хоть раз быть на нормальном уровне восхищения
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^./_.^)
      @meenah_idle МИИННА: или
      @meenah_talk МИИННА: мне стоит сказать
      @meenah_happy:#3;) МИИННА: "хвост раз"
      @meulin_happier:#ТАК-МНОГО-33 МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; 333333333333333333333333333333333!!!!!!!!!
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; МИИННА, Я ТАААААААК ПО ТЕБЕ СКУЧАААААААЛА! ПОЧЕМУ МЫ НИКОГДА НЕ ТУСИЛИ ВМЕСТЕ, КОГДА БЫЛИ ЖИВЫ???
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (=^‥^=) &lt; У МЯУНЯ БЫЛО СТОЛЬКО ВРЕМЕНИ, ЧТОБЫ ПОНЯТЬ ЭТО, И ОБ ЭТОМ Я ГЛУБОКО СОЖАЛЕЮ.
      @meenah_talk МИИННА: мурена это было потому что я тебе не слишком нравилась
      @meenah_talk МИИННА: но блин кому я вообще нравилась
      @meulin_talk2:#ТЫ-БЫЛА-УЧАСТНИЦЕЙ-НЕКОТОРЫХ-И33-МОИХ-ЛУЧШИХ-ШИПОВ! МЕУЛИН: (=^･ｪ･^=) &lt; ЧТООО. ЭТО НЕ ПРАВДА! Я УВЕРЕНА, ЧТО ТЫ МНЕ НРАВИЛАСЬ! РА33ВЕ НЕТ?
      @meenah_talk МИИННА: в смысле я тебя пару раз пыталась убить
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^・x・^) &lt; ПРАВДА? Я НЕ ПРИПОМИНАЮ...
      @meenah_talk МИИННА: вода под эстакадой для перехода
      @meulin_idle МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; ДА!!!
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (^./_.^)ﾉ &lt; НО, ЭМ, ЕСЛИ ТЫ ПЫТАЛАСЬ УБИТЬ МЯУНЯ, РА33ВЕ ЭТО НЕ Я ДОЛЖНА БЫ ТЕБЕ ГОВОРИТЬ ЭТО?
      @meenah_idle МИИННА: ...
      @meenah_talk:#не-стесняйся-можешь-разугорьмониться МИИННА: лейболтушка может заткнёшься и вернёшься к радости что меня видишь
      @meulin_happier МЕУЛИН: (=ＴェＴ=) &lt; 3333333333333333333333333333333333333333333!!!!!!!!!
      @meulin_mime4~meme1 
      @meulin_mime3~meme2 
      @meulin_mime2~meme3 
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: но можно мы пожалста не будем злоупотреблять дерьмовыми пантомимами 
      @meenah_annoyedtalk:#самая-худшая-форма-общения- МИИННА: серьёзно я в половине случаев не понимаю что ты вообще говоришь
      @meulin_talk:#"ПРОПУСТИЛА"#!!!#КАК-ДЫРЯВАЯ-СЕТЬ!#ВИДИШЬ,-Я-ТВОЯ-ПОДРУГА!!! МЕУЛИН: (=^･ω･^=) &lt; НАМ СРА33У ЖЕ НАДО НАМУРРСТВЫВАТЬ. ТЫ СТОЛЬКО ВСЕГО ПРОПУСТИЛА, ПОКА ТЕБЯ НЕ БЫЛО!
      @meenah_idle МИИННА: правда что ли
      @meenah_talk МИИННА: по правде сказать это звучит дико неправдоподобно
      @meenah_annoyedtalk:#даже-те-в-которых-я-технически-не-"была-собой" МИИННА: ты даже не поверишь через какие скучные разговоры с булькнутыми пустозвонами я только что прорвалась
      @meulin_happy:#ВЕЧНОСТЬ-ТОЛЬКО-УСИЛИЛА-МОЁ-ПРИСТРАСТИЕ-К-КОШАЧЬИМ-КАЛАМБУРАМ!!!#:33 МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; НО ТЫ ВСЁ ЖЕ ТААААК МНОГО ПРОПУСТИЛА. МЫ ВСЕ ЧЕРЕ33 МНОГОЕ ПРОШЛИ С ТЕХ ПОР, КАК УМЕРЛИ. ПОЛАГАЮ, МЫ НЕПЛОХО ПРОДВИНУЛИСЬ В РЕШЕНИИ НАШИХ ЛИЧНЫХ ПРОБЛЕМ И СТАРЫХ В33АИМНЫХ ПРЕТЕН33ИЙ.
      @meenah_talk МИИННА: только не похоже чтобы вы тратили много времени на свои боевые навыки
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: вы все понимаете что мы возможно на грани ПОВТОРНОЙ смерти верно?
      @meulin_happier МЕУЛИН: (=^･ｪ･^=) &lt; И ШИППИНГ!!!!!!!!!
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: ＼(=^‥^)// &lt; О БОЖЕ, МИИННА, ШИИИИИИИИИППИНГ! (=；ェ；=) ヾ(=ﾟ･ﾟ=)ﾉ (^・ω・^ ) 
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (^・ω・^ ) &lt; ТЫ МНЕ _НЕ ПОВЕРИШЬ_ КТО С КЕМ 33АВЁЛ ОТНОШЕНИЯ 33А ЭТИ ВАРИАЦИИ. И КВАДРАНТЫ! КВАДРАНТЫ, В КОТОРЫХ ОНИ ОБРА33ОВАЛИ ПАРЫ... ЭТО _ПРОСТО_. _ВЫНЕСЕТ_. _ТЕБЕ_. _МО33Г_.
      @meulin_oops:#НЕ#Я... МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; НЕ ДУМАЮ, ЧТО ДАЖЕ СМОГУ ПЕРЕДАТЬ, НАСКОЛЬКО... Я ПРОСТО...
      @meulin_worry:#НЕТ#ХВАТИТ МЕУЛИН: (^・x・^) &lt; НЕ МОГУ.
      @meulin_talk2:#МОГУ-РОВНО-НОЛЬ-РА33 МЕУЛИН: └(=^‥^=)┐ &lt; Я СОВЕРШЕННО НЕ МОГУ ПРЯМО СЕЙЧАС.
      @meenah_wut2 МИИННА: 38|
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (=；ェ；=) &lt; ТЫ НЕ ПОНИМАЕШЬ, МИИННА. ЧУВСТВА.
      @meulin_happiertalk:#ВПЕРЁД,-ПАНТОМИМЫ!!! МЕУЛИН: (=ＴωＴ=) &lt; ЧУУУУУУУВСТВА!!!!!!!!!
      @meulin_mime3~meme4 
      @meulin_mime2~meme5 
      @meulin_mime4~meme6 
      @meenah_talk МИИННА: я так и подозревала что этот разговор выльется в сплетню о том кто кому вставил
      @meenah_talk:#держи-мои-цифры#у-вас-же-тут-есть-мобилы-да МИИННА: дай мне знать если как-нибудь захочешь наверстать действительно важную херню
      @meenah_talk МИИННА: до встречи меучикса
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='meulinTalk2' command='talk' name='Попросить Меулин присоединиться.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: так скажи мне
      @meenah_talk МИИННА: по каким конёкретно идиотским причинам ты не можешь присомединиться к моей битве с лордом-плохишом
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^./_.^) &lt; ТЫ ХОЧЕШЬ, ЧТОБЫ Я ПОШЛА ДРАТЬСЯ С _ЭТИМ ПАРНЕМ_ С ТОБОЙ???
      @meulin_worrytalk МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; О, НО Я НЕ ДУМАЮ, ЧТО ЭТО БУДЕТ ВО33МЯУЖНО...
      @meenah_annoyed МИИННА: да что ты говоришь
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: (=^‥^=) &lt; Я НЕ ХОЧУ СОВСЕМ УЖ УМЫВАТЬ КОГТИ С ЭТОЙ ИД33Й, НО ПРОСТО У МЕНЯ СЕЙЧАС СТОЛЬКО КЛУБКОВ ПОДВЕШЕНО.
      @meulin_happy МЕУЛИН: ＼(=^‥^)// &lt; ТАК МНОГО ПОТЕНЦИАЛЬНЫХ ПЭЙРИНГОВ НАДО ПРОСМОТРЕТЬ. РАБОТА 33АНЯТОЙ СВАХИ-ТЕОРЕТИКА НИКОГДА НЕ КОНЧАЕТСЯ!
      @meenah_talk МИИННА: это даже близко не напоминает что-то по-настоящему ответственное
      @meulin_talk МЕУЛИН: (=^･ｪ･^=) &lt; Я НЕ ХОЧУ, ЧТОБЫ ТЕБЕ КА33АЛОСЬ, ЧТО МНЕ НАССАТЬ В ТАПОК НА ПРИСОЕДИНЕНИЕ К ТВОЕЙ БИТВЕ, НО Я ПРОСТО НЕ ДУМАЮ, ЧТО БУДУ ОЧЕНЬ ПОЛЕ33НА!
      @meulin_happy МЕУЛИН: ~(=^‥^)ノ &lt; КСТАТИ, "НАССАТЬ" БЫЛО ТОНКИМ КОШАЧЬИМ КАЛАМБУРОМ. 
      @meenah_talk МИИННА: по мне это журчит так словно тебе соёршенно фиолетово вообще всё что не косатка шиппинга и кошачьих предметов
      @meenah_happytalk:#и-ещё#'косатка'-это-такой-дельфин#а-'соёршённо'-это-просто-мой-рыбный-каламбур МИИННА: кстати "журчит" было тонкой игрой слов связанной с бессмысленным монотонным звуком
      @meulin_talk МЕУЛИН: (^・ω・^ ) &lt; ДА ЛАААААААААААДНО МИИННА, ТЫ РА33ВЕ НЕ ХОЧЕШЬ ХОТЬ ЧУТЬ-ЧУТЬ РАССЛАБИТЬСЯ, ПРЕЖДЕ ЧЕМ СНОВА ОТПРАВИТЬСЯ РВАТЬ НА ТРЯПКИ?
      @meulin_talk МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; Я СЛЫШАЛА, ЧТО ТЫ ПРОЯВЛЯЕШЬ ЖИВОЙ ИНТЕРЕС К ПР33МНИКУ КАНКРИ. 
      @meenah_wut МИИННА: щукина ты рыба
      @meulin_happiertalk:#ХМММ????????? МЕУЛИН: ヽ(^‥^=ゞ) &lt; НУ ТАК, МИИННА? ЭТО ПРАВДА?
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: даже если бы это было правдой
      @meenah_angry МИИННА: что по сути ОБРАТНО правде
      @meenah_annoyedtalk:#услышать-не-в-буквальном-смысле#ну-то-есть-не-ушами#нутыпонел МИИННА: как драть тебя в ухо ты вообще уже успела что-то такое услышать
      @meulin_laugh МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; ХИИИИИИ! ТАК ЭТО ПРАВДА, Я ТАК И 33НАЛА!!!!!!!!!
      @meulin_dies:#*МЕРТВА* МЕУЛИН: (=ｘェｘ=) &lt; _ПОМИРАЕТ_ 
      @meenah_annoyed МИИННА: да уж будь любезна
      @meulin_idle МЕУЛИН: ヾ(=ﾟ･ﾟ=)ﾉ &lt; ХОЧЕШЬ, ЧТОБЫ Я РА33ВИЛА ТВОИ ОТНОШЕНИЯ С НИМ? ПРЕЖДЕ, ЧЕМ ТЫ ОТВЕТИШЬ НЕТ, ПРОШУ, НЕ НЕДООЦЕНИВАЙ МОГУЩЕСТВО МОЕГО РОМАНТИЧЕСКОГО ЧАРОДЕЙСТВА. 
      @meulin_happy МЕУЛИН: (^･o･^)ﾉ &lt; ТЫ ДОЛГОЕ ВРЕМЯ БЫЛА ВНЕ МУРРСА СОБЫТИЙ, ТАК ЧТО ТЫ ДАЖЕ НЕ ПРЕДСТАВЛЯЕШЬ, КАКИЕ ЧУДЕСА ПРИНЁС МАГ СЕРДЦА!
      @meulin_talk2 МЕУЛИН: (=^-ω-^=) &lt; ТЕПЕРЬ, ПОКА Я РАБОТАЮ НАД СВОЕЙ МАГИЕЙ, НАМ СТОИТ ПРОЯСНИТЬ ОДНУ ДЕТАЛЬ. ТВОЁ ЖЕЛАНИЕ АЛОЕ ИЛИ ЧЁРНОЕ?
      @meulin_wink МЕУЛИН: (=ＴωＴ=) &lt; Я СПРАШИВАЮ ТОЛЬКО ДЛЯ ТОГО, ЧТОБЫ БЫТЬ АБСОЛЮТНО УВЕРЕННОЙ, НО ИМХО ТУТ ЕДВА ЛИ ЕСТЬ КАКИЕ-ТО СОМНЕНИЯ. КТО-ТО ИСПЫТЫВАЕТ КРРРРАСНОЕ ВЛЕЧЕНИЕ К ГРОМОГЛАСНОМУ ЮНОМУ КАНКРИ, ХМММММММММ?
      @meenah_idle МИИННА: лейжон
      @meenah_talk МИИННА: ты же читаешь по моим губам
      @meenah_talk МИИННА: притворись что ты можешь услышать меня и что я говорю это так громко что твои кошачьи уши болят
      @meenah_talk МИИННА: зааааткнись наааааахрен
      @meulin_oops МЕУЛИН: (^･ω･^)
      @meenah_annoyedtalk:#окуньшения#&lt;&lt;вот-ТАК-делаются-рыбные-камбалуры#тадам МИИННА: не надо вписывать меня ни с кем в окуньшения лады
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: просто держи их в своих дружеских фанфиках
      @meenah_angrytalk МИИННА: можешь написать как мы этим занимаемся или ещё чего просто ЗАТКНИСЬ
      @meulin_idle МЕУЛИН: (^･o･^) &lt; ООО. БООООЖЕ.
      @meulin_happiertalk МЕУЛИН: (=^･^=) &lt; У МЕНЯ ЕСТЬ _ЛУЧШАЯ_ ИДЕЯ ДЛЯ ТАКОГО ФИКА.
      @meulin_happy МЕУЛИН: ~(=^‥^)ノ &lt; НО НЕ ВОЛНУЙСЯ, МОЯ ПОЛИТИКА К ТАКИМ БЕ33НРАВСТВЕННЫМ МАТЕРИАЛАМ ОСТАЛАСЬ ТОЙ ЖЕ, ЧТО И ВСЕГДА. НИ ОДНА ДУША ЕГО НЕ УВИДИТ РАНЬШЕ ТЕБЯ И ЮНОГО ВАНТАСА, ПОКА ВЫ ОБА ЕГО НЕ ОДОБРИТЕ. ОБЕЩАЮ!!!
      @meenah_creepytalk:#копилку-на-крутейшем-поясе-цвета-фуксии-и-с-застёжками-из-чистого-золота МИИННА: ура блин ещё один бесполезный разговор в общую копилку!
      @meenah_idle МИИННА: Я ПОПЛЫЛА
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='kurloz' class='meulinTalk3' command='talk' name='Поговорить с Меулин.'>
      <args>
      @kurloz_bye КУРЛОЗ: :o) 
      @meulin_wut МЕУЛИН: ヾ(=ﾟ･ﾟ=)ﾉ &lt; ФУУХ...
      @meulin_wut МЕУЛИН: (^./_.^) &lt; КУРЛО33ИК, У МЕНЯ ВСЯ ГОЛОВА, КАК В ТУМАНЕ.
      @meulin_wut:#МЫ-ЧТО,-ТОЛЬКО-ЧТО-ДЁРНУЛИ-ПЛОХОЙ-ТРАВЫ-ЧТО-ЛИ? МЕУЛИН: (^./_.^) &lt; ЧТО ТОЛЬКО ЧТО ПРОИ33ОШЛО? Я ДАЖЕ НЕ ПОМНЮ, КАК ПРИШЛА СЮДА.
      @kurloz_mime1~kurmeme6:#:o)
      @meulin_laugh МЕУЛИН: (=^ω^=) &lt; ХИИХИИХИИ!!! ТЫ ПРАВ, МНЕ НЕ СТОИТ ОБ ЭТОМ ВОЛНОВАТЬСЯ.
      @meulin_mime4~meme15  
      @kurloz_mime2~kurmeme7:#:o)  
      @meulin_mime5~meme16  
      @kurloz_mime3~kurmeme8:#:o)  
      @meulin_mime3~meme17  
      @kurloz_bye КУРЛОЗ: :o) 
      @meulin_wut МЕУЛИН: ~(=^‥^) &lt; В ЧЁМ ДЕЛО? ТЕБЕ НУЖНО БЕЖАТЬ ПО ДЕЛАМ?
      @meulin_happy МЕУЛИН: (=^-ω-^=) &lt; ЛАДУШКИ, РА33ВЛЕКАЙСЯ!
      @kurloz_smile~kurmeme9 
      <!--  -->
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>
