<sburb description='mituna dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='mitunaTalk1' command='talk' name='Поговорить с Митуной.'> <args>
      @meenah_happy МИИННА: эй бро
      @meenah_happytalk МИИННА: довольно неплохой трюк
      @meenah_happytalk:#где-то-футов-на-десять МИИННА: я тебе предложила дать пять но ты малость промазал
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan:#6ЛЛЛЛЛЛ6Л6ЛЛЛЛЛЛЛЛЛ МИТУНА: Ч33333ЗЗ444444 3333 6Л96Л96Л9
      @meenah_wut МИИННА: всё нормально боже не надо так нервничать
      @meenah_talk МИИННА: просто попробуй ещё раз
      @meenah_happy МИИННА: сколько угодно хлопков понимаешь?
      @mituna_angry%alttextbox_4chan МИТУНА: Н3 Д484Й Д3Л447Ь 3 6Л9
      @mituna_angry2%alttextbox_4chan МИТУНА: СУК4
      @mituna_fall%alttextbox_4chan:#ДЛПРЖМФЫШ8ФЩУШ7087ЩШПЗУ МИТУНА: 6Л399997Ь 84ШУ 9 0П397Ь С84Л1ЛС9
      @meenah_annoyed МИИННА: ээ нет я серьёзно
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: забудь про ладони не хочу быть рядом если ты опять покалечишься
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: Д48484Й 73 8С748ЛЮ П1ЗД4
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: чел ты такой же мерзкий и неприятный как и всегда
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: думала может смерть хоть немного тебя утихомирит но похоже что нет
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan МИТУНА: П0С3ЛУЙ М0Й 8С748Ш1Й Ш7ЫРЬ Ш4Л484 36Л9ДСК49
      @meenah_wut2 МИИННА: чел почему ты вообще ненавидишь
      @meenah_talk:#или-хотя-бы-тэгами-их-помечать МИИННА: и бро тебе стоит быть поаккуратнее с этими оскорблениями
      @meenah_talk МИИННА: если только ты не хочешь чтобы тебя канкри начал грузить
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: ПР0С71
      @meenah_idle МИИННА: я буду краткой
      @meenah_idle МИИННА: прямо в лоб спрошу тебя 
      @meenah_fish МИИННА: ты вообще достиг уровня богов тунцовый парень
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: Ч3334447
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: Н36Л9
      @mituna_facepalm%alttextbox_4chan МИТУНА: М0Ж 6Ы7Ь 8 СМЫСЛ3
      @mituna_spaz2%alttextbox_4chan:#77/77/////5 МИТУНА: 9 Н3 9Н3
      @meenah_idle МИИННА: лааадно
      @meenah_creepy МИИННА: короче сними свою крутую футболку и дай мне глянуть есть ли у тебя крылья
      @mituna_laugh%alttextbox_4chan МИТУНА: Э3Х3Х3Х3Х3Х3Х333Х3Х3ХХ3 Д44
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan МИТУНА: ДУМ4Л 7Ы УЖ3 Н3 П0ПР0С1ШЬ
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan:#К0НЦЫ#36#6Л9 МИТУНА: СУЧК4 ПШЛ4 СЮД4 К М01М К0НЦ4М 3П7 6Л97Ь!
      @mituna_spaz1%alttextbox_4chan:#!!!!!!!!!! МИТУНА: С70П П0М02Х1
      @mituna_facepalm%alttextbox_4chan:#8( МИТУНА: П0М021 К4К МН3 СН97Ь 0Д3ЖДУ 9 З46ЫЛ7
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: мда оставь футболку теперь эта сделка стала совершенно тошнотворной
      @mituna_sad%alttextbox_4chan M1TUN4: 1З81Н1
      @meenah_talk МИИННА: знаешь может кто-нибудь ещё втайне получил уровень богов
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan МИТУНА: Н3Н0 9 М02У 0Р24Н1З0847Ь С7Р1ПП01СК 80 8С3М ПУЗЫР3
      @mituna_laugh%alttextbox_4chan:#С1СЬК3Н4Х!!!!!!!!!!!!!! МИТУНА: Н4Ч1Н49 С 736Л97Ь ЭХ3Х3Х3ЭХ3Х3ХХ3
      @meenah_idle МИИННА: ты просто
      @meenah_annoyed МИИННА: худший
      @mituna_shine~dialogimg_mituna1%alttextbox_4chan 
       </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='mitunaTalk2' command='talk' name='Попросить Митуну присоединиться.'> <args>
      @meenah_creepylaugh МИИННА: эй туна хочешь помочь мне завалить хаха я даже не могу закончить вопрос с серьёзным выражением
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37 Н0 Ч70 9 ДРХ0ЧУ
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan МИТУНА: Э70 С0ХР46Л97Ь Ш47К1Й Н0 8 Ц3ЛК0М ПР0ЧНЫЙ 64Л4НС С801Х ХУ38ЫХ П4Д3Н1Й 
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#СП0РН7 МИТУНА: М0Ж37 П02Р4ЙНД17Ь Н4 Ч3М-Н17Ь
      @meenah_idle МИИННА: на чём ты грайндить собрался
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: 9 ПР3ДЛ424Ю
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Ч706Ы Э70 6ЫДЛ4
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: Ы7ЫЫЫ7Ы
      @meenah_wut МИИННА: какая мерзость бро
      @meenah_annoyed МИИННА: не представляю как тебя вообще латула выносит
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: ПР0С71
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Н0 3Щ3
      @mituna_spaz1%alttextbox_4chan:#! МИТУНА: Н4ХУЙ 7369 1 Н4 ХУЙ 780Й ХУ36Л9ДСК1Й Ж0П036НЫЙ М80З2080Й С7К3РЖ3НЬ ПР9М0 8 780Ю 208Н0П1ЗДНУЮ С0ПЛ3СР4НУЮ 74К71ЛЬ8П4ДЛ1НУ 7Ы 6Л9ДСК49 СУК4 6Л97Ь 3647Ь Н4ХУЙ 8 Ж0ПУ П1ЗД4 Н4ХУЙ Н43647Ь 6Л9 6Л9 6Л97Ь
      @meenah_idle МИИННА: святая макрель
      @meenah_idle:#по-крайней-мере-те-что-были-настоящими-словами МИИННА: по большей части это были жёсткие оскорбления
      @meenah_talk МИИННА: эй разве загробная жизнь не должна была тебя вылечить или
      @meenah_idle МИИННА: я не понимаю
      @meenah_talk МИИННА: почему пайроп до сих пор не может обонять
      @meenah_talk:#только-не-говори-мне-что-лейжон-до-сих-пор-глухая МИИННА: а у тебя до сих пор ужасные проблемы с мозгом
      @meenah_talk МИИННА: я сдаюсь разобраться в тайнах бытия просто невозможно
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: Ж1РЮ24
      @meenah_angrytalk МИИННА: ЭЙ ПОШ--ЁЛ ТЫ НА)(--ЕР!!!
      @kankri_talk КАНКРИ: Думаю, я д9лжен вмешаться сейчас, п9ка ситуация ещё 69льше не 969стрилась, и мы не начали раз6расываться 9ск9р6ительными высказываниями, к9т9рые п9т9м не см9жем за6рать назад.
      @meenah_wut2:#ох-сомже-нет МИИННА: 
      @kankri_talk:#инсинуации#унизительная#испытывать-трудн9сти#активные#9травление-настр9ения#ничег9-пр9дуктивн9г9#пр96лемы КАНКРИ: Митуна, я знаю, чт9 ты част9 испытываешь с этим трудн9сти, н9 ты т9льк9 чт9 исп9льз9вал не96ычайн9 унизительную и специфическую для касты инсинуацию, к9т9рая, как ты д9лжн9 6ыть знаешь, нек9гда 6ыла 96щепринятым сп9с969м 9ск9р6ления м9рских член9в нашег9 96щества или тех наземных каст, к9т9рые 6ыли 9с96енн9 заинтерес9ваны в укреплении десп9тичн9й Фуксия-9сн9вн9й сил9в9й структуры. Итак, нам всем нужн9 9с9знать, чт9 те, кт9 ст9ят 6лизк9 к правящей верхушке, и те немн9гие, чт9 ст9ят даже выше, например Миинна, 6удучи членами арист9кратии, наслаждаются св9ими к9л9ссальными привилегиями п9 сравнению с другими классами и, след9вательн9, мы не м9жем рассматривать эти вер6альные пр9ступки пр9тив них как эквивалентные тем, чт9 направлены на чернь, н9 не96х9дим9 9тметить, чт9 ст9ль активные выражения - а6с9лютн9 наихудший сп9с96 9травления настр9ения, к9т9р9е не прив9дит ни к чему пр9дуктивн9му, к9гда другие лица пытаются завязать честную 6еседу 9 критически важных с9циальных пр96лемах.
      @mituna_facepalm%alttextbox_4chan МИТУНА: .................,....
      @kankri_talk4:#а6леизм#прев9сх9дств9-сп9с96н9стей#наживка#п9т9к-сл9в#в9дные-термины-х9ть-немн9г9-п9м9гают? КАНКРИ: И, Миинна, в т9 время, как я м9гу п9нять тв9ё раздражение, вызванн9е вер6альным нападением, при лю6ых других 96ст9ятельствах, я 96язательн9 д9лжен нап9мнить те6е, чт9 Митуна тре6ует 9пределённ9г9 к9личества 9с969г9 п9дх9да и с9всем не немн9г9 терпения. П9жалуйста, п9старайся с9пр9тивляться п9зывам загл9тить ег9 наживку, к9т9рая, п9 69льшей части, как мне кажется, имеет 6лагие намерения, прежде чем ег9 взд9рный п9т9к сл9в не унёс те6я в ст9р9ну сп9ра, перегруженн9г9 выражениями, п9лными а6леизма, а6леистических инсинуаций и иных п9д96ных излишних пр9явлений прев9сх9дства св9их сп9с96н9стей. 
      @meenah_annoyed МИИННА: вантас какого поглоти тебя дно хрена ты здесь делаешь
      @meenah_annoyed МИИННА: как ты вообще попал в этот чат йо
      @meenah_annoyed МИИННА: ты даже близко от нас не находишься типа я в буквальном смысле не понимаю как ты залез в наш разговор вот так запросто
      @meenah_fish:#завалишь-хлебало-и-уплывёшь МИИННА: может пойдёшь отсюда нахрен?
      @kankri_idle КАНКРИ: С друг9й ст9р9ны, если 6ыть д9 к9нца честным, я нах9жу всё существ9вание Митуны д9стат9чн9 пр96лематичным препятствием к пр9движению и все96щей инф9рмир9ванн9сти 96 а6леизме и ег9 мн9г9численных 69лезненных п9следствиях для 9граниченных личн9стей. В частн9сти, п9меха речи, 6ез к9т9р9й м9жн9 6ыл9 6ы 969йтись, и я ни в к9ем случае не испытываю в9ст9рга 9т ег9 96ильн9й дискриминации и агрессии. С 9дн9й ст9р9ны, я х9чу 6ыть чувствительным к нему, как к личн9сти и другу, н9 с друг9й - как9е п9слание несёт ег9 п9ведение? И, скажем честн9, эт9т шлем мне т9же не сильн9 п9 нраву.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: Ч34 Н3 74К С М01М ШЛ3М4ЗЛМ 8(
      @kankri_talk2 КАНКРИ: Ничег9, друг, эт9 действительн9 крут9й шлем, и 9н х9р9ш9 на те6е см9трится. Н9 давай на минуту представим, чт9 все, к9г9 задевает к9нкретн9 тв9й нед9стат9к, т9чн9 так же изъявят желание 96завестись таким шлем9м, например, п9т9му чт9 част9 падают и ударяются г9л9в9й?
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: Н0 9 Н3 Ч4С70 П4ДЛ4Ю 1 УД46Л9ЮСЬ 20Л0Й80Й
      @kankri_talk4 КАНКРИ: 9, я знаю, чт9 ударяешься, и я считаю, чт9 ты д9лжен пр9д9лжать н9сить св9и средства защиты, 9с96енн9 если ты пр9д9лжишь настаивать на 6ал9встве с9 св9ей 9пасн9й игрушк9й. Дел9 ск9рее в нежелательн9м п9слании, к9т9р9е ты распр9страняешь, с учёт9м нек9т9рых 9пределённых аспект9в тв9ей личн9сти и стиля жизни, в9т и всё. 
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: ПР0С71
      @kankri_talk3 КАНКРИ: 6удучи друг9м, я не стал 6ы желать менять в те6е чт9-ли69, ну, п9 крайней мере, п9 69льшей части. Я пр9ст9 считаю, чт9 ты, в9зм9жн9, не 9казываешь се6е и тем, у к9г9 сх9жие с тв9ей пр96лемы, д9лжн9г9 уважения касательн9, как я надеюсь, с9вершенн9 невинн9г9 на69ра 9с96енн9стей и эксцентричн9стей. Н9, 9пять же, я г9в9рю эт9 исх9дя исключительн9 из чувствительн9сти.
      @meenah_talk МИИННА: вантас ты опять несёшь хернь нечего с ним так говорить
      @kankri_talk КАНКРИ: В лю69м случае, я не х9тел 9ткл9няться 9т темы. Я п9йду. П9жалуйста, пр9д9лжайте вашу 6еседу и п9старайтесь принимать в9 внимание нек9т9рые из тех пр96лем, чт9 я кратк9 9писал.
      @meenah_wut2 МИИННА: как же я блин ненавижу всех своих друзей
  </args>
</action>


<!--@ MITUNA AFTER MEENAH RETURNS-->

<action sprite='meenah' class='mitunaTalk4' command='talk' name='Поговорить с Митуной.'><args>
      @meenah_happytalk МИИННА: не позволяй неналастникам опускать тебя парень 
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan МИТУНА: РЫ6Н49 6Л9Д081749 364Н49 61СК817Н0Ж0П49 С73Р84
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ну ладно ты теперь не скажешь что я не пыталась обращаться с тобой вежливо
      @mituna_shine~dialogimg_mituna3%alttextbox_4chan
      @meenah_angry МИИННА: эй!
      @meenah_angrytalk МИИННА: это я должна унижать ТЕБЯ этой пантомимой
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: потому что гуппитывая твои убер чудовищные психические проблемы
      @meenah_annoyedtalk МИИННА: ты был просто охеренно раздражающим каптор
      @meenah_wut2 МИИННА: я серьёзно пошлю нахрен эту сраную зону и вернусь к своему маленькому приключению
</args>
</action>

<action sprite='cronus' class='mitunaTalk5' command='talk' name='Поговорить с Митуной.'><args>
      @cronus_talk КРОНУС: о, я чуть не забылм. я тут работалм над млелмодией, которая, как млне кажется...
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan МИТУНА: 7809 МУЗЫК4 208Н0 1 9 7369 6Л97Ь Н3Н481ЖУ
      @cronus_surprised КРОНУС: ох ты, хахаха. ну лмадно. 
      @cronus_huh КРОНУС: правда, сказано вполмне честно. настолмько оскорбителмьно, что я не нахожу слмов длмя ответа, но честно.
      @cronus_talk:#я-СОВСЕМЛ-порвалм-с-чародействомл КРОНУС: но, еслми серьёзно, стой здесь. я пойду начну "обколмдовывать" пейшес. не в буквалмьномл смлыслме, понятно, потомлу что, как я узналм из серии ужасных откровений, пришедших во времля млоей юности, млагия не реалмьна.
      @cronus_talk КРОНУС: жди здесь, постарайся не споткнуться на ровномл млесте, и, САМЛОЕ ГЛМА8НОЕ, постарайся не показываться на глмаза.
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: Х0Р0Ш04
      </args>
</action>


<!--@ MITUNA AFTER MEENAH RETURNS-->

<action sprite='cronus' class='mitunaTalk7' command='talk' name='Поговорить с Митуной.'>
      @cronus_sad КРОНУС: ну блмя.
      @cronus_sad КРОНУС: я опять обосралмся с ней, теперь уже, наверно, окончателмьно.
      @mituna_laugh%alttextbox_4chan:#СМ3Ш4Н0#СМ34Ш0Н#МС34НШ0#С34М0Н4Ш#СМ343Ш43Н4 МИТУНА: 4Х4Х4Х4Х4Х4
      @cronus_bored КРОНУС: наверно, я ОПЯТЬ попробую совершить призрачное самлоубийство.
      @cronus_bored КРОНУС: конечно же, под этимл я имлею в виду, что скажу другимл, чтобы завоевать очки симлпатии.
      @mituna_idle%alttextbox_4chan МИТУНА: 4 Э74 84Щ3 Р460Л7437
      @cronus_bored КРОНУС: не очень.
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan МИТУНА: П0Ч3МУ 6Ы 7363 Н3 П0П4Р060847Ь
      @cronus_huh КРОНУС: что... с тобой?
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: 424
      @cronus_bored КРОНУС: ну, очевидно, что это полмный абсурд, ну да чёрт с нимл.
      @cronus_bored КРОНУС: млитуна, я болмьше не млогу. по-млоемлу млой призрак убьёт самл себя.
      @mituna_spaz1%alttextbox_4chan МИТУНА: УХ7ЫХ6Л9 Д484Й 3647ЬС9!!!!!
      @cronus_surprised КРОНУС: погоди...
      @cronus_surprised КРОНУС: серьёзно?
      @mituna_agitated%alttextbox_4chan:#П0Ш3ЛН4ХП0Ш3ЛН4ХП0Ш3ЛН4ХП0Ш3ЛН4ХП0Ш3ЛН4ХП0Ш3ЛН4Х МИТУНА: Н37 П0Ш3Л Н4ХУЙ 1НД120КР08Н0Й 06МУД0К 
      @cronus_sad2 КРОНУС: блмин.
      <!--  -->
</action>

<!--@ MITUNA AFTER DISCOVERING MEENAH MISSING-->

<action sprite='cronus' class='mitunaTalk6' command='talk' name='Наехать на Митуну.'><args>
      @cronus_angry КРОНУС: ЭЙ! я же сказалм тебе стоять смлирно.
      @mituna_angry%alttextbox_4chan МИТУНА: Ш0З4Ё6780ЮМ47Ь?
      @cronus_angry КРОНУС: я сказалм тебе стоять здесь, ровно на этомл млесте.
      @mituna_idle%alttextbox_4chan:#Л МИТУНА: 9 С709
      @cronus_bored КРОНУС: ну, она ушлма. долмжно быть, КТО-ТО вспугнулм её.
      @cronus_bored КРОНУС: ты, наверно, опять задумлалмся и ненадолмго попалмся ей на глмаза. ей, наверно, хватилмо одного взглмяда на тебя, и она тут же свалмилма на всех парах.
      @mituna_happy%alttextbox_4chan МИТУНА: Н37 9 С709КЛ ЗД3СЬ К4К 7Ы 1 ФК4З4Л
      @cronus_bored КРОНУС: ну прекрасно. как раз то, чего млне не хваталмо, со всемли-то млоимли истрёпаннымли в послмеднее времля нервамли. спасибо болмьшое, "приятелмь".
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 1З81Н1
      @cronus_angry КРОНУС: тебе совсемл не жалмь. ты лмжёшь.
      @cronus_angry КРОНУС: весь твой раздвоенный нрав - сплмошная игра. полмовину времлени ты отвратителмен и непонятен, а другую полмовину ты весь такой млягкий и раскаивающийся? да щас, "ПРИЯТЕЛМЬ".
      @cronus_angry КРОНУС: как будто я НАСТОЛМЬКО в тебя втюрилмся. ты притворяешься и говоришь, что тебе жалмь, чтобы болмьше нравиться девочкамл. похоже, что пайроп клмюнулма на это. как будто бы я не знакомл с ЭТОЙ тактикой. кто, по-твоемлу, написалм о них книгу??
      @mituna_talk%alttextbox_4chan МИТУНА: 9 Н3 ЗН4Ю К70 Н4П1С4Л КН12У
      @cronus_angry КРОНУС: сиди тихо. млне очень не нравится, как ты говоришь.
      @cronus_sad2 КРОНУС: ты понимлаешь, что из-за тебя, возмложно, пройдут ЭПОХИ, прежде чемл я полмучу ещё один шанс подойти к ней? вот тебе обязателмьно надо былмо вылмезти из кустов и обосраться в свой космлический костюмл прямло на виду.
      @mituna_sad%alttextbox_4chan МИТУНА: 1З81Н1
      @cronus_angry КРОНУС: я сказалм, заткнись. ты хоть представлмяешь, что сделмалм бы челмовек млоего клмасса, еслми бы какой-то горчичнокровный, вроде тебя, заговорилм бы со млной в такомл тоне на алмьтернии? право, млне иногда кажется, что я вылмупилмся не в той вселменной, НЕ ГО8ОРЯ УЖЕ о не томл телме.
      @cronus_angry КРОНУС: млне так надоелмо притворяться, что я обращаюсь с тобой достойно, чего ты совершенно не заслмуживаешь, даже еслми бы ты МЛОГ посчитать шрамлы у мленя на лмбу. ты не млог бы млне даже ответить, еслми бы я спросилм, какой у тебя лмюбимлый номлер.
      @mituna_happytalk%alttextbox_4chan МИТУНА: Д84!!11!!!!111!!!!!1111111
      @cronus_angry КРОНУС: не перебивай мленя. ты ужасный друг и ужасная лмичность. 
      @mituna_sad~dialogimg_mituna2%alttextbox_4chan 
      @cronus_angry КРОНУС: лматулма с тобой толмько из жалмости. у неё нет настоящих чувств к тебе. ни у кого нет. 
      @mituna_sad~dialogimg_mituna2%alttextbox_4chan 
      @cronus_angry КРОНУС: ты умлственно отсталмый отброс комланды, полмной отбросов. отброс от отбросов. я лмично отправилм бы тебя в расход, еслми бы на нашей плманете это слмово означалмо то, что долмжно означать.
      @meenah_fish МИИННА: Г)()(М
      @cronus_surprised КРОНУС: ох ты эмл
      @cronus_surprised КРОНУС: млиинна!
      @cronus_surprised КРОНУС: ух... хмлмл.
      @cronus_surprised КРОНУС: НИЧЕГО СЕБЕ
      @cronus_huh КРОНУС: как долмго ты...
      @cronus_happy КРОНУС: стоялма рядомл?
      @meenah_annoyed%alttextbox_4chan МИИННА: мудак
      </args>
</action>

	</classes>
</sburb>
