<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='karkat' class='tereziTalk1' command='talk' name='Поговорить с Терези.'>
      <args>
      @karkat_talk КАРКАТ: ТЕРЕЗИ, ЧТО ТЫ ТУТ ДЕЛАЕШЬ? Я НЕ ЗНАЛ, ЧТО ТЫ СПИШЬ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ХЗ
      @karkat_talk КАРКАТ: ПОЧЕМУ ТЫ СТОИШЬ ТУТ ОДНА, В ЛЕСУ? ИЛИ В ВООБРАЖАЕМОМ ЛЕСУ, НАВЕРНО.
      @karkat_what КАРКАТ: И ПОЧЕМУ ТЫ ТАК НА СЕБЯ НАТЯНУЛА ЭТОТ ДРАКОНИЙ КОСТЮМ? ЧТО-ТО СЛУЧИЛОСЬ?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Н3Т
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Я В ПОРЯДК3
      @karkat_yell КАРКАТ: НЕ ПОХОЖЕ, ЧТОБЫ ТЫ БЫЛА В ПОРЯДКЕ. НЕ НАДО МНЕ ВЕШАТЬ ЛАПШУ, Я ПРЕКРАСНО ЗНАЮ, КОГДА С ТОБОЙ ЧТО-ТО ПРОИЗОШЛО.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: К4РК4Т, ПРОШУ, ПРОСТО ОСТ4ВЬ М3НЯ В ПОКО3
      @karkat_sullen КАРКАТ: ЛАДНО, Я ПОНЯЛ, ТЫ ПРОСТО ХОЧЕШЬ ПОБЫТЬ ОДНА. В СМЫСЛЕ, Я ТОЛЬКО ЧТО САМ СВАЛИЛ НАХРЕН, ЧТОБЫ ПОБЫТЬ ОДНОМУ. 
      @karkat_talk КАРКАТ: НО ДЕЙСТВИТЕЛЬНО ПОМОГАЕТ ПОГОВОИТЬ С КЕМ-НИБУДЬ, С КЕМ ВООБЩЕ МОЖНО О ЧЁМ-НИБУДЬ ПОГОВОРИТЬ, ТЫ ЗНАЕШЬ?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: НУ Д4, Н4В3РНО
      @karkat_yell КАРКАТ: ДЕЛО В ДЕЙВЕ? ОН ОПЯТЬ ВЕДЁТ СЕБЯ, КАК МУДАК?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ...
      @karkat_shout КАРКАТ: ОН ЧТО, ПОРВАЛ С ТОБОЙ? ВЕДЬ ПОРВАЛ, РАЗВЕ НЕТ? Я ТАК И ЗНАЛ, ПРЯМО ВИДЕЛ, КАК ОН ПИШЕТ НА СТ...
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ОН Н3 ПОРВ4Л СО МНОЙ!!!
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЭТО ВООБЩ3 Н1К4К Н3 ОТНОС1ТСЯ К Д3ЙВУ
      @karkat_what КАРКАТ: ЛАДНО, ЧТО ТОГДА
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Д3ЛО В
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: МО3Й ПР3ДШ3СТВ3НН1Ц3
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: ДА? И ЧТО В НЕЙ ОСОБЕННОГО.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ОН4
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ОН4 ПРОСТО
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Т4К4Я
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: Р4Д1К4ЛЬН4Я >:[
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: АСЬ?
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Я ПРОСТО Д4Ж3 Н3 ЗН4Л4, ЧТО ЭТО ВОЗМОЖНО
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: БЫТЬ Т4КОЙ КРУТОЙ
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: Я ПОЧТ1 Н3 МОГУ ВЫД3РЖ4ТЬ ЭТОГО, К4РК4Т
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: ЭТОЙ КРУТ1ЗНЫ
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: К4К ОН4 ЭТО Д3Л43Т?
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: НУ, ДАВАЙ ПОСМОТРИМ. ОНА КАТАЕТСЯ НА СРАНОМ СКЕЙТБОРДЕ. И ВСЁ. НА ЭТОМ ОБЪЯСНЕНИЕ, ПО СУТИ, ЗАВЕРШАЕТСЯ.
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: ПО-МО3МУ, Д3ЛО ГОР4ЗДО В БОЛЬШ3М
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: ВС3 33 ЛЮБЯТ
      @terezi_sad ТЕРЕЗИ: ОН4 Т4К4Я Р4ЗВЯЗН4Я 1 В3С3Л4Я, ОН4 ЛУЧШ3 ВС3Х В 1ГР4Х, 4 33 ТРЮК1 В3Л1КОЛ3ПНЫ
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: 1 К4К Я ВООБЩ3 МОГУ С ЭТ1М СР4ВН1ТЬСЯ?
      @karkat_facepalm КАРКАТ: ДА ЛАДНО ТЕБЕ
      @karkat_idle КАРКАТ: НЕ ГОВОРИ МНЕ, ЧТО ЭТО БУДЕТ ТЕПЕРЬ ТВОЕЙ ФИГНЁЙ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: К4КОЙ Ф1ГН3Й?
      @karkat_idle КАРКАТ: ФИГНЁЙ С САМООЦЕНКОЙ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ТЕБЕ НА САМОМ ДЕЛЕ НЕ НУЖНО БЫТЬ ТАКОЙ, ЭТО ПРОСТО ТАК НЕУМЕСТНО.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: НУ, Я С3БЯ Н4СТОЛЬКО ПЛОХО ЧУВСТВУЮ!!!
      @karkat_yell КАРКАТ: ТЕРЕЗИ, Я НЕ МОГУ ДОСТАТОЧНО СИЛЬНО ВЫРАЗИТЬ, НАСКОЛЬКО ТЫ *НЕ* В ЧЬЕЙ-ТО ТЕНИ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ПОЗВОЛЬ СКАЗАТЬ ТЕБЕ КОЕ-ЧТО О НАШИХ ПРЕДШЕСТВЕННИКАХ.
      @karkat_shout КАРКАТ: ОНИ ВСЕ МУДОЗВОНЫ!!!
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: >:| 
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ОН4 Н3 МУДОЗВОН
      @karkat_talk КАРКАТ: НЕТ, ОНА ТОЖЕ. ПОВЕРЬ МНЕ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ВСЕ ОНИ. ПО КРАЙНЕЙ МЕРЕ, В ПОДАВЛЯЮЩЕМ БОЛЬШИНСТВЕ.
      @karkat_shout КАРКАТ: ОНИ, ПО БОЛЬШОМУ СЧЁТУ, ДАЖЕ НЕ ЛЮДИ НИХРЕНА. ОНИ ХОДЯТ, ГОВОРЯТ, ТИПА...
      @karkat_yell КАРКАТ: Я НЕ ЗНАЮ, КАК ЭТО ВЫРАЗИТЬ. ОНИ ПОЧТИ ЧТО КАК ЖИВЫЕ ПАРОДИИ УЖАСНЫХ, КЛИШИРОВАННЫХ МОДЕЛЕЙ ПОВЕДЕНИЯ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ЧТО, ТЫ 1М33ШЬ В В1ДУ, К4К...
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Т1Н3ЙДЖ3РЫ?
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: ДА.
      @karkat_talk КАРКАТ: НО ЗДЕСЬ ВСЁ ГОРАЗДО ХУЖЕ. ВЗЯТЬ, НАПРИМЕР, МОЕГО ПРЕДШЕСТВЕННИКА.
      @karkat_yell КАРКАТ: ПОЛНЫЙ МУДАК! СКОРЕЕ ВСЕГО, ХУДШИЙ ИЗ ВСЕХ, ЧТО ВООБЩЕ ЕСТЬ.
      @karkat_yell КАРКАТ: И ВЕДЬ СРАЗУ ЖЕ НЕ ПОЙМЁШЬ, ПОТОМУ ЧТО, НАВЕРНО, ОН НЕ ОРЁТ НА ВСЕХ, КАК Я? НО ОТ ЭТОГО, ВОЗМОЖНО, ДАЖЕ ХУЖЕ.
      @karkat_shout КАРКАТ: ОН ПРОСТО ТРЕПЛЕТСЯ И ТРЕПЛЕТСЯ О САМОМ ЛИЦЕМЕРНОМ, НЕПОСТИЖИМОМ БРЕДЕ, КОТОРЫЙ ТЫ КОГДА-ЛИБО ВООБЩЕ СЛЫШАЛ. ОН СЧИТАЕТ, ЧТО ОН ЛУЧШЕ ВСЕХ, НО ПОТОМ ЭТО НАПЯЛИВАЕТ НА СЕБЯ ЭТУ ГИПЕР-АКАДЕМИЧЕСКУЮ СМИРЕННОСТЬ. ОН ПЫТАЕТСЯ ЗАЩИЩАТЬ ТЕХ, У КОГО ЕСТЬ "ПРОБЛЕМЫ", НО В ИТОГЕ КОСВЕННО ОСКОРБЛЯЕТ ИХ. ОН ДО БЕСКОНЕЧНОСТИ ЧИТАЕТ ВСЕМ ЛЕКЦИИ, И ВСЯКИЙ РАЗ, КАК ОН ВСТАЁТ, ЧТОБЫ "ЗАЩИТИТЬ" СВОИХ ДРУЗЕЙ, ОН ОБЫЧНО ПРОСТО ОСКОРБЛЯЕТ ИХ ТЕМ, ЧТО ВЕДЁТ СЕБЯ ПОЛНОСТЬЮ НЕВЫНОСИМО
      @karkat_talk КАРКАТ: Я МОГ БЫ ДО БЕСКОНЕЧНОСТИ ГОВОРИТЬ О НЁМ, НО НЕ БУДУ, ПОТОМУ ЧТО ТОГДА Я ПРОСТО ПАДУ ДО ЕГО УРОВНЯ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: Х1Х1...
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: А ТВОЯ ПРЕДШЕСТВЕННИЦА? ДА, ОНА "ВЕСЁЛАЯ", НАВЕРНО. НО КУДА ЕЩЁ БОЛЕЕ ФАЛЬШИВОЙ ОНА МОГЛА БЫ БЫТЬ?
      @karkat_shout КАРКАТ: О, И МНЕ СОВЕРШЕННО *НАСРАТЬ* НА ТО, ЧТО ГОВОРЯТ ОСТАЛЬНЫЕ, ПОТЕРЯ ОБОНЯНИЯ НЕ ДЕЛАЕТ ТЕБЯ КАЛЕКОЙ!!!
      @karkat_talk КАРКАТ: ЭТА ЛИЧИНА КРУТОЙ ДЕВЧОНКИ ОЧЕВИДНАЯ ЛИПА. ОНА ТОЧНО МНОГО ВАРИАЦИЙ РАБОТАЛА НАД ТЕМ, ЧТОБЫ ДОВЕСТИ ЕЁ ДО ИДЕАЛА, И, ПО ВСЕЙ ВИДИМОСТИ, НАСЛАЖДАЕТСЯ ВНИМАНИЕМ, КОТОРОЕ ОНА ЗАВОЁВЫВАЕТ.
      @karkat_talk КАРКАТ: НО ИМЕННО ИЗ-ЗА ТОГО ФАКТА, ЧТО ОНА ТАК СТАРАТЕЛЬНО НАД НЕЙ РАБОТАЕТ, ТЕБЕ И НЕ НУЖНО О НЕЙ БЕСПОКОИТЬСЯ.
      @karkat_talk КАРКАТ: ТЕБЕ ДАЖЕ НЕ НУЖНО ПЫТАТЬСЯ БЫТЬ ХОРОШЕЙ ЛИЧНОСТЬЮ, КОТОРОЙ ТЫ И ТАК ЯВЛЯЕШЬСЯ.
      @karkat_sullen КАРКАТ: ВИДИШЬ, ТЫ УЖЕ ЗНАЕШЬ, КАК ВЕСЕЛИТЬСЯ И НРАВИТЬСЯ ДРУГИМ ПРОСТО ПОТОМУ, ЧТО ВЕДЁШЬ СЕБЯ ЕСТЕСТВЕННО. НЕ НУЖНО БЫТЬ ЧАСТЬЮ КАКОЙ-ТО ЗАПРЕДЕЛЬНОЙ ФИШКИ, ЧТОБЫ ВПЕЧАТЛИТЬ ДРУГИХ. КОГДА ОНА РАЗЫГРЫВАЕТ ИЗ СЕБЯ КРУТУЮ ДЕВКУ, ЭТО ВСЁ РАВНО, ЧТО МАСКИРОВКА, КОТОРАЯ, НАВЕРНО, СКРЫВАЕТ КАКУЮ-ТО ЧАСТЬ ЕЁ, ИЗ-ЗА КОТОРОЙ ОНА НЕСЧАСТЛИВА. НО КОГДА ТЫ ТАК ЗАКРЫВАЕШЬСЯ, НА САМОМ ДЕЛЕ ТЫ ПРОСТО НЕ ДАЁШЬ ДРУГИМ УВИДЕТЬ КОГО-ТО, КТО УЖЕ КРАСИВ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ...
      @karkat_facepalm КАРКАТ: Я ЗНАЮ, ЧТО Я ОКОНЧАТЕЛЬНО ОБЛАЖАЛСЯ С ТОБОЙ. ЭТО НЕ, ЭМ... ЛАДНО. Я НЕ ПЫТАЮСЬ ИСКУПИТЬ СЕБЯ ПЕРЕД ТОБОЙ. Я УЖЕ СДЕЛАЛ СВОЮ ВОСТАВАННУ И ТЕПЕРЬ ДОЛЖЕН ВОРОЧАТЬСЯ В ЕЁ СЛИЗИ. Я ЭТО ПРЕКРАСНО ПОНИМАЮ. НО, БУДУЧИ ТВОИМ ДРУГОМ, Я ДЕЙСТВИТЕЛЬНО НЕ ХОЧУ, ЧТОБЫ ТЫ РАССТРАИВАЛАСЬ ИЗ-ЗА ОДНОЙ ИЗ ЭТИХ МЕЛКИХ ПРИМИТИВНЫХ БЕСТОЛОЧЕЙ. НО Я ПОЛНОСТЬЮ ДОПУСКАЮ, ЧТО ТЫ УЖЕ СДЕЛАЛА СВОЙ ВЫБОР НАСЧЁТ МЕНЯ, И Я УВАЖАЮ ТВОЁ РЕШНИЕ. Я ПРОСТО ХОЧУ, ЧТОБЫ ТЫ БЫЛА СЧАСТЛИВА, ВОТ И ВСЁ.
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: ...
      @karkat_eyeroll2 КАРКАТ: ТАК, Я, НАВЕРНО, ОПЯТЬ НАЧАЛ МОЛОТЬ СВОИМ РАЗГОВОРНЫМ ЗАПАЛЬНИКОМ, И, НАВЕРНО, ЗАСТАВЛЯЮ ТЕБЯ ЧУВСТВОВАТЬ СЕБЯ НЕУДОБНО. ПОЖАЛУЙ, Я ПРОСТО ВЕРНУСЬ В СВОЮ КОМНАТУ. НО ВСЁ ЖЕ НАДЕЮСЬ, ЧТО ТЫ ХОТЬ ЧТО-ТО ИЗ СКАЗАННОГО МНОЙ ВОСПРИМЕШЬ ВСЕРЬЁЗ. 
      @karkat_eyeroll1 КАРКАТ: ЭМ, МДА. ЛАДНО, ПОКА.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='tereziTalk2' command='talk' name='Поговорить с Терези.'>
      <args>
      @meenah_idle МИИННА: зы у тебя годный костюм дракона
      @terezi_idle ТЕРЕЗИ: >:]
      </args>
</action>
	</classes>
</sburb>
